[
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid0yrPRG2LBCYiBMF53Lnbay71ab17W25UzxxGvvCPDJRRUW89RBZHrNrsRtm6Qk7FJl",
    "message": "Multora nu le-a venit s\u0103 cread\u0103! Au ap\u0103rut imaginile cu Bianca Dr\u0103gu\u0219anu f\u0103r\u0103 peruc\u0103 \u0219i extensii. Ce au v\u0103zut oamenii \u00EEn poze \n --- vezi in primul comm"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/pfbid02bhCewoiCiQZAvxjbRqZ6Cb6LMjvcr7CJhkmnJ2cYsCt3j7JXQ7rrjQqNEfsfxSZxl",
    "message": "Moldo \u0219i Patricia arunc\u0103 o lumin\u0103 controversat\u0103 asupra orgoliului Iasminei \u0219i comportamentului lui Doroban\u021Bu, st\u00E2rnind \u00EEntreb\u0103ri despre adev\u0103rata natur\u0103 a rela\u021Biilor din competi\u021Bie. Oare cine joac\u0103 de fapt un joc mai periculos?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/1160820242756367",
    "message": "Elena, o t\u00E2n\u0103r\u0103 de 24 de ani din Constan\u021Ba, devine noua concurent\u0103 a emisiunii \u201ECasa Iubirii\u201D \u00EEn c\u0103utarea unei rela\u021Bii serioase."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid02ZbDNMRfwj2Nszfzo7oYJ7LxyfTBMM32oVoTYaXZZ7DWmDpQXizZwBL1uP6mxBqQ6l",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02QLLWV7PsrjmtH535QQpqN83RtmNMFDomPRwQ3T9pZ1WZ8KMbK7vE7e7CV7zdYjxil",
    "message": "S\u0103rb\u0103tori fericite \u00EEn lini\u0219te!\n\u00CEntr-un moment de pauz\u0103 am spus \u0219i noi:\nHristos a \u00CEnviat!\nAdev\u0103rat a \u00CEnviat!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid02gqZemVeV267z2XXdwbRZrsfNmYUeHPmz4VQB3bT2aUnRQxRZDMnCCEQ5bXraa2ftl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0di4J1tBDVyX5VCZpoztts2Jn2NcPsCkoexuKujFtipKdv8crcFmBBNs52CerFrxbl",
    "message": "ANUN\u021A IMPORTANT\nV\u0103 rug\u0103m s\u0103 distribui\u021Bi!\n\u00CEncep\u00E2nd de m\u00E2ine po\u021Bi solicita noua carte electronic\u0103 de identitate \u0219i \u00EEn Bucure\u0219ti!\nDe ce s\u0103 optezi pentru noua CEI? \nDimensiune standardizat\u0103, similar\u0103 cardurilor bancare, conform normelor europene\nElemente avansate de securitate, care asigur\u0103 protec\u021Bie \u00EEmpotriva falsific\u0103rii \u0219i a furtului de identitate\nPosibilitatea utiliz\u0103rii ca document de c\u0103l\u0103torie\nAcces facil la servicii electronice \u0219i posibilitatea utiliz\u0103rii pentru semn\u0103tura electronic\u0103\n Program\u0103rile se vor realiza exclusiv online prin accesarea portalului HUB Servicii MAI https://hub.mai.gov.ro/cei/programari/ \n Reamintim c\u0103 prima Carte Electronic\u0103 de Identitate se elibereaz\u0103 gratuit pentru cet\u0103\u021Benii rom\u00E2ni \u00EEncep\u00E2nd cu v\u00E2rsta de 14 ani, \u00EEn limita fondurilor asigurate prin Planul Na\u021Bional de Redresare \u0219i Rezilien\u021B\u0103 (PNRR)\nPentru mai multe informa\u021Bii, acceseaz\u0103:\nhttps://www.mai.gov.ro/cartea-electronica-de-identitate...\nPo\u021Bi solicit\u0103 noua CEI \u00EEnainte s\u0103-\u021Bi expire actualul document de identitate!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid028dk4fGR37ZmjStowt65o24UVgP1qVLLTqqKu3ypFkjQPA8PiHrnXP9GDHyy5GVECl\u0026id=61573384113558",
    "message": "\u201EBun g\u0103sit, oameni buni. M-am despuiat \u00EEn z\u0103pad\u0103. Dragilor, fra\u021Bilor, rom\u00E2na\u0219ilor, doamna Cristela (n.r. \u2013 Georgescu), doamna Anca (n.r. \u2013 Alexandrescu), uita\u021Bi, m-am despuiat \u00EEn z\u0103pad\u0103. Acum, v\u0103 rog frumos...\u201D Mircea Badea s-a dezbr\u0103cat \u0219i el \u0219i s-a filmat \u00EEn z\u0103pad\u0103, ironiz\u00E2ndu-le pe Cristela Georgescu \u0219i pe Anca Alexandrescu. Ce mesaj le-a transmis prezentatorul TV din mijlocul n\u0103me\u021Bilor "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/pfbid02W8hoXKyjErVRYVteXSShVkLCp98KddkGrsJUtsNECLpeSY7GfcrFiL5w7M3kmbK3l",
    "message": "\u00CEn Camera Ro\u0219ie, tensiunile dintre Patricia \u0219i Moldo ies la iveal\u0103, iar Iasmina devine catalizatorul unor conflicte nea\u0219teptate. Dar cine este cu adev\u0103rat vinovat \u00EEn aceast\u0103 poveste? Descoper\u0103 detalii care \u00EE\u021Bi vor provoca g\u00E2ndirea!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid022K1sCi1qedPd7aiRg62Mc936tvgGnENxSNApqFHjhbcqgUd1ka5q9fe1WZmMx9rEl",
    "message": "Pu\u021Bin(i) peste un million.\nDar foarte mul\u021Bi \u00EEn inimile noastre.\nAst\u0103zi, cu ocazia s\u0103rb\u0103torii Sf\u00E2ntului Mucenic Gheorghe, 1.029.719 de rom\u00E2ni \u00EE\u0219i s\u0103rb\u0103toresc onomastica.\nLa mul\u021Bi ani,\nGeorgeana 771\nGeorgeta 114.809\nGeorgiana 155.949\nGeorgica 1481\nGeta 14.489\nGetu\u0163a/Getuta 478\nGheorgeta 38\nGheorgheta 105\nGheorghi\u0163a/Gheorghita  24.212\nGherghina 14.293\nGhiorghina 173\nGhiorghi\u0163a/Ghiorghita 1.540\nGhi\u0163a/Ghita  364\nGica 5.843\nGicu\u0163a/Gicuta 854\nGigi 361\nGina 21.167\nGiorgeta 716\nGiorgiana 10.374\nGiorgica 158\nGeorge 159.761\nGeorgean 77\nGeorgel 12.285\nGeorgian 29.408\nGeorgic\u0103/Georgica 5.116\nGheorge 41\nGheorghe 402.099\nGheorghi\u021B\u0103/Gheorghita  21.434\nGhiorghe 3.032\nGhiorghi 976\nGhiorghi\u0163\u0103/Ghiorghita 1.638\nGhi\u0163\u0103/Ghita 4.020\nGicu\u0163\u0103/Gicuta 73\nGic\u0103/Gica 4.748\nGigel 5.821\nGigi 8.659\nGiorgian 1.810\nGiorgic\u0103/Giorgica  504\nGy\u00FCri/Gyuri  42"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02DLSXXKzHFf9zmeKgFFc36DwJB4yHQMP6gRemYYQUtvfih9Zn9Fx7dJ1hHZn248Krl\u0026id=61557509000173",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid05hA8BvRES3Lqzb98cni4bZqXKMQjwcvcLBFhWAYsupKHs8GfpwNWMFRsQczdToVzl",
    "message": "Cuvintele sunt de prisos\u2026"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0rQgP2ss5MVLyBibRMZLVHh8kMwdSeKcznifymmttymKWFyurhPPT61RFhJUy1hAEl",
    "message": "BAU!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/Azuroficial/posts/pfbid0wSpL31nCk1d3m89UxkFaKgc4cyWC1kYTovNtSVeQ86GLYWtEhxZGNkwksDy3eE5kl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02yJVn1d3pgVXmME4y8RJQdU3s9NuqaMiQoGq23pHdriTNrjppVjeGBroLM6LNjnbjl\u0026id=61572998127931",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid033BgtnkxCpcbFTogzGMjt8JY9kMZrBdT1aaoCJh3bKFivnK6Vi3AdTyXteZJKe6W5l\u0026id=100089687406770",
    "message": "\u0162iganii din Rom\u00E2nia sunt, dup\u0103 statistici, mai numero\u015Fi ca \u00EEn orice \u0163ar\u0103. De\u015Fi oficial num\u0103rul lor este de peste 600.000, \u00EEn realitate ei sunt mult mai mul\u0163i, asta \u015Fi pentru faptul c\u0103, la ultimul recens\u0103m\u00E2nt, cei mai mul\u0163i dintre ei nu \u015Fi-au declarat etnia.\nOriginea \u0163iganilor a suscitat interesul istoricilor, speciali\u015Ftii ar\u0103t\u00E2nd c\u0103 aceast\u0103 etnie exist\u0103 \u00EEnc\u0103 din timpul Imperiului de R\u0103s\u0103rit, \u00EEn secolul XI, c\u00E2nd bizantinii au adus mai multe mii de r/o/b/i din Siria. Ulterior, de la plecarea lor din India, \u00EEn urma c/e/r/t/urilor dintre c/o/n/duc\u0103tori, s-au desp\u0103r\u0163it \u00EEn dou\u0103 ramuri, o parte \u00EEndrept\u00E2ndu-se spre Nordul Africii, \u00EEn timp ce partea cea mai consistent\u0103 a luat calea Europei [...]"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/pfbid0271pfSyLriXNHnCndqiDdqA2jNkVYGjVhCoFpohRhmZLmYXEnK8Xw7gSn6ygnf1Rwl",
    "message": "Iasmina a explodat de furie \u00EEn fa\u021Ba rela\u021Biei dintre Moldo \u0219i Patricia, amenin\u021B\u00E2nd c\u0103 va transforma \u201ECasa iubirii\u201D \u00EEntr-un adev\u0103rat c\u00E2mp de b\u0103t\u0103lie! Care va fi urm\u0103toarea mutare \u00EEn acest joc al emo\u021Biilor? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 dram\u0103!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ciumitarosie/posts/pfbid02RnyWABKDLv45eBj6HdGybGBa2EvCp4n3UH6BTVJnJeV1vRKLzFu1Uvc8q78qxrcdl",
    "message": "Vezi primul comentariu (comedie Antena 3, G\u00E2dea vs Badea)."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02bqPd99J3rrU5T7VAWG1tHgyFX4QwEPtQWVyjE2goUnsv99fCpG1K8mNe994ojeRl\u0026id=61574667997684",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0XnGGwtGgzUY6gwAX4ceoro53ur3e6ot1xdAjsutwaiaxAU5FZsFY6s7aJP1qKRTZl\u0026id=61573384113558",
    "message": "Ce salariu are Anca Alexandrescu la Realitatea TV? Vezi jos in coment ce salariu enorm are aceasta! Nu o sa ti vina sa crezi!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/1202574464768423",
    "message": "Patricia face un gest impresionant pentru Moldo \u00EEn camera ro\u0219ie: s\u0103rutul din \u201ECasa iubirii\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/pfbid0wpLASwTodUHeaozERvoQAeihGB9XQ4mvNHAB88J2zN7NemiFGZqGASwW5W2GX3mtl",
    "message": "Patricia face un gest impresionant pentru Moldo \u00EEn camera ro\u0219ie: s\u0103rutul din \u201ECasa iubirii\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0FRtCfv9q2kFbtpUYev4heCiS3qncQq8SJ6uHz3TFmpcPtfAiJfrrCbRwyXqfQwenl\u0026id=61572403288929",
    "message": "Ce meserie are la baz\u0103 Cristian Terhe\u0219. Ce spune despre C\u0103lin Georgescu: \u201EExist\u0103 o parte de misticism...\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0rfCrP4tCfZpXKJMx7dF1iq1zSxADssSwLKSf7xHT9hxrJSdJ4WyNDqypyXBSJvGwl",
    "message": "La datorie, \u00EEn Vinerea Mare, pentru siguran\u021Ba dumneavoastr\u0103!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/pfbid02UMpzvR22iLfYij6otkxXZqEUtz9PuWRDuvbneyvhHaoVeDEfsHp98LfyP3ZnR8XPl",
    "message": "Doroban\u021Bu \u0219i Manuela: final de poveste? T\u00E2n\u0103ra pleac\u0103 pl\u00E2ng\u00E2nd dup\u0103 discu\u021Bia tensionat\u0103"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=122124043904779470\u0026id=61573384113558",
    "message": "Elon Musk a pornit un atac continuu la adresa Rom\u00E2niei! Miliardarul lui Trump spune c\u0103 Marian Enache, pre\u0219edintele Cur\u021Bii Constitu\u021Bionale a Rom\u00E2niei (CCR) este un \u201Etiran\u201D -- \uD835\uDE3F\uD835\uDE40\uD835\uDE4F\uD835\uDE3C\uD835\uDE47\uD835\uDE44\uD835\uDE44 \uD835\uDE44\uD835\uDE49 \uD835\uDE3E\uD835\uDE4A\uD835\uDE48\uD835\uDE40\uD835\uDE49\uD835\uDE4F\uD835\uDE3C\uD835\uDE4D\uD835\uDE44\uD835\uDE44 \u25BC"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02yLTpLWGsEMRBK763WWN2F231RdpUChVyLxdjNWhh9F2ZavHttXvgJ2Qaz3Tb8QKAl\u0026id=61570183406826",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid02JFhSqvzhzenkNmW85npu61y4wBte2jp4rXkq8YiWJiW8EJyExDcbgX3W2oeoqhnEl",
    "message": "Un nou conflict a izbucnit \u00EEn Casa Iubirii \u00EEntre Doroban\u021Bu, Patricia \u0219i Moldo, provocat de o afirma\u021Bie controversat\u0103 a Iasminei."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid0r52E8Q1eFLtNfguzabh4jpxpgwt3oZGuRWnc8BAh33gmj3u6JnmVhWz95Tg75AnYl",
    "message": "Doroban\u021Bu \u0219i Manuela: final de poveste? T\u00E2n\u0103ra pleac\u0103 pl\u00E2ng\u00E2nd dup\u0103 discu\u021Bia tensionat\u0103"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02ecayg9JecbH4VCMCXNuWL1Z18X83RFs7ZKjjpA1FUbjZ7kkif8SGKbhsZ15LLko5l\u0026id=100023686410690",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid09Hy7Yf7RKH9U536UrdncbCWWcnLco4av6JXoanJWT1ZYcdD1dGeV1Bvp8DRmPqsRl",
    "message": "NU \u00CEN\u021AELEGE\u021AI CE SE \u00CENT\u00C2MPL\u0102,  NU? SE D\u0102R\u00C2M\u0102 \u0218ANDRAMAUA! TOTUL ESTE PERMIS DE DUMNEZEU. S-AU \u00CENCURCAT \u00CEN PROPRIILE LOR ARANJAMENTE. SISTEMELE SE BAT \u00CENTRE ELE PT PUTERE. C\u00C2ND DOI SE BAT, AL TREILEA C\u00C2\u0218TIG\u0102! EU M\u0102 DISTREZ DE MINUNE, PT C\u0102 \u0218TIU SF\u00C2R\u0218ITUL! SF\u00C2R\u0218ITUL LOR! Dar acum ies la suprafa\u021B\u0103 securi\u0219tii care au facut pe suverani\u0219tii, s-au c\u0103\u021B\u0103rat pe munca altora, au ajuns in demnit\u0103\u021Bi pe care nu le-ar fi visat vreodat\u0103,  si de acolo strig\u0103 Turul 2 inapoi! Cometa pre\u0219edinte! P\u0103i s\u0103-\u021Bi dea cometa demnit\u0103\u021Bile, m\u0103! Ia d\u0103-\u021Bi tu demisia din func\u021Bia public\u0103 unde te-a suit munca \u0219i sacrificiul altuia, \u0219i s\u0103 te fac\u0103 cometa demnitar/\u0103! Ce-mi mai place s\u0103 v\u0103d pro\u0219tii,  tr\u0103d\u0103torii,  securi\u0219tii \u0219i mor\u021Bii dupa bani, cum ies la suprafa\u021B\u0103! \u00CEntotdeauna,  \u00EEn astfel de timpuri, se separ\u0103 oamenii drep\u021Bi,  care au \u021Binut acelasi drum, de javrele, curvele \u0219i prostituatele politice \u0219i intelectuale. Acum apar v\u00E2ndu\u021Bii si oportuni\u0219tii! Sistemele juridice se bat \u00EEntre ele! DAR CE VA URMA, VA FI DE ANALELE ISTORIEI MONDIALE! DE ABIA A\u0218TEPT: TIC, TAC!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid024D6hdm9ZcBp5tDFGKrhuJ6i4b4h6poGHffbTGo7vLMe48XeZdizKMTiurGZHb4wEl",
    "message": "Patricia face un gest impresionant pentru Moldo \u00EEn camera ro\u0219ie: s\u0103rutul din \u201ECasa iubirii\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid0dMk8pBo8pkQ9SH6Z4F3V1RnnJGpeijYhQYPLr1M5uA7vjApMQj7yPn6gU4E5tomBl",
    "message": "Multora nu le-a venit s\u0103 cread\u0103! Au ap\u0103rut imaginile cu Bianca Dr\u0103gu\u0219anu f\u0103r\u0103 peruc\u0103 \u0219i extensii. Ce au v\u0103zut oamenii \u00EEn poze \n --- vezi in primul comm"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0f3vYX9fRb4Z5iLQpufJL6dMD2xbbkW591TiR1fe6wFVn4bgZRzQNszkfFmjzCokFl\u0026id=100075882535860",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid02YJd7u1BseZuiA2v5NV5aEcZFfmZ3ovpqAWrgFnLZkrFRPoC9d2iV9FLNhxJvyWfEl",
    "message": "BAU!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0JjDhLzSyY6Y2Njj7UvAHqpwUgVUHWEWFMfagG7744uj5k7CCfxmsShpqUN86k2T2l\u0026id=61551125926880",
    "message": "OFICIAL! Guvernul preg\u0103te\u0219te t\u0103ieri. Ciolacu: \u201EVoi anun\u021Ba imediat"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/cosminavram.ro/posts/pfbid08CBu7q4qU26JYo1G2zLszc66XByAwUyQcSMy3HbFmtbQmULavaAQN9BiSM179QXFl",
    "message": "Hristos a \u00EEnviat! ( Vlog Nou )"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02BcBk7H9B1Wysv5vdp1ndPJpqfCkW5W8WUSmi2RmrBT6EEG73hWiTgCPJXdMNKVsel\u0026id=61573805564272",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid0sB24TAHaGc5JT6HSVnUHp2tPKPBqZp9U95hSGM3SYAQH8PyEmGb3eGh9GmYFb1r8l",
    "message": "Ce studii are Patricia de la \u201CCasa iubirii\u201D \u0219i nota ei la BAC\nPatricia, o concurent\u0103 din \u201ECasa Iubirii\u201D, caut\u0103 iubirea adev\u0103rat\u0103 \u0219i \u00EE\u0219i dezvolt\u0103 cariera muzical\u0103 \u00EEn Bucure\u0219ti, av\u00E2nd o rela\u021Bie \u00EEn devenire cu Moldo."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02oQNxcCQcEzPcPiFUq6mk3CxTMz5nrqpas2wDe3fBEY7iy7ij6jBKHbWPbS7Ekqdgl\u0026id=100064677341135",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02erg64HfaNc6LcU2hC1JoX9c2nnGMJEX1WZU77os6y8SLfKeSsh3ihLosECoeNAbkl\u0026id=61557509000173",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02XA7bmaZ8GbkyhB7c4GUnRRA8TZRmLoph9PHu4cBWCgGdWfXEg3aJfoMFyCGevysFl\u0026id=100064853043607",
    "message": "Hristos a \u00EEnviat!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/diana.macovei1/posts/pfbid024p9zx44KT9kLkxW94dYcFpemweSUw7w14eA7BM3nptjSy6SJidMcR7pfdcCLXbTGl",
    "message": "RECHIZITORIU PENTRU PRO\u0218TI \n( Sunt curioas\u0103 c\u00E2\u021Bi vor \u00EEn\u021Belege ce a scris maestrul Gabi Mihaila)"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02UFPHLTVKwaRGPgihoYvMeZBCgd3EuamC6N5iSEnvQqoRDaKEsQKD1kicz7Dov3S4l",
    "message": "Hristos a \u00CEnviat!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02qAvm4W6yz33YVQC1sPFXWZtwAUYZyFUJBo7AiHmouBtEn8y14azLA4778ZVRiKx1l\u0026id=61571064283643",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02L9te6RXJigooJuw9k3WkHSByFPJhuL99MZSsgaZbKLFxUQ8oHcT73VxFPnFbefmtl",
    "message": "-Deplasa\u021Bi-v\u0103 urgent \u00EEn zon\u0103 viaductului! Se pare c\u0103 avem un b\u0103rbat care vrea s\u0103 sar\u0103!\n\u0218i chiar voia s\u0103 sar\u0103!\nC\u00E2nd au ajuns la el, b\u0103rbatul era \u00EEn zon\u0103 exterioar\u0103 a grilajului  de protec\u021Bie, iar orice mi\u0219care brusc\u0103 \u00EEi putea fi fatal\u0103!\nLiviu \u0219i Alexandru, poli\u021Bi\u0219ti la Sec\u021Bia 2 Poli\u021Bie Gala\u021Bi, au \u00EEncercat s\u0103 discute cu el, dar acesta refuza orice dialog!\n-Nu m\u0103 mai \u00EEntorc. O s\u0103 sar \u0219i gata! Dac\u0103 v\u0103 apropia\u021Bi m\u0103 arunc\nLa doar c\u00E2teva momente dup\u0103, la fa\u021Ba locului au ajuns \u0219i Valentin \u0219i Gabriel, de la Sec\u021Bia 4 Gala\u021Bi, care erau \u00EEmpreun\u0103 cu doi prieteni ai b\u0103rbatului.\n-Suntem \u00EEn telefon cu so\u021Bia ta. Te roag\u0103  foarte mult s\u0103 te \u00EEntorci acas\u0103! \nB\u0103rbatul le-a spus s\u0103 se apropie cu telefonul, iar \u00EEn momentul \u00EEn care i l-au \u00EEnm\u00E2nat, colegii no\u0219tri au reu\u0219it s\u0103 \u00EEl prind\u0103 de haine. \nAu urmat c\u00E2teva clipe \u00EEn care b\u0103rbatul \u00EEncerca s\u0103 se smulg\u0103 \u0219i s\u0103 sar\u0103.\nEra decis s\u0103 \u00EEncheie socotelile cu via\u021Ba, dar colegii no\u0219tri nu au fost de acord. \nAcas\u0103 \u00EEl a\u0219teptau copiii \u0219i so\u021Bia!\nDeoarece se afla \u00EEn spatele grilajelor de protec\u021Bie, b\u0103rbatul era din ce \u00EEn ce mai greu de \u021Binut!\nAu reu\u0219it, cu ajutorul unor chingi, s\u0103 \u00EEl prind\u0103 \u0219i s\u0103 \u00EEl \u00EEmpiedice s\u0103 fac\u0103 pasul fatal.\nUlterior, au putut interveni \u0219i salvatorii de la pompieri, care au t\u0103iat grilajele \u00EEnalte de 2 metri \u0219i au reu\u0219it s\u0103 \u00EEl extrag\u0103 pe b\u0103rbat!\nR\u0103v\u0103\u0219it \u0219i epuizat acesta a fost preluat de o ambulan\u021B\u0103 SMURD pentru a primi ajutor de specialitate.\nV\u0103 mul\u021Bumim, b\u0103ie\u021Bi!\nV\u0103 mul\u021Bumim c\u0103 a\u021Bi reu\u0219it s\u0103 salva\u021Bi via\u021Ba \u0219i sufletul unui b\u0103rbat tulburat!\nVia\u021Ba ne pune de foarte multe ori la \u00EEncercare \u0219i, uneori, vine cu foarte multe greut\u0103\u021Bi!\nDar via\u021Ba este cel mai frumos lucru!\nDac\u0103 te afli \u00EEntr-o situa\u021Bie dificil\u0103, apeleaz\u0103 cu \u00EEncredere nr de telefon: 0800 801 200\nCei care vor r\u0103spunde, cu siguran\u021B\u0103, te vor ajuta!\nS\u0103rb\u0103tori cu bine \u0219i lini\u0219te s\u0103 avem!\nCu to\u021Bii!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid0aEM2YKYNxpa1n7GGACadbe8Bg94jKr7ToKoTbwxyxYryNc9WbpsNVTF6Cm8eU6MCl",
    "message": "\u201EE cea mai fericit\u0103 zi din via\u021Ba mea: surpriza pentru Patricia care a l\u0103sat-o masc\u0103 pe Iasmina\u201D"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0hniUZ4gqH7PE7CabpyXMnNu1NGX3NSTxBT9uG7JVZokJKA2R1d7M1yPmHPGoc1F7l\u0026id=61551125926880",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid02mMEMy5zVPf8jKyYPR4e9sfqTz9bZijAYz8X2CbqpD6qnWQTQ7DwcrWF3WibNV9xTl",
    "message": "Ministrul Justi\u021Biei r\u0103spunde la \u00EEntrebarea care st\u0103 pe buzele tuturor \u0219i face anun\u021Bul despre \u0022turul 2 \u00EEnapoi\u0022: \u201EAceast\u0103 hot\u0103r\u00E2re...\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid034vNzJPBJwGuLocAU2JEWEwW1dQP8N5sD2sdUvDiphxx2NxJSr9PaS6JAp8Z99NGdl\u0026id=100064677341135",
    "message": "ISU Maramures este din nou pe podium. Pregatirea continu\u0103 \u0219i-a spus din nou cuv\u00E2ntul.\n\u00CEn cadrul Competi\u021Biei na\u021Bionale de descarcerare din autovehicule \u0219i prim ajutor calificat, faza zonal\u0103, primele dou\u0103 locuri au revenit salvatorilor maramure\u0219eni.\nla proba de descarcerare\nla proba de acordare prim ajutor calificat\nMai mult, premiul pentru cea mai bun\u0103 echip\u0103 de servan\u021Bi a fost revendicat de plt. adj. \u0219ef Mociag Sergiu \u0219i plt. adj. L\u0103c\u0103tu\u0219 Cosmin, iar cel mai bun comandant de echipaj a fost desemnat colegul nostru, plt. maj. Petruca Lauren\u021Biu. \nFelicitari, dragi colegi!\n#isumm"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ReverieOriginal/posts/pfbid02aC3yU5S3sfdkgHsxx2v1FGmX2BMbsCTY9jKcKp974NHxo6ZavDuitFQEVDnz7Dq6l",
    "message": "Prima duminic\u0103 dup\u0103 Pa\u015Fti este dedicat\u0103 sufletelor mor\u0163ilor \u00EEn Calendarul Popular. Este o s\u0103rb\u0103toare popular\u0103 cu dat\u0103 mobil\u0103, sinonim\u0103 cu Pa\u015Ftele Mor\u0163ilor sau Lunea Mor\u0163ilor, dedicat\u0103 spiritelor mo\u015Filor \u015Fi str\u0103mo\u015Filor."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/pfbid0PuSNg8DRdBSfaVd6HSYeVbeYZRX4n5T7szf8fn76NT8ZY29Q2vmM8QxMjJCUdNRNl",
    "message": "Laura \u0219i Sorin se confrunt\u0103 cu o criz\u0103 \u00EEn rela\u021Bia lor, iar aprecierile lui Sorin pentru o alt\u0103 fat\u0103 pe re\u021Belele sociale ridic\u0103 semne de \u00EEntrebare. Oare sunt aceste aprecieri doar un gest inocent sau ascund ceva mai profund? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 poveste!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/pfbid034ZXABg2McwkE4hNThCooqoRJszMKQTKjzsVheubcB1zyqoBDBMXSyTtqzjWC62MAl",
    "message": "Doroban\u021Bu \u0219i Manuela: final de poveste? T\u00E2n\u0103ra pleac\u0103 pl\u00E2ng\u00E2nd dup\u0103 discu\u021Bia tensionat\u0103"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02WJRa2bnmhn9TTdfrsGJU7EqnaiDhDt8WDvSNCqVkaSCx2bjRq5aV3ie1B1yjMUGTl\u0026id=100093575597433",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid0YcRemG7JQPovosnht8QXeQmwKpEr95E2Wg6vLb9Y4wjwVBZCj5LkhPFAzGZMujcnl",
    "message": "La doi ani distan\u021B\u0103 de la moartea so\u021Biei sale, inima fr\u00E2nt\u0103 a lui Ionu\u021B a \u00EEncetat s\u0103 mai bat\u0103. Dou\u0103 suflete pereche se vor reg\u0103si pentru totdeauna \u00EEn ceruri. Pe p\u0103m\u00E2nt, doi copii vor trebui s\u0103 \u00EEnve\u021Be s\u0103 tr\u0103iasc\u0103 acum f\u0103r\u0103 mami \u0219i tati pentru c\u0103 dragostea p\u0103rin\u021Bilor lor a fost prea mare. Vezi \u00EEn primul comentariu"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=122124036716779470\u0026id=61573384113558",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid023c3TBwX1SMbmq9shf1YNw8k3GN5hQCz8mRMKJSRHkuePaof6Xf8ZmEKfYKcT79Gzl",
    "message": "Laura \u0219i Sorin se confrunt\u0103 cu o criz\u0103 \u00EEn rela\u021Bia lor, iar aprecierile lui Sorin pentru o alt\u0103 fat\u0103 pe re\u021Belele sociale ridic\u0103 semne de \u00EEntrebare. Oare sunt aceste aprecieri doar un gest inocent sau ascund ceva mai profund? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 poveste!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0bCUoJVUY9FEXmqMbK3SyTbbWv1bywWGJsG2bRrmHFKumPym19GFDgHGR1MpBGtMMl",
    "message": "Vezi primul comentariu (comedie Antena 3, G\u00E2dea vs Badea)."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/votrediverssemantt/posts/pfbid095WzUKS1e8UAUx2GpBYUbPFaqXetHmT7ekZHpXbCPsJxWdF7LxniYPUYaWGGwi3wl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0orNZBew8dR9FnigLsyvYtm2WpkGz5Vw92Nax14RW6hrgbqo16MARCWPakLccaFVTl\u0026id=61573384113558",
    "message": "Profe\u021Bia p\u0103rintelui Arsenie Boca ne d\u0103 fiori reci \n Vezi in primul comentariu"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ReverieOriginal/posts/pfbid0soAgAF6yZcZ4q3w5GKLVKaQqoM32aemMhsyb1hv7sv3sULhwtTyUaiTzbuJNbkjtl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0HGN2uX26Bz3tdkuVbCwyTGTXCyxdqFSfVozSqSD6WW1BwKpdQMEQfPbxq5wNdN2Bl\u0026id=100078027680502",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid02Pn1bB7zb4akEon85peR2cjyyEyMow7JjEHDBDF2o4ppEEj6Vv7UJAYVoDf4EeTrPl",
    "message": "Cine este L\u0103cr\u0103mioara Axinte, judec\u0103toare care a coordonat mi\u0219carea \u00EEmpotriva CCR cu \u201EInstruc\u021Biuni pentru turul doi \u00EEnapoi\u201D \u0219i ce leg\u0103tur\u0103 are cu Anca Alexandrescu"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid01TyrMhQ6QRT3wCu6tmghfNw3kWesB2SNbfbP2KW6FmyCFNq8ZtrbXNfwqsLVc3M4l",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/Azuroficial/posts/pfbid02d52wmxRTMPDTeVJCN1LPKonyLgHZvvdCqeyHFN7t2BJ3X1uuhiPMwnyoiBwXArbxl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0FZXbU6z422qzaGkYuAyzu8z2fJq9uXG2L7KgS6QaCnjjqksS2Uu2w4yGrtAzubjCl\u0026id=61557509000173",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02eGAV6FAo1aoTbsepXqfPG82Bx2TYuhYXrsgdDdSSSb2N7ePUCEf779YQVYwQtsDLl\u0026id=100070177842826",
    "message": "Rugaciune puternica de ajutor la Sf\u00E2ntul Toma\n\u201EO, Preasfinte Apostole al lui Hristos, cel ce \u00EEndoielnic \u015Fi z\u0103bavnic te-ai ar\u0103tat spre adeverirea des\u0103v\u00E2r\u015Fit\u0103 a dumnezeie\u015Ftii Taine a \u00CEnvierii Domnului \u015Fi a preasl\u0103virii Preacuratei Sale Maici, cel ce \u00EEn via\u0163a ta \u015Fi dup\u0103 moarte f\u0103c\u0103tor de minuni te-ai ar\u0103tat \u015Fi cu muceniceasc\u0103 cunun\u0103 te-ai \u00EEncununat, ap\u0103r\u0103 turma lui Hristos de toat\u0103 r\u0103t\u0103cirea \u015Fi \u00EEndoiala; pe noi, cei z\u0103bavnici cu inima, ne \u00EEnt\u0103re\u015Fte pe piatra m\u0103rturisirii Sale; cu rug\u0103ciunile tale d\u0103 t\u0103m\u0103duire r\u0103nilor sufletelor \u015Fi trupurilor noastre \u015Fi ne mijloce\u015Fte m\u00E2ntuirea la sf\u00E2r\u015Fitul vie\u0163ii noastre. Amin.\nCel ce dintre Apostoli ai fost ales a purta crucea cea grea a \u00EEndoielilor spre adeverirea f\u0103r\u0103 putin\u0163\u0103 de t\u0103gad\u0103 sau de \u00EEndoial\u0103 a \u00CEnvierii lui Hristos, scap\u0103-ne pe noi cu rug\u0103ciunile tale din furtunile lumii \u015Fi din valurile \u00EEndoielilor vie\u0163ii acesteia, ca s\u0103-\u0163i strig\u0103m: Bucur\u0103-te, Sfinte Toma, Apostol al M\u00E2ntuitorului Hristos!\nSpre adeverirea propov\u0103duirii Cuv\u00E2ntului lui Dumnezeu \u015Fi spre \u00EEncredin\u0163area neamurilor datu-\u0163i-s-a \u0163ie, Sfinte, \u015Fi darul de a s\u0103v\u00E2r\u015Fi minuni, ca to\u0163i, v\u0103z\u00E2ndu-le, s\u0103 sl\u0103veasc\u0103 pe Dumnezeu Cel ce \u0163i-a d\u0103ruit \u0163ie putere mult\u0103 Apostole Sfinte Toma, roag\u0103 pe milostivul Dumnezeu s\u0103 dea iertare de gre\u015Feli sufletelor noastre.\nSfinte Apostole Toma, roag\u0103-te pentru noi, p\u0103c\u0103to\u0219ii!\nO, Sfinte Apostol a lui Hristos Toma! Te rugam, ocrote\u0219te-ne \u0219i p\u0103ze\u0219te-ne pre noi cu rug\u0103ciunile tale de ispitele diavole\u0219ti, de c\u0103derile \u00EEn p\u0103cat \u0219i cere nou\u0103, robilor lui Dumnezeu (aici se roste\u0219te numele celui ce se roag\u0103) ajutor de sus \u00EEn vremea necredin\u021Bei, ca s\u0103 nu ne \u00EEmpiedic\u0103m de piatra ispitirii, ci s\u0103 mergem neab\u0103tut pe calea poruncilor lui Hristos p\u00E2n\u0103 vom ajunge \u00EEn fericitele loca\u0219uri ale raiului.\nO, Apostol al M\u00E2ntuitorului! Nu ne ru\u0219ina pre noi, ci fii nou\u0103 ajutor \u0219i ap\u0103r\u0103tor\u00EEn toat\u0103 viata noastr\u0103 \u0219i ajut\u0103 ca aceast\u0103 via\u0163\u0103 vremelnic\u0103 s\u0103 o s\u0103v\u00E2r\u0219im cu fric\u0103 de Dumnezeu \u0219i cu evlavie \u0219i s\u0103 ne \u00EEnvrednicim de r\u0103spuns bine-primit la Stra\u0219nica judecat\u0103 a lui Hristos,ca s\u0103 preasl\u0103vim preafrumosul nume al Tat\u0103lui \u0219i al Fiului \u0219i al Sf\u00E2ntului Duh. Amin.\u201E"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid02kkim13Vi2V7Uq8aZGLCeX315tk9uzRJvDRgSkXUsSQ7quikFNcRnE7yrpooxndiTl",
    "message": "Iasmina a explodat de furie \u00EEn fa\u021Ba rela\u021Biei dintre Moldo \u0219i Patricia, amenin\u021B\u00E2nd c\u0103 va transforma \u201ECasa iubirii\u201D \u00EEntr-un adev\u0103rat c\u00E2mp de b\u0103t\u0103lie! Care va fi urm\u0103toarea mutare \u00EEn acest joc al emo\u021Biilor? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 dram\u0103!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02y9ei1Cv5V6L68vuWY8HhKTD3GxPcZ3rmXhSmGJBsXFuQaRAQ9oHATHKQqUZJVFefl\u0026id=61574075790239",
    "message": "Ce meserie are la baz\u0103 Cristian Terhe\u0219. Ce spune despre C\u0103lin Georgescu: \u201EExist\u0103 o parte de misticism...\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid0C3rK6tmGmdRuPK54VSEDXbQLw9p1QLzkoxWjrdiy6X42hpZ6V9uxBCvrJYTToetTl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AutovehiculeRomanesti/posts/pfbid02fUVj3zrkiaiEGmQfwtx5h4qsBiFe1uavuR2qMgTGajttzUcE9PMyT1zN6rrDKZoDl",
    "message": "La o expozi\u021Bie \u00EEn Germania"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02DsEnuiTptkQGewmiBrreZX6uUWYpmA5UsaXv3CHi4bmAEek4gPo86dStG3kepzSdl\u0026id=61573805564272",
    "message": "Marcel Ciolacu,Ce spune despre dovezile pentru \u00EEnl\u0103turarea lui C\u0103lin Georgescu Intr\u0103 \u00EEn comentariu "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/FloridedorOriginal/posts/pfbid021UCV67eafjwxjFXUHw4iMdAFnGxM6vyAxgafeM5vxoLxZ3ERTg3nVeELiSoWZceYl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/stiriromani/posts/pfbid04c2xvnBVqHijsw6ZtcMu3AR79NwZ5PuJoT5engyo4jRYscM8RvBkboVUxKUcSrSwl",
    "message": "Anun\u021B major de la Ilie Bolojan \u0219i Marcel Ciolacu. Rom\u00E2nii trebuie s\u0103 respecte imediat m\u0103surile luate"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid0218kzx3JhRCKDQAchMBZJMMvtfBemBw2fFMHXUrUvV7zczfe3mjEBcr4DQ65gBzmnl",
    "message": "\u00CEn Camera Ro\u0219ie, tensiunile dintre Patricia \u0219i Moldo ies la iveal\u0103, iar Iasmina devine catalizatorul unor conflicte nea\u0219teptate. Dar cine este cu adev\u0103rat vinovat \u00EEn aceast\u0103 poveste? Descoper\u0103 detalii care \u00EE\u021Bi vor provoca g\u00E2ndirea!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid024y7QLfwqaa48k7VerGuiDJF2SzBwVhb3btv2kxq8mDNdu6EponsmpVdEuDnZVUL4l",
    "message": "\u00CEn Camera Ro\u0219ie, tensiunile dintre Patricia \u0219i Moldo ies la iveal\u0103, iar Iasmina devine catalizatorul unor conflicte nea\u0219teptate. Dar cine este cu adev\u0103rat vinovat \u00EEn aceast\u0103 poveste? Descoper\u0103 detalii care \u00EE\u021Bi vor provoca g\u00E2ndirea!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/secretelevietiioficial/posts/pfbid02tTcFSMsUv9vjPC7JrpeyYn67WcwHqMFTwnF2S4HLzuKt2MYMFKRQwNm6DmVbN3ftl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0Y9T7DCgy6WPAVJfKE2TAeUn8jo2yiedqFPNcuiQMuTi7LtLTixw7zrG5jUsUfi4nl\u0026id=61574667997684",
    "message": "\u201EPapa Francisc a solicitat personal: Rom\u00E2nia a trimis un obiect special, depus \u00EEn sicriu. Abia acum s-a aflat despre acest gest\u201D"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0peTajBS2Q36PqKdBD3D69ZLMR95rQmzFeE3DZPUTPyHyWabBPQuQhYjXu8EWpBKal\u0026id=61557509000173",
    "message": "VE\u0218TI TRISTE DE LA VATICAN: A IE\u0218IT FUMUL NEGRU. \uD835\uDDE3\uD835\uDDD4\uD835\uDDE3\uD835\uDDD4 \uD835\uDDD9\uD835\uDDE5\uD835\uDDD4\uD835\uDDE1\uD835\uDDD6\uD835\uDDDC\uD835\uDDE6\uD835\uDDD6 \uD835\uDDD4 \uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE7 CHIAR \u00CEN A DOUA ZI DE PA\u0218TE \n \n  Detalii in C0MENTARII \n "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid022HbVnqZfjoNRs9fDiDKfG4KsBQxBfBkeRoQECWQ285zTntckkhZu921THFhAomBZl\u0026id=61557509000173",
    "message": "Ve\u0219ti triste de la Vatican: A iesit fumul NEGRU \n \n  Detalii in C0MENTARII \n "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0vy5SoY5SwJcc42DPmGFa9HykKbCYccByiKTZndYoNcmR43WzD9fjSzpxBs2wNDQkl\u0026id=61574667997684",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid07Mha2KF6x3sxomemaNh8HBx5Ass8eEP6w6fbEXtjHgr9nB33zBEP5BDWXEBBBW38l",
    "message": "C\u00E2t de fals poate fi Andrei, av\u00E2nd \u00EEn vedere dezam\u0103girea profund\u0103 a Veronic\u0103i fa\u021B\u0103 de el?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0YRcbJS2iLHZq9j5apfKSng4ht6AqHUJh5PFC8CLQsfW6VPnb1w863KV64ubSnQpzl\u0026id=61572584199454",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0vQRXLwQqMNf5zW1KbHF8gtSLEe65DBXND96JcYt3V3SabDXd7ZMJCcHo8h2JLk32l\u0026id=61572215671821",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/1158171189687939",
    "message": "\u00CEn Camera Ro\u0219ie, tensiunile dintre Patricia \u0219i Moldo ies la iveal\u0103, iar Iasmina devine catalizatorul unor conflicte nea\u0219teptate. Dar cine este cu adev\u0103rat vinovat \u00EEn aceast\u0103 poveste? Descoper\u0103 detalii care \u00EE\u021Bi vor provoca g\u00E2ndirea!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0SS7BnJpkRcUkF7yVzJGMA9gB5xyTr2hAXokPJmdia63mtcyEgcd3Fwg9DeoPDY3wl",
    "message": "V\u0102D C\u0102 NU ATI AFLAT!\nCARTEA DE APEL PLOIE\u0218TI!\nE MAI RAU CA IN KAFKA!\nFACEM UN LIVE.  \nAM AVUT DREPTATE DIN NOU! SE ANULEAZ\u0102  ALEGERILE!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid02ZHju6zv1BjKCGdVyKBP2sjs8wRt39shag2bz1fdu6vuxDRhi5vSfVmZBrtkiZys9l",
    "message": "Guvernul preg\u0103te\u0219te noi impozite pentru rom\u00E2ni. Decizia lui Marcel Ciolacu"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0uGTg8XYxcvVeKLm7zGT18tWQxvxk3Hm5HqYPAmvHLmNG5ujVMERcqcyvcnRMN6iWl\u0026id=61555844099582",
    "message": "Decizie f\u0103r\u0103 precedent \u00EEn Rom\u00E2nia\nBREAKING| Judec\u0103torii au suspendat decizia CCR de anulare a alegerilor\n \uD835\uDDE9\uD835\uDDD8\uD835\uDDED\uD835\uDDDC \uD835\uDDE3\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDDF \uD835\uDDD6\uD835\uDDE2\uD835\uDDE0"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02FgxG2fQZiUoHiqRAK3g3jrkyonyPDNwa4Czoeuv156FQ5xRbJLtXybjLwpXGVncxl\u0026id=100080252033829",
    "message": "Rugaciunea de Duminica"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid02LiSEApS9NVXB2sJdoC7Bw9Efb2hbBTDZKfk2fWgRUhk12uKY3EZpcKh5czcfwDcWl",
    "message": "Un nou conflict a izbucnit \u00EEn Casa Iubirii \u00EEntre Doroban\u021Bu, Patricia \u0219i Moldo, provocat de o afirma\u021Bie controversat\u0103 a Iasminei."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid0J7j5w8ADpG2wQEao9faw3RZtPxt6Q9mbPje5z47yV4dytidNq1S6s988sy9MPKAKl",
    "message": "Ministrul Justi\u021Biei r\u0103spunde la \u00EEntrebarea care st\u0103 pe buzele tuturor \u0219i face anun\u021Bul despre \u0022turul 2 \u00EEnapoi\u0022: \u201EAceast\u0103 hot\u0103r\u00E2re...\u201D "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02SEK2yCQvj8JnSzVuz5vARBt6WHZtXEVJV1dasA9ST6LxqfYkBX6yvjzXLLG7HZp9l\u0026id=61573384113558",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid02KC5sUrrUKZ8YwDgyWACPHLzm7JP6gtC8Vr6Tya7yeXQXjHaWoWCBHfoLexpto535l",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/isuhunedoara/posts/pfbid02Th4N2U639Bb8YgoUUFrZThcV7mUtvLhniwaM82VgVQx1n526BUzpBPmfpdodjsPTl",
    "message": "Pentru pompierii Deta\u015Famentului Deva, ast\u0103zi este o zi de s\u0103rb\u0103toare!  \n\u00CEn urm\u0103 cu 87 de ani, la 1 aprilie 1938, a fost \u00EEnfiin\u021Bat\u0103 Unitatea de pompieri militari \u00EEn Garnizoana Deva, care a preluat misiunea de la forma\u0163ia de pompieri voluntari.  \nDe atunci, zi de zi, salvatorii deveni se afl\u0103 \u00EEn slujba comunit\u0103\u021Bii pe care o deserve\u0219te cu dedicare \u0219i profesionalism.\nPentru a marca aceast\u0103 s\u0103rb\u0103toare, pompierii din Deva declar\u0103 ziua de 1 aprilie, \u201EZiua por\u021Bilor deschise\u201D, prilej de a v\u0103 invita s\u0103 ne vizita\u021Bi pentru a afla informa\u021Bii despre munca unui pompier, dar \u0219i despre tehnica \u0219i autospecialele moderne folosite \u00EEn misiunile de salvare. \nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag la sediul unit\u0103\u021Bii de pompieri din Deva, \u00EEntre orele 09.00 \u0219i 14.00!\nLA MUL\u021AI ANI POMPIERILOR DETA\u0218AMENTULUI DEVA!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/1160129289492129",
    "message": "Moldo \u0219i Patricia arunc\u0103 o lumin\u0103 controversat\u0103 asupra orgoliului Iasminei \u0219i comportamentului lui Doroban\u021Bu, st\u00E2rnind \u00EEntreb\u0103ri despre adev\u0103rata natur\u0103 a rela\u021Biilor din competi\u021Bie. Oare cine joac\u0103 de fapt un joc mai periculos?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02VwnPF4WGQCkn8FZdJCPXm6PZiZ8FXzDjHrbrGHs36cMEv8nJdMsjq5zFK6k8muJ4l\u0026id=100064677341135",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02EynGiFsXibHrZdHH5Ut42nZgyYJtpSp3AzPC1ZgvrYvRmUot5x3i9t1rwm98Bb2hl",
    "message": "V\u0103 rug\u0103m share! Chiar merit\u0103 s\u0103 fie cunoscu\u021Bi! \nEi sunt doar o parte din cei peste 250 de pompieri, pilo\u021Bi, personal al Ocolului Silvic \u0219i voluntari care ac\u021Bioneaz\u0103, de dou\u0103 zile, ne\u00EEntrerupt, pentru stingerea incendiului de vegeta\u021Bie care a cuprins 30 de hectare de p\u0103dure de foioase, \u00EEn localitatea Cet\u0103\u021Beni, jude\u021Bul Arge\u0219.\n \u00CEn urm\u0103 cu dou\u0103 zile, au fost anun\u021Ba\u021Bi:\n\u201CLua\u021Bi-v\u0103 echipamentul. Mobiliza\u021Bi to\u021Bi oamenii. Avem nevoie de c\u00E2t mai mul\u021Bi!\u201D \u2026 \u0219i de atunci se afl\u0103 \u00EEn teren pentru stingerea fl\u0103c\u0103rilor.\nMisiunea lor este una dificil\u0103 din cauza zonei greu accesibile \u0219i a v\u00E2ntului, \u00EEns\u0103, ei au reu\u0219it s\u0103 ajung\u0103 \u0219i de dou\u0103 zile se lupt\u0103 s\u0103 sting\u0103 fiecare focar \u00EEn parte. \nMul\u021Bumim tuturor pentru mobilizare \u0219i implicare, indiferent de zi, or\u0103 sau s\u0103rb\u0103toare! Ne \u00EEnclin\u0103m \u00EEn fa\u021Ba voastr\u0103!\n\u0218tim, poate o s\u0103 spune\u021Bi c\u0103 \u0219i-au f\u0103cut doar datoria. Pentru noi,\u00EEns\u0103, ei sunt EROI!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0rphuFTuVbNPE7T3BiVmozotjUL5oyS12KPBFR3eMc3fyhbn3kdKAPCWwrUF8SLq8l\u0026id=61572215671821",
    "message": "Calin Georgescu anunta un nou spectacol al catuselor "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/pfbid0R59a1n9hDK4yfv6fUqJpc2dcpiVkhmcNFeCnX1v9aVEBcsWLtEs32h2BihnzAFqul",
    "message": "Ce studii are Patricia de la \u201CCasa iubirii\u201D \u0219i nota ei la BAC\nPatricia, o concurent\u0103 din \u201ECasa Iubirii\u201D, caut\u0103 iubirea adev\u0103rat\u0103 \u0219i \u00EE\u0219i dezvolt\u0103 cariera muzical\u0103 \u00EEn Bucure\u0219ti, av\u00E2nd o rela\u021Bie \u00EEn devenire cu Moldo."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid02mw5xduxdBs1funxi6q2bVLBc1GfkvTJZ42LXQbZz9TLLMv32xaMaHLb6YJKsFt2Dl",
    "message": "Iasmina a explodat de furie \u00EEn fa\u021Ba rela\u021Biei dintre Moldo \u0219i Patricia, amenin\u021B\u00E2nd c\u0103 va transforma \u201ECasa iubirii\u201D \u00EEntr-un adev\u0103rat c\u00E2mp de b\u0103t\u0103lie! Care va fi urm\u0103toarea mutare \u00EEn acest joc al emo\u021Biilor? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 dram\u0103!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0354MQgQuxYe52axhSWuc3ys1H95M5NpZwXuVKsXvKaDLvZYmK5sbCw5q1KKMBwxQul\u0026id=61555844099582",
    "message": "Marcel Ciolacu, \u00EEnlocuit. Vestea a venit ca un tr\u0103snet. Nimeni nu se a\u0219tepta"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/naturacufrumusetile/posts/pfbid036wnDP1sw6QkT7whRaxc69P4wg5mcrVuhYexJ2xs9fjmwUWGUvKPsvcRhQsoFE2Rgl",
    "message": "Un preot rom\u00E2n a r\u0103bufnit \u00EEn ziua \u00EEnmorm\u00E2nt\u0103rii Papei Francisc: \u0022Cine \u021Bine doliu na\u021Bional este un tr\u0103d\u0103tor de credin\u021B\u0103 \u0219i de neam\u0022 \n Se a\u0219teapt\u0103 reac\u021Bia oficial\u0103 a BOR dup\u0103 atacul nea\u0219teptat"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/cosminavram.ro/posts/pfbid02KJREFNzJKxRw17N7Pg2DeGHdtUz9KbQSkW2LQ5nLCuJHFckudQGckUtmJy6wKb9Jl",
    "message": "Cat de greu este sa ajungi in Australia "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/meleagurileromaniei/posts/pfbid0ADUqgjHtNk2q5JogWNfTm1Doh2ZVsVp8Mqq4k26qC4tqndQ122PfnNseTG7rAZ2Fl",
    "message": "Un preot rom\u00E2n a r\u0103bufnit \u00EEn ziua \u00EEnmorm\u00E2nt\u0103rii Papei Francisc: \u0022Cine \u021Bine doliu na\u021Bional este un tr\u0103d\u0103tor de credin\u021B\u0103 \u0219i de neam\u0022 \n Se a\u0219teapt\u0103 reac\u021Bia oficial\u0103 a BOR dup\u0103 atacul nea\u0219teptat."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/1052473536904121",
    "message": "Andreea Mantea reac\u021Bioneaz\u0103 la declara\u021Bia surprinz\u0103toare a Patriciei despre dorin\u021Ba de a avea un copil cu Moldo, \u00EEn contextul tensiunilor dintre aceasta \u0219i Iasmina."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/botosani.sosro.ro/posts/pfbid0tfjRqKBjEi7r7omdBs8zNYqQFX7mRTKVyfDghioQdHjNEBhSjWf5yuc4JCMVCNN4l",
    "message": "Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103 - pre\u0219edinte S.O.S. \u0219i singurul lider suveranist al Rom\u00E2niei al\u0103turi de pre\u0219edintele S.O.S. Boto\u0219ani - Emanuel Mihalache.\nS.O.S. este for\u021Ba schimb\u0103rii na\u021Bionale! O schimbare pe care o a\u0219teapt\u0103 to\u021Bi rom\u00E2nii de 35 de ani! \nA sosit clipa mult a\u0219teptat\u0103! \nVeni\u021Bi al\u0103turi de noi pentru a rezidi Rom\u00E2nia \u0219i pentru a \u00EEmplini visul suprem, Rom\u00E2nia Mare!\nDoamne ajut\u0103 tuturor!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0sBM631BztvRFz6V7wiXxNNj73M1sA6zwMdy8SBTLS7BRD2ooARLfM3eJis5yfbKYl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0GQnHgGjJsaQWbMjskMHNxfzAPuVxCfQQXUDjCm17hmXLjkjA7hh3VsaMRML9wzrUl\u0026id=61551125926880",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02of86inwHQs2TMXmkitPQwoM82G3jLUViZmfgRjhQ2PFM5FY6iGJUMPo7S3RE8Gh3l\u0026id=100023686410690",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02hTbw6Ni7NxbucLN5BaDcqQRaj23A29qv6sHVNiemPjbH4FV5TyE6nDA58UUtFnMGl",
    "message": "Mul\u021Bumim tuturor colegilor care \u00EEn aceste zile de s\u0103rb\u0103toare au fost la datorie, pentru siguran\u021Ba noastr\u0103.\nV\u0103 mul\u021Bumim \u0219i VOU\u0102, celor care a\u021Bi \u00EEn\u021Beles c\u0103 s\u0103rb\u0103torile sunt f\u0103cute pentru a fi tr\u0103ite \u00EEn lini\u0219te.\nMul\u021Bumim familiilor colegilor no\u0219tri pentru \u00EEn\u021Belegerea de care dau mereu dovad\u0103. \u0218tim c\u0103 s\u0103rb\u0103torile nu sunt complete f\u0103r\u0103 to\u021Bi cei dragi!\nR\u0103m\u00E2nem la datorie pentru siguran\u021Ba dumneavoastr\u0103.\nEste prioritatea noastr\u0103!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bula1977/posts/pfbid05vovUVQAKTwfRg32wFKLj4CgDRTMEc8ypYaMnxzkPGMYEez4CQdqpA4Sicob4mzVl",
    "message": "Ce studii are Patricia de la \u201CCasa iubirii\u201D \u0219i nota ei la BAC\nPatricia, o concurent\u0103 din \u201ECasa Iubirii\u201D, caut\u0103 iubirea adev\u0103rat\u0103 \u0219i \u00EE\u0219i dezvolt\u0103 cariera muzical\u0103 \u00EEn Bucure\u0219ti, av\u00E2nd o rela\u021Bie \u00EEn devenire cu Moldo."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid0Wa9jBmjNyhCCbi4zcEwADp3X6mYcYYToypKukrtt8JGNzBX3tjmkJXrqkRUD8W11l",
    "message": "Guvernul preg\u0103te\u0219te noi impozite pentru rom\u00E2ni. Decizia lui Marcel Ciolacu"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/Trandafirulprietenieii/posts/pfbid02wMuELfvBXz9PQA1JEfofuyyHWJqmu5M7UKu2bitzTVUQM41Ax9E4i7auwtbMuxnVl",
    "message": "Ast\u0103zi \u00EEmplinesc 74 de ani \u0219i sunt singur, f\u0103r\u0103 copii, f\u0103r\u0103 nepo\u021Bi. Mi-am f\u0103cut singur acest tort. Singur\u0103tatea e grea.. La mul\u021Bi ani mie! "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0uiZYcxw6VtY22WsCMa168ChfuzqDWjVwnqPkTKZVMzXpkUKAMphRmKvnQqEhEwHUl\u0026id=61573805564272",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0yRGaeeP7Wm1UnGFvTzhiKph85CA3ochv4uY8Gk3KZLNaNKWBbNDGqYab8XYAhJBfl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid0ptSMj83BEKbWCWfBq6yUshrX9NuFsrZo9knrSuQBcWJkj2DMrMc9t4vmGY4GSQgel",
    "message": "\u00CEnalta Curte de Casa\u021Bie \u0219i Justi\u021Bie a decis: Turul 2 nu se reia"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0mhYae1GjW6w3qGfgkDMxeWdXMxU29uA2LfgVMq2hjrT8XGa21dqgE925xYpEx1bAl\u0026id=61572998127931",
    "message": "Decizie f\u0103r\u0103 precedent \u00EEn Rom\u00E2nia\nBREAKING| Judec\u0103torii au suspendat decizia CCR de anulare a alegerilor\n \uD835\uDDE9\uD835\uDDD8\uD835\uDDED\uD835\uDDDC \uD835\uDDE3\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDDF \uD835\uDDD6\uD835\uDDE2\uD835\uDDE0"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0v7iPmvwKK5EEcHzJikqvGJGFqtsiXncKFNbXEiR7EUAQYBRwtBUeshtubD3VFamZl",
    "message": "Opri\u021Bi traficul! E un copil pe biciclet\u0103! \nColegii no\u0219tri erau cu radarul E-Sigur, c\u00E2nd au v\u0103zut un copil care mergea pe marginea drumului, pe biciclet\u0103.\nEra dezorientat \u0219i risca s\u0103 fie lovit.\nColegii no\u0219tri au s\u0103rit din ma\u0219in\u0103, au oprit traficul \u0219i au s\u0103rit \u00EEn ajutorul celui mic.\nUn suflet care nu \u0219tia \u00EEn ce primejdie se afl\u0103! \nMicu\u021Bul se r\u0103t\u0103cise,fiind departe de cas\u0103. \nE-Sigur salveaz\u0103 vie\u021Bi!\nFelicit\u0103ri colegilor de la IPJ Bac\u0103u!\nV\u0103 rug\u0103m\u2026\nNu l\u0103sa\u021Bi copiii nesupraveghea\u021Bi, nici pentru perioade scurte de timp, mai ales \u00EEn locuri aglomerate sau \u00EEn apropierea drumurilor publice;\n\u00CEnso\u021Bi\u021Bi-i \u00EEntotdeauna atunci c\u00E2nd ies la joac\u0103 sau c\u00E2nd sunte\u021Bi \u00EEn zone necunoscute ori aglomerate;\n\u00CEnv\u0103\u021Ba\u021Bi copilul s\u0103 v\u0103 spun\u0103 \u00EEntotdeauna unde merge \u0219i cu cine, chiar dac\u0103 se afl\u0103 \u00EEn apropierea locuin\u021Bei;\nFamiliariza\u021Bi copilul cu numele complet, adresa \u0219i num\u0103rul de telefon al p\u0103rin\u021Bilor \u2013 poate fi esen\u021Bial dac\u0103 se r\u0103t\u0103ce\u0219te;\nExplica\u021Bi-i ce s\u0103 fac\u0103 dac\u0103 se pierde: s\u0103 r\u0103m\u00E2n\u0103 \u00EEntr-un loc sigur, s\u0103 apeleze la un adult de \u00EEncredere (de ex., un poli\u021Bist sau v\u00E2nz\u0103tor \u00EEntr-un magazin);\n\u00CEnv\u0103\u021Ba\u021Bi copilul s\u0103 nu plece niciodat\u0103 cu persoane necunoscute, indiferent ce i s-ar spune;\nAsigura\u021Bi-v\u0103 c\u0103 \u0219tie cum s\u0103 foloseasc\u0103 telefonul pentru a suna la 112 \u00EEn caz de urgen\u021B\u0103;\nFolosi\u021Bi tehnologia \u00EEn avantajul vostru \u2013 un smartwatch sau o br\u0103\u021Bar\u0103 GPS poate ajuta \u00EEn monitorizarea copilului, mai ales \u00EEn zonele aglomerate;\nDiscuta\u021Bi periodic cu copilul despre reguli de siguran\u021B\u0103, sub form\u0103 de joc sau poveste, pentru a le \u00EEn\u021Belege mai u\u0219or."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/stirileromanilor.ro/posts/pfbid02SmywyyHZxEjdoMmTLkZn5hQA719yAAyNdMWnTn4XWCKHa8BpyMGB8LTDV16gt5Jcl",
    "message": "Fericire pentru C\u0103lin Georgescu. Americanii au f\u0103cut anun\u021Bul care \u00EEi poate aduce victoria: Detalii mai jos"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0PLnTDXYp3Lm3KEikYt8bwE5Pjz42DKXa1tvjb5C7prLkTcxx4f9DpUem14gdwoEfl\u0026id=61557509000173",
    "message": "Se spal\u0103 AZI, \u00EEn a treia zi de Pa\u0219te? Ce se face, de fapt, Mar\u021Bi, dup\u0103 S\u0103rb\u0103torile Pascale\n Citeste in C0MENTARII \n "
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid0h7crwk8cm6aQ2mzzsMYsrJYgqfVjYEzs4hWs7X2q5xi9GYX565zK8PvgH2FuR9DSl",
    "message": "\u00CEn Camera Ro\u0219ie, tensiunile dintre Patricia \u0219i Moldo ies la iveal\u0103, iar Iasmina devine catalizatorul unor conflicte nea\u0219teptate. Dar cine este cu adev\u0103rat vinovat \u00EEn aceast\u0103 poveste? Descoper\u0103 detalii care \u00EE\u021Bi vor provoca g\u00E2ndirea!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid028rCAJNTLwu2wAZadisMxtgWaRLj6S2hD2fzVuTSJLHafTBYYSeo86yPFbQHq2rbMl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/Trandafirulprietenieii/posts/997723482543328",
    "message": "Nu am familie, ast\u0103zi \u00EEmplinesc 50 de ani. Am copt ni\u0219te p\u00E2ine"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02UXsk94TJ84YSH5uTHJgmdTsEy9frQWz5KWbVyPAgPLuLxkV1JSKaQ9YmiSWZAniQl\u0026id=100090138815948",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid0Fi3fKurURtaYkVKYZwzskDi97hyNDpzMgcc4AoG5t7beCRBjg6bREVwWCRpi6PUPl",
    "message": "\u201EE cea mai fericit\u0103 zi din via\u021Ba mea: surpriza pentru Patricia care a l\u0103sat-o masc\u0103 pe Iasmina\u201D"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid0WAZYVzi4T8cY8RSm2YkggSmQGNhTsMMvBd4q5ajtNPJjUYanrTVVACVCQTc22DkPl",
    "message": "Ce studii are Patricia de la \u201CCasa iubirii\u201D \u0219i nota ei la BAC\nPatricia, o concurent\u0103 din \u201ECasa Iubirii\u201D, caut\u0103 iubirea adev\u0103rat\u0103 \u0219i \u00EE\u0219i dezvolt\u0103 cariera muzical\u0103 \u00EEn Bucure\u0219ti, av\u00E2nd o rela\u021Bie \u00EEn devenire cu Moldo."
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/AutovehiculeRomanesti/posts/pfbid0221YPxHFu7KPzRaYyuWUPX8SnAjQhFooR1WcnrpAypGusDD7zvM68bvzrPghXFTBsl",
    "message": "Registrul Auto Rom\u00E2n sus\u021Bine c\u0103 ma\u0219inile trec de ITP f\u0103r\u0103 s\u0103 fie verificate, de\u0219i jum\u0103tate au grave probleme Cite\u0219te mai multe \u00EEn comentarii"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0w4eWm7D4856M8C626MBbS43PbGfnPTdjtG3iV2pNS8a7iER1rCqNkXfipK8tXfkFl\u0026id=61571064283643",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid02kdQNMTvopujKEzDPK3uvU3n3piNUpedTyNhqwrqkYUCtUyQdRXF5LDi5vNEeEBVnl",
    "message": "Moldo \u0219i Patricia arunc\u0103 o lumin\u0103 controversat\u0103 asupra orgoliului Iasminei \u0219i comportamentului lui Doroban\u021Bu, st\u00E2rnind \u00EEntreb\u0103ri despre adev\u0103rata natur\u0103 a rela\u021Biilor din competi\u021Bie. Oare cine joac\u0103 de fapt un joc mai periculos?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0podetCq6P5paFjqPK5jWGtfpVcFgqJab823C6TYx9T8EYnqDt2LbetsX9CxpQrKml\u0026id=61555844099582",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02XENf8idSKPRC5eR8VNnaSvZRn1La1X7gkQjTC9xfSVv4dcDDGjZqy5Q1gLrbiq8Ql\u0026id=100093575597433",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/diana.macovei1/posts/pfbid02UY6QuTxqyomTAfYVn9EaodMAtCaYfXFeU9UetWD6Y8qjapTVmKg5PJsZud6vYqngl",
    "message": "CRIMINALII PLANDEMIEI"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ciumitarosie/posts/1154553883350190",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02MKP9ESJvcKqUmnuPAF8CqQCQYYxiBXwCApMzXpn6wpvycfe6Hk9ExbkyLXARSQRrl\u0026id=61573549770905",
    "message": "Ilie Bolojan, anun\u0163 despre banii rom\u00E2nilor. \uD835\uDDD7\uD835\uDDD8\uD835\uDDE7. \uD835\uDDDC\uD835\uDDE1 \uD835\uDDE3\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDDF \uD835\uDDD6\uD835\uDDE2\uD835\uDDE0\uD835\uDDD8\uD835\uDDE1\uD835\uDDE7\uD835\uDDD4\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE8"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0KBkuNErD8VUfbzsk84D6DcBPAyoor1nahZkswAdAdoXpqBCi2gUdxGDJWDZEkL64l",
    "message": "RECHIZITORIU PENTRU PRO\u0218TI \n( Sunt curioas\u0103 c\u00E2\u021Bi vor \u00EEn\u021Belege ce a scris maestrul Gabi Mihaila)"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02449KgNu9KND39pySGswb2c8XE3XBDCvv9xHHQrvTem9bxVTE4DfGq6gsQWHS8fycl\u0026id=61573384113558",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viata.si.culori/posts/pfbid02YtUiZqA1SWyZCxSKsARWTnRAhASAAH7wMPusGHekHAGuDLDLJjVkGL2vJdakXNZql",
    "message": "C\u00E2t de fals poate fi Andrei, av\u00E2nd \u00EEn vedere dezam\u0103girea profund\u0103 a Veronic\u0103i fa\u021B\u0103 de el?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0e3H7PZ1YtpGmqnBwJBHeHnEVdH9NtFKyyuqM4B5ssuTRnX1Q8tvDAtP759hANGazl",
    "message": null
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/viralnews.romania/posts/pfbid0ZH5vqmeRCw6ZhFjqPw4v96y4i1tPsdXQ1q8hVNTyhW78cTUAeMt8g5n5UwXpDNZql",
    "message": "Bianca Dr\u0103gu\u0219anu, \u00EEn lacrimi \u0219i revolt\u0103: \u201ENu face\u021Bi niciodat\u0103 asta! Am fost mutilat\u0103!\u201D"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/ISUSuceava/posts/pfbid0f1JYmXBw9Rk2dQE1JGVctNsx86YPF9nyeECM8GSo9MtLdqjkCDmR8xoi5dy7bxK4l",
    "message": "La Capu C\u00E2mpului...\nCasa era cuprins\u0103 de foc, iar fl\u0103c\u0103rile mu\u0219cau \u0219i din \u0219opronul din lemn, cobor\u00E2nd \u00EEncet pe peretele comun.\nJetul de ap\u0103, precis, a t\u0103iat for\u021Ba fl\u0103c\u0103rii, \u0219i doar un nor de fum a mai r\u0103mas \u00EEn urm\u0103.\nJos, sub ni\u0219te buc\u0103\u021Bi de tabl\u0103 ruginite, salvatorii au observat c\u0103 se mi\u0219ca ceva.\nLe-au \u00EEndep\u0103rtat cu grij\u0103 \u0219i au scos un pui de c\u00E2ine, care abia avea c\u00E2teva s\u0103pt\u0103m\u00E2ni. \u0218i cum tablele continuau s\u0103 se mi\u0219te, au mai r\u0103scolit zona...\nR\u00E2nd pe r\u00E2nd, \u00EEnc\u0103 trei c\u0103\u021Bei dolofani, care nici putere s\u0103 sc\u00E2nceasc\u0103 nu mai aveau, au fost sco\u0219i la lumin\u0103 \u0219i du\u0219i la un loc sigur, departe de dogoarea focului \u0219i de fumul \u00EEnec\u0103cios.\nO vecin\u0103, miloas\u0103 din fire, i-a \u0022\u00EEnfiat\u0022 pe to\u021Bi patru, promi\u021B\u00E2nd c\u0103 va avea grij\u0103 de ei.\n\u0218i astfel, misiunea grea \u0219i de durat\u0103 a pompierilor a fost \u0022\u00EEndulcit\u0103\u0022 cu aceast\u0103 salvare... \nFelicit\u0103ri, dragi colegi!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/TotulPentruTine.Ro/posts/pfbid02CuyhDAZs8z5mafp5bUzXQZ7p4p3ogww7uzSkD7tXZ1etNB8WyWJMRFGjQJQAWC8vl",
    "message": "Moldo \u0219i Patricia arunc\u0103 o lumin\u0103 controversat\u0103 asupra orgoliului Iasminei \u0219i comportamentului lui Doroban\u021Bu, st\u00E2rnind \u00EEntreb\u0103ri despre adev\u0103rata natur\u0103 a rela\u021Biilor din competi\u021Bie. Oare cine joac\u0103 de fapt un joc mai periculos?"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/bancuriofficial/posts/pfbid02WmqRgEb6t85Yz5usRb5rpMFb83echLXxSBaNMadtrDzstKaigiepUnaJgoTM9mrMl",
    "message": "Laura \u0219i Sorin se confrunt\u0103 cu o criz\u0103 \u00EEn rela\u021Bia lor, iar aprecierile lui Sorin pentru o alt\u0103 fat\u0103 pe re\u021Belele sociale ridic\u0103 semne de \u00EEntrebare. Oare sunt aceste aprecieri doar un gest inocent sau ascund ceva mai profund? R\u0103m\u00E2ne\u021Bi aproape pentru a descoperi cum se va desf\u0103\u0219ura aceast\u0103 poveste!"
  },
  {
    "url": "https://www.facebook.com/PovesteaMe/posts/pfbid02pWbThNC68FTUpsZYcfizWfzM26H6qmAGdEfXb5mrUG7ygWmA6Rs8CGvMv8dZbikbl",
    "message": "Patricia face un gest impresionant pentru Moldo \u00EEn camera ro\u0219ie: s\u0103rutul din \u201ECasa iubirii\u201D "
  }
]