{
  "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid0YcRemG7JQPovosnht8QXeQmwKpEr95E2Wg6vLb9Y4wjwVBZCj5LkhPFAzGZMujcnl",
  "comments": [
    {
      "name": "Amintiri frumoase 4 days",
      "text": "https://usd24.ro/3sgu"
    },
    {
      "name": "Geta Georgeta 3 days",
      "text": "P\u0103cat de ei \u0219an\u021B an floarea tinere\u021Bii \u0219i ia apucat p\u0103m\u00E2ntul negru \u0219i rece \u0219i urat \u0219i copila\u0219ii lor nu mai avea la cine se va pl\u00E2nge sa spun\u0103 cei doare nici la mami nici la ta\u021Bi eu ca o prietena am un gol mare an inima \u0219i pentru ei ca \u0219an\u021B foarte tine\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Ni\u021B\u0103 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace sus \u00EEn ceruri."
    },
    {
      "name": "Geta Georgeta 3 days",
      "text": "Din vlastarul la copii lor ca bunicici Condolean\u021Be familiei andurerate Dumne Regrete eterne din partea mea"
    },
    {
      "name": "Viorel Apostol 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte!"
    },
    {
      "name": "Nicu Bratu 2 days",
      "text": "D.zeu sa \u00ECi aiva \u00ECn grija AMIN."
    },
    {
      "name": "Livia Toanchina 4 days",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Ghita Breazu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Costela Roman 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte !"
    },
    {
      "name": "Rodica Prundoiu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace al\u0103turi de so\u021Bia lui"
    },
    {
      "name": "Jeni Popescu 3 days",
      "text": "Ce p\u0103cat de ei, at\u00E2t de tineri ! D-zeu s\u0103-i odihneasc\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Elena Spriridon 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103-n pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Pi\u021Biga 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui"
    },
    {
      "name": "Aurel Paun 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte"
    },
    {
      "name": "Pop Grigore 4 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Anica Pitigoi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte acolo sus in ceruri"
    },
    {
      "name": "Lenuta Lazar 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103\u00EEi odihneasc\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Dancu 3 minutes",
      "text": "Foarte greu de copii f\u0103r\u0103 parinti"
    },
    {
      "name": "Chivuta Mineu 4 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Ileana Marculescu 4 days",
      "text": "Drum lin spre \u00EEngeri!!"
    },
    {
      "name": "Ioana-Angela Georgiu 3 days",
      "text": "Doamne indurate"
    },
    {
      "name": "Maria Schipor 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ierte!"
    },
    {
      "name": "Zina Zubco 4 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Oprea 4 days",
      "text": "Atit de tineri!!DUMNEZEU S\u0102 I IERTE!"
    },
    {
      "name": "Ana Fernea 3 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Cornel Dragomir 4 hours",
      "text": "Dumnezeu s.\u0103l erte pace!!"
    },
    {
      "name": "Sida Unguras 3 days",
      "text": "Condoleante"
    },
    {
      "name": "Maria Miroiu 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Iulia Ceapa 4 days",
      "text": "Dumnezeu sai odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Grazie Ungureanuioana 4 days",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Mariana Ciobanu 2 days",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Florica Irina 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Maria Paraschiv 3 days",
      "text": "Dumnezau sai odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Biei lui"
    },
    {
      "name": "Zinaida Zaia\u021B 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Tirca 3 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Violeta Maria Lucia 4 days",
      "text": "Dzeu sfintul sa il odihneasca in pace\nL"
    },
    {
      "name": "Maria Ivan 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Tincuta Chirita 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace AMIN Condolean\u021Be familiei \u00EEndoliate AMIN"
    },
    {
      "name": "Elena Costin 3 days",
      "text": "Dumnezeu Sa i ierte sa i Odihneasc\u0103 in pace !"
    },
    {
      "name": "Gabriel BenGurion 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te sufleteasc\u0103 Amin Condolean\u021Be familie"
    },
    {
      "name": "Mih\u0103escu Filofteia 14 hours",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Flori Baroana 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Jenica Brasoveanu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia cerurilor!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Duma 2 hours",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Mariana A Nicoleasa 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Eva Corneschi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Petrita Poiana 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Matei Gheorghita 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace @"
    },
    {
      "name": "Lidia Savciuc 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Victor Lupu 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Rodica Petcu 3 days",
      "text": "Foarte trist!Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Steluta Vasiliu 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Nycolas Smardanel 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia sa"
    },
    {
      "name": "Venetia Muntean 3 days",
      "text": "Ce tragedie, Dumnezeu s\u0103 I odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Lacramioara Dumitru 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte si sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Posea 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ionel Vulpe Vulpe 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Boros Toader 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Gabi Calini 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Rodica Filip 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa I odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Ani Enache 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Elena Paraschiv 3 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102- I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE SI LINISTE !"
    },
    {
      "name": "Marinel Pascotescu 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte. Odihna ve\u0219nic\u0103"
    }
  ],
  "message": "La doi ani distan\u021B\u0103 de la moartea so\u021Biei sale, inima fr\u00E2nt\u0103 a lui Ionu\u021B a \u00EEncetat s\u0103 mai bat\u0103. Dou\u0103 suflete pereche se vor reg\u0103si pentru totdeauna \u00EEn ceruri. Pe p\u0103m\u00E2nt, doi copii vor trebui s\u0103 \u00EEnve\u021Be s\u0103 tr\u0103iasc\u0103 acum f\u0103r\u0103 mami \u0219i tati pentru c\u0103 dragostea p\u0103rin\u021Bilor lor a fost prea mare. Vezi \u00EEn primul comentariu"
}