{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0JjDhLzSyY6Y2Njj7UvAHqpwUgVUHWEWFMfagG7744uj5k7CCfxmsShpqUN86k2T2l\u0026id=61551125926880",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2nia mea iubit\u0103 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/marcel-ciolacu-a-dat-ordinul.../..."
    },
    {
      "name": "Rodica Boboc 2 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Mihai Visoiu 2 days",
      "text": "Speram ca dup\u0103 alegeri sa nu l mai vedem."
    },
    {
      "name": "Maria Nasca 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale?.Reduce\u021Bi salariile nesim\u021Bite,pl\u0103ti\u021Bi munca fizic\u0103 nu scaunu \u0219i minciuna,da\u021Bi o lege de confiscare a averilor la to\u021Bi care sau \u00EEmbog\u0103\u021Bit din \u0219pag\u0103 \u0219i furt."
    },
    {
      "name": "Maria V\u0103caru 2 days",
      "text": "Taie pensiile speciale \u0219i dup\u0103 sa ceri votul."
    },
    {
      "name": "Ionel Mosneagu 2 days",
      "text": "C\u00E2nd ai \u00EEn sistem 300.000 bugetari de lux cu salarii de peste 10.000 de euro ,numi\u021Bi politic ,\u00EEnseamn\u0103 3 miliarde de euro lunar , la ce s\u0103 te a\u0219tep\u021Bi bun , incompetenti"
    },
    {
      "name": "Arcalean Domnica 2 days",
      "text": "C\u00E2nd o s\u0103 taie pensiile speciale \u0219i o s\u0103 le aduc\u0103 la o valoare normala \u0219i de bun sim\u021B,atunci s\u0103 se ating\u0103 \u0219i de cele pe contributoare,dar nu au s\u00E2nge \u00EEn instala\u021Bie \u0219i dac\u0103 o fac scrie r\u0103u despre ei pt fiecare au afaceri dubioase."
    },
    {
      "name": "Ana Feder 11 hours",
      "text": "Ne-am \u00EEnv\u0103\u021Bat cu t\u0103ierile, au t\u0103iat \u0219i de la persoane cu handicap grav, doar din pensiile nesim\u021Bite nu taie.\nT\u0103ia-\u0219iar craca de sub picioare."
    },
    {
      "name": "Cecilia Nistor 2 days",
      "text": "Nu te mai vrem azi zici una maine alta nu mai avem ancredere tiai batut joc de noi cu marirea pensiei pleaca."
    },
    {
      "name": "Silvia Preda Ciobotaru 2 days",
      "text": "Dispari BOAL\u0102 !!!"
    },
    {
      "name": "Maria Astanoae a day",
      "text": "Afara"
    },
    {
      "name": "Viorel Viorel 2 days",
      "text": "Casete Made PSD PNL USR \u0219i UDMR numai ce-i care au profitat \u0219i profit\u0103 in continuare de pe urma statului va mai cred mar\u0219 jigodie ."
    },
    {
      "name": "Mosorocianu Alexandru 2 days",
      "text": "Va vine streangu."
    },
    {
      "name": "Niculina Oprea 2 days",
      "text": "Demisia."
    },
    {
      "name": "Irina Calin 2 days",
      "text": "Demisia ciolacu s\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine mincino\u0219ii"
    },
    {
      "name": "Lenuta Dudas 2 days",
      "text": "Taistiva pensiile speciale !! Acolo merg cei mai mul\u021Bi bani! Cei care au drepturi pentru ei nu ave\u021Bi bani!"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Afar\u0103 d\u0103 \u021Bi demisia \u021Bi o lacului c\u0103 nu te mai vrea nimeni vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Marian Rusie 2 days",
      "text": "La munc\u0103 la lopat\u0103 de c\u00EEt premierul."
    },
    {
      "name": "Marian Ciobanu 2 days",
      "text": "Guvern Ilegitim !"
    },
    {
      "name": "Mina Constantin 2 days",
      "text": "Sa crapi"
    },
    {
      "name": "Mariana Stefanescu 18 hours",
      "text": "Nu t\u0103ieri , \u0103\u0219tia se omoara singuri se sp\u00E2nzur\u0103 \u0219i-au ledgat funiile de g\u00E2t !"
    },
    {
      "name": "Remus Rusu 2 days",
      "text": "Disp\u0103re\u021Bi tilhariilor"
    },
    {
      "name": "Pop Ildi 2 days",
      "text": "Romani preg\u0103tesc plec\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Mircea Varga 2 days",
      "text": "Taiatear doctorii de la IML"
    },
    {
      "name": "Virgil Cirstea 2 days",
      "text": "Pai ia de la fraieri ce problem\u0103 e"
    },
    {
      "name": "Sorin Buta 2 days",
      "text": "Voi anul asta oricum muri\u021Bi alt an nu mai prinde\u021Bi garantat"
    },
    {
      "name": "Dan Popa 2 days",
      "text": "Ciolacu nu ai ie\u0219it \u00EEn finala la turul doi \u0219i deia ai anulat alegerile!"
    },
    {
      "name": "Berar Elvira 2 days",
      "text": "E rea tarziu"
    },
    {
      "name": "Nina Dragan 2 days",
      "text": "Taie salariile nesim\u021Bite \u0219i pensiile speciale .\nDac\u0103 ave.\u021Bi bunul sim\u021B\n\u0218i confiscarea averilor f\u0103cute pe ho\u021Bie ."
    },
    {
      "name": "Nicu Si Maria Manolache 2 days",
      "text": "Poporul acestei \u021B\u0103ri ptr c\u0103 l-ai min\u021Bit cu indexarea pensiilor Nu mai are \u00EEncredere \u00EEn matale Pe scurt dac\u0103 erai un om corect \u0219i ptr oameni ai avut tot dreptul s\u0103 dai \u0219i pensii \u0219i turul doi \u00EEnapoi dar ai ascultat du\u0219manii acestei t\u0103ri E tirziu s\u0103 mai f\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fani Turcan 2 days",
      "text": "Poate dupa 4 Mai ajunge si ciordacu la o frizerie (somer ) donam noi 3 lei pentru covrigel"
    },
    {
      "name": "Petru Troica 2 days",
      "text": "dragi romani nu credeti minciunile lui ciormacu asa azis si in 2024 ca se maresc pensile si nu mai samarit iar tacxela samarit votam giorge simion presedinte ati vazut cu anularea lui calin giorgescu atentie mare la vot 35 de ani tot neamintit carac\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luminita Vasile 2 days",
      "text": "Cine te mai crede, Marcele? Tata mare din groapa, poate.. !"
    },
    {
      "name": "Nicolae Ninaci 2 days",
      "text": "praf in ochi !cei care au pregatire tin in spate trantorii care au avantaj politic dar sunt deloc pregatiti ! tara merge din rau in mai rau tot din aceasta cauza ! acest sistem bolnav trebuie schimbat din temelie ! destul au praduit tara 35 de ani ! afara cu voi toti !!!"
    },
    {
      "name": "Victoria Balan 2 days",
      "text": "Dacat te m\u0103n\u00E2nc\u0103 undeva apucate ."
    },
    {
      "name": "Smaranda Ursache 2 days",
      "text": "Tu preg\u0103te\u0219ti t\u0103ieri pentru al\u021Bii dar pentru tine c\u00E2nd \u00EEncep t\u0103ierile!"
    },
    {
      "name": "Tudor Petcu 2 days",
      "text": "La puscarie cu voi jego\u0219ilor \u0219i toat\u0103 averea confiscata"
    },
    {
      "name": "Ilie Tomoiaga 2 days",
      "text": "Da\u021Bi bani sasi cumpere lame sa se b\u0103rb\u0103teasc\u0103 e handicapat"
    },
    {
      "name": "Ioana Tomoiaga 2 days",
      "text": "Numai minciuni"
    },
    {
      "name": "Elena Branisteanu 2 days",
      "text": "S\u0103 faci taeri de pensia special\u0103 nesim\u021Bit\u0103 bani ai Sint fra\u021Bii de la popor javre penale ce sintetiiii demisia"
    },
    {
      "name": "Maria Barticel 2 days",
      "text": "Preg\u0103te\u0219ti -te \u0219i tu pentru t\u0103iat.Saptamana asta te vor ataca!"
    },
    {
      "name": "Corneliu Dalcu 52 minutes",
      "text": "MAFIOTUL NR 1"
    },
    {
      "name": "Romeo V\u0103duva Pan Flute 2 days",
      "text": "Sa-ti preg\u0103testi demisia ,ca dup\u0103 4 Mai esti un nimeni"
    },
    {
      "name": "Giovana Giovana 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale,"
    },
    {
      "name": "Dorina Veziteu 2 days",
      "text": "CAM PEA T\u00C2RZIU . DU-TE MAI BINE"
    },
    {
      "name": "Ifrim Andreea 2 days",
      "text": "Mai ai 192 ore adic\u0103 o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 \u0219i vei afla ce loc ocupi la alegeri PSD tigan ordinar"
    },
    {
      "name": "Angela Ailioaiei 2 days",
      "text": "DEMISIA!"
    },
    {
      "name": "Florino Bambino 2 days",
      "text": "Dup\u0103 alegeri se vor t\u0103ia \u00EEntre ei,asta vom decide noi la vot"
    },
    {
      "name": "Liviu Hoffman 2 days",
      "text": "Exclus mizerabila alian\u021B\u0103 pnlpsd"
    },
    {
      "name": "Gigi Panaitescu 2 days",
      "text": "Pai \u00EEncepe\u021Bi cu averile voastre \u0219i bog\u0103\u021Biile tarii inapoi"
    },
    {
      "name": "Rendler Costel 2 days",
      "text": "Marcel, ne-ai convins, vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Nae Popescu 2 days",
      "text": "Un mincinos"
    },
    {
      "name": "Maia Lazar 2 days",
      "text": "Jos Guvernul ,Jos PSD \u0219i PNL ,ne-a\u021Bi min\u021Bit \u0219i furat din 89 ,,,nu va mai vrea Poporul ,,Mergem lnainte ,nu lnapoi Ciolanule la Covrigi cu tine !"
    },
    {
      "name": "Maria Bujor 2 days",
      "text": "ESTI O JIGODE PENALA DAI DRUMUL PINA NUI TRZIU LA CITE ATI FACUT VA JUPOAE POPORUL"
    },
    {
      "name": "Varvara Varga 10 hours",
      "text": "S\u0103racul ciordacuke ie spinzurat cei cu iel arata r\u0103u poate numai ara amanta ca doar este a pntru bani nu cal iubesc"
    },
    {
      "name": "Petculescu Viorica 2 days",
      "text": "Tr\u0103d\u0103tor \u0219i mincinos"
    },
    {
      "name": "L\u00E1szl\u00F3 Reiser 2 days",
      "text": "Vor t\u0103ia frunze la c\u00E2ini..."
    },
    {
      "name": "Lucre\u021Bia Gemene 2 days",
      "text": "CE T\u0102IERI..??\nTAIE PENSIILE SPECIALE\nSAU T\u0102IEREA PORCILOR DIN PARLAMENT..\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iuliana Gugu 2 days",
      "text": "Mar\u0219 gunoiule cu toat\u0103 satra ta"
    },
    {
      "name": "Adelina Si Viorel Neag 2 days",
      "text": "Zilele \u00EE\u021Bi sunt num\u0103rate Ciolacule s\u0103 dispari din fa\u021Ba poporului mar\u0219."
    },
    {
      "name": "Petrin Vasile 2 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 fi B\u0102TUT IN CAP s\u0103 nu pricepi c\u0103 timpul t\u0103u s\u0103 scurs . Po\u021Bi s\u0103 te razi \u0219i \u00EEn cap\n\u00EEncrederea ta a ajuns la zero !"
    },
    {
      "name": "Baronu Sef 2 days",
      "text": "Mai ave\u021Bi o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 c\u00EEt va mai suporta popula\u021Bia Rominiei \u0219i apoi s\u0103 v\u0103 duce\u021Bi dracu la Bug cu toat\u0103 mafia voastr\u0103 pu\u0219c\u0103ria va maninca pe to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Mariana Avadani 2 days",
      "text": "Taio pe m\u0103ta !"
    },
    {
      "name": "Ionel Petrea 2 days",
      "text": "Cine te mai crede ciordacule ai distrus Romania"
    },
    {
      "name": "Marin Manaila 2 days",
      "text": "Ba voi slnteti cretini r\u0103u nu lntelegeti m\u0103 ordinarilor c\u0103 poporul nu va mai suporta sunte\u021Bi tlnpiti r\u0103u"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Didi Ivan 2 days",
      "text": "Cel mai RETARDAT ,,premier\u0022 de pe planet\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Gigi Radu 2 days",
      "text": "Ciordacule tezauru la\u021Bi v\u00E2ndut ordinarilor \u0219i v\u0103 face\u021Bi ca plou\u0103 o s\u0103 r\u0103spunde\u021Bi \u0219i pentru asta"
    },
    {
      "name": "Vasile Constatin 2 days",
      "text": "Ciolacu:PS D\u002B PNL\u002BUDMR:clanulNordis clanul tuturor ho\u021Biilor de 35 de ani voi a\u021Bi furat \u021Bar\u0103.Poporul nu va iart\u0103 vede\u021Bi voi la alegeri pe 4 Mai"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu 2 days",
      "text": "Ciolacule d\u0103\u021Bi demisia poporul nu te m-ai vrea poporul te va judeca"
    },
    {
      "name": "Seby Sebi 2 days",
      "text": "Vota\u021Bi prost\u0103l\u0103i...."
    },
    {
      "name": "Viorica Zanfir 2 days",
      "text": "PLEACA CIOLACULE L\u00C8 E SCIRBA LA ROMINI DE TINE UN IMPOSTOR SI UN MINCINOS CU MULTE IMPRUMUTURI PE SPATELE ROMINILOR"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Mai bine DEMISIA !"
    },
    {
      "name": "Claudio Porlicide 2 days",
      "text": "La Jilava ho\u021Bilor mincinosi ordinari"
    },
    {
      "name": "Loggy EuGen 2 days",
      "text": "Sa \u00EE\u0219i taie capu doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Elena Ion 2 days",
      "text": "Mai bine tiai t\u0103ia gatul,,,, la cit e\u0219ti de prost, Ciolacule!"
    },
    {
      "name": "Bascau Nicolae 2 days",
      "text": "GUVERN ILEGITIM ! TAIE DE LA PROSTII CARE NU IES IN STRADA !"
    },
    {
      "name": "Musca Mihai 2 days",
      "text": "HUUUUUUOOOOO..TRADATORULE...."
    },
    {
      "name": "Florin Rosu 2 days",
      "text": "E\u0219ti un mare mincinos. Huo. Numai te vrem. Te vrem la pu\u0219c\u0103rie pe viata. Huo. Huo. Huo. Nici dracu numai te crede."
    },
    {
      "name": "Sorin Anton a day",
      "text": "T\u0102IA\u021AI PENSIILE SPECIALE, HO\u021AILOR!"
    }
  ],
  "message": "OFICIAL! Guvernul preg\u0103te\u0219te t\u0103ieri. Ciolacu: \u201EVoi anun\u021Ba imediat"
}