{
  "url": "https://www.facebook.com/meleagurileromaniei/posts/pfbid0ADUqgjHtNk2q5JogWNfTm1Doh2ZVsVp8Mqq4k26qC4tqndQ122PfnNseTG7rAZ2Fl",
  "comments": [
    {
      "name": "Meleagurile Rom\u00E2niei 2 days",
      "text": "https://astairomania.ro/.../preot-roman-declaratii.../"
    },
    {
      "name": "Elena Ilasca 2 days",
      "text": "Numai habotnicii \u0219i fanatici religiosi sunt at\u00E2t de vehementi \u00EEn opinii. To\u021Bi suntem egali \u00EEn fata lui Dumnezeu, indiferent de religia practicata."
    },
    {
      "name": "Iuliana Gheliuc 2 days",
      "text": "Buba la cap. \u0218i la suflet."
    },
    {
      "name": "Mariana Nicolai Nastase 2 days",
      "text": "Ce ur\u0103t.To\u021Bi suntem la fel in fa\u021B\u0103 lui Dumnezeu indiferent de religie."
    },
    {
      "name": "Oli Sneaga 2 days",
      "text": "Dar prea mul\u021Bi \u00EEl venereaz\u0103 \u0219i prea \u00EEl ridic\u0103 \u00EEn sl\u0103vi de \u0219i nu merit\u0103 un om cu p\u0103cate ca to\u021Bi oamenii.Numai Dumnezeu trebuie \u00EEn\u0103l\u021Bat \u00EEmpreun\u0103 cu Isus Hristos care sa jertfit pentru lumea \u00EEntreag\u0103."
    },
    {
      "name": "Viorica Iavorschi 2 days",
      "text": "Este acela\u0219i Dumnezeu pentru to\u021Bi !\nIsus a fost r\u0103stignit pe Cruce pentru pentru\ntoat\u0103 lumea..\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Oana Zah 2 days",
      "text": "Oricum \u00EEn religia ortodoxa nu am v\u0103zut oameni care sa venereze un preot at\u00E2t de mult \u0219i nici predici at\u00E2t de apropiate de oameni ca la catolici. Sunt frustra\u021Bi preo\u021Bii care spun asta. C\u00E2nd se aduna la o inmormantare aproape 1 milion de oameni din toate\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "S\u00E1ndor Kov\u00E1cs 2 days",
      "text": "Atunci ar \u00EEnsemna c\u0101 si eu cara sunt romano- catolic si c\u00E2nd aprind c\u00E2te o lum\u00E2nare \u00EEntr-o biseric\u0101 ortodox\u00E4 sunt un tr\u0101d\u0101tor de credint\u0101? Avem acelasi Dumnezeu."
    },
    {
      "name": "Aurelia Costache 2 days",
      "text": "Min\u021Bi diabolice, dumnezeu este acela\u0219i ptr.toti indiferent de religie, oameni bolnavi la cap."
    },
    {
      "name": "Statescu Nuta 2 days",
      "text": "Preotul trebuie s\u0103 ne de-a lec\u021Bie de omenie de compasiune _de mil\u0103 ce propov\u0103duie\u0219te p\u0103rintele e un fel de instigare la ur\u0103 du\u0219m\u0103nie p\u0103rerile acestea trebuie s\u0103 le \u021Bin\u0103 secrete poate a avut o deziluzie dar ne numim fra\u021Bi care este problema c\u0103 se \u00EEnchin\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adela Baragan 2 days",
      "text": "Este un gest de respect \u0219i pre\u021Buire!!Dac\u0103 ai credin\u021Ba suprem\u0103, de ce e\u0219ti orgolios,,P\u0103rinte \u0022!!??Dumnezeu este unul pentru to\u021Bi, indiferent ce straie ,purta\u021Bi!!"
    },
    {
      "name": "Sabina Olimpia 2 days",
      "text": "Avem un singur Dumnezeu \nvoi, preo\u021Bii a\u021Bi f\u0103cut separarea CREDIN\u021AEI..."
    },
    {
      "name": "Gema Sipos 2 days",
      "text": "R\u0103utatea vine de la diavol nu de la Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Va Len Tin 2 days",
      "text": "Are dreptate!"
    },
    {
      "name": "Nicola St 2 days",
      "text": "Pentru ce doliu na\u021Bional!Ce a f\u0103cut Papa pentru noi! Noi nu suntem catolici! Chiar dac\u0103 avem acela\u0219i Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Vali Dinc\u0103 2 days",
      "text": "R\u0103bufnirea lui arat\u0103 adev\u0103rata credin\u021B\u0103 \u00EEn Dumnezeu. Ipocrizia turmelor care se str\u00E2ng la biserici pentru a primi iertarea p\u0103catelor vechi pentru a l\u0103sa loc celor noi.\nEu cred c\u0103 exist\u0103 un singur Dumnezeu pentru toat\u0103 lumea,dar diver\u0219i care se consider\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iionescu Alexandru 2 days",
      "text": "Corect bv bine spun\u0103 p\u0103rinte ."
    },
    {
      "name": "Aurica Coadis 2 days",
      "text": "DUMNEZEU ESTE MAI PRESUS DEC\u00C2T NOI TR\u0102ITORII EFEMERI AI ACESTUI P\u0102M\u00C2NT . DAC\u0102 AVEM CREDIN\u021A\u0102 S\u0102 ASCULT\u0102M CUVANTUL LUI DUMNEZEU. .\u0218TIU C\u0102 PREOTII NOSTRII O MARE PARTE NU UIT\u0102 LUPTELE CRUCIATILOR IMPOTRIVA CREDINCIOSILR , PRIGOANA \u0218I TOT CE S-A IN\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andrei Adamcsok 2 days",
      "text": "Toti suntem egali in fata lui Dumnezeu.Dumnezeu este unul pt.toti,nu este nimeni mai presus.Dar din pacate multe religii se cred singurii credinciosi,dar uita ca divizarea in culte au facuto oamenii pt.putere si nu dumnezeu sau fiul sau Isus."
    },
    {
      "name": "Violeta Stanescu 2 days",
      "text": "P\u0103i \u0103sta nu e preot adev\u0103rat , unde este bun\u0103tatea \u0219i toleran\u021Ba? \u0102sta trebuie exclus\u2026\u00EEnseamn\u0103 c\u0103 are un suflet negru."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Etves 2 days",
      "text": "Numai pe Dumnezeu nu l sluje\u0219te acesta"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu ne judec\u0103 pe to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Daniela Ionelia Musca 2 days",
      "text": "Asta i pap\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Elena Deaconu 2 days",
      "text": "Mai este \u0219i preot! P\u0103cat!!"
    },
    {
      "name": "Marius Cristian Pusta 2 days",
      "text": "Are perfecta dreptate!"
    },
    {
      "name": "Vlaic Elena 2 days",
      "text": "De\u0219i a fost Pap\u0103 a fost un om simplu \u0219i nu a vrut sicriu scump \u0219i mare cheltuial\u0103 la \u00EEmorm\u00E2ntare ! C\u0103 au fost mul\u021Bi s\u0103 \u00EE\u0219i ia r\u0103mas bun de la el ,asta a fost c\u0103 a\u0219a au vrut oameni pentru c\u0103 a fost un om simplu ,onest \u0219i a fost o persoan\u0103 ce a respectat\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian Rotaru 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat ce a spus, ca \u0219i cu arborarea drapelelor str\u0103ine."
    },
    {
      "name": "Simona Binder 2 days",
      "text": "Acest \u0022preot\u0022 daca poate fi numit asa care imparte ura si dusmanie intre oameni din pacate nu este singurul nu merita sa faca parte din tagma preoteasca. Doamne iarta-l ca nu stie ce vorbeste."
    },
    {
      "name": "Vn Ady 2 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Silvia Nicolae 2 days",
      "text": "Acest preot dup\u0103 p\u0103rerea mea are o inim\u0103 neagr\u0103 \u0219i mult\u0103 r\u0103utate incompatibil cu credin\u021Ba..\nCu to\u021Bii suntem cre\u0219tini a lui Hristos\nNu existau catolici \u0219i ortodoc\u0219i \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Margareta Bostan 2 days",
      "text": "Lipsa de respect fa\u021B\u0103 de celelalte confesiuni.sa i amintim p\u0103rintelui c\u0103 avem \u00EEn tata foarte multi catolici \u0219i greco catolici.In opinia dvs.ar trebui sa ne uram \u00EEntre noi ce fel de suflet ave\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Bucur Cornelia 2 days",
      "text": "Nu este ,,doliu na\u021Bional \u0022 pentru cei ortodoc\u0219i, ci pentru cei c\u00E2teva milioane de catolici din Rom\u00E2nia. Nu te obliga nimeni ,faci ce dore\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Catalin Catalin 2 days",
      "text": "Are dreptate!"
    },
    {
      "name": "Costel Vieru 13 hours",
      "text": "Adev\u0103rat! Tr\u0103d\u0103torii ortodoxiei au \u021Binut doliu."
    },
    {
      "name": "Luminita Popa 2 days",
      "text": "Ce importanta are ..ca se cheama religie catolica sau ...ortodoxa.!Santem crestini,la fel ca ei.?Cand esti departe de tara si de ...religia ta....si simti ca trebuie sa mergi in biserica sa te rogi ...mergi in biserica catolica.!Cata rautate si ignor\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Cebere 2 days",
      "text": "Sunt \u0219i rom\u00E2ni catolici! Nici eu nu cred c\u0103 se justifica doliul na\u021Bional dar reac\u021Bia preotului respectiv arat\u0103 exact adev\u0103rata fa\u021B\u0103 a BOR ,o institu\u021Bie care instig\u0103 la ur\u0103,discriminare fa\u021B\u0103 de oamenii diferi\u021Bi \u00EEn acest caz de alte religii etc nu degeab\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doina Antoci 2 days",
      "text": "Eu spun doar atit.Ei ar fi \u021Binut doliu pt unul de ai no\u0219tri?"
    },
    {
      "name": "Danadany Viorica 2 days",
      "text": "Preo\u021Bii ar trebui s\u0103 fie buni la suflet omeno\u0219i credincio\u0219i iubitori nu trebuie s\u0103 fie du\u0219m\u0103no\u0219i , Dumnezeu iube\u0219te pe toat\u0103 Lumea indiferent din ce religie face parte important este s\u0103 se roage la. Bunul Dumnezeu s\u0103 aib\u0103 credin\u021B\u0103 , de rugat ne putem\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mia Emilia Craete 2 days",
      "text": "P\u0103rintele are dreptate Paps nu este Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Balint Ungurianu Bernadeta 2 days",
      "text": "Unde este compasiunea si blindetea care ar trebui sa o aib\u0103 un preot???Unde scrie in biblie ca ortodoc\u0219ii sunt cei mai buni?????Un ultimul timp dau dovada de multa r\u0103utate...seful lor nu a avut nici un sfert cat a avut Papa..."
    },
    {
      "name": "Ion Stelian 2 days",
      "text": "Ce frumos a scris Papa Francisc despre familie!\n\u2014 \u201C Nu exist\u0103 o familie perfect\u0103. Nu avem p\u0103rin\u021Bi perfec\u021Bi, nu suntem perfec\u021Bi, nu ne c\u0103s\u0103torim cu o persoan\u0103 perfect\u0103 \u0219i nici nu avem copii perfecti. Avem reclama\u021Bii de la al\u021Bii. Ne dezam\u0103gim recipr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sony MiMi 2 days",
      "text": "Ce inseamna sa fi egoist si limitat,credinta nu inseamna religie si Nici pe departe cu atata m-ai mult ortodoxism."
    },
    {
      "name": "Teo Predescu 2 days",
      "text": "Din cauza unora cu mentalitati de ev mediu, vorbesc si de inalti ierarhi, crestinii nu se pot reuni. Papa Francisc a intins de mai multe ori mana ca macar marile sarbatori sa fie comune dar gandirea dogmatica si frica de asi pierde privilegiile ii fac \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Camelia Dumitrescu 2 days",
      "text": "Unul ca \u0103sta poate propovadui Iubirea pe pamant?\nUite si pentru acesti reprezentanti ai Bisericii Ortodoxe nu-mi face placere sa merg la Biserica.\nSi ce diferenta intre cei doi chiar si in poze.."
    },
    {
      "name": "Florica Micle 2 days",
      "text": "Cine este sf\u00E2nt pe p\u0103m\u00E2nt in afara de Dumnezeu?\nNimeni!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mirela Falticska 2 days",
      "text": "Preotul acesta r\u0103t\u0103cit, \u021Bine post \u00EEnaintea slujbei pe care o are de oficiat ?! Cred c\u0103 totu\u0219i, bea o cafea, a\u0219a s\u0103 nu mearg\u0103 la munc\u0103 cu stomacul gol,c\u0103 Doamne fere\u0219te, poate s\u0103 le\u0219ine c\u00E2nd scutur\u0103 c\u0103delnita !"
    },
    {
      "name": "Mariuta Sivu 2 days",
      "text": "Pe mine m a impresionat faptul c\u0103 nepotul nu avea bani pt drrum sa vina la \u00EEnmorm\u00E2ntare"
    },
    {
      "name": "Mariana Troner Verme\u0219an 2 days",
      "text": "Este acela\u0219i Dumnezeu pentru to\u021Bi cre\u0219tinii! Unde-i omenia \u0219i compasiunea, mai ales la un preot?"
    },
    {
      "name": "Florentina Visan 2 days",
      "text": "SUNT ORTODOX\u0102 \u00CEL CUNOSC PE PAP\u0102 DE LA VATICAN UN OM UMIL BUN IUBITOR DE PERIFERIE DE S\u0102R\u0102CIE DE OAMENI BOLNAVI UN DEOSEBIT IAR DOLIUL MEU ESTE \u00CEN SUFLET \u0218I \u00CEN INIM\u0102 NIMENI NU MI-L POATE LUA DUMNEZEU S\u0102 \u00CEL IERTE ODIHN\u0102 VE\u0218NIC\u0102 AL\u0102TURI DE \u00CENGERI"
    },
    {
      "name": "Andrei Mariana 2 days",
      "text": "Corect, parinte!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Vajna Scinteie 2 days",
      "text": "\u00CEntotdeauna, dar \u00EEntotdeauna va exista cel pu\u021Bin unul pe \u0022 dos \u0022 \u0219i mai de\u0219tept dec\u00E2t to\u021Bi ceilal\u021Bi ! A\u0219a e \u0219i la locul de munc\u0103 sau acas\u0103 sau ........"
    },
    {
      "name": "Mihaela Neatu 13 hours",
      "text": "Unul scrie o prostie \u0219i al\u021Bii fac comentarii \u0219i dau lik-uri sa fac\u0103 bani \u00EEn contul site-ului care nu mai \u0219tiu ce sa posteze pentru bani."
    },
    {
      "name": "Parvu Popa Maria 2 days",
      "text": "Nu socoti\u0163i c\u0103 pace am venit s\u0103 aduc pe p\u0103m\u00E2nt; nu am venit s\u0103 aduc pace, ci sabie\u201D. A\u015Fa a gr\u0103it Domnul. A se citi: \u201ENu am venit s\u0103 \u00EEmpac adev\u0103rul \u015Fi minciuna, \u00EEn\u0163elepciunea \u015Fi prostia, binele \u015Fi r\u0103ul, dreptatea \u015Fi silnicia, dobitocia \u015Fi omenia, nevino\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dina Budescu 2 days",
      "text": "Are dreptate preotul Rom\u00E2n,\ntoti suntem la fel in fa\u021Ba lui Dumnezeu, pe Isus trebuie sa il proslavim in laude, \u0219i multumiri, NU unui p\u0103m\u00E2ntean, ca noi to\u021Bi.Doar Isus este cel care si-a dat via\u021Ba pt.noi p\u0103c\u0103to\u0219ii, doar EL,,,,"
    },
    {
      "name": "Gigi Johnson 2 days",
      "text": "BRAVO PARINTE"
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Cebere 2 days",
      "text": "Dragi a\u0219a zi\u0219i preo\u021Bi ortodoxi ai unei ,cic\u0103 biserici cre\u0219tine...sunte\u021Bi plini de r\u0103utate \u0219i ur\u0103,i-ati f\u0103cut luni de zile propaganda prin toate bisericile din Rom\u00E2nia unui sectant penticostal ,Georgescu iar discriminarea pe care o promova\u021Bi \u00EEn biserica\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Suzana Pricop 2 days",
      "text": "Are dreptate \u0219i pentru cei care \u00EEl acuz\u0103 pe p\u0103rintele ortodox habar nu au cei cu ei ,dar s\u0103-si cunoasc\u0103 religia \u0219i mai ales s\u0103 o practice."
    },
    {
      "name": "Rodica Ancuta 2 days",
      "text": "Parfumuri \u00EEn care Evanghelie ai citit ast\u0103zi vezi o data ca e tocmai invers"
    },
    {
      "name": "Anderson Helen 2 days",
      "text": "Sincer , oare voi cei care s\u0103ri\u021Bi pe preot c\u0103 nu este se acord cu doliu national pentru Papa a\u021Bi auzit si declaratiile lui Papa despre Dumnezeu, cantecele biserice\u015Fti care erau in Vatican cui erau \u00EEnchinate? S\u0103 \u00EEmi fie cu iertare dar nu cred c\u0103 a\u021Bi ma\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Renata Ildiko Albert 2 days",
      "text": "Daca sunt catolici,pot tine ce vreau...fiecare tine ce vrea...unde scrie ca doar ORTODOCSI SUNT SFINTI?respectul e zero"
    },
    {
      "name": "Mirela Pu\u0219ca\u0219u 2 days",
      "text": "Trebuia s\u0103 fie \u0219i un Gigi contra, \u0022cinstit\u0022, \u0022credincios\u0022 , cu o habotnicie f\u0103r\u0103 limite. Pleac\u0103 mai preot ,esti o ru\u0219ine \u00EEn credin\u021B\u0103, \u00EEn suflet \u0219i sim\u021Biri ..."
    },
    {
      "name": "Cristina Todera\u0219 2 days",
      "text": "Foarte adev\u0103rat!! De ce BOR , ar trebui sa aib\u0103 vreo reac\u021Bie!?"
    },
    {
      "name": "Rodica Novacescu 2 days",
      "text": "Parinte ai uitat ca \u00EEn Rom\u00E2nia tr\u0103iesc mai multe confesiuni?\nPrea multa aroganta"
    },
    {
      "name": "Mure\u0219an Vasile Alin 2 days",
      "text": "are dreptate p\u0103rintele"
    },
    {
      "name": "Lucretia Chiheri 2 days",
      "text": "Ar fi mai bine s\u0103 \u00EE\u0219i \u021Bin\u0103 fiecare p\u0103rerea pentru sine nu ne lipse\u0219te hula \u0219i calomnia \u0219i \u00EEnc\u0103 \u00EEn zi de S\u0103rb\u0103toare PENIBIL.si JENANT. Telecomanda ne apar\u021Bine nu ne obliga nimeni.sa vizionam.ce nu.ne comvine"
    },
    {
      "name": "Ludmila Baltatu 2 days",
      "text": "O PROSTIE PUBLICATA,\nIN FATA DOMNULUI SUNTEM TOTI EGALI,\nNU TE OBLIGA NIMENI SA TII DOLI DAR SA SPUI ODIHNA VESNICA NU ESTE ATAT DE GREU!"
    },
    {
      "name": "Idu Ileana Aurora 2 days",
      "text": "De aceea a murit \u00EEn a doua zi de Paste pentru ca era un satanist? Mai g\u00E2ndi\u021Bi \u0219i cu capul vostru. \u00CEn fa\u021Ba lui Dumnezeu to\u021Bi suntem egali . Dac\u0103 a gre\u0219it cu ceva va da socoteala acolo sus,nu noi suntem \u00EEndrept\u0103\u021Bi\u021Bi sa judecam."
    },
    {
      "name": "Gabriela Gheorghita 2 days",
      "text": "Exact p\u0103rinte sfinte"
    },
    {
      "name": "Gabriela Mery Ianculescu 2 days",
      "text": "De ce ?? Este loc suficient pentru fiecare."
    },
    {
      "name": "Viorica Catarig 2 days",
      "text": "Are perfecta dreptate p\u0103rintele!!! Bunul Dumnezeu sa-si fac\u0103 mila cu el(cu papa Francisc), \u00EEn rest nimic!"
    },
    {
      "name": "Natalia Deda 2 days",
      "text": "Exist\u0103 un Dumnezeu dar nu ne \u00EEnchin\u0103m to\u021Bi lui . Sau e mare gr\u0103dina lui Dumnezeu darrrr nu e bine udat\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Radu-holeoleo 2 days",
      "text": "Ai sictir!"
    },
    {
      "name": "Motrea Elisabeta 2 days",
      "text": "Idio\u021Bii nu pot fi numi\u021Bi preo\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Monica Gheorghiu 2 days",
      "text": "Nu se mai termina cu habotnicii si marginitii astia cu mintea intunecata de ura? Asta i- a invatat Isus, blandul Isus, iubitorul Isus? Rusine!"
    },
    {
      "name": "Stelian-Viorel Muresan 2 days",
      "text": "Acest popa nu a intrles ca Isus a propovaduit iubirea, toleranta, iertarea! E un dobitoc!"
    },
    {
      "name": "Raisa Banea 2 days",
      "text": "Foarte bine punctat de p\u0103rinte. Noi suntem ortodoc\u0219i! Ce treab\u0103 avem cu catolicii?????"
    },
    {
      "name": "Floricica Mihoci 2 days",
      "text": "G\u00E2nduri frumoase \u0219i s\u0103n\u0103tate tuturor!"
    },
    {
      "name": "Iani Lustyan 2 days",
      "text": "\u0102st-a e pop\u0103 de alt-\u0103 credint\u0103 de rea credint-\u0103.\nPoat-e urmeaz\u0103 el \u0219i atunci o s\u0103 fi-e doliu in Iad."
    },
    {
      "name": "Alina Banita 2 days",
      "text": "Ce este r\u0103u ? Un singur Dumne?eu pentru to\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Ioan Vasile Dan 2 days",
      "text": "\u0102sta nu e preot \u00EEn suflet. S-a f\u0103cut preot din interes."
    },
    {
      "name": "Ghervutza Copil a day",
      "text": "Nu confesiunile despart oamenii, ura \u0219i r\u0103utatea sunt pericolul."
    },
    {
      "name": "Ecaterina Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -l ierte!"
    },
    {
      "name": "Ioan Petrescu 2 days",
      "text": "O vorb\u0103 rom\u00E2neasc\u0103 spune: Pentru un p\u0103duche,nu arzi cojocul!"
    },
    {
      "name": "Zenivia Caraliu 2 days",
      "text": "Da este Dumnezeu dar..."
    },
    {
      "name": "Alina-Maria Toderas 2 days",
      "text": "HALAL PREOT! Oameni ca el nu au ce cauta \u00EEntr-o Biserica \u0219i cu at\u00E2t mai pu\u021Bin sa propov\u0103duiasc\u0103 ! Cu siguran\u021B\u0103 Cuv\u00E2ntul lui Dumnezeu nu spune sa ne uram unii pe al\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "Vasile Cretu 2 days",
      "text": "Dumnezeu ne-a l\u0103sat prin Legea Lui s\u0103 fim buni cu to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Achim 2 days",
      "text": "\u0218i ce ?Are dreptate am urm\u0103rit evolu\u021Bia lui \u0219i am v\u0103zut ni\u0219te imagini care arata clar c\u0103 era satanist."
    },
    {
      "name": "Jg Ghi\u021B\u0103 2 days",
      "text": "CORECT!"
    },
    {
      "name": "Mariana Butnariu 2 days",
      "text": "Mai inainte de a fi orice suntem fiinte umane,in fata mortii suntem egali.Ma doare sufletul sa va vad atata ura,mai ales in randul reprezentantilor bisericii."
    },
    {
      "name": "Valentin Marcu 2 days",
      "text": "To\u021Bi sunte\u021Bi la fel!"
    },
    {
      "name": "Chelaru Petru 2 days",
      "text": "Nu tot ce poarta haina preoteasca il au si pe dumnezeu. Haina este doar un ambalaj. Nu stii ce se afla in el. In mintea lui. Si-un cap frumos gandeste prost."
    },
    {
      "name": "Jora Stefania 2 days",
      "text": "P\u0103cat c\u0103 un preot face a\u0219a o afirma\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Ana Kovacs 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 Amin!"
    },
    {
      "name": "Bella Bella 2 days",
      "text": "Doamne dar ce r\u0103utate a fost un om nu a f\u0103cut nimic mai ales noua"
    },
    {
      "name": "Adriana Stefan Preda 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat!"
    },
    {
      "name": "Nicu Raducea 2 days",
      "text": "Ca s\u0103 vezi ce preot avem \u00EEn Rom\u00E2nia....un neru\u0219inat!"
    },
    {
      "name": "Alex Mari 2 days",
      "text": "Foarte bine a spus!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta David 2 days",
      "text": "Cine e catolic sa tina doliu."
    },
    {
      "name": "Doinita Giza 2 days",
      "text": "Foarte corect! Suntem tara preponderent ortodoxa! Decizia bor??? Ca ce? Ca nu facem sluj \u00EEn fata inchizitiei??? Ru\u0219ine!!!!"
    },
    {
      "name": "Maria Sfasie 2 days",
      "text": "Parintele nu a ascultat priceasna\u0022De ce ma urasti tu frate... \u0022\nChristos a murit pe cruce pentru toti.\nToti suntem fiii lui Dumnezeu indiferent carui cult apartinem\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Popescu Carmen 2 days",
      "text": "\u00CEnc\u0103 un prost care \u00EEncearc\u0103 s\u0103 se afirme...vai steaua lui de preot invidios \u0219i necioplit...era mai \u00EEn\u021Belept dac\u0103 \u00EE\u0219i \u021Binea pentru el propriile afirmatii"
    },
    {
      "name": "Doru Canu 2 days",
      "text": "Dac\u0103 nu erau alegeri, nu declarau nici un doliu. Se aga\u021B\u0103 pana \u0219i de moartea unui om."
    },
    {
      "name": "Florin Moldovan 2 days",
      "text": "Astai ipocrezia ortodoxa sper sa fie minoritara sa critici asa ceva, in opinea mea dobitoci astea au luat lumina de la Moscova cand sfinteau tancurile sa ucida suflete"
    },
    {
      "name": "Gabriel Robu 2 days",
      "text": "Perfect adev\u0103rat !"
    },
    {
      "name": "Lica Nicoleta-Mirela 2 days",
      "text": "Un t\u00E2mpit!"
    },
    {
      "name": "Angela D. Musica-Popa 2 days",
      "text": "Ce vorbe\u0219ti p\u0103rinte?!? Despre mor\u021Bi numai de bine, despre BOR m\u0103 \u00EEndoiesc! Pu\u021Bini dintre preo\u021Bii no\u0219tri sunt cura\u021Bi in cuget \u0219i sim\u021Biri. Nu mai am \u00EEncredere \u00EEn voi, doar in Dumnezeu, iar papa a fost un sf\u00E2nt modest, omenos \u0219i plin de mil\u0103! Dumnezeu e u\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maya Filipescu 2 days",
      "text": "CORECTA afirmatia preotului roman.\nOrtodixismul romanesc nu a avut niciodata nimic in comun cu papistasii iezuiti.\nPUNCT."
    },
    {
      "name": "Gabriel Florin a day",
      "text": "Va certa\u021Bi pe religie, cre\u0219tini suntem to\u021Bi avem dreptul s\u0103 credem ce vrem , Dumnezeu e unu ptr to\u021Bi,c\u0103 e Iahve,Alah,Buda etc, ne-a l\u0103sat liber arbitru,Isus vb despre iubire nu ur\u0103,noi ne ur\u00E2m c\u0103 oameni religia e una \u0219i tradi\u021Biile alta ce nu ar trebui \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gabriana Romanti 2 days",
      "text": "Care atac nea\u0219teptat? Urm\u0103ri\u021Bi pagina dansului!"
    },
    {
      "name": "Emil Florica Chereja 2 days",
      "text": "Saptamana dupa Invierea Domnului Iisus Hristos,se numeste \u0022Saptamana Luminata\u0022.Nu poti tine doliu national,in saptamana in care sarbatoresti Invierea Domnului Iisus,care este mai presus de papa.Bucuria Invierii,nu poate fi umbrita de nimic.Acest lucru \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dumitru Rosu 2 days",
      "text": "Omul are perfecta dreptate deoarece o mare parte dintre rom\u00E2nii ardeleni au fost for\u021Ba\u021Bi sa devin\u0103 catolici din cauza Papilor de la Vatican care au impus catolicismul for\u021Bat \u00EEn r\u00E2ndul ortodoc\u0219ilor \u0219i al greco-catolicilor.Ca atare nu se impunea doliu \u00EEn\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Mustata 2 days",
      "text": "Respect fra\u021Bilor catolici \u0219i mii de condolean\u021Be pentru pierderea unui adev\u0103rat crestin Dumnezeu s\u0103 l primeasc\u0103 \u00EEn \u00CEmp\u0103r\u0103\u021Bia Lui, Amin!"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Gherman 2 days",
      "text": "De ce v\u0103 mira\u021Bi in cartea sf\u00E2nt\u0103 la o m\u0103n\u0103stire am citit ,c\u0103 ura dezm\u0103\u021Bul \u0219i ne credin\u021B\u0103 va venii de la unii ce poarta sutana ,de popa ,\u0219i nu vede\u021Bi c\u00E2\u021Bi sunt preo\u021Bi ,care a\u021Bi impune cat sa le da\u021Bi ,\u0219i \u00EEndeamn\u0103 ei la ura ,asta-i prorocirea ,lui Matei \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stela Chelniciuc 2 days",
      "text": "Acesta nu-i preot,e satana cu chip de om!"
    },
    {
      "name": "Roxana Cazac 2 days",
      "text": "are perfecta dreptate"
    },
    {
      "name": "Ioana Sandulescu 2 days",
      "text": "Este acelasi Dumnezeu pentru toti dar chiar si asa suntem ORTODOC\u0218I! Asta demonstreaza slugarnicia celor care sunt la putere!"
    },
    {
      "name": "Mihaela BMihaela 2 days",
      "text": "ACESTA NU ESTE PREOT, CI ESTE O RUSINE ....CAT DE TRIST, NU A INTELES NIMIC DE LA VIATA...."
    },
    {
      "name": "Bicu Nistor 2 days",
      "text": "sa \u021Bii doliu dup\u0103 un eretic care a spus despre Iisus ca a fost cel mai mizerabil om de pe p\u0103m\u00E2nt \u00EEnseamn\u0103 s\u0103 fii \u0219i tu un eretic ca el"
    },
    {
      "name": "Mariana Schuster 2 days",
      "text": "Un idiot! At\u00E2t!"
    },
    {
      "name": "Mailat Nicolae 2 days",
      "text": "Mai rau decat politicienii au ajuns multi preoti din pacate, bine ...adevarul este ca preotii au ajuns sa faca politica(nu toti) si politicienii vor sa para sfinti pentru acapararea electoratului ca doar cu galeata, doi mici si o bere se cam gata"
    },
    {
      "name": "Stefanescu Marian 2 days",
      "text": "\u0218i popii pot fi boi, nu-i a\u0219a?"
    },
    {
      "name": "Repede Irinel Irinel a day",
      "text": "Foarte corect are mare dreptate preotul ,acest gunoi a fost un tr\u0103d\u0103tor la umplut fumnezeu de cotidianul sai ajung\u0103"
    },
    {
      "name": "Doru Stan 2 days",
      "text": "Corect ducase dracului"
    },
    {
      "name": "Adriana Covaciu 2 days",
      "text": "S\u0103 \u021Bin\u0103 doliul \u0103ia care au aceea\u0219i religie cu papa, noi nu avem de ce!"
    },
    {
      "name": "Ioan Grapinoiu 2 days",
      "text": "Corect!Mai ales ca acel Francisc a fost orice,mai pu\u021Bin cre\u0219tin!Satanist(cercul 9),pedofil dovedit,globalist,vaccinist \u00EEnr\u0103it,etc a fost,dar asta nu \u00EEnseamn\u0103 sa-i ridicam osanale de doi lei.Si-apoi ce are ortodoxismul cu factorii de crme(inchizitia),de\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Angela Bunea 2 days",
      "text": "Preotul este un simplu om dar care \u00EEndr\u0103zne\u0219te s\u0103 bage b\u0103\u021Bul prin gard! Foarte ur\u00EEt din partea lui!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Matlak 2 days",
      "text": "Asta era un \u0022Ortodoct \u0022!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Macicasan 2 days",
      "text": "....\u0103sta-i pop\u00EEnd\u0103u nu pop\u0103...."
    },
    {
      "name": "Maria Fulop 2 days",
      "text": "Papa, avut bl\u00E2nde\u021Bea \u0219i smerenia, pe care o caut\u0103 Dumnezeu\nM\u0103 \u00EEntreb, de ce, pastorii \u0219i preo\u021Bii ortodoxi, nu au acea bl\u00E2nde\u021Be \u0219i aceea smerenie Sf\u00E2nta?"
    },
    {
      "name": "Aurelia Cristea 2 days",
      "text": "Dumnezeu ne-a creat pe to\u021Bi din toate religiile trebuie s\u0103 fim mai buni mai iert\u0103tori unii cu al\u021Bii mai \u00EEn\u021Beleg\u0103tori !,"
    },
    {
      "name": "Mihaela Matei 2 days",
      "text": "pentru ce sa tinem doliu national pt papa? noi nu suntem catolici ci ortodocsi!"
    },
    {
      "name": "Maria Cazac 2 days",
      "text": "HRISTOS,sa r\u0103stignit pentru, to\u021Bi oamenii,lui i sa scurs s\u00EEnjele din r\u0103ni,nu lui Papa,Hristos, a murit pentru to\u021Bi oamenii,nu biserica catolica,sa citim istorii Bisericii,\u0219i vom afla adevarul"
    },
    {
      "name": "Valerica Nechita a day",
      "text": "Tu e\u0219ti un bou \u00EEmpu\u021Bit, papa Francesco era cel mai adev\u00E0rat preot \u0219i om"
    },
    {
      "name": "Pop Marius 2 days",
      "text": ",,Parinte,,unde i ecumenismul pe care l ai invatat in facultate,seminar?? Tu nu vezi ca la un astfel de eveniment se aduna toti conducatorii lumii?? Nu abservi ca ortodoxia mondiala este farimitata?? Ar trebuie un forum mondial ortodox sa se intruneasc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Olea 2 days",
      "text": "Normal , un ortodocs adev\u0103rat nu are nicio leg\u0103tur\u0103 cu un catolic eretic \u0219i un Antihrist!\nDac\u0103 era un iubitor de adev\u0103r, purta \u0219i el crucea cu Hristos \u0219i nu cu alte semne de iezuit!"
    },
    {
      "name": "Iulia Gheorghe 2 days",
      "text": "Vezi ortodoxia ta ce face apoi vorbeste de altii c\u0103 de judecat nu esti in masura, doar Dumnezeu judec\u0103 nu un hot ca tine!"
    },
    {
      "name": "Silva Asocia\u021BiaNostra 2 days",
      "text": "Fel de fel de Pro\u0219ti \nAvem destui catolici in\nRom\u00E2nia !!!...Ce facem?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghinaflorentina Babut a day",
      "text": "Are dreptate!Nici Italia n-a cerut doliu na\u021Bional!Obr\u0103znicia \u0219i slug\u0103rnicia unui nimeni \u00EEn drum asta e cu doliul impus unui popor ortodox cre\u0219tin 92 ,8%!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Miron a day",
      "text": "Religia e o minciun\u0103 !!!\nDumnezeu nu a l\u0103sat pe p\u0103m\u00E2nt nici o religie.\nBOR ar trebui desfiin\u021Bat !!"
    },
    {
      "name": "Irina Elisabeta a day",
      "text": "Asa este. Rom\u00E2nia este o \u021Bar\u0103 ortodoxa, asa ca nu avem cu tot regretul de ce sa tinem doliu na\u021Bional pt moartea papei de la Roma care din prisma ortodoxa este un eretic si schismatic. Asta nu inseamna ca sa nu ne para rau de el ca om si sa nu-i uram \u0022 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Borsa Ionel 2 days",
      "text": "Popa papista\u0219, care a indemnat poporul la vaxxinare si cate a binecuvantat casatoria intre\u201Dhomal\u0103i\u201D"
    },
    {
      "name": "Ionescu Lidia 2 days",
      "text": "SA FIE CLAR PT TO\u021AI!!!\nPAPA ERA PEDOFIL!!"
    },
    {
      "name": "Daicu Gic\u0103 Daicu Gic\u0103 2 days",
      "text": "SUBSCRIU.NUI VORBA DE UR\u0102 CI DE ADEV\u0102R.CATOLICII AU UCIS MILIOANE DE SUFLETE \u00CEN TOT FELUL DE ATROCIT\u00C2\u021AI \u002BCRUCIADELE \u002BR\u0102ZBOAELE ."
    },
    {
      "name": "Eduard Cernoschi 2 days",
      "text": "Un idiot!"
    },
    {
      "name": "Vasile Koter 2 days",
      "text": "Un retardat , nu-i preot.."
    },
    {
      "name": "Dumitru Vovec 2 days",
      "text": "Bolile capului se reg\u0103sesc \u0219i la prela\u021Bi ! Doamne ajut\u0103-ne, ocrote\u0219te-ne \u0219i fere\u0219te-ne de \u00EEmboln\u0103viri \u0219i de tot ce-i r\u0103u!\u00CE\u021AI mul\u021Bumesc Doamne! Amin!"
    },
    {
      "name": "Petru Cazacu a day",
      "text": "Are dreptate. Cand schimbi dogma, ca nu mai exista iad, pacat, catolicismul devine un non-sens. Ca Dumnezeu doar iubeste si nu pedepseste, pacatul nemaifiind incriminat, morala crestina fiind aruncata la gunoi, legitimezi haosul, criminalitatea, infrac\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Innes Flores 2 days",
      "text": "Sa fie clar ptr toti,papa era cu satanismul,b\u0103ut de sange,pedofil,\u0219i va pute\u021Bi da seama dup\u0103 faptul ca a permis c\u0103s\u0103toria \u00EEntre gay.Desteptati va dracului odata"
    },
    {
      "name": "Bella Bella 2 days",
      "text": "Da s fost un om dar de ce at\u00EEta ura c\u0103 urma\u021Bi \u0219i voi \u0219i de acum va \u00EEnjur\u0103 to\u021Bi dar cei care nu pot sa agreieze Credin\u021B\u0103 Sint Poc\u0103i\u021Bi sect\u0103 usere dar \u0219ti\u021Bi ce da va ie\u0219i dracu pe to\u021Bi uciga\u0219i usere hoool"
    },
    {
      "name": "Man Komo 2 days",
      "text": "Pt doliu na\u021Bional tr\u0103iasc\u0103 noua lege."
    },
    {
      "name": "Constantin Chitanu 2 days",
      "text": "Stire mincinoasa,postat\u0103 de un c\u0103c\u0103nar sorosist !\nChiar daca nu este adev\u0103rat\u0103,postare se dore\u0219te a fi m\u0103r de discordie \u00EEntre religii..."
    }
  ],
  "message": "Un preot rom\u00E2n a r\u0103bufnit \u00EEn ziua \u00EEnmorm\u00E2nt\u0103rii Papei Francisc: \u0022Cine \u021Bine doliu na\u021Bional este un tr\u0103d\u0103tor de credin\u021B\u0103 \u0219i de neam\u0022 \n Se a\u0219teapt\u0103 reac\u021Bia oficial\u0103 a BOR dup\u0103 atacul nea\u0219teptat."
}