{
  "url": "https://www.facebook.com/naturacufrumusetile/posts/pfbid02JZPZRXd6YxfjfWxChax89VCwxPTK4XGsSW8rVPAmoJSv38NJsLBUe1sBN2CyjDwql",
  "comments": [
    {
      "name": "Natura cu frumusetile ei 2 days",
      "text": "https://priveste.info/ku08"
    },
    {
      "name": "Constantin Dutu 2 days",
      "text": "Manevre politice"
    },
    {
      "name": "Anna Nechita 2 days",
      "text": "Doamneeee aparate \u0219i p\u0103ze\u0219te asa ceva nu am v\u0103zut niciodat\u0103.Sa nu avem un pic de demnitate sa min\u021Bim sa facem orce doar sa ajung\u0103 sau sa r\u0103m\u00E2n\u0103 tot ei la putere.Sa \u00EEi pedepseasc\u0103 Dumnezeu dupa faptele lor pentru ca nu mi-a mai r\u0103mas nimic de spus."
    },
    {
      "name": "Ailincai Eugenia 2 days",
      "text": "Oare nu ar fi mai bine s\u0103 ne fac\u0103 dosar \u0219i sus\u021Bin\u0103torilor Simion-Georgescu? Ar r\u0103m\u00E2ne doar ei, noi \u00EEi \u00EEncurc\u0103m se pare !"
    },
    {
      "name": "Marieta Constantin 2 days",
      "text": "Nu cred! F\u0103c\u0103turi ale celor care le este fric\u0103 de el."
    },
    {
      "name": "Sofia Mociu 2 days",
      "text": "Sigur e f\u0103c\u0103tur\u0103 le este fric\u0103 de alegerea poporului"
    },
    {
      "name": "Dana Margineanu - Lengyel 2 days",
      "text": "Daca nici acum nu ajunge in pu\u0219c\u0103rie , justi\u021Bia este \u0022 cump\u0103rat\u0103\u0022 ....La fel trebuie anchetati si cei care au pus la dispozi\u021Bie datele personale ale celor care au primit scrisorile precum \u0219i curierii .Repet : in Gurasada ,comun\u0103 din jud Hunedoara , sc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Leonte Lia 2 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 sc\u0103pam de golanul \u0103sta, nu ne asteapt\u0103 nimic bun!"
    },
    {
      "name": "Ani Ciobanu 2 days",
      "text": "\u0218i pe ceilal\u021Bi care sunt mul\u021Bi cind ii ancheteaza"
    },
    {
      "name": "Zemora Maria 2 days",
      "text": "Trebuie anchetati toti cei cate au vindut tara bucata cu bucats"
    },
    {
      "name": "Nelly Amza 2 days",
      "text": "Sigur cineva a montat toate astea ,sunt in stare de orice ca le e frica ca iese Simion"
    },
    {
      "name": "Liviu Morarasu 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu golanul \u0103sta !"
    },
    {
      "name": "Penciu Maria 2 days",
      "text": "Foarte bine.... Chiar acum am primit scrisoarea de la G S, jalnic s\u0103 ajungi la a\u0219a tertipuri fiecare voteaz\u0103 cum vrea, \u0219i pe cine vrea nu po\u021Bi s\u0103 obligi pe nimeni cu o scrisoare,,,, a trecut vremea g\u0103le\u021Bilor au ap\u0103rut scrisorile !!!"
    },
    {
      "name": "Magda Sava 2 days",
      "text": "A f\u0103cut al\u021Bi ho\u021Bi Rom\u00E2niei cu plicurile s\u0103 dea vina pe George Simion s\u0103i ancheteze \u0219i pe cei lalti ho\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Halosta Virgil 2 days",
      "text": "S\u0103 ancheteze ho\u021Bii \u0219i gunoaiele care au furat \u021Bara si au anulat voturile Rom\u00E2nilor"
    },
    {
      "name": "Rodica Tuiu 2 days",
      "text": "Speram ca poporul nu crede in eternele masinatiuni a nemernicilor care nu vor sa lase puterea pt a- si apara interesele lor , pierd ciolanul si intervine frica raspunderii pt faptele lor!"
    },
    {
      "name": "Florentina Gavrila 2 days",
      "text": "CTP este un nesim\u021Bit el nici nu mai \u0219tie ce vb mai bine ar trebui sa se retrag\u0103 dracu sa stea frumos la pensie sa \u00EE\u0219i vad\u0103 de familie. ,dac\u0103 are"
    },
    {
      "name": "Marcel Izdraila 2 days",
      "text": "Daca se stia ca are dosare de ce li se permite sa candideze"
    },
    {
      "name": "Anca Jeana Dr\u0103ghici 2 days",
      "text": "\u0218i eu am primit o asemenea scrisoare,\u0219i dou\u0103 prietene din bloc,adres\u00E2ndu-se cu prenumele nostru !"
    },
    {
      "name": "Liliana Rusu 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te nu \u0219tiu ce s\u0103 m-ai scoat\u0103 s\u0103 bage frica \u00EEn oameni m\u0103i t\u00E2mpi\u021Bilor noi Rom\u00E2nii vrem schimbare ajunge c\u00E2t au furat \u021Bar\u0103 ni\u0219te nenoroci\u021Bi ce dracu nu \u00EEn\u021Belege\u021Bi vrem un viitor mai bun pentru copiii Rom\u00E2nie!"
    },
    {
      "name": "Lincan Constanta 2 days",
      "text": "sa se fac\u0103 dreptate !"
    },
    {
      "name": "Zemora Maria 2 days",
      "text": "Minciuni pe linie. Iplicirile nu au fost trimise de simion sau aur"
    },
    {
      "name": "Mihaela Cornea 2 days",
      "text": "Persoane care locuiesc \u00EEn orasul Sibiu,pun la profil numele de Hermannstadt si apoi numele romanesc.\nSunt cei cate tr\u0103iesc \u00EEn str\u0103in\u0103tate dar se dau mari rom\u00E2ni.\nAdevarat dna Nely Musca ?!!"
    },
    {
      "name": "Maria Dutu 2 days",
      "text": "Antena 3 si Rominia tev il denigreaz\u0103 numai de rau il vorbeste noroc cu Realitatea tev c\u0103 spune adevaru !"
    },
    {
      "name": "Maria Mocan 2 days",
      "text": "Acest individ numai dup\u0103 minciuni \u0219i furti\u0219aguri umbla ,p\u0103rerea mea,ce sa a\u0219tep\u021Bi de la un huligan de la galeria de fotbal ,asta are asa ceva \u00EEn s\u00E2nge!"
    },
    {
      "name": "Marcel Lungu 2 days",
      "text": "Numa prosti s\u0103 bag\u0103 \u0219i ei \u00EEn seam\u0103 cine \u00EEi ia \u00EEn considera\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Ana Grosu 2 days",
      "text": "Daca era inscenare intervenea rapid galegiosul, asa ca tace chitic, a trimis un milio si jumatate de scrisori, bani nenicule, sa vedem cati vor crede im minciunile lui, tot un hot si un tradayor de popor va fi"
    },
    {
      "name": "Viorica Tana 2 days",
      "text": "Eiii na, a plecat de la CTP! Alta a fost filiera, toate posturile tv au bubuit deodata si bine au facut!!"
    },
    {
      "name": "Denisa A Mohamed 2 days",
      "text": "S\u0103 fac\u0103 ce vor...eu m\u0103 duc s\u0103 votez...\u0219i \u0219tiu pe cine pun \u0219tampila fara s\u0103 m\u0103 \u00EEnve\u021Be al\u021Bii..."
    },
    {
      "name": "Caterina Pavel 2 days",
      "text": "Altul care \u00EEncurc\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Maria Vaduva a day",
      "text": "Eu locuies in Spania si am drept sa vodez doar la locale,( primarie) si cand au fost alegetile prezidentiale, europene, am primit plic de la toate partidele politice,se poarta aici de multi ani,asa sau inspirat si romani"
    },
    {
      "name": "Marinela Prala 2 days",
      "text": "Sa de-a Dumnezeu!!"
    },
    {
      "name": "Bratu Annamaria 2 days",
      "text": "Floare rar\u0103 in natur\u0103,nu- i a\u0219a?"
    },
    {
      "name": "Cornelia Bordeianu 2 days",
      "text": ",Natura cu frumusetile ei\u0022ce dracul postezi ?\nFara poza la profil ,du-te in puii mei si vezi daca a inflorit castanii si ciubotica cucului ,lasa politica ."
    },
    {
      "name": "Aneta Sinca 2 days",
      "text": "M\u0103i nemernicilor , ce fraud\u0103 electoral\u0103 a f\u0103cut m\u0103 ? Ce face Nicu\u0219or \u0219i Ponta ce fac m\u0103 ? \u00CEi \u00EEntreab\u0103 cineva de unde au bani m\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Cristina Ilie 2 days",
      "text": "Si noi am primit pe adresa de domiciliu sotu si mie de unde ne stie ,, ursarul \u0022 asta adresa noastra el este draga cu mine obraznicul se baga cu mesaje iar acum cu scrisoare in posta un sarlatan asa ne trebuie daca v a fi el ales presedinte , ma rog sa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nistor Ionica 2 days",
      "text": "De unde a luat acest derbedeu datele noastre cu adresa ?Ar trebui sa face pu\u0219c\u0103rie acest infractor dar cine sa se ocupe de el corb la corb nu \u00EE\u0219i scoate ochii.\n?"
    },
    {
      "name": "Anca Jeana Dr\u0103ghici 2 days",
      "text": "Nu sunt denigr\u0103ri ci adev\u0103ruri incontestabile!Cum \u00EE\u0219i permite acest fals politician sa ne foloseasc\u0103 \u00EEn campania sa?Treziti-va,dragi concet\u0103\u021Beni,!"
    },
    {
      "name": "Cornel Bratila 2 days",
      "text": "\u00CEn sf\u00E2r\u0219it dup\u0103 ani de munca asidua ai devenit din cel ce vroia binele romanilor un politician rasat cel care folose\u0219te orice mijloace pentru a pune mina pe putere sau mai popular,ciolan,!"
    },
    {
      "name": "Sandu Filimon 3 hours",
      "text": "Are draci an iei c\u0103 le e frica ca le ia puterea ce sa facem cu Crin c\u0103 e pnl pdl nu v-ati saturat de pre\u0219edin\u021Bi Pnl c\u0103 vedeti unde nea adus la s\u0103r\u0103cie cu partidul meu ajutat de psd"
    },
    {
      "name": "Corina Elisabeta Bran 2 days",
      "text": "Ce ii mai inscenati,javre mincinoase? Ati invatat de la PNL ,?"
    },
    {
      "name": "Cristina Galatanu 2 days",
      "text": "Sal ancheteze, ca prea face pe zmeul el e Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Ana Chioran a day",
      "text": "Alo militia nu mai aveti credibilitate da sa stiti ca aduceti voturi in plus"
    },
    {
      "name": "Elena Calabalic 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie."
    },
    {
      "name": "Viorica Stefancu 2 days",
      "text": "Dar toate pozele f\u0103cute de ceilal\u021Bi andidati \u0219i puse \u00EEn cutiile de scrisori ?"
    },
    {
      "name": "Maria Baicu 2 days",
      "text": "Mars....e\u0219ti vulcanic"
    },
    {
      "name": "Lenu\u021Ba Cosovan 2 days",
      "text": "Numai minciuni"
    },
    {
      "name": "Aurelia Bratu 2 days",
      "text": "V\u0103 pl\u0103te\u0219te bine Ursula s\u0103 posta\u021Bi mizeri"
    },
    {
      "name": "Rodica Vicu a day",
      "text": "Minciuni ,,"
    },
    {
      "name": "B\u00EErsan Grecu Tatiana 7 hours",
      "text": "Incep cu mascaradele????"
    },
    {
      "name": "Marilena Stoian a day",
      "text": "Ar fi bine sa te ocupi de natura,nu de minciuni."
    },
    {
      "name": "Manuela Dumitru 2 days",
      "text": "Ctp o epava na\u021Bional\u0103 ce mai vrea ? Sa stea lini\u0219tit \u0219i s\u0103 \u00EE\u0219i vad\u0103 de b\u0103tr\u00E2ne\u021Be"
    },
    {
      "name": "Cristian Tamasan 2 days",
      "text": "De unde stim ca nu este o facatura si este o realizare a adversarilor politici ?\nCTP, cel care a recunoscut ca l-a denigrat pe Vadim ca sa nu ajung\u0103 pre\u0219edinte???"
    },
    {
      "name": "Sandra Alexandra 2 days",
      "text": "Mar\u0219 Natura cu frumuse\u021Bile tale"
    },
    {
      "name": "Stela Bogdan 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Vichi Mures 2 days",
      "text": "Era \u0219i cazul!"
    },
    {
      "name": "Costica Lacatus 2 days",
      "text": "Dar. Pe. Nicusor. Plicusor. Oare. De. Ce. Nul. Ancheteaza"
    },
    {
      "name": "Marta Rizea 2 days",
      "text": "Era un colosal mister sa nu se ia de el acesta mafie care nu vor sa se desprind\u0103 de scaunele valoroase."
    },
    {
      "name": "Elena Achim 2 days",
      "text": "Ma si miram ca il lasa in continuare, fara nimic! Era de asteptat ca va veni si acest moment. Dormiti linistiti, sistemul lucreaza pentru noi!"
    },
    {
      "name": "Veronica Bradeanu 2 days",
      "text": "CTP.....al\u021Bi ho\u021Bi nenoroci\u021Bi ......"
    },
    {
      "name": "Liviu Aurel Ilea 2 days",
      "text": "C\u00E2t\u0103 prostie \u00EEn capul vostru ,to\u021Bi care v\u0103 da\u021Bi cu p\u0103rerea,\u0219i eu am primit turul trecut al alegerilor ,de la Cilacu o am acas\u0103 ,de ce nu l-au cercetat justi\u021Bia asta corect\u0103,mar\u0219 m\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihai Melcescu 2 days",
      "text": "Mincino\u0219i"
    },
    {
      "name": "Mariana Stefanescu 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi panarame sunte\u021Bi ni\u0219te ordinari f\u0103r\u0103 scrupule Natur\u0103 cu frumuse\u021Bea ei"
    },
    {
      "name": "Maria Porneala 2 days",
      "text": "Nenorocitul \u0103la de CTP care l-a denigrat pe Vadim Tudor un alt mare partiot,cu minciuni platit de mafia de la putere. O sc\u00E2rb\u0103 nenorocita"
    },
    {
      "name": "Vasile Gavrila 2 days",
      "text": "Cei care \u00EEncalc\u0103 legisla\u021Bia ,sco\u0219i din cursa electoral\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Ispas Eugenia a day",
      "text": "TO\u021AI AU FACUT ASA CAND VOIAU VOTURI.POSTA ERA PLIN\u0102 CU PERSOANELE CARE S\u0102 LE ALEGI,A\u021AI UITAT ? LA FEL SI CU PRIMARII,ITI B\u0102GAU IN POST\u0102."
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 2 days",
      "text": "Minciuni.simion presadinte"
    },
    {
      "name": "Neluta Munteanu 2 days",
      "text": "Dar pe Nicu\u0219or Dan c\u0103 a trimis prin diaspora la oameni \u00EEn cutiile po\u0219tale s\u0103-l voteze nu se sesizeaz\u0103 nimeni \n NU SE POATE ATINGE NIMENI DE EL ,,SOROSISTUL"
    },
    {
      "name": "Geta Ciocoiu 2 days",
      "text": "Minciuni politice ,la pu\u0219carie , cei vinova\u021Bi sa se faca dreptate vot Ge .simion si C Georgescu"
    },
    {
      "name": "Valentina Crisan 2 days",
      "text": "Pe el pe mama lui de hot mincinos"
    },
    {
      "name": "Adrian Matei 2 days",
      "text": "A gresit, sanctionat conform legii, nu interpretari, justificari penibile, se crede smecher"
    },
    {
      "name": "Ana Chiril\u0103 2 days",
      "text": "Hai sictir \u0219i la gar\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Ioan Urda 2 days",
      "text": "Minciuni \u0219i denigrari...."
    },
    {
      "name": "Maria Dobromir 2 days",
      "text": "Mincati c\u0103cat nu v-a\u021Bi m-ai saturat tr\u0103d\u0103torilor!"
    },
    {
      "name": "Isukek Isukek 2 days",
      "text": "Sa mearg\u0103 \u0219i el dup\u0103 Georgescu\n2 limbrici"
    },
    {
      "name": "Doina Banciu 2 days",
      "text": "\u00CEnscenare TICALOAS\u0102!"
    },
    {
      "name": "Anamaria Mariana 2 days",
      "text": "Minciuni electorale"
    },
    {
      "name": "Florica Bungau 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Rodica Florescu 2 days",
      "text": "Mincinosiiii"
    },
    {
      "name": "Jeny Leonte 2 days",
      "text": "Uraaa"
    },
    {
      "name": "Stella Ciudin 2 days",
      "text": "Mi ci osi ordinari!"
    },
    {
      "name": "Sandu Benker a day",
      "text": "PRALEA CA \u0218I PITICUL PORNO CU PANTALONI RO\u0218II VA FI PRE\u0218EDINTE DE BLOC"
    },
    {
      "name": "Raveca Cristea 2 days",
      "text": "Trebuie anchetat , desigur !!!!!!!! De vot trebuie s\u0103 fie \u00EEnchis !!! Felicit\u0103ri !!!M\u0103i gunoie de guvernan\u021Bi??? Vre\u021Bi s\u0103 v\u0103 mai ducem \u00EEn spate ??? M\u0103i nemernicilor !!! V\u0103 trebuie ma\u0219ini, bani , excursii pe banii \u021B\u0103rii ? Merge\u021Bi la pu\u0219c\u0103rie ho\u021Bilo\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doina Badiu 2 days",
      "text": "Lincan Constanta Dreptate ptr cine?"
    },
    {
      "name": "Sorin Popa 2 days",
      "text": "Puscarie golane"
    },
    {
      "name": "Mariana Raicea a day",
      "text": "Dup\u0103 cum se vede sa mi\u0219cat \u0219i roiul de mu\u0219te nu numai cel de viespi ,disperarea e la cele mai \u00EEnalte cote ! Dac\u0103 sunteti a\u0219a cinsti\u021Bi cum v\u0103 da\u021Bi de ce ave\u021Bi a\u0219a disperare ?"
    },
    {
      "name": "Madalina Dane 2 days",
      "text": "V\u0103 e fric\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Dorina Serghe 2 days",
      "text": "Victor Ponta...\nPre\u0219edinte\nEste cel mai\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornel Suciu 2 days",
      "text": "lovitura de stat continua si acum il vor mazili pe simion prin descreditare ...lumea nu trebuie sa ia in considerare aceste dosare fabricate inaintea alegerilor pt ca sunt facute ca un candidat sa scada in voturi din cauza pierderii increderi ...trebui\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marius Werner Lurtz 2 days",
      "text": "CTP ZOMBI, O ZDREAN\u021A\u0102 CE PUP\u0102 \u00CEN DOS."
    },
    {
      "name": "Rosoga Valentina 2 days",
      "text": "Hopa...se invirte roata"
    },
    {
      "name": "Doina Elena Trifan 2 days",
      "text": "Bai nemernicilor,de ce nu v ati semnalat in toate marsavie facute de voi....voi sunteti scrutiti SA dati socoteala?Alooo...Ciolacu,Predoiu,Ciuca ,Bolojan, Johannis si toata cloaca\nPt ce sa DEA socoteala?"
    },
    {
      "name": "Dica Dobos 2 days",
      "text": "Nu v\u0103 bag\u0103 nimeni \u00EEn seam\u0103,cu minciunile voastre de doi bani!Nemernici , manipulatori pl\u0103ti\u021Bi de guvernul mafiot s\u0103 denigra\u021Bi oamenii! Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie de neghiobi...."
    },
    {
      "name": "Iulia St\u0103nescu 2 days",
      "text": "M\u0103 miram c\u0103 \u00EEl las\u0103 s\u0103 participe la alegeri dar m\u0103 a\u0219teptam s\u0103 \u00EEi g\u0103seasc\u0103 \u0219i lui un nod \u00EEn papur\u0103..."
    },
    {
      "name": "Nagy Lucia a day",
      "text": "NJ ESTE FACATURA, ESTE REALITATEA"
    },
    {
      "name": "Ilie Sutu 2 days",
      "text": "Nu pentru fraud\u0103 ci pentru ciordeal\u0103."
    },
    {
      "name": "Maria Boico 2 days",
      "text": "P\u0103i \u0219i clar , ho\u021Bilor! C\u0103lin Georgescu, a\u021Bi terminat?"
    },
    {
      "name": "Ion Dobrota 2 days",
      "text": "\u0218i io suge lui ciolhanu\nIdiotii de guvernanti"
    },
    {
      "name": "Emilia Maria Nemes 2 days",
      "text": "ORICINE POATE SA TRIMIT\u0102 ASTFEL DE SCRISORI..CRED CA SE FACE INTENTIONAT.."
    },
    {
      "name": "Liana Dumitru 2 days",
      "text": "CTP ,un gunoi de om."
    },
    {
      "name": "Maria Grozav 2 days",
      "text": "CTP A SPUS IN DIRECT LA TV .AUTODENUN\u021A CA EL A CONTRIBUIT LA MOARTEA LUI VADIM TUDOR.\nDE CE NU E ANCHETAT?\nDE CE NU SE DEPUNE PL\u00C2NGERE \u00CEMPOTRIVA LUI?"
    },
    {
      "name": "Caterina Parvu 2 days",
      "text": "Toata politica este o manipulare,ceilal\u021Bi ce fac ,propagand\u0103 politica ce este,nu manipulare?"
    },
    {
      "name": "Cristina Ilie 2 days",
      "text": "Asa sa faca PARCHETUL SA L ANCHETEZE pe obraznic , Cand a zis cu dusmanie pe tik tok ca AR TREBUI JUPUITI IN PIATA PUBLICA l au iertat ca smecher a intorso ca la PLOIESTI, ( ca jupuit de functii si bani) pai asa jupuiala cred hotul cacse face ,, PIATA \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elvira Balogh 2 days",
      "text": "Ft bn .audia\u021Bi l c\u0103 prea multe a FC\nA trimis din banii poporului 1,5 mil euro americanilor sa l sus\u021Bin\u0103 sa l laude.idiotul.A TRIMIS SCRISORI PENSIONARILOR CA SA L VOYEZE.DE UNDE A AVUT DATELE PERSONALE CRED CA E IMPLICAT SI CINEVA DE LA POSTA VARE A FO\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Laura Murarasu 2 days",
      "text": "O ancheteaz\u0103 pe m\u0103ta idiotule."
    },
    {
      "name": "Doina Stejar 2 days",
      "text": "CT P este un om bolnav psihic !!"
    },
    {
      "name": "Nely Musca 2 days",
      "text": "Puscarie sistemului SI TRADATORILOR DE TARA CARE AU ANULAT ALEGERILE SI AU DAT 2LOVITURI DE STAT DEMOCRATIEI"
    },
    {
      "name": "Gica Gigi Mois\u00E3 2 days",
      "text": "Ie\u0219im masiv la vot \u0219i vot\u0103m GS ! Nu pot s\u0103 fure ei c\u00E2t de mul\u021Bi o s\u0103 vot\u0103m noi"
    },
    {
      "name": "Marcela Maria a day",
      "text": "\u0218i cei care ne- au v\u00E2ndut tara ? C\u00E2nd urmeaz\u0103?"
    },
    {
      "name": "Lenuta Vlad 2 days",
      "text": "Alt huligan \u0219mecher"
    },
    {
      "name": "Genoveva Gavanas a day",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ana Girlonta 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie \u00EEi este locul"
    },
    {
      "name": "Maria Poleac 2 days",
      "text": "Minciuni electorale pentru a c\u00E2\u0219tiga tot ei ,care de 35 ani au v\u00E2ndut Rom\u00E2nia bucat\u0103 cu bucat\u0103."
    },
    {
      "name": "Elvira Balogh 2 days",
      "text": "Idiot ipocrit"
    },
    {
      "name": "Nely Musca 2 days",
      "text": "Mai oameni rai mai terminati cu acuze la adresa lui GEORGE SIMION VOTAM GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "uMOR de R\u00E2s 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Doina Blandu 2 days",
      "text": "Nepl\u0103cut neru\u0219inat AUR Simion G vorbe\u0219te g\u0103l\u0103gie prea mult nervos totdeauna fiecare zile scandale \u0219i la fel parlamentul 11 ani SUVERAN PRO RUSIA atit?"
    },
    {
      "name": "Ioan Tripon 2 days",
      "text": "Ma hotilor sa va fie risine scrieti toate magarile voastre contra lui simion numai sa il blocati rog romaani cu suflet de romam nu va luati ce scriu jigodile psd pnl votam george simion doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Simon 2 days",
      "text": "\u021Aigane,nu tine sa fi slug\u0103 la doi st\u0103p\u00E2ni !"
    },
    {
      "name": "Viorel Fiscutean 2 days",
      "text": "Dar pe covrigarul asta nenorocit si gasca lui de dobitoci cand ii cercetati ?"
    },
    {
      "name": "Calta Persida 11 hours",
      "text": "Vai urat ai devenit simioane haurul s a coclit !"
    },
    {
      "name": "Costica Mirica 2 days",
      "text": "A Gre\u0219it, s\u0103 mearg\u0103 la pu\u0219c\u0103rie"
    },
    {
      "name": "Doina Banciu 2 days",
      "text": "Dar oligofrenului de la \u0022capital\u0103\u0022 de ce nu i se fac cercet\u0103ri de unde are banii pt campanie electoral\u0103..???!!! \u0219i la to\u021Bi ceilal\u021Bi ??!!"
    },
    {
      "name": "Nagy Lucia a day",
      "text": "Acest mincinos ,\u0219mecher , fals patriot ce denigreaz\u0103 tara, fura din banii partidului pt.interes personal, circar ....trebuie arestat ."
    },
    {
      "name": "Precup Florin 2 days",
      "text": "...iar a fugit dementul asta de ctp din spital de la balaceanca....."
    },
    {
      "name": "Ioana Gabor 2 days",
      "text": "SA ANCHETEZE PE ACEI CARE AU CONDUS TARA ROMANIA IN ULTIMII,,,, 20...ANI.....!\nSA DISPARA MACAR 300..DE...PARLAMENTARI.....MAI, IN RIMANIA ACOLO SUS LA CONDUCERE SE PLATESTE BINE, COLOSAL SALARII SI PENSI SPECIALE, PENTRU,......!!?????????\nPENTRU A FURA DIN TARA SI TARA"
    },
    {
      "name": "Laurentia Dragomir 2 days",
      "text": "Ca sa mai creasca Simion in sondaje,chiar batea la ochi,sa nu-i gaseasca nimic?!Au\u0022fabricat\u0022ceva.Cam subtire,asa puteam sa fac si eu ,daca aveam Casa de pensii in subordine."
    },
    {
      "name": "Maria Mihaila 2 days",
      "text": "Tiai drk de nemernici,a \u021Bi luat-o cu Simion,a \u021Bi terminat cu Georgescu!Numai \u00EEmpotriva poporului roman sunte\u021Bi!Va este frica sa pierdeti ciolanu,case averi,ca va mananca puscaria,nemernici furaciosi si mincinosi,nu mai merge cu galeti,ulei,bere,mici.Fa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Pavel Ciurar 2 days",
      "text": "Ce frauda mami voastre de gunoaie incercati sa \u00EEl \u00EEnl\u0103tura\u021Bi vazind c\u0103 c\u00EE\u0219tiga alegerile. ?????????? Indrazniti jeguri din justi\u021Bie c\u0103 l\u0103s\u0103m ROMANIA FARA JUSTITIE CCR SI BEC .Va pulverizam gunoaielor ."
    },
    {
      "name": "Lili Moise 2 days",
      "text": "Un tic\u0103los care vrea sa conduc\u0103 Rom\u00E2nia, chiar a\u0219a am ajuns ?..."
    },
    {
      "name": "Dorina Lie 2 days",
      "text": "Ctp un.... S\u0103 nu mai zic la fel a f\u0103cut \u0219i cu Vadim Tudor a min\u021Bit despre el! Sluga soros"
    },
    {
      "name": "Nelia Pop 2 days",
      "text": "Baliverne"
    },
    {
      "name": "Mioara Luhan 2 days",
      "text": "Vai"
    },
    {
      "name": "Monica Huzum 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 ia dracu cu anun\u021Bul vostru!!"
    }
  ],
  "message": "Parchetul General \u00EEl ancheteaz\u0103 pe George Simion pentru fraud\u0103 electoral\u0103. Totul a plecat de la documentul semnalat de \u0022pensionarul\u0022 CTP "
}