{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02449KgNu9KND39pySGswb2c8XE3XBDCvv9xHHQrvTem9bxVTE4DfGq6gsQWHS8fycl\u0026id=61573384113558",
  "comments": [
    {
      "name": "Ionut Sescu 2 minutes",
      "text": "In schimb a gre\u0219it cu contracandida\u021Bi mai jos cotati, a gresit urat acolo"
    },
    {
      "name": "Original Rom\u00E2nesc 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/marcel-ciolacu-a-dat-ordinul.../..."
    },
    {
      "name": "Georgeta Musca 2 days",
      "text": "Tu esti primul om care trebuie sa pleci neam ssturat de tine demisia"
    },
    {
      "name": "Petrica Iordache 2 days",
      "text": "Pune\u021Bi bani pe care i-a\u021Bi furat \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Badea Marian 2 days",
      "text": "Taie la omul de rand \u0219i pun la ho\u021Bi din parlament se \u0219tie vota\u021Bii \u00EEn continuare nemernicii"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Demisia pleac\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Elena Sandru 2 days",
      "text": "T\u0103ieri de pensii speciale ar fi mai corect"
    },
    {
      "name": "Albie Vasile 2 days",
      "text": "Zilele lor sunt num\u0103rate..."
    },
    {
      "name": "Aurelia Iacob 2 days",
      "text": "A\u021Bi furat to\u021Bi \u0219i acum da\u021Bi omeni afara ru\u0219ine sa va fie nesim\u021Bi\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Tudorel Nicolae 2 days",
      "text": "De ce nu t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale \u0219i alte foloase de care beficiati t\u0103ia\u021Bi la amariti c\u0103 suntemmulti"
    },
    {
      "name": "Lucia Iordan 2 days",
      "text": "Taie-ti gatul"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Negrea 2 days",
      "text": "De c\u00E2nd la Guvernare a 2 oara ai \u0219tiut sa m\u0103re\u0219ti taxe \u0219i impozite t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale cum ai spus sa t\u0103ia\u021Bi \u0219i din salariile voastre care santeti la conducerea tarii"
    },
    {
      "name": "Florina Cocovan 2 days",
      "text": "Demisia jigodie"
    },
    {
      "name": "Cornelia Nica 2 days",
      "text": "Taie pensiile speciale \u0219i da\u021Bi demisia"
    },
    {
      "name": "Bud Radu 2 days",
      "text": "Pune\u021Bi banii care ia-\u021Bi furat napoi"
    },
    {
      "name": "Ileana Doicaru 2 days",
      "text": "Demisia tr\u0103d\u0103torilor huliganilor ho\u021Bilor mafia la pu\u0219c\u0103rie pe via\u021B\u0103 nenoroci\u021Bi \u00EEmpu\u021Bi\u021Bi a\u021Bi furat s\u0103 pl\u0103ti\u021Bi tot r\u00E2ul de la\u021Bi f\u0103cut jigodii \u00EEmpu\u021Bite nenoroci\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Puiu Petre 2 days",
      "text": "Sa tai bani dati la partide pentru ca aici este dea mai mare frauda este bine ce vrei sa faci dar tai \u0219i din secretari de stat \u0219i alti"
    },
    {
      "name": "Luca Liliana 2 days",
      "text": "Demisia Blestema\u021Bilor l"
    },
    {
      "name": "Camus Birtea 2 days",
      "text": "Ce taieri mai pregatesti tiganoi imputit taieti gitu tie ."
    },
    {
      "name": "Eseanu Ileana 2 days",
      "text": "Duteee buzoianule la coveigi."
    },
    {
      "name": "Vio Vio 2 days",
      "text": "Hai e\u0219ti la vot \u0219i vota\u021Bii c\u0103 va place ce fac ei o s\u0103 merge\u021Bi la p\u0103scut daca da Dumnezeu s\u0103 poate sa fie iarba ,c\u0103 nu o sa ave\u021Bi cu ce cump\u0103r\u0103 m\u00E2ncare g\u00E2ndi\u021Biva bine ce vota\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Florinel Popa 2 days",
      "text": "Primul s\u0103 plece ai fi chiar tu!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Chiritescu 2 days",
      "text": "Ciolacule t\u0103ia\u021Bi va vou\u0103 din salariile nesim\u021Bite, din pensiile nesim\u021Bite, desfiin\u021Ba\u021Bi pensiile speciale care sunt ilegale, reduce\u021Bi la jum\u0103tate nr deputa\u021Bilor \u0219i senatorilor. Doar vorbi\u021Bi mult \u0219i prost dar nu face\u021Bi nimic din ce trebuie."
    },
    {
      "name": "Maria Popa 2 days",
      "text": "DEMISIA Hotule"
    },
    {
      "name": "Doru Badeanu 2 days",
      "text": "Pune-\u021Bi funia de g\u00EEt c\u0103 mult nu mai ave\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Caterina Ardeleanu 2 days",
      "text": "Taieri, da , din 10 000 de euro pe care ii luati ca salariu reduceti cu 50 % , ca va ajung 5 000 de euro lunar , adica 25 ooo de lei ca nu aveti c...e aurite , pensiile speciale care nu sant un drept legal , doar cele de contributivitate sa ramana , \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Or\u0103\u0219eanu 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale, NESIMTITILOR. Ha ca mult.a fost pu\u021Bin a m ai r\u0103mas \u0219i sc\u0103p\u0103m de voi ,ho\u021Bi \u0219i tr\u0103d\u0103tori."
    },
    {
      "name": "Zoi\u021Ba Vicoveanu 2 days",
      "text": "Taiati pensiile speciale si o mare parte din facilitatile voastre ca sinteti o sleafta de golani ce sugeti din spatele poporului jos cu voi nu va mai vrem ne este sciiiirrrbba de voi jigodiilor ca dormiti ca ursii in scaunele confortabile din parlament su guvern..!!"
    },
    {
      "name": "Marieta Baba 2 days",
      "text": "Va mul\u021Bumesc la to\u021Bi ca iubi\u021Bi aceast\u0103 \u021Bar\u0103 suntem Rom\u00E2ni adev\u0103ra\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Dumitru Zimbru 2 days",
      "text": "Da preg\u0103te\u0219te s\u0103-\u0219i taie craca"
    },
    {
      "name": "Stela Tutulan 2 days",
      "text": "Pleac\u0103 domnul Ciolacu nu a\u021Bi t\u0103iat pensiile speciale a\u021Bi f\u0103cut numai cea dorit domnul Iohanis \u0219i acum min\u021Bi\u021Bi \u00EEn continuare."
    },
    {
      "name": "Nu\u021Ba Popa 23 hours",
      "text": "Taiati-va pensiile speciale \u0219i nesim\u021Bite pe care nu le merita\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Oameni buni dac\u0103 vota\u021Bi pe C\u0103c\u0103r\u0103u \u00EEl ajuta\u021Bi pe coali\u021Bia actual\u0103 ginditiv\u0103ti r\u0103m\u00EEne tot mafia. actual\u0103 fereasc\u0103 Dumnezeu gindetiv\u0103ti oameni buni e via\u021Ba noastr\u0103 nu v\u0103 ajunge de 35 ani ce au f\u0103cut cu noi b\u0103taie de joc"
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Oameni buni nu vede\u021Bi c\u0103ci mare nimenea dreptate doar dreptatea e numai alor suntem asupri\u021Bi lor doamne nu-i mai suporta pe nemernici ace\u0219tia a\u0219a ceva n-a\u0219 fi crezut c\u0103 exist\u0103,"
    },
    {
      "name": "Radu Stanciu 2 days",
      "text": "Da\u021Bi bani \u00EEnapoi pe care i-a\u021Bi furat din fondul de pensii celora care au muncit o via\u021B\u0103 \u00EEntreag\u0103 \u0219i voi acum v\u0103 bate\u021Bi joc de noi, tot ce sa construit pinan 1989 \u0219i voi le-a\u021Bi vindut la str\u0103ini \u0219i iei le-au distrus \u0219i au f\u0103cut Super Marchenturi."
    },
    {
      "name": "Virginia Horobet a day",
      "text": "M-,ai lua\u021Bi \u0219i de la voi c\u0103 ave\u021Bi salarii de mii de euro \u0219i rom\u00E2nii se zbat in s\u0103r\u0103cie Dl Ciolacu am crezut c\u0103 sunte\u021Bi un om de n\u0103dejde pentru rom\u00E2ni dar \u0219ti demonstrat c\u0103 vei da\u021Bi dup\u0103 cum va canta PNL"
    },
    {
      "name": "Ion Dumitru a day",
      "text": "Mai taiati-va voi fi pensii speciale acolo sunt bani Rom\u00E2nilor .,,dar \u0219i capetele ."
    },
    {
      "name": "Stefan Rss 14 hours",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie!"
    },
    {
      "name": "Toader Stefan 8 hours",
      "text": "Se taie salariile speciale ale CCR,nu pot sa cred,e accea vva iube\u0219te poporu..."
    },
    {
      "name": "Gigi Neagoe a day",
      "text": "Taeti ba prostule venele sa salvezi mafia pe care o conduci"
    },
    {
      "name": "Eva Hiriza 2 days",
      "text": "Ce mai vrei sa anun\u021Bi aha vrei sa dai bani \u00EEnapoi cum ai fost de en ori la plimbare ,,,,,"
    },
    {
      "name": "Lenuta Elena 9 hours",
      "text": "BAGAJELE SI LA RAHOVA CU VOI"
    },
    {
      "name": "Turnea Gavril 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi \u0219i oxigenul"
    },
    {
      "name": "Paul Horvat a day",
      "text": "Covrigarule taiativa pensiile speciale nesim\u021Bite \u0219i nu mai fura\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Vinca Mariana 2 days",
      "text": "Sia dat sufletu!"
    },
    {
      "name": "Natasa Perte 2 days",
      "text": "Poate nu mai apuci \u0219a faci t\u0103ieri NEISPRAVITULE !"
    },
    {
      "name": "Alexandru Eusebiu Anca a day",
      "text": "Ciuma \u021B\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Mariana Mihai 2 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Elena Matei 2 days",
      "text": "Ce t\u0103ieri mai faci tu eu zic s\u0103 o tai acas\u0103"
    },
    {
      "name": "Ilie Tomoiaga 2 days",
      "text": "Asa ne trebuie sa ne conduc\u0103 oameni f\u0103r\u0103 studii"
    },
    {
      "name": "Maria Saftiu 2 days",
      "text": "Demisia si pute-ti banii care i ati furat la puscarie"
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Ciolacule pleac\u0103 \u0219i las\u0103ne ne-am s\u0103turat de tine nu ie\u0219ti om cinstit ne grea\u021B\u0103 c\u00EEnd te vedem \u00EEn\u021Belege cu Frumosu acest lucru pleac\u0103 nu te vrea nimeni doar cei la care le faci favoruri instanta ne dreapt\u0103 pe care ai creator dup\u0103 placul t\u0103u nemernic,"
    },
    {
      "name": "Camelia Chirt 2 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Mihai Abriham 2 days",
      "text": "Mars Iuda!!!"
    },
    {
      "name": "Mihai Popescu 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale \u0219i salariile voastre"
    },
    {
      "name": "Danciu Pusa 2 days",
      "text": "Mai \u00EEnt\u00E2i, salariile voastre ,si veti vedea ca sunt banii."
    },
    {
      "name": "Daniel Gruia 2 days",
      "text": "Cilanu anun\u021B\u0103 t\u0103eri masive la pensii \u0219i salarii trebuesc bani pentru \u00EEnarmaria europei \u0219i a ukrainei"
    },
    {
      "name": "Irina Suciu 2 days",
      "text": "Ciolacu \u0219i Johannis \u0219i Bolojan taie pensie special \u0219i restul politici corup\u021Bie dac\u0103 nu face taie pensie special baga pu\u0219c\u0103rie pentru averea"
    },
    {
      "name": "Gherghina Petre 2 days",
      "text": "Minciuni,,,,Original Romanesc,,,,!!!"
    },
    {
      "name": "Gabi Vremaroiu 2 days",
      "text": "Asta este numai vr\u0103jeal\u0103. \u00CEi d\u0103 afar\u0103 pe cei care muncesc cu adev\u0103rat asta face."
    },
    {
      "name": "Marian Ghi\u021Bulescu 2 days",
      "text": "Demisia hotule"
    },
    {
      "name": "Ioana Sandulescu 2 days",
      "text": "Guvernul ilegitim!!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Craciun 2 days",
      "text": "Plecati hotilori"
    },
    {
      "name": "Ion Ion 2 days",
      "text": "BORFA\u0218ILOR, DA\u021AI B\u0102 BANII \u00CENAPOI."
    },
    {
      "name": "Nina Turlea a day",
      "text": "Ce nu \u00EEn\u021Belege\u021Bi c\u0103 nu v\u0103 mai vrem.\nJos cu ho\u021Bi \u0219i tr\u0103d\u0103tori!"
    },
    {
      "name": "Nina Cernit 2 days",
      "text": "E clar , mai au nevoie de ni\u0219te milioane s\u0103 le fure."
    },
    {
      "name": "Marian Pop 2 days",
      "text": "Taie,\u021Bi o mana \u00EEnainte de a t\u0103ia altceva!!"
    },
    {
      "name": "Dumitru S\u00EErca 2 days",
      "text": "Marcelino \u00EE\u021Bi vine r\u00E2ndul \u0219i \u021Bie la mul\u021Bi ani la Jilava c\u0103 prea le umfli \u00EEn ultima vreme vine luna mai \u0219i se cam gat\u0103 cu voi cu ceata asta de ho\u021Bi \u0219i tr\u0103d\u0103tori de neam \u0219i \u021Bar\u0103!"
    },
    {
      "name": "Viorel Frunza\u0027v 2 days",
      "text": "Nu mai votati asemenea cirpe din coalitie ,votam suveranisti adica George Simion ,presedinte al rominiei"
    },
    {
      "name": "Viorel Frunza\u0027v 2 days",
      "text": "Toata tara plus diaspora votam George Simion presedinte al Rominiei ,afara cu coalitie ,leprele ,hotii si banditii de la guvernare sa nu mai auzim de aceste mamifere inputite ."
    },
    {
      "name": "Olga Borcea 2 days",
      "text": "Lasa taie tot sa ne lase cersetori votati p s d p n l de 35 nu va ti bagat mintile in cap parca ati fi hipnotizati nu vedeti realitatea"
    },
    {
      "name": "Gica Hoka Gica 2 days",
      "text": "Poporul face Legea"
    },
    {
      "name": "Marieta Paraia 2 days",
      "text": "Ce tae porcii de craciun a trecut .\nMiel de paste ,a trecut , doar sa-si rupa gatul singur ca la porumbei."
    },
    {
      "name": "Cati Zuga 2 days",
      "text": "Nu face\u021Bi manevre t\u00E2mpite de teama ca pierde\u021Bi puterea ca nu va iese ! Sunte\u021Bi pe f\u0103ra\u0219!"
    },
    {
      "name": "Petru Dumitru 2 days",
      "text": "Taeti pensile speciale salariile voastre nesim\u021Bite diurnele bani de masa \u0219i toate benificile voastre hotii tr\u0103d\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Dumitru Tamara 2 days",
      "text": "DUTE DRACU MA PLECA CA NU MERITI TU DE CALIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE CU DUMNEZEU \u00CEN NAINTE"
    },
    {
      "name": "Ioana Ilie 2 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi va g\u00E2turile voastre ,mai \u00EEnt\u00E2i ,repetentule ,ho\u021Bule ,a\u021Bi furat tot \u0219i trebuie s\u0103 va pl\u0103tim noi datoriile ,lichelelor ? De ce nu t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale ,de ce nu t\u0103ia\u021Bi birocra\u021Bia care colc\u0103ie ,de ce nu reduce\u021Bi Nr de jeguri din parlament c\u0103 am\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Teofil Teofil 2 days",
      "text": "Mare dobitoc un gunoi pesedist"
    },
    {
      "name": "Angela Angela 2 days",
      "text": "Du-te direct la pu\u0219c\u0103rie \u0219i s\u0103 te v\u0103d in curul gol la fel c\u0103 ,atunci c\u00EEnd ai intrat \u00EEn acest partid \u002B\u002Ba\u0219a s\u0103-\u021Bi ajute Dumnezeu\u002B\u002B"
    },
    {
      "name": "Suzana Vaida a day",
      "text": "TREZITI-VA ROMANI!!!!!\nNU VOTA\u021AI TR\u0102D\u0102TORII DE \u021AARA SI HOTII MINCINISI PSD PNL CCR UDMR USR!!!"
    },
    {
      "name": "Titi Bostina a day",
      "text": "Ciordacu:Voi anun\u021Ba imediat/Beau pi\u0219at \u0219i \u0022 m\u0103nc\u0022kkt/!."
    },
    {
      "name": "Stefania Divoiu 2 days",
      "text": "Aduce\u021Bi str\u0103ini \u00EEn tara sa muncim ca slugi la ei ,unde sant banii Rom\u00E2niei de ce sa nu construim noi \u00EEn \u021Bar\u0103 nu sa vin\u0103 str\u0103ini! Sa ne ierte Dumnezeu dar neati distrus \u021Bara \u0219i pe noi poporul ca s\u0103 nu va pierde\u021Bi voi averile santeti \u00EEn stare\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Didi Zavo Drugau 2 days",
      "text": "S\u0103-\u021Bi tai g\u00E2tul m\u0103i covrigar de Simileasca"
    },
    {
      "name": "Ileana Udrea 2 days",
      "text": "Cotiza\u021Bia pesionariloe e A3. Oar\u0103 c\u00EEnd o stricati cu alegerilor au fost o gr\u0103mad\u0103 de bani o sa da\u021Bi socoteala pentru ei"
    },
    {
      "name": "Maria Nistor a day",
      "text": "DEMISIA!"
    },
    {
      "name": "Mihai Mihaela Radu 2 days",
      "text": "Sa taie si sa futa pe masa"
    },
    {
      "name": "Mioara Moldoveanu 2 days",
      "text": "Un nimeni a ajuns Prim ministrul Romaniei Asta nu este o covrigarie ,este o Tara Ai distrus tot DE 35 de Ani Asta faceti Dar este o lege nescrisa Ve ti plati ptr tot"
    },
    {
      "name": "Costel Raileanu 2 days",
      "text": "DEMISIA TOT GUVERNUL ILEGITIM \u00EEn FRUNTE cu BOLOJAN. Dreptate pentru Rom\u00E2nia. Turul 2 \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Petrica Maghiar 2 days",
      "text": "Vierme spurcat c\u0103cat \u0219i jeg de tradator"
    },
    {
      "name": "Aron Rodica 2 days",
      "text": "Ce vrea sa mai taie gunoaiele astea"
    },
    {
      "name": "Maria Mihai 2 days",
      "text": "Ciolacule ,ai distrus ROM\u00C2NIA, ce sa ceri de la un ipocrit,f\u0103r\u0103 studii ,trebuia sa ti dai seama ca nu te duce cerebel \u0219i azi suntem \u00EEn situa\u021Bia actuala .Mic\u0219oreaz\u0103 salariile voastre , banii da\u021Bi partidelor,solu\u021Bii sunt nu pe c\u00E2rc\u0103 noastr\u0103 care tr\u0103im de azi pe m\u00E2ine."
    },
    {
      "name": "Ginel Andrie\u0219 2 days",
      "text": "Hai sictir covrigarule! E\u0219ti ilegitim pe post \u0219i mi vine grea\u021B\u0103 c\u00E2nd v\u0103d c\u0103 tu iei decizii \u0219i m\u0103suri pe care le puteai lua c\u00E2t ai fost legal pe post tic\u0103los ordinar ce e\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Rodica Borcea 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Rodica Borcea 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Lucica Pruteanu 2 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Corel  2 days",
      "text": "Tu esti ales de nimea si tu si nici Boloja voi sunti slugile soros si stemului seri si sie tot mafie masonerie iluminati si mosadului voi conduce acesata voi"
    },
    {
      "name": "Elena Constantin 2 days",
      "text": "POATE CRAPI CIOLACU SA NU MAI AJUNGI LA TAIERI"
    },
    {
      "name": "Georgeta Constantin 2 days",
      "text": "Satane nenorocite."
    },
    {
      "name": "Urtimud Egroeg 2 days",
      "text": "Sa tai pe mata covrigar nenorocit \u021Bi-ai pierdut min\u021Bile la putere,ai in circa o lovitur\u0103 de stat ,sa vedem c\u00EEnd procurorii vor ajunge la tine,cum o justifici?"
    },
    {
      "name": "Ioan Balogh a day",
      "text": "M\u0103i Ciordacule ia-\u021Bi tot guvernul t\u0103u \u0219i pleca\u021Bi odat\u0103 pentru totdeauna c\u0103 sunte\u021Bi ni\u0219te pupincuri\u0219ti al UE \u0219i al Ursulei ni\u0219te mincino\u0219i ni\u0219te ho\u021Bi ni\u0219te tradatori de \u021Bar\u0103 \u0219i de neam care nu vor s\u0103 plece de l\u00E2ng\u0103 ciolan"
    },
    {
      "name": "Viorel Ciotarnae 2 days",
      "text": "Taie \u00EEn mor\u021Bii m\u0103ti din secretarii \u0219i subsecretarii din ministere, taie din t\u00E2rfele \u0219i neamurile angajate \u00EEn ministere \u0219i deconcentrate dar \u0219i \u00EEn consiile de administra\u021Bie ale intreprinderilor de stat. Taie din sporurile aberante ale magistra\u021Bilor, tai\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Borcea 2 days",
      "text": "CU VE SUNTE\u021AI VOI MAI SPECIALI DEC\u00C2T POPORUL CARE VA .PLATESTE ???? HAI SICTIR BORFA\u0218ILOR !!!! VATI ADUNAT TOATE EXCREMENTELE POPORUUI ROMAN !!!! MAI ALES CODOSIII DE TIGANI SI DE UNGURI PARATI CARE NU SE MAI SATURATI DE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dumitru a day",
      "text": "Borfa\u0219ilor da \u021Bi banii \u00EEnapoi...."
    },
    {
      "name": "Vasile Stoenescu 2 days",
      "text": "Sa te ajunga blestemele ROMANILOR"
    },
    {
      "name": "Mircea Varga 2 days",
      "text": "Dac\u0103 \u021Bi-ai t\u0103ia tu grumazul ar fi \u0219i mai bine"
    },
    {
      "name": "Rodica Raiciu 23 hours",
      "text": "Nu mai d\u0103 ordin. V\u0103 rug\u0103m pleca\u021Bi acas\u0103 L\u0103sa\u021Bi poporul rom\u00E2n \u00EEn pace Duce\u021Biv\u0103 dracu cu to\u021Bii Dimisia"
    },
    {
      "name": "Ema Amalia a day",
      "text": "Taiati dracului pensiile alea speciale jegosilor. Ca nu sunt banii vostri. Sunt banii oamenilor ce cu truda au muncit. Nu ai vostri hotilor. Jos cu guvernul asta de cacat. Bestiilor."
    },
    {
      "name": "Filip Elena 2 days",
      "text": "Poporul rom\u00EEn dore\u015Fte pentru,,PSD,PNL,CCR, BEC, UDMR, USR,din partea poporului rom\u00EEn pentru conducerea ROMINIEI corup\u021Bi tr\u00E0d\u00E0tori v\u00EEnz\u00E0torii de neam \u015Fi \u021Bar\u00E0"
    },
    {
      "name": "Enachi Jan a day",
      "text": "C\u00E2t de cur\u00E2nd sc\u0103p\u0103m de voi gunoaelor soro\u0219iste,,la pu\u0219c\u0103rie cu voi javrelor"
    },
    {
      "name": "Estefan Cucu 2 days",
      "text": "H\u00D9UUUUU\u00D9U!B\u0102I CALICULE ,B\u0102I MILOGULE SUGI PIXUL LA TO\u021AI ROM\u00C2NII FUTUTE-AS \u00CEN BOT DE \u0218OBOLAN!!!!"
    },
    {
      "name": "Constantin Dulgheru 2 days",
      "text": "CIORDACU MAI AVETI PUTIN SI VA FACE DREPTATE PESILE SPECIALE NU LE T\u00C4IATI LUATI BANI DIN PENSILE MICI SI DATI LA HOTI TOT ASA O S\u00C4 LUATI SI VOI VOTUL SIMION DIN PRIPUL TUR IAR PENTRU VOI JILAVA"
    },
    {
      "name": "Lazar Dumitru 2 days",
      "text": "M\u0102I JEGURI ORDINARE PLECA\u021AI ACAS\u0102 ,A\u021AI DISTRUS \u021AARA NOI VOT\u0102M C.GEORGESCU SAU G. SIMION."
    },
    {
      "name": "B\u0103lan Paraschiva 2 days",
      "text": "Da pleac\u0103 o dat\u0103 tr\u0103d\u0103torule cu toat\u0103 haita ta de golani tr\u0103d\u0103tori ho\u021Bilor v\u00E2nz\u0103torilor jupui\u021Bi poporul rom\u00E2n s\u0103 ave\u021Bi pe ce v\u0103 distra \u00EEnghi\u021Bivar iadul de tr\u0103d\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Laz\u0103r Nechita 2 days",
      "text": "Taia\u0219i-ar g\u00E2tul Ciolacu cu tot neamul lui."
    },
    {
      "name": "Doina Boboleanu 2 days",
      "text": "Anun\u021B\u0103 \u021Bi D.E.M.I.S.I.A.."
    },
    {
      "name": "Carmen Leganel 2 days",
      "text": "Sa te duci Ciolacule unde e mama cu tata asa osa scape poporul de tine"
    },
    {
      "name": "Ganea Floarea 2 days",
      "text": "Tu e\u0219ti o.yl care sa pleci neam saturat de tine tr\u0103d\u0103tor nenorocit demisia"
    },
    {
      "name": "Musca Mihai a day",
      "text": "DEMISIA INCULTULE..ANALFABETULE....MAAAARSI...MAAAAAARSI..."
    },
    {
      "name": "Miruta Tudorica 2 days",
      "text": "Taci m\u0103 milogule ho\u021Bule tr\u0103d\u0103tor de \u021Bar\u0103 mincinos ordinar mar\u0219 acas\u0103 ai zilele num\u0103rate !"
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "Ciolacule sa vezi ce taieri ita poporu cersetorule mars"
    },
    {
      "name": "Vasi Logo 2 days",
      "text": "TAIE PENSILE SPECIALE ."
    },
    {
      "name": "Paulina Ciobanu 2 days",
      "text": "CIOLACULE IE\u0218I DEMISIA AFAR\u0102"
    },
    {
      "name": "Meditatii Matematica 2 days",
      "text": "Huooo mai incompetentule !\nAi luat BAC-ul?"
    },
    {
      "name": "Trandafir Radu 2 days",
      "text": "A AJUNS CUTITUL OS,TAIATI SI REDUCETICU 30% NUMARUL TAIETARILOR DE FRUNZE PENTRU VIERMII DE MATASE. PARTIDE DEZASTRU PSD,PNL,UDEMEREU SI USR,ACESTE UN DEZASTRU PENTRU ROMANI,.GPOLACULE NU TE LAUDA,PUNE IN APLICATIE."
    },
    {
      "name": "Sanda Ananda 2 days",
      "text": "Daca nu votati suveranistii,asta va asteapta.Simion si Calin Georgescu,pot opri asa ceva si sa scoata Romania din rahatul in care ne-au bagat satanele,slugile ursulei si ale lui macron"
    },
    {
      "name": "Ana Draghia 2 days",
      "text": "Sa te taie pe tine Dumnezeu in mii de bucatele, escrocule ordinar."
    },
    {
      "name": "Tonu Gabriela 2 days",
      "text": "Taie \u021Bi pula jigodie ordinar\u0103 ai sa tai p\u00E2n\u0103 nu m ai ai de unde .Demisia tradatorule !"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu 15 hours",
      "text": "Ciolacule d\u0103\u021Bi demisia poporul nu te m-ai vrea"
    },
    {
      "name": "Filip Elena 2 days",
      "text": "Gataaa"
    },
    {
      "name": "Marin Lungu 2 days",
      "text": "Du-te ba furaciosule \u0219i taieti Ga\u021Bu nu te mai vrea poporu"
    },
    {
      "name": "Luigi Panaite 2 days",
      "text": "Tradatorilor a \u021Bi adus \u021Bara la stadiu de colonie ve\u021Bi pl\u0103ti"
    },
    {
      "name": "Magica Elena 2 days",
      "text": "DEMISIA Ciolacul vrem TURUL 2 \u00CENAPOI."
    },
    {
      "name": "Ioan IPruteanu 2 days",
      "text": "GUVERNUL CIOLACU SA SE PREGATEASCA SA PLECE MINCINOSUL GOLANUL HOTUL NESIMTITUL HULIGANUL."
    },
    {
      "name": "Lucia Lucia Lucia 2 days",
      "text": "DEMISIA TRADATOR DE TARA SI POPOR"
    },
    {
      "name": "Musca Mihai 2 days",
      "text": "HUUUUUOOOOO....ESCROCULE...."
    }
  ],
  "message": null
}