{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid033BgtnkxCpcbFTogzGMjt8JY9kMZrBdT1aaoCJh3bKFivnK6Vi3AdTyXteZJKe6W5l\u0026id=100089687406770",
  "comments": [
    {
      "name": "Smimahtest 4 days",
      "text": "https://adevarurisecrete.com/6507/"
    },
    {
      "name": "Octavian Ciobanu 4 days",
      "text": "Ungaria are cei mai mul\u021Bi raporta\u021Bi la popula\u021Bia ungro-hun\u0103."
    },
    {
      "name": "Cristian Oprea 4 days",
      "text": "S\u0103 se duc\u0103 \u00EEn India acolo s\u0103 stea c\u0103 ei nu se integreaz\u0103 \u00EEn nici o societate mai civilizat\u0103."
    },
    {
      "name": "Radu Mandrila 4 days",
      "text": "Unde ajung tigani transforma orasele in groapa de gunoi"
    },
    {
      "name": "Gradinaru Petru 4 days",
      "text": "\u00CEn Ungaria sunt 4 milioane de rromi."
    },
    {
      "name": "Ava Mari Zaharia 4 days",
      "text": "Sa plece in India ca nu fac dec\u00EEt rau"
    },
    {
      "name": "Nicolae Gh Popescu 3 days",
      "text": "Gre\u0219it,confunzi cu Ungaria unde \u021Biganii \u0219i au ales Premier ....Victor Orban ...dintr o \u0219atr\u0103 de l\u00E2ng\u0103 Oradea"
    },
    {
      "name": "Ioan Fazica 2 days",
      "text": "Dovada Simion pe primul loc in sondaje sunt multi s\u00EC uniti"
    },
    {
      "name": "Mir Mehmet \u00D6zkan 4 days",
      "text": "Noi Kurzi le denumim Kereci (Karachi), Karaci este un oral din Pakistan. Pakistanul apartinea tot Indiei. \u015Ei care traiesc in teritoriile Kurziilor se denumesc Dom, \u015Fi vorbesc domanji."
    },
    {
      "name": "Valentin Pop 3 days",
      "text": "Romani puri 40 la suta restu conlocuitori"
    },
    {
      "name": "Florea Neacsa 2 days",
      "text": "Cei mai mul\u021Bi,,votan\u021Bi \u0022 rudele lui Stamule ,Palada,etc. \u0219i cei mai ,,ASISTATI SOC.\u0022 cu drepturi \u0219i gratuit\u0103\u021Bi care nu au muncit vreodat\u0103. Singura munca o fac cu SLOGANUL ,,CUMPARAM FIER FECHI , FRITIDERE ,TRANSF. , ARAGAZURI , AERE COND. ,MASINI DE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alexandru Macasoi 3 days",
      "text": "Procential, Ungaria are mai multi si cred ca si Bulgaria la fel"
    },
    {
      "name": "Ionut Florin Palici 3 days",
      "text": "Originea romilor este identic\u0103 cu cea a \u0022rom\u00EEnilor\u0022. Diferen\u021Ba este ideologic\u0103, in sensul c\u0103 primii \u00EE\u1E63i accept\u0103 originile \u00EEn vreme ce ceilal\u021Bi \u00EE\u0219i doresc cu obstina\u021Bie s\u0103 fie lua\u021Bi drept \u0022daci\u0022 \u0219i/sau \u0022latini\u0022."
    },
    {
      "name": "Meciu Constantin 2 days",
      "text": "La ultimul recens\u0103m\u00E2nt nu sa putut face deoarece rromii erau pleca\u021Bi prin Europa s\u0103 munce\u0219te nu s\u0103 fur\u0103 ca rom\u00E2nul!!!!"
    },
    {
      "name": "Rughinis Dragos 3 days",
      "text": "Nici vorba, la nui lingurarii, rudarii sunt foarte multi si se declara romani !"
    },
    {
      "name": "Moshe Vasile 2 days",
      "text": "Dar e rasism domnule in Romania !"
    },
    {
      "name": "Mihai Zamfir 3 days",
      "text": "Este o afirma\u0163ie ciudat\u0103,ca s\u0103 nu spun chiar mincinoas\u0103.Ungaria \u015Fi Serbia au propor\u0163ii sensibil vecine cu 50% \u0163igani."
    },
    {
      "name": "Nicolae Racz 3 days",
      "text": "Iliescu \u021Bigan spurcat e de vin\u0103.Ma cac pe ei de putori ordinare."
    },
    {
      "name": "Istvan Stefankovits 2 days",
      "text": "Aproximativ \u1E63apte milioane este num\u0103rul lor .\nAproximativ 80 % la sut\u0103 dintre \u021Bigani se declar\u0103 rom\u0103ni ."
    },
    {
      "name": "Ionel Potocean 3 days",
      "text": "Nu puteau sa plece mai departe ?"
    },
    {
      "name": "Ileana Pomorin 10 hours",
      "text": "Povestea lor este \u0219i mai veche.este din timpul lui solomon ,dup\u0103 poartea lui solomon, 10 seminti ale lui israel au luat la Nord. Pina \u00EEn ziua de ast\u0103zi nu se g\u0103sesc triburile pierdute ale lui israel ."
    },
    {
      "name": "Daniel Da Silva Dias 2 days",
      "text": "din Pakistan, Bangladesh , de unde dreacu sa vina"
    },
    {
      "name": "Nicolae Rotar 2 days",
      "text": "Mi-au dat \u0219i al\u021Bii s\u00E2nge \u0219i cuvinte....Geo"
    },
    {
      "name": "Dragos Zeicu a day",
      "text": "Erau la ciordit prin UE."
    },
    {
      "name": "Stefan Soare a day",
      "text": "bravo lor, sintem multi si uniti.si invatam si carte"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Urcan 3 days",
      "text": "S\u0103 fie s\u0103n\u0103to\u0219i s\u0103-\u0219i realizeze scopul !\n\u00CENMUL\u021AIREA."
    },
    {
      "name": "Ioan Michi Tarmey 2 days",
      "text": "O sa stam aici o vesnicie pina ne vorbiti limba sau ne dati cu limba.\nO sa va luam ficele de nevasta si va facem nepoti sa aveti si voi in familie, poate o sa plecam cu ele sau va lasam nepotii sa-i cresteti voi."
    },
    {
      "name": "Nelutu Neagu 2 days",
      "text": "Cu postarea asta le-a\u021Bi dat ap\u0103 la moar\u0103 rasi\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Nicolae Micu 3 days",
      "text": "Rusia au cei mai mul\u021Bi Indieni!!!.., pentru sunt mai aproape de ei..."
    },
    {
      "name": "Nicolae Rotar 2 days",
      "text": "Mi-au dat \u0219i al\u021Bii s\u00E2nge \u0219i cuvinte....Geo Dumitresc(inscrip\u021Bie pe piatra de hotar)"
    },
    {
      "name": "Arca lui Noe 2 days",
      "text": "Ungaria - 43%"
    },
    {
      "name": "Vasi Costin 2 days",
      "text": "Cei mai multii are Spania"
    },
    {
      "name": "Dinu Dorneanu 3 days",
      "text": "Pentru cultura noastr\u0103. E bine de \u0219tiut."
    },
    {
      "name": "Ion Duma 3 days",
      "text": "Sunt Daci \n plecati pe Draga Planet\u00E4 Mama Gaia..\nDeci Hindieni.."
    },
    {
      "name": "Darko Jey 3 days",
      "text": "Numai rasist\u00EC aici ...muie gunoaielor ce comentati ..cu r\u00E0utate despre rromi"
    },
    {
      "name": "Rezi Mikl\u00F3s 2 days",
      "text": "Ati avut si un domnitor tigani"
    },
    {
      "name": "Nelu Cotoc 2 days",
      "text": "La to\u021Bi \u021Biganii sant rom\u00E2ni, a\u0219a scrie \u00EEn actele de identitate a\u0219a c\u0103 nu spune\u021Bi ca sant tigani cum dovedi\u021Bi dup\u0103 ten?"
    }
  ],
  "message": "\u0162iganii din Rom\u00E2nia sunt, dup\u0103 statistici, mai numero\u015Fi ca \u00EEn orice \u0163ar\u0103. De\u015Fi oficial num\u0103rul lor este de peste 600.000, \u00EEn realitate ei sunt mult mai mul\u0163i, asta \u015Fi pentru faptul c\u0103, la ultimul recens\u0103m\u00E2nt, cei mai mul\u0163i dintre ei nu \u015Fi-au declarat etnia.\nOriginea \u0163iganilor a suscitat interesul istoricilor, speciali\u015Ftii ar\u0103t\u00E2nd c\u0103 aceast\u0103 etnie exist\u0103 \u00EEnc\u0103 din timpul Imperiului de R\u0103s\u0103rit, \u00EEn secolul XI, c\u00E2nd bizantinii au adus mai multe mii de r/o/b/i din Siria. Ulterior, de la plecarea lor din India, \u00EEn urma c/e/r/t/urilor dintre c/o/n/duc\u0103tori, s-au desp\u0103r\u0163it \u00EEn dou\u0103 ramuri, o parte \u00EEndrept\u00E2ndu-se spre Nordul Africii, \u00EEn timp ce partea cea mai consistent\u0103 a luat calea Europei [...]"
}