{
  "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid02ZbDNMRfwj2Nszfzo7oYJ7LxyfTBMM32oVoTYaXZZ7DWmDpQXizZwBL1uP6mxBqQ6l",
  "comments": [
    {
      "name": "Bezna Min\u021Bii 4 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/MUTrgS57trI"
    },
    {
      "name": "Bogdan Anastasiei 4 days",
      "text": "E foarte simpatica postarea si as distribui-o, dar... n-as vrea sa creada oamenii din lista mea ca ma preocupa personajul asta, cand nu dau nici doi bani pe el."
    },
    {
      "name": "Alina Ciobanu 4 days",
      "text": "Lui ii e lene \u0219i sa se scarpine, angaja\u021Bii lui au o sarcina \u00EEn plus"
    },
    {
      "name": "Andreea Roxana 4 days",
      "text": "Si fanii lui tot asa sunt!"
    },
    {
      "name": "Bunicu Dragos Hatnean 4 days",
      "text": "Dute n mata de dobitoc."
    },
    {
      "name": "Rosu Ioan 3 days",
      "text": "Ce sa zic o fi mai curat Simion, \u0219eful de la galerie cu ga\u0219ca lui de rusofili putinistii. M\u0103car Nicusor e cu NATO \u0219i UE, nu tr\u0103d\u0103tor putinist ca Simion."
    },
    {
      "name": "Julieta Dinca 4 days",
      "text": "Jegule !\nSa inteleg ca nu te speli prea des!"
    },
    {
      "name": "Viorel Zirbo 3 days",
      "text": "Se pare c\u0103 pe aici sp\u0103larea pe creier e mult mai simpl\u0103 si accesibil\u0103 dec\u00E2t igiena corporala. Pentru sp\u0103larea corpului sunt multe solu\u021Bii cum ar fi boilere electrice sau incalzitoare instant dar igiena moral\u0103 se pare ca nu treze\u0219te prea mult interes di\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionel Vaida 3 days",
      "text": "Acest individ se viseaz\u0103 Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \nUn p\u0103c\u0103lici"
    },
    {
      "name": "Tom John 3 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Lenuta Dorca 3 days",
      "text": "Frumoasa poz\u0103!Pentru cei care au v\u0103zut filmul Spartacus poate v\u0103 spune ceva \n,\nVotez Nicu\u0219or Dan #11"
    },
    {
      "name": "Marcu Gabi 3 days",
      "text": "Si cei care sustin acest om sunt la fel."
    },
    {
      "name": "Cornel Stan 4 days",
      "text": "Asta e TARE DE TOT !"
    },
    {
      "name": "Rupa Pardaian 4 days",
      "text": "Mai vrei si presedinte"
    },
    {
      "name": "Julieta Dinca 4 days",
      "text": "Nicusor !\nFara apa faci raie!\nRAIE\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liviu Marian Pop 4 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Teo Teodora 4 days",
      "text": "N\u0103p\u0103rc\u0103 sorosist\u0103"
    },
    {
      "name": "Bebe M\u0103lu\u021B\u0103 3 days",
      "text": "VOTA\u021AI- L PRE\u0218EDINTE DUP\u0102 5 ANI S\u0102- I!!. D\u0102M \u0218I LUI O CAS\u0102 GRATIS"
    },
    {
      "name": "Luci Holozmei 4 days",
      "text": "Dup\u0103 cum se \u0219i vede ....."
    },
    {
      "name": "Willy Comanescu 4 days",
      "text": "Face la prim\u0103rie e gratis, oare cine \u00EEi spal\u0103 freza??"
    },
    {
      "name": "Florina Nicolae 3 days",
      "text": "Vreti un asemenea presedinte? Trist si are votanti."
    },
    {
      "name": "Enusoiu Virgil 3 days",
      "text": "Glume proaste.\nAt\u00E2t ii duce capul pe \u0103\u0219tia ce \u00EE\u0219i zic \u0022Bezna min\u021Bii \u0022. Mintea lor e \u00EEn bezn\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Florentina Flory 3 days",
      "text": "Doamne cum arat\u0103 piaza rea !"
    },
    {
      "name": "Marius Coman 4 days",
      "text": "B\u0103\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Ciubotaru 4 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie!"
    },
    {
      "name": "Mihai Ionescu 3 hours",
      "text": "Nicusor Dan presedinte!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Maricuta Ilea 3 days",
      "text": "S\u0103 nu se spele veci c\u0103 doar ei au zis c\u0103 s\u0103 nu ne sp\u0103l\u0103m \u0219i hainele s\u0103 le sp\u0103l\u0103m odat\u0103 la o lun\u0103 jigodie"
    },
    {
      "name": "Dorina St\u00EEnga 3 days",
      "text": "De aici \u0219i lipsa apei calde \u0219i a c\u0103ldurii, in capital\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dan Vasile 3 days",
      "text": "Boschetar!"
    },
    {
      "name": "Ioan Caiescu 4 days",
      "text": "Mergetl la Barajul Bicaz"
    },
    {
      "name": "Elena Constantin 3 days",
      "text": "Corect. E greu sa \u00EEnc\u0103lze\u0219ti apa pe aragaz \u0219i cu excep\u021Bia nu se spal\u0103.Raceste omu la cap"
    },
    {
      "name": "Adrian Ivanoiu 3 days",
      "text": "Omul care face du\u0219 se nume\u0219te Du\u0219man!!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Petre Blajan 3 days",
      "text": "Se pare ca nu e gluma!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Grumeza 3 days",
      "text": "\u0218i cei care o iau prin spate."
    },
    {
      "name": "Cosoreanu Ion Ion 7 hours",
      "text": "Doamne fere\u0219te,e de noaptea min\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Ceptureanu Margareta a day",
      "text": "ZICI CA ESTE DIN TRIBUL LUI CIOLACUL"
    },
    {
      "name": "Valerica Alexe 2 days",
      "text": "Copilul str\u0103zii .vra un ad\u0103post la otoceni cu fratisu crini\u0219or turmen\u021Bel."
    },
    {
      "name": "Alex Florentin Pretoryan 3 days",
      "text": "Lepr\u0103"
    },
    {
      "name": "Marian Craciun 2 days",
      "text": "Da, arata a nespalat!\nMa enerveaza maxim ca nu este apa calda in Bucuresti!!!\nDar ma doare si la basca pentru ca eu sunt din Galati!"
    },
    {
      "name": "Sorin Herko 3 days",
      "text": "\u0102sta a fost certat,cu APA,,mai tor timpul"
    },
    {
      "name": "Victor Lopez 3 days",
      "text": "Simpatic ca limba Rus\u00E3"
    },
    {
      "name": "Cristian Papuha 3 days",
      "text": "Boschet"
    },
    {
      "name": "Fanel Cristea 2 days",
      "text": "Nd nr 1"
    },
    {
      "name": "Florin Voinescu 3 days",
      "text": "C\u00E2t de prost s\u0103 fii, s\u0103 alegi specimenul asta ..."
    },
    {
      "name": "Doru Jula a day",
      "text": "P\u0103duchi la minte e la purt\u0103tori \u0219i e u\u0219or de suporta\u021Bi............."
    },
    {
      "name": "Mihai Stanciu 3 days",
      "text": "Arzate -ar focu\u0027"
    },
    {
      "name": "Angela Pop 4 days",
      "text": "Post\u0103ri de cretini."
    },
    {
      "name": "Anca Marius Brancau 3 days",
      "text": "C\u0103 bine zici fraiere!"
    },
    {
      "name": "Toader Voloseniuc 3 days",
      "text": "Comentariu de kkt,a chiulit de la \u0219coal\u0103 sau a copiat la doctorat!"
    },
    {
      "name": "Cristinamihaela Silva\u0219an 3 days",
      "text": "Vai de capul tau!!!"
    },
    {
      "name": "Iulian Ion 3 days",
      "text": "Da le este lene \u0219i nu suport\u0103 chiria\u0219i pe ei, un alt fel de pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Petru Stefanut 14 hours",
      "text": "Votez i u\u0219or Dan"
    },
    {
      "name": "Martin Gelu 2 days",
      "text": "Mai nou \u0219i-a dat clocitoarea jos din cap ."
    },
    {
      "name": "Marioara Colceag 3 days",
      "text": "De unde dracu a ie\u0219it \u0103sta \n!?"
    },
    {
      "name": "Geta Craciun 3 days",
      "text": "RAU de tot am ajuns, in ce epoca suntem?"
    },
    {
      "name": "Viorica Vichi Buftea 3 days",
      "text": "Tie iti trebuie un scarpinici"
    },
    {
      "name": "Constantin Daniel Voicu 3 days",
      "text": "Am vazut pe pagina lui o gr\u0103mad\u0103 de prosti \u00EEl voteaz\u0103 pe Ciorditor Dan"
    },
    {
      "name": "Romania European\u0103 a day",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Mira Ioana Matei 3 days",
      "text": "Rapanosul ! A\u0219a arat\u0103 acum Bucure\u0219tiul Ca el .Greata ,!"
    },
    {
      "name": "Marius Coman 4 days",
      "text": "\u00CE\u021Bi fur poza asta!"
    },
    {
      "name": "Alina Makay 3 days",
      "text": "Am inteles ! In loc sa-si stearga nasul cu o batista mai bine isi papa mucii!"
    },
    {
      "name": "Iulian Comanici 3 days",
      "text": "Bezna min\u021Bii \u00EEn\u021Belepciunii ruse\u0219ti..."
    },
    {
      "name": "Partidul DREPT Neam\u021B 4 days",
      "text": "Fake mizerabil!"
    },
    {
      "name": "Fuior Vasile 2 days",
      "text": "Votan\u021Bii din Bucale,sa fie m\u00E2ndri,de c\u00E2t sunt de destepti"
    },
    {
      "name": "Crisan Paraschiva 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bercu 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Remy Reddog 3 days",
      "text": "Institutul Socola"
    },
    {
      "name": "Maria Pascariu 2 days",
      "text": "O figur\u0103 de om ne\u00EEngrijit un aerian, dar vrea la Cotroceni acolo nu ajunge el."
    },
    {
      "name": "Obogeanu Gheorghe 2 days",
      "text": "\u0102sta \u0219i Simion, fra\u021Bi de toac\u0103 seac\u0103!"
    },
    {
      "name": "Florin Ion 3 days",
      "text": "Fric\u0103 mare pe loaze..."
    },
    {
      "name": "Milica Popa 4 days",
      "text": "Un jegos nesim\u021Bit,auzi la el, ce g\u00E2ndire dobitoac\u0103,acum,\u00EEn secolul 21!!!Dac\u0103 iese Pre\u0219edinte opre\u0219te apa \u00EEn toat\u0103 \u021Bara!!!"
    },
    {
      "name": "Cornel Jinariu 5 hours",
      "text": "NUMAI JAVRE ORDINARE POLITICIENII ROM\u00C2NI...."
    },
    {
      "name": "Aneta Patrascu 4 days",
      "text": "Iliescu evreu, Constantinescu evreu, Basescu evreu, Iohanis evreu, Mucu\u015For Dan evreu, Bolojan evreu, Petre Roman, tata rus mama spanioloaica care spunea ca industria Romaniei este plina de fiare vechi .Cine a distrus Romania.....?"
    },
    {
      "name": "Alex Allex 3 days",
      "text": "Nu sunt pro dar nici contra...Citesc si ma minunez de comentariile unora care cred ca el a afirmat asta, si reactioneaza fara sa gandeasca ca este doar un text adaugat peste o imagine pt. vizualizari..Jigniri violente, acuzatii..Multi de-abia stiu sa s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liviu Surdu 4 days",
      "text": "...CE IDIOT ...."
    },
    {
      "name": "Ona Bun 4 days",
      "text": "Dispari r\u00EEiosule, umpli toat\u0103 Rom\u00E2nia cu r\u00EEie, satanistule sectar..."
    },
    {
      "name": "Mihai Diaconita 4 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Jeanetta-Eugenia Margineanu about an hour",
      "text": "Imbecil!"
    },
    {
      "name": "Adrian Bozintan a day",
      "text": "Potcanuuul\u20AC"
    },
    {
      "name": "Robert Nicolae Coscovatu 4 days",
      "text": "Un jeg"
    },
    {
      "name": "Vladislav Cuvaldin 4 days",
      "text": "POPOR de timpiti de iobagi colonie mizerie"
    }
  ],
  "message": null
}