{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02EynGiFsXibHrZdHH5Ut42nZgyYJtpSp3AzPC1ZgvrYvRmUot5x3i9t1rwm98Bb2hl",
  "comments": [
    {
      "name": "Visan Cosmin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!\nDin punctul meu de vedere sunt singurii oameni din aceast\u0103 \u021Bar\u0103 care merit\u0103 pensii speciale! Un pompier c\u00E2nd pleac\u0103 de acas\u0103 nu \u0219tie dac\u0103 se mai \u00EEntoarce.\nM\u0103 \u00EEnclin!"
    },
    {
      "name": "Matei B\u0103nic\u0103 a week",
      "text": "Vrem \u0219i poze cu procesul verbal al celor care l-au provocat \u0219i documentul de plat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mady Blue a week",
      "text": "Doamne ajut\u0103-i s\u0103 ajung\u0103 to\u021Bi acas\u0103, la familiile lor, bine \u0219i s\u0103n\u0103to\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Ciuclea M\u0103rioara a week",
      "text": "Pompierii din toat\u0103 \u021Bara merit\u0103 tot respectul nostru"
    },
    {
      "name": "Popescu Ana Maria a week",
      "text": "Sunte\u021Bi speciali! S\u0103 v\u0103 \u00EEntoarce\u021Bi de fiecare dat\u0103 cu bine acas\u0103, la cei ce v\u0103 a\u0219teapt\u0103!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Brebeanu a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Adrian L\u0103c\u0103 a week",
      "text": "Respect maxim! Un conduc\u0103tor de trupe adev\u0103rat! Felicit\u0103ri tuturor, felicit\u0103ri Alin!"
    },
    {
      "name": "Viorica Gandila a week",
      "text": "Respect, stim\u0103 \u0219i recuno\u0219tin\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Ninu Manole a week",
      "text": "Respect pt efortul d-voastr\u0103."
    },
    {
      "name": "Erji Demian a week",
      "text": "Respect \u0219i pre\u021Buire !!Bunul Dumnezeu s\u0103 aib\u0103 grij\u0103 de voi !!!"
    },
    {
      "name": "Inna Bica a week",
      "text": "Respect ! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Camelia Alexandru 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri lor...ru\u0219ine celor care vor sa pun\u0103 mana pe teren!acolo se vor ridica ni\u0219te vile superbe!"
    },
    {
      "name": "Mioara Buliga 4 days",
      "text": "Eu i-a\u0219 face \u0022cunoscu\u021Bi\u0022 pe cei care au pornit incendiul, i-a\u0219 pedepsi cu multi, multi ani de pu\u0219c\u0103rie, i-a\u0219 scoate la munci grele pe toat\u0103 perioada \u0219i i-a\u0219 pune s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pagubele."
    },
    {
      "name": "Luminita Cozac a week",
      "text": "FELICITARI!!!"
    },
    {
      "name": "Maricica Paruschi a week",
      "text": "Cinste lor \u0219i tot respectul. Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ajute \u00EEn misiunea lor."
    },
    {
      "name": "Mariana Pantazi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect !"
    },
    {
      "name": "Niculina Stanciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Sinteti cei mai buni!"
    },
    {
      "name": "Anca Popescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i tot respectul!"
    },
    {
      "name": "Adeluta Pricope a week",
      "text": "Felicitari sa dea dumnezeu sa isi termine treaba bine sa se intoarca la casele lor sanatosi!"
    },
    {
      "name": "Florin Visinescu a week",
      "text": "Multumim pentru sacrificiile care le faceti zilnic, sa va ajute Dumnezeu sa iesiti cu bine din toate incercarile. RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Dumitrita Ene a week",
      "text": "Cinste lor !Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Oana Ciocan a week",
      "text": "Tot respectul! Dumnezeu s\u0103 v\u0103 apere!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Isopescu 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri, doamne ajut\u0103 s\u0103 se \u00EEntoarc\u0103 s\u0103n\u0103to\u0219i acas\u0103!"
    },
    {
      "name": "Corina-Jeanina Florea a week",
      "text": "Cristos a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sanda Corina Florea 5 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 aibe grij\u0103 de ei!"
    },
    {
      "name": "Ioana Mustea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i mul\u021Bumim! Respect!"
    },
    {
      "name": "Arisanu Elena a week",
      "text": "Respect si pretuire!"
    },
    {
      "name": "Vioreta Butnariu Amarinei 6 days",
      "text": "Cinste lor."
    },
    {
      "name": "Maria Maria a week",
      "text": "RESPECT, PRE\u021AUIRE!"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Dragomir a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect !"
    },
    {
      "name": "Margareta Hisom a week",
      "text": "RESPECT! S\u0102N\u0102TATE!RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Paduraru a week",
      "text": "Tot respectul"
    },
    {
      "name": "Anca Aiacoboae a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Preoteasa a week",
      "text": "Felicitari si respect!"
    },
    {
      "name": "Lucica Maghear a week",
      "text": "Respect pt munca depusa !"
    },
    {
      "name": "Maria Rebegea a week",
      "text": "Respect, oameni minuna\u021Bi!!!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Constantin a week",
      "text": "S\u0102RB\u0102TORI PASCALE BINECUV\u00C2NTATE \u0218I MULTA S\u0102N\u0102TATE TUTUROR!"
    },
    {
      "name": "Diana Iacob a week",
      "text": "Sanatate le doresc."
    },
    {
      "name": "Dan Stanciu a week",
      "text": "STIM\u0102 \u0218I RESPECT MAXIM"
    },
    {
      "name": "Sorina Huzum a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Grigore Rodica Ruscior 3 days",
      "text": "Cinste lor"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Barabas a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Maria Gutu a week",
      "text": "Mult respect \u0219i pre\u021Buire!!"
    },
    {
      "name": "Marian Rossi 6 days",
      "text": "RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Rozica Ungureanu a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Liliana Grigorica 6 days",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Nicu Remus Dasc\u0103lu a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Simona Simo a week",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adriana Maria a week",
      "text": "Respect! C\u0103 plou\u0103,ninge,e furtun\u0103,sunt accidente, animale \u00EEn pericol etc ... Pompierii sunt peste tot!"
    },
    {
      "name": "Pasaila Viorel 3 days",
      "text": "Serios? Hai ma ,chiar ave\u021Bi nevoie de reclam\u0103 (Bun\u0103) la c\u00E2te prostii a\u021Bi f\u0103cut."
    },
    {
      "name": "Carmina Damian a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Pascale binecuvantate!"
    },
    {
      "name": "Ionela Luculescu a week",
      "text": "Tot respectul!"
    },
    {
      "name": "Simona Darie a week",
      "text": "Mult respect acestor oameni,s\u0103 fie s\u0103n\u0103to\u0219i."
    },
    {
      "name": "Mih\u0103i\u021B\u0103 R\u0103ducanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Luminita Milea a week",
      "text": "Minunat ma bucur! Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Corina Nicolina a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi r\u0103spl\u0103teasc\u0103 pentru efortul depus!"
    },
    {
      "name": "Fanica Dumitru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri s\u0103 le de-a Dumnezeu s\u0103n\u0103tate. Sunt singurii care nu au cerut nimic \u00EEn strad\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Gorbanescu a week",
      "text": "Mult respect. Felicit\u0103ri pompierilor \u0219i dzeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103 mereu"
    },
    {
      "name": "Niculina Pohata a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect voi sunte\u021Bi salvatori no\u0219tri!"
    },
    {
      "name": "Silvia Fudulica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Steluta Boala a week",
      "text": "Respect pentru voi !!!"
    },
    {
      "name": "Camelia Toma a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nicole Pazmany a week",
      "text": "Tot respectul"
    },
    {
      "name": "Tereza Balog a week",
      "text": "Rezista\u021Bi , nu renun\u021Ba\u021Bi ! V\u0103 mul\u021Bumim !"
    },
    {
      "name": "Cristiana Daniela Defteriu a week",
      "text": "Multumim!"
    },
    {
      "name": "Cristina Surugiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!S\u0103rb\u0103tori pascale binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "\u039D\u03B9\u03BA\u03BF\u03BB\u03AD\u03C4\u03B1 \u03A3\u03B3\u03BA\u03B5. a week",
      "text": "Respect si sanatate!!"
    },
    {
      "name": "Dana Nistor a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Rozina Balaure a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Iuliana Stanciu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Melania Roscaneanu a week",
      "text": "Felicitari cu multa stima si respect@"
    },
    {
      "name": "Pojar Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Rodica Dranda a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Patricia A. Manea a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Maria \u021Ailea a week",
      "text": "Cinste lor! Cred ca pompieri sunt singuri care merit\u0103 o pensie special\u0103 NU magistra\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Lae\u015F Carmen a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Maria Groza a week",
      "text": "Tot respectul!"
    },
    {
      "name": "Emanuel Barbus a week",
      "text": "Respect \u0219i Onoare."
    },
    {
      "name": "Livia Taban a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dan Burcea a week",
      "text": "Tot respectul!Bravo!"
    },
    {
      "name": "Ioana Voinea a week",
      "text": "Respect! Bunul Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuv\u00E2nteze"
    },
    {
      "name": "Florentina Constantinescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri oameni frumo\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Ograda Daniel a week",
      "text": "Barem acum sa \u00EEmi scoat\u0103 salariile ca destul stau oe camera \u0219i la gr\u0103tare etc"
    },
    {
      "name": "Daniela Ianis Alin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Isabela Streche a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Crysti Patrascu a week",
      "text": "S\u0103 fi\u021Bi s\u0103n\u0103to\u0219i !"
    },
    {
      "name": "Nicu Botorogeanu a week",
      "text": "Dac\u0103 tot v\u0103 lauda\u021Bi cu ei,poate le ve\u021Bi pl\u0103tii orele suplimentare,nu \u00EEi m ai b\u0103ga\u021Bi \u00EEn libere for\u021Bat,nu le m ai fura\u021Bi concediile de odihn\u0103,\u00EEi ve\u021Bi trece la programul 24/72,num ai scoate\u021Bi autospeciale din interven\u021Bie pe motiv c\u0103 nu ave\u021Bi suficien\u021Bi oa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ana Maria Carciuc a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Marilena Manoliu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru ceeace fac ace\u0219ti oameni minuna\u021Bi! Jos p\u0103l\u0103ria in fata lor!"
    },
    {
      "name": "Eugen Ioanin a week",
      "text": "Respect, oameni frumo\u0219i"
    },
    {
      "name": "Liliana Bogdan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Kover Stela a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Cernetchi Lucian a week",
      "text": "Felicit\u00E3ri"
    },
    {
      "name": "Nico Nicoleta a week",
      "text": "Sa fi\u021Bi s\u0103n\u0103to\u0219i to\u021Bi cu tot cu famiile voastre s\u0103 ave\u021Bi s\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Angela Lorincz a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ioana Toma a week",
      "text": "Felicit\u0103ri cu s\u0103n\u0103tate \u0219i respect."
    },
    {
      "name": "Ioana Vlonga a week",
      "text": "Felicitari !!!!!!"
    },
    {
      "name": "Natalia Neagu a week",
      "text": "Felicit\u0103rile mele sincere!!! Multa s\u0103n\u0103tate \u0219i acum, merita\u021Bi o relaxare maxima!!!!"
    },
    {
      "name": "Lucica Surtea a week",
      "text": "CINSTE LOR!"
    },
    {
      "name": "Vochita Manolea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Pascu Dumitru a week",
      "text": "Toti mereu bine inapoi acasa!!"
    },
    {
      "name": "Dorina Lucia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Toat\u0103 stima!"
    },
    {
      "name": "Rusu Cornel a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Popescu Maria a week",
      "text": "Ei sunt Eroii!!! Mul\u021Bumim!"
    },
    {
      "name": "Dorina Gama a week",
      "text": "Toat\u0103 stima \u0219i respectul!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Anisoara a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit."
    },
    {
      "name": "Luminita Macarescu a week",
      "text": "Bravo \u0219i felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mogos Lore a week",
      "text": "Respect si recunostinta !"
    },
    {
      "name": "Ionica Iohan a week",
      "text": "HRISTOS A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Victori\u0163a Florea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Coros a week",
      "text": "Felicit\u0103ri colegilor \u0219i tuturor celor implica\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Marcela O\u0027Reilly a week",
      "text": "Mult respect vou\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stela Briszk a week",
      "text": "Tot respectul pentru ace\u0219ti oameni minuna\u021Bi care \u00EE\u0219i risc\u0103 via\u021Ba \u00EEn fiecare clip\u0103 de interven\u021Bie. Felicit\u0103ri, jos p\u0103l\u0103ria \u00EEn fa\u021Ba lor. S\u0103 ave\u021Bi parte de mult\u0103 s\u0103n\u0103tate. S\u0103rb\u0103tori luminate \u0219i binecuv\u00E2ntate tuturor. Hristos a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Mariana Ion Mery a week",
      "text": "Respect maxim! Un veri\u0219or de-al meu a plecat la un incediu de unde a scos un copil carbonizat \u0219i c\u00E2nd a plecat seara la apel avea p\u0103rul negru ca al corbului, c\u00E2nd a venit acas\u0103 diminea\u021B\u0103 era sur tot p\u0103rul! S-a l\u0103sat de meserie ca l- a marcat profund! A\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marian Agiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i mul\u021Bumiri!\nRespect!\nNumai bine face\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Ioan Lupse a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI! Dumnezeu s\u0103 v\u0103 r\u0103spl\u0103teasc\u0103 jertfa!"
    },
    {
      "name": "Claudia-Narcisa Funariu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Teodosiu Sorin a week",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Nedelescu a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI"
    },
    {
      "name": "Adriana Danciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Lucia Pintilie a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Marian Agiu a week",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ani Dobre a week",
      "text": "Respect!S\u0103n\u0103tate \u0219i putere mult\u0103."
    },
    {
      "name": "Costal Urzica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Elena Badea a week",
      "text": "S\u0103n\u0103tate \u0219i ocrotire de la Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Nyna Gheorghita Cioiu a week",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Aurora Oprea a week",
      "text": "Fi\u021Bi binecuv\u00E2nta\u021Bi \u0219i bucura\u021Bi-v\u0103 de via\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Rodica Stahl a week",
      "text": "Va multumim. Sa fiti sanatosi!"
    },
    {
      "name": "Elena Coca a week",
      "text": "Felicitari! Sa ajungeti intodeauna bine, sanatosi acasa!"
    },
    {
      "name": "Any Dumitru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dorina Porut a week",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Niculina Niculae a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Neagu Vasilica a week",
      "text": "Respect Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate. Felicit\u0103ri \u00EEn tot ce face\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Iustina Filip a week",
      "text": "RESPECT!!FELICIT\u0102RI!!"
    },
    {
      "name": "Adi Stefanut a week",
      "text": "Si incendiul de cine a fost pus???"
    },
    {
      "name": "Chirca Gabriela Nina a week",
      "text": "Pace si Lumina! Sanatate tuturor! Tot respectul pentru munca dvs ce implica chiar riscul pierderii vietii!"
    },
    {
      "name": "Rica Bogdan a week",
      "text": "Adev\u0103ra\u021Bii eroi ! Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dora Rosu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Doamne ajut\u0103 cu paz\u0103 \u0219i ocrotire."
    },
    {
      "name": "Vali Chirica a week",
      "text": "At\u00E2t? Va rug\u0103m share, v\u0103 mul\u021Bumim, sunt de apreciat, etc. Dar pensii speciale pentru ei nu? Salarii mai mari nu? Deoarece ei sunt cu adev\u0103ra\u021Bi eroii no\u0219tri."
    },
    {
      "name": "Bianco Chiarra a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Cornelia Miron a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Costica Dascalul a week",
      "text": "Stim\u0103 \u0219i respect stima\u021Bi colegi !!!"
    },
    {
      "name": "Anuta Dunca a week",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate pt eroii no\u0219tri ! Ace\u0219ti oameni merit\u0103 pensii speciale."
    },
    {
      "name": "Maria Hornea a week",
      "text": "V\u0103 mul\u021Bumim !"
    },
    {
      "name": "Valentin Dobre a week",
      "text": "S\u0103n\u0103tateeeeeeeeeeeeeeeeeee...Dv7."
    },
    {
      "name": "Maria Negulescu a week",
      "text": "Mul\u021Bumim pentru jertfa voastr\u0103! S\u0103rb\u0103tori luminate, fi\u021Bi binecuv\u00E2nta\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Sergiu Brezan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri si aveti grija de voi"
    },
    {
      "name": "Nina Raznovan a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Nelu Nelu Vrajitor a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI !"
    },
    {
      "name": "Luiza Maria a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, b\u0103ie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Maria Moldoveanu a week",
      "text": "Dumnezeu sa va binecuvanteze!"
    },
    {
      "name": "Viki Brinceanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Tot respectul \u0219i bunul Dumnezeu s\u0103i binecuvinteze \u0219i s\u0103i ajute de fiecare dat\u0103 s\u0103 ajung\u0103 cu bine acas\u0103"
    },
    {
      "name": "Petronela Haures a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Octavian Calbau a week",
      "text": "\u00CE\u0219i fac meseria."
    },
    {
      "name": "Vasilica Zaharia 4 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Chir a week",
      "text": "Respect tuturor!"
    },
    {
      "name": "Rodica Uluitu a week",
      "text": "Ei daaaa merit\u0103 aprecia\u021Bi felicit\u0103ri \n \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate\nMilitiea nu merit\u0103 jos \u0219i desfintat\u0103 mili\u021Bia"
    },
    {
      "name": "Lorena Nadrag a week",
      "text": "Felicitari oameni minunati"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Georgeta a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ioana Chiriacescu a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Maria Urzica a week",
      "text": "Felicitari!Multa recuno\u0219tin\u021B\u0103 pentru tot ce fac!"
    },
    {
      "name": "D\u0103nuta Elena Iordache a week",
      "text": "Felicitari si d zeu sa va protejeze in orice misiune !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Bodeanu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuv\u00E2nteze pe voi to\u021Bi cei care v\u0103 risca\u021Bi vie\u021Bile zi de zi , s\u0103 v\u0103 apere pentru a v\u0103 \u00EEntoarce teferi acas\u0103 la familiile voastre! S\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate \u0219i lini\u0219tite!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Rascanu a week",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat!Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103 mereu , \u00EEn fiecare misiune pe care o ave\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Versavia Stratulat a week",
      "text": "Sa fiti s\u0103n\u0103to\u0219i \u0219i ferici\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Daniel Muruga a week",
      "text": "\u0218i silvicultorii au lucrat cot la cot cu pompierii. Merit\u0103 aprecia\u021Bi la fel. Respect pentru munca lor depus\u0103 \u00EEn zile de s\u0103rb\u0103toare"
    },
    {
      "name": "Polixenia Irimescu- Negru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i ave\u021Bi grija de voi!"
    },
    {
      "name": "Arc Ady a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite"
    },
    {
      "name": "Luminita Amalia a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Maria Gorovei a week",
      "text": "S\u0103n\u0103tate multa \u0219i putere"
    },
    {
      "name": "Adrian Urse a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Valy Suhareanu a week",
      "text": "Respect maxim pentru ceia ce realiza\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Oanca Aurelia a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i binecuv\u00E2nteze!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Lesnic a week",
      "text": "Felicit\u0103riii!!!"
    },
    {
      "name": "Marcelica Ilie a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Jeni Sabo a week",
      "text": "Tot respectu pentru voi care sinteti la datorie indiferent de imprejurari"
    },
    {
      "name": "Vilceanu Florin Andrei a week",
      "text": "M.A.I. - ul doar de vorbe e bun... laude pe Facebook si cam atat..... da, corect erau in timpul serviciului, dar si \u0022voi\u0022 sa va faceti treaba in timpul serviciului in favoarea lor...... nu MAI vb de salariile de \u0022merit\u0022 ca le culeg doar \u0022bo$$-ii\u0022"
    },
    {
      "name": "Maria Ifrim a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Serban Florin a week",
      "text": "Respect deosebit tuturor !!!"
    },
    {
      "name": "Iordache Nicolae a week",
      "text": "Jos p\u0103l\u0103ria!Respect!"
    },
    {
      "name": "Elena Bugheanu a week",
      "text": "Credeam c\u0103 numai vara se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 incendii de vegeta\u021Bie ..."
    },
    {
      "name": "Ion Alexe a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Duta a week",
      "text": "Respect\nS\u0103rb\u0103tori binecuvantate"
    },
    {
      "name": "Mariana Anghel a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Zorela Lemneanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect pentru ce face\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Lucian Delamarian a week",
      "text": "Stim\u0103 \u0219i Respect!"
    },
    {
      "name": "Aurel Bicajan a week",
      "text": "Respect tuturor!!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Tica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i Respect Maxim ! Hristos a \u00EEnviat \u0219i Pa\u0219te fericit !"
    },
    {
      "name": "Marginean Constantin a week",
      "text": "Noi st\u0103m \u00EEn pat \u0219i apreciem post\u0103rile . Ei stau \u00EEn incendi \u0219i se lupt\u0103 cu focul ori la cutremure inunda\u021Bi etc . Apoi noi cei din pat suntem revolta\u021Bi ca ei au pensie de merit . Frumos nu !"
    },
    {
      "name": "Farcus Costin Valentin a week",
      "text": "S\u0103-i facem eroi c\u0103 \u00EE\u0219i fac meseria pentru care sunt pl\u0103ti\u021Bi , la fel sa l\u0103ud\u0103m \u0219i gunoierii , \u0219i m\u0103tur\u0103torii etc"
    },
    {
      "name": "Mihai Sintion a week",
      "text": "azi au zburat elicopterele toat\u0103 ziua \u00EEn tip ce asista\u021Bii sociali din sat, st\u0103teau lini\u0219ti\u021Bi la gr\u0103tare iar muzica le era c\u00E2nd \u0219i c\u00E2nd perturbat\u0103 de zgomotele elicopterelor care veneau cu apa..."
    },
    {
      "name": "Ion Voicu a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Nykolae Nyk a week",
      "text": "RESPECT MAXIM!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Lihoaca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Victor Grijulescu a week",
      "text": "Sa le Dumnezeu tot binele din lume!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Cofaru a week",
      "text": "RESPECT! HRISTOS A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Ionel Popescu a week",
      "text": "Rom\u00E2nia v\u0103 respect\u0103 dragi salvatori militari"
    },
    {
      "name": "Costel Bucataru a week",
      "text": "Bravo felicit\u0103ri respect pentru tot ce face\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Mustata Nicolae a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Mihaela Carmen Irimescu a week",
      "text": "Vreun gur\u0103 casca care s-a jucat cu focul in padure si a uitat c\u0103 trebuie grij\u0103 .P\u0103cat!\nSucces maxim echipei de interven\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Maria Lesnic a week",
      "text": "M\u0103icu\u021Ba Domnului sa va tina sub Sf. Acoper\u0103m\u00E2nt."
    },
    {
      "name": "Sorina Pigulea a week",
      "text": "\u0218i tot sacrificiul fizic \u0219i material pentru t\u00E2mpenia unora . Sunt cu adev\u0103rat pedepsi\u021Bi vinova\u021Bii, sau nu sunt g\u0103si\u021Bi. \u0218i dac\u0103 sunt g\u0103si\u021Bi primesc o amend\u0103 de 3 lei \u0219i gata."
    },
    {
      "name": "Catalin Florin a week",
      "text": "Toat\u0103 admira\u021Bia ptr devotament, ptr d\u0103ruire, ptr efortul imens!\nCu adev\u0103rat eroi pe timp de pace!\nEu sunt cel care a anun\u021Bat incendiul la 112 \u0219i am f\u0103cut jonc\u021Biunea cu primul echipaj de pompieri venit in timp record de la C\u00E2mpulung!"
    },
    {
      "name": "Nea Nelu a week",
      "text": "Noi facem, voi nu sunte\u021Bi mul\u021Bumi\u021Bi. \u00CEntrebare: de ce am continua?"
    },
    {
      "name": "Anamariana Stefan a week",
      "text": "Paste binecuvintat"
    },
    {
      "name": "Mary Marieta a week",
      "text": "Da voi sunte\u021Bi adev\u0103ra\u021Bi eroi in lupta cu focul ,intemperiile etc. Felicit\u0103ri oameni cu suflet mare !"
    },
    {
      "name": "Cristina Popa a week",
      "text": "Mul\u021Bumiri!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Miron a week",
      "text": "Stima \u0219i respect!"
    },
    {
      "name": "Marian C Gigi a week",
      "text": "Unde-i \u00EEngerul amice, al\u0103turi de voi inima s\u0103 se ridice"
    },
    {
      "name": "Chiva Kivuta a week",
      "text": "Respect \u0219i felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Vasile Laz\u0103r a week",
      "text": "Bravo lor!! Exist\u0103 o vorb\u0103 \u00EEn popor :un prost arunca o piatra \u0219i 10 de\u0219tep\u021Bi nu o pot scoate... Cam despre asta e vorba. Respect"
    },
    {
      "name": "Nechiti Irina a week",
      "text": "Hristos a inviat!Dumnezeu sa va binecuvinteze!"
    },
    {
      "name": "Iuliana Culeasca a week",
      "text": "Pa\u0219te binecuvintat. Respect!"
    },
    {
      "name": "Ter\u00E9zia Sabu a week",
      "text": "Felicitari!!!!"
    },
    {
      "name": "Sanda Gavrila a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!\nAr fi bine sa fie pedepsi\u021Bi cu multi ani de \u00EEnchisoare cei care pun foc p\u0103durilor sau distrug p\u0103durile si tot ce este verde si ne da oxigen."
    },
    {
      "name": "Nicky Sics a week",
      "text": "cand se taie padurile nu mai e niciun \u0022erou\u0022 sa opreasca asta si niciun \u0022postac\u0022 mai"
    },
    {
      "name": "Georgeta Baroan\u0103 a week",
      "text": "RESPECT ,TUTUROR!"
    },
    {
      "name": "Loredana Tudurean a week",
      "text": "Dumnezeu sa I Ocroteasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Dobra a week",
      "text": "FELICITARI ,RESPECT MAXIM !!!"
    },
    {
      "name": "Aurel Militaru a week",
      "text": "Ace\u0219ti oameni sunt ce pe care ii f\u0103cea Ciolacu nesim\u021Bi\u021Bi....."
    },
    {
      "name": "Liviu Marginean a week",
      "text": "CauzA incendiului?"
    },
    {
      "name": "Goe Goe a week",
      "text": "\u0218i Ghi\u021B\u0103 strungarul, \u0219i-a f\u0103cut treaba, c\u00E2nd am avut nevoie de el. Hai ,la treab\u0103."
    },
    {
      "name": "Doina Tolea a week",
      "text": "Pedepse maxime pentru cei care produc incendii de vegeta\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Aldea Aurelia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Sunte-\u021Bi eroi patriei!"
    },
    {
      "name": "Tu\u021Ba Arman a week",
      "text": "Respect \u0219i pre\u021Buire pentru ace\u0219ti OAMENI speciali \u0219i deosebi\u021Bi, respect pentru munca \u0219i curajul lor !\n Hristos a \u00CEnviat ,s\u0103 ne rug\u0103m s\u0103 fie cu ei \u00EEn toate luptele cu focul !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Simona Talpazan Gurau a week",
      "text": "Tot respectul! Spor!"
    },
    {
      "name": "Ana Rodica Dinu a week",
      "text": "Ave\u021Bi grij\u0103 de voi !"
    },
    {
      "name": "Pricop Chiril a week",
      "text": "MEDIA4.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nilgesz Otilia a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Minela Baldovin a week",
      "text": "Sa tr\u00E0iti - s\u00E0 fiti s\u00E0n\u00E0tosi eroilor !!"
    },
    {
      "name": "Serena Bragau a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Iuliana Parvulescu a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mariana Hanganu Ionescu a week",
      "text": "S\u0103n\u0103tate \u0219i putere de a elimina focul ! Hristos a \u00EEnviat! Respect"
    },
    {
      "name": "Florin Nicoras 5 days",
      "text": "Cinste lor pompierilor, cam atit pentru m i."
    },
    {
      "name": "Villi Villi Villi 3 days",
      "text": "Cine a dat foc?"
    },
    {
      "name": "Mariana Sandu a week",
      "text": "Cineva nu a respectat regulile la secet\u0103 \u0219i s\u0103 fie aten\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Simona Rusu a week",
      "text": "RESPECT! S\u0103 reveni\u021Bi de fiecare dat\u0103 s\u0103n\u0103to\u0219i acas\u0103!\nHRISTOS A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Ion Pana a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect pentru tot ce face\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Catalin Deceneu a week",
      "text": "Chiar v\u0103 pas\u0103 de p\u0103duri, a\u021Bi semnat pentru salvarea p\u0103durii Zamostea?\nhttps://campaniamea.declic.ro/.../salvati-magnifica..."
    },
    {
      "name": "Sandulescu Ionut a week",
      "text": "Trebuie prin\u0219i \u0219i judeca\u021Bi ,jigodi sunt din zona croncobaiuri dup\u0103 lemne !"
    },
    {
      "name": "Marius Nicolae Toader a week",
      "text": "P\u0103cat c\u0103 le-a stricat oamenilor sfintele s\u0103rb\u0103tori...e bine totu\u0219i c\u0103 a \u00EEnceput ploaia! \nAm participat cu radioamatorii la 2 ac\u021Biuni ale ISU - exerci\u021Bii complexe de stingere a incendiilor de p\u0103dure \u0219i la alte 2 reale din Mu\u0219cel. \nhttps://www.youtube\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Isukek Isukek a week",
      "text": "Cinste"
    },
    {
      "name": "Viorica Morodan a week",
      "text": "Felicitari\nNe rug\u0103m s\u0103 ajung\u0103 cu to\u021Bii acas\u0103 cu bine\nHristos a inviat"
    },
    {
      "name": "Gino Amato a week",
      "text": "C\u00E2nd au jefuit p\u0103durile unde a\u021Bi fost...??? 7 milioane de MC de lemn au disp\u0103rut din Romania in ultimii 23 de ani.... \u0219ti\u021Bi...a\u021Bi fostt p\u0103rta\u0219i la jaf .. a\u021Bi aparat criminalii \u0219i tr\u0103d\u0103torii...austriecii .\u0219i golanii PSD PNL UDMR USR...eu v as pune c\u0103tu\u0219\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Catlin Alexa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri. Hristos a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Amelia Rusu 4 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Ana Sanek 5 days",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Elena Stupineanu a week",
      "text": "N"
    },
    {
      "name": "Mihaela Oproiu a week",
      "text": "Respect!!"
    },
    {
      "name": "Valentin Dobre a week",
      "text": "Am 2,15............."
    },
    {
      "name": "Cati B\u0103lan a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Victor Toma a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Piroska Mar a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Gabriela Antonie a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Cristian Grazziany Petrescu a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Mioara Androne a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Marian Dragne a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Georgiana Orjanu a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Sabina Ivanovici a week",
      "text": "Respect!!"
    },
    {
      "name": "Gabi Mooceanu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Alexandru a week",
      "text": "Respect!!!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Ross a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Mirica Valentin Mihail a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Florentin Bals a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Mariana Muresan a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Ion Costin a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Costantina Jugaru a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Stoian Stela a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Lucia Ghimis a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Vlad Felicia a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Oltea Tatiana Popescu a week",
      "text": "Respect maxim!"
    },
    {
      "name": "Mariana Stoica a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Rotaru Sanda a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Camelia Ionescu a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Paula Popa a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Cristina Fabian a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Carcadia Elena a week",
      "text": "Respect!!!"
    },
    {
      "name": "Andreea Batrinu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Mihalcioiu Catalin a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Mircea Nencu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Angella Dumitrascu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Ana Hiri\u0219 a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Alexandru Pintea a week",
      "text": "RESPECT !!!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Sirbu a week",
      "text": "respect"
    },
    {
      "name": "Maria Noemi a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Carmen Mitu a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Addy Yonutz Popescu a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Aurelia Georgescu a week",
      "text": "Respect !!"
    },
    {
      "name": "Ionita Alexandra Elena a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Nicolaie Leca a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Pavel Petrache a week",
      "text": "C\u0103uta\u021Bi piromanii, \u0219i nu v\u0103 mai l\u0103uda\u021Bi pompierii aiurea, c\u0103 r\u00E2de lumea!\nFocul arde ne\u00EEntrerupt \u0219i necontrolat de c\u00E2teva zile, a\u0219a c\u0103 ar fi bine s\u0103 \u00EEncerca\u021Bi s\u0103-l izola\u021Bi ca s\u0103 nu se extind\u0103 \u0219i mai mult.\u2026 See more"
    }
  ],
  "message": "V\u0103 rug\u0103m share! Chiar merit\u0103 s\u0103 fie cunoscu\u021Bi! \nEi sunt doar o parte din cei peste 250 de pompieri, pilo\u021Bi, personal al Ocolului Silvic \u0219i voluntari care ac\u021Bioneaz\u0103, de dou\u0103 zile, ne\u00EEntrerupt, pentru stingerea incendiului de vegeta\u021Bie care a cuprins 30 de hectare de p\u0103dure de foioase, \u00EEn localitatea Cet\u0103\u021Beni, jude\u021Bul Arge\u0219.\n \u00CEn urm\u0103 cu dou\u0103 zile, au fost anun\u021Ba\u021Bi:\n\u201CLua\u021Bi-v\u0103 echipamentul. Mobiliza\u021Bi to\u021Bi oamenii. Avem nevoie de c\u00E2t mai mul\u021Bi!\u201D \u2026 \u0219i de atunci se afl\u0103 \u00EEn teren pentru stingerea fl\u0103c\u0103rilor.\nMisiunea lor este una dificil\u0103 din cauza zonei greu accesibile \u0219i a v\u00E2ntului, \u00EEns\u0103, ei au reu\u0219it s\u0103 ajung\u0103 \u0219i de dou\u0103 zile se lupt\u0103 s\u0103 sting\u0103 fiecare focar \u00EEn parte. \nMul\u021Bumim tuturor pentru mobilizare \u0219i implicare, indiferent de zi, or\u0103 sau s\u0103rb\u0103toare! Ne \u00EEnclin\u0103m \u00EEn fa\u021Ba voastr\u0103!\n\u0218tim, poate o s\u0103 spune\u021Bi c\u0103 \u0219i-au f\u0103cut doar datoria. Pentru noi,\u00EEns\u0103, ei sunt EROI!"
}