{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0uGTg8XYxcvVeKLm7zGT18tWQxvxk3Hm5HqYPAmvHLmNG5ujVMERcqcyvcnRMN6iWl\u0026id=61555844099582",
  "comments": [
    {
      "name": "Suflet C\u0103l\u0103tor 3 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../judecatorii-au-suspendat-decizia.../"
    },
    {
      "name": "Lenuta Tecuceanu 3 days",
      "text": "Vi fric\u0103 de C\u0103lin Georgescu ho\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "D\u0103nu\u021B Milos 3 days",
      "text": "Deja este veche \u0219tirea . Situa\u021Bia a fost rezolvat\u0103 urgent de sistem !"
    },
    {
      "name": "Aurelia Igna 3 days",
      "text": "Vot Simion presedinte Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 3 days",
      "text": "Vot masiv Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Mihai Mi\u0219u 3 days",
      "text": "Avem judec\u0103tori corup\u021Bi CCR"
    },
    {
      "name": "Costel Popescu 3 days",
      "text": "De urgenta Sechestu pe averea acestui individ \u0219i arestarea preventiva"
    },
    {
      "name": "Constantin Circei 3 days",
      "text": "CCRUL, UN GRUP DE INFRACTORI POLITICI CATE EXECUTA LA COMANDA CELOR CATE IA NUMIT IN FUNC\u021AIE TRBUE ARESTATI DE URGEN\u021A\u0102 TURUL DOI \u00CENAPOI CALIN GEORGESCU PRESEDINTE JOS TRADATORII"
    },
    {
      "name": "Vasile Tomoroga 3 days",
      "text": "C\u00E2nd \u00EEl v\u0103d pe mafiotul acesta ma ia cu nervii, ar trebui s\u0103 fie dup\u0103 gratii \u0219i dus la cele mai grele munci."
    },
    {
      "name": "Sabau Dorel 3 days",
      "text": "Ar trebui s\u0103 pleca\u021Bi de bun\u0103 voie ?"
    },
    {
      "name": "Garofita Garofita 3 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Doamne ajut\u0103, succes!"
    },
    {
      "name": "Ilie Vatafu 3 days",
      "text": "Schimbarea hoti jos"
    },
    {
      "name": "Cuciura Nicolae 3 days",
      "text": "Pu\u0219c\u0103ria sa v\u0103 m\u00EEnce sau p\u0103m\u00EEntul de judec\u0103tori v\u00EEndu\u021Bi corup\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Sidor Olaru 3 days",
      "text": "Justi\u021Bie corupta p\u00E2n\u0103 \u00EEn m\u0103duva oaselor,cui sa le cerem s\u0103 fac\u0103 dreptate,Danilet un soros convins"
    },
    {
      "name": "Aurica Lacusta 3 days",
      "text": "DRAGI ROMANI, SA NU NE INTRISTAM PREA MULT, ASTA ESTE VOIA LUI DUMNEZEU PTR MOMANI, DAR NU E DEFINITIVA, EL NEA PROMIS CA E CU NOI SI NE VA SCAPA DE ACESTE MARI NECAZURI CARE S-AU ABATUT ASUPRA TARII, SA NE RUGAM SI IAR SA NE RUGAM CACI EL VA INTERVENI\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sosoi Dorel Iosif 3 days",
      "text": "Nu este o decizie ii un act administrativ"
    },
    {
      "name": "Florentina Surdea 2 days",
      "text": "To\u021Bi sunt ni\u0219te mafio\u021Bi ordinari!"
    },
    {
      "name": "Cadar Laurentiu 3 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Cirpaci Estera 3 days",
      "text": "Nu cred sunt manipulari sa piard\u0103 Simion li frica pina acuma aproape de alegeri nu au f\u0103cut nimica noi esim la vot"
    },
    {
      "name": "Razvan Onofrei 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Anica Iancu 3 days",
      "text": "Pe acest mafiot la\u0219 pune la cele mai grele munci cum ar fi s\u0103 fac\u0103 curat la wc in cele mai mari c\u0103lduri"
    },
    {
      "name": "Grigore Adrian 3 days",
      "text": "Judecata pentru to\u021Bi nenoroci\u021Bii aleag\u0103 praful de ei este aproape domnilor Dumnezeu nu doarme aten\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Mariana B\u0103cioiu 2 days",
      "text": "Sper s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pentru tot ce a f\u0103cut nici iadul nu-l mai prime\u0219te pentru r\u0103ul pe care la f\u0103cut"
    },
    {
      "name": "Neiia Ciubotaru 3 days",
      "text": "To\u021Bi care ne conduc este un clanafiot bine pus la punct care mi\u0219c\u0103 e dat disp\u0103rut a\u0219a cred ei c\u0103 e democra\u021Bia \u0219an\u021B greu de \u00EEnvins pe cale pa\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Saveta Ciubotariu a day",
      "text": "Turul doi \u00EEl vrem"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dumitru 2 days",
      "text": "Pre\u0219edintele meu"
    },
    {
      "name": "Marcel Aileni 2 days",
      "text": "Da\u021Bi-l afar\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Maria Stremciuc 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Vasile Vidoc 2 days",
      "text": "Agaricii.astia.comunisti.sa.le.dam.pensii.speciale.si.medicamente.compesate.verde.de.macron."
    },
    {
      "name": "Adriana Stan 3 days",
      "text": "Nu vre\u021Bi s\u0103 candideze Georgescu c\u0103 vede tot ce sa furat de voi afar\u0103 cu ho\u021Bia devastat \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Georgeta Mocanu 3 days",
      "text": "To\u021Bi judec\u0103torii CCR sunt corup\u021Bi \u0219i influen\u021Babili !De fapt sunt ni\u0219te membri de partid care nu \u0219tiu ce este aceea o constitu\u021Bie \u0219i judeca dup\u0103 cum le dicteaz\u0103 al\u021Bii !Pentru bani calc\u0103 pe cadrane ,ru\u0219ine s\u0103 le fie !"
    },
    {
      "name": "Biholar Monica 3 days",
      "text": "CCR - o haita de banditi care nu merita sa existe."
    },
    {
      "name": "Livia Nagy 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 judece ,a\u0219a cum \u0219tie El mai bine, domnilor de la, C C R....\nDumnezeu este mai puternic dec\u00E2t tot,Mapamondul....este Suveran al \u00EEntregului Univers...."
    },
    {
      "name": "Jon Jon 3 days",
      "text": "Vom vota masiv Simion. Acest sistem bolnav trebuie sa dispara."
    },
    {
      "name": "Stelu\u021Ba Postasu 2 days",
      "text": "Cum ai putut s\u0103-\u021Bi calci jur\u0103m\u00E2ntului \u0219i sa calci \u00EEn picioare constitu\u021Biei mai nenorocitule ,cu un miliard care \u00EEl \u00EEn casei pe fiecare luna ceai munci tu de bani \u0103\u0219tia spurcati la pu\u0219c\u0103rie cutine \u0219i toti careati anulat alegirile"
    },
    {
      "name": "Ganea Floarea 2 days",
      "text": "Avem judec\u0103torii corup\u021Bi votez Victor ponta nimeni nu va fi ca el ca om politic cu esperenta"
    },
    {
      "name": "Saveta Ciubotariu a day",
      "text": "CORUP\u021AIII SI Comuni\u0219ti are Dumnezeu grij\u0103 \u0219i de voi c\u0103 va \u021Bi b\u0103tut joc de \u021Bar\u0103 Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie"
    },
    {
      "name": "Costica Loghin 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103d sarlatanule cum sco\u021Bi c\u0103ma\u0219a ,ai de dat socoteala, \u0219i nu ai cum p\u0103c\u0103li prostimea fiindc\u0103 \u00EEs mai mul\u021Bi ca voi ."
    },
    {
      "name": "Mihai Paduraru a day",
      "text": "To\u021Bi la pu\u0219c\u0103rie pentru lovitura de stat intr.un stat a\u0219a zis democrat \u0219i europen"
    },
    {
      "name": "Constantin Marin a day",
      "text": "Ve\u021Bi pl\u0103ti cindva uitativa in sus Dumnezeu ie blind"
    },
    {
      "name": "Paula Soficu 2 days",
      "text": "Astia nu au frica si nici respect pentru nimic cind ajung sus nemernicii asta se intimpla am dormit si nici in vis nu am crezut sa ajungem aici jos tilharii"
    },
    {
      "name": "Butucaru Neculai 3 days",
      "text": "Ce tot aratati animalul acesta cu chip de om ? Spuneti ca a luat el hotarari . El trebuia sa respecte Constitutia nu dorinta partidelor politice care l-au numit judecator la CCR . Acum si daca s-ar spanzura nu va mai capata in ochii romanilor chip de o\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Capsa Mariana Emiliana a day",
      "text": "\u0218i a\u0219a nu scap\u0103 nimeni de Calin Georgescu ..c\u00E2nd va venii la pre\u0219edin\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Cerasela Mihai 3 days",
      "text": "Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Adelheit Kratz-Niesz 2 days",
      "text": "Si iaca asa a trecut aproape jumatate de an si nu se rezolva nimic !\nNu alegeri , nu presedinte!\nNumai minciuni, promisiuni .....!"
    },
    {
      "name": "Angelica Popa 3 days",
      "text": "DUMNEZEU SA DEA DUPA SUFLET BLESTEMAT DE ROMNIA CREDINTA ORTODOXA DUMNEZEU ARE GRIJA DE FIECARE AMIN"
    },
    {
      "name": "Ioana Dumitru 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei Ales"
    },
    {
      "name": "Vasile Olaru 2 days",
      "text": "Numai de banditi avem parte se aleg antre ei"
    },
    {
      "name": "Lucaci Victoria 2 days",
      "text": "Vii s-a dat timp de c\u0103in\u021B\u0103 deja a expirat , nu ave\u021Bi \u00EEncotro\nTot ce a\u021Bi f\u0103cut la \u00EEntuneric ESTE dat la iveal\u0103 de LUMIN\u0102\nAve\u021Bi de-a face cu Dumnezeu direct ! \uFFFCEL are alt plan cu Rom\u00E2nia de restaurare !!!!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eugenia Farkas 3 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 bat\u0103 Dumnezeu pe to\u021Bi cei de la CCR ."
    },
    {
      "name": "Ion Viorel Crina 3 days",
      "text": "Foarte bine"
    },
    {
      "name": "Ioana Dumitru 2 days",
      "text": "Dreptatea, Demnitatea ; Se afl\u0103 \u00EEn Rob\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Nina Dragan 2 days",
      "text": "V\u0103 e fric\u0103 de CGeorgescu .\nJudec\u0103tori corup\u021Bi trebuie confiscate toate averile la ho\u021Bi ."
    },
    {
      "name": "Ana Gavril\u0103 2 days",
      "text": "Avem judec\u0103torii ho\u021Bii tr\u0103d\u0103torii corup\u021Bii de ho\u021Bii din guvern \u0219i de UE \u0219i de Ursula criminala s\u0103i m\u00E2nce vermi \u0219i p\u0103m\u00E2ntul de javre tr\u0103d\u0103toare penale"
    },
    {
      "name": "Ioana Oancea 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu tine."
    },
    {
      "name": "Nelu Cojenelu 2 days",
      "text": "Ru\u0219ine domnilor judec\u0103tori pentru decizia luat\u0103 incorect pentru c\u0103 a\u021Bi depus un jur\u0103m\u00E2nt \u0219i nu l-a\u021Bi respectat ! Ignora\u021Bi acest popor! Ru\u0219ine!!!"
    },
    {
      "name": "Misu Popescu 3 days",
      "text": "Hot\u0103r\u00EEre dat\u0103 de un fost Securist nu e decizie"
    },
    {
      "name": "Maria Ghimis 3 days",
      "text": "VOTAM CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI. DOAMNE AJUTA.AMIN."
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 3 days",
      "text": "O mort\u0103ciune cred e opinia mea deci Enache e predofil \u0219i ea luat pe to\u021Bi la r\u00E2nd gunoiul c\u0103 nu-i face justi\u021Bia nimic asculta de un prodefil Rusineeee justi\u021Biei Rom\u00E2ne sunte\u021Bi corupte"
    },
    {
      "name": "Ioana Nela 3 days",
      "text": "Nu i-ar mai r\u0103bda Dumnezeu pe toate institu\u021Biile de Mafio\u021Bi a lui Iohanis Ce e \u00EEn potriva lui C\u0103lin Georgescu \u0219i a lui G An Care fabric\u0103 motive Neadev\u0103rate Iohanis st\u0103 la butoane cu Ciolacu Dar nu v\u0103 las\u0103 Poporul s\u0103 mai lua\u021Bi voi decizi"
    },
    {
      "name": "Silvia Cristea 3 days",
      "text": "Baa c\u0103l\u0103ule expirat stai acolo ilegal da bosorog urat \u0219i faci numai rele da ba turu doi \u0219i las\u0103 lumea lini\u0219tit\u0103 cat v-o mai rabd\u0103 pamantu \u0103sta criminalilor a\u021Bi \u021Bara an sap\u0103 de lemn \u0219i du-te dracu acas\u0103 da s\u0103turat poporu de voi"
    },
    {
      "name": "Borug\u0103 Sorin Borug\u0103 Sorin 3 days",
      "text": "PENTRU JEGURILE DE LA CCR P\u00CEN\u0102 LA A \u0218APTEA SPI\u021A\u0102...."
    },
    {
      "name": "Olimpia Schiopu 3 days",
      "text": "CCR sunte\u021Bi oameni sau animale josnice , turbate ?"
    },
    {
      "name": "Telu Severin 3 days",
      "text": "Homalaul trebuie arestat!"
    },
    {
      "name": "Niculina Cristina Oprea 2 days",
      "text": "Mafio\u021Bii \u0219i tr\u0103d\u0103torii de \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Eduard Alexa 2 days",
      "text": "O. Sa. Vina. Diaspora. \u0218i. O Va. De-a. MUIE. Multi. Dintre. Noi. Nu. Mai. Santem. Romani. Ne. Pisam pe. Voi. Impu"
    },
    {
      "name": "Otilia Otilia 3 days",
      "text": "Jigodie ordinar\u0103 \u0219i un PEDOFIL SC\u00C2RBOS"
    },
    {
      "name": "Laurenta Lupu 3 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 inghit\u0103 p\u0103m\u00E2ntul pe to\u021Bii tr\u0103d\u0103torii s\u0103 nu mai vedea soarele de criminalii analfabe\u021Bilor....."
    },
    {
      "name": "Dobra Mircea 2 days",
      "text": "Nu pot fi numi\u021Bi judec\u0103tori mai de grab\u0103 tr\u0103d\u0103tori ho\u021Bi criminali ai democra\u021Biei \u0219i ai poporului rom\u00E2n va veni sf\u00EErsitu \u0219i nota de plata pentru ce au f\u0103cut"
    },
    {
      "name": "Petrica Iordache 3 days",
      "text": "C\u00E2nd vei fi luat la jilava?"
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 3 days",
      "text": "S\u0103i sugeti totiiiiiiiiii gunoaiele din CCR \u0219i Cotroceni \u0219i justi\u021Bia din Rom\u00E2nia pul"
    },
    {
      "name": "Culita Boacna 3 days",
      "text": "VOT George Simion"
    },
    {
      "name": "Radu Dicu 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRESEDINTE AL ROM\u00C2NIEI!"
    }
  ],
  "message": "Decizie f\u0103r\u0103 precedent \u00EEn Rom\u00E2nia\nBREAKING| Judec\u0103torii au suspendat decizia CCR de anulare a alegerilor\n \uD835\uDDE9\uD835\uDDD8\uD835\uDDED\uD835\uDDDC \uD835\uDDE3\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDDF \uD835\uDDD6\uD835\uDDE2\uD835\uDDE0"
}