{
  "url": "https://www.facebook.com/AutovehiculeRomanesti/posts/pfbid02fUVj3zrkiaiEGmQfwtx5h4qsBiFe1uavuR2qMgTGajttzUcE9PMyT1zN6rrDKZoDl",
  "comments": [
    {
      "name": "Florin \u0218erc\u0103ianu 13 minutes",
      "text": "Ce po\u021Bi avea \u00EEn comun cu un olimpic la matematic\u0103? Doar o frustrare personal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nelu Novak 2 days",
      "text": "Da noi a pus tractorul u650 \u00EEn uitare nem\u021Bi \u00EEl \u021Bin de m\u00E2ndrie la muzeu s\u0103 ne arate cit de pro\u0219ti st\u0103p\u00E2ni politici avem am avut lucruri de valoare \u0219i le am dat pe nimic la groapa de gunoi a Europei mare p\u0103cat c\u0103 tot timpul avem conduc\u0103tori pro\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Viorel Grigoriu 3 days",
      "text": "Da am prins acest tractor cu cabina de prelata.in epoca comunista find o mare cerere pe piata externa.pentru intern erau cate doua tractore la fie care SMA.si mai tarziu au inceput ca in fie care an sa fie cate 3 tractore pentru fie care SMA in baza la\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stan Marin 2 days",
      "text": "N-am \u0219tiut s\u0103 p\u0103str\u0103m lucrurile de valoare . Dup\u0103 89 am fost ,,orbi ,, , am urmat c\u0103 turma ,,sfaturile,, altora.\nBine , fuga dup\u0103 averi nemuncite a distrus tara \u0219i i- a \u00EEndatorat \u0219i pe nepo\u021Bii no\u0219tri ."
    },
    {
      "name": "Giuliano Ardeleanu 2 days",
      "text": "Acum UTBului i sa alaturat si MEFIM Sinaia( fier vechi) mai ridica un Mall sau ceva Blocuri"
    },
    {
      "name": "Utilaje Agricole Dumbraveni 2 days",
      "text": "Superb! Am fost si noi in randul lumii! Nu era cu nimic inferior fata de celelalte marci ."
    },
    {
      "name": "Titel Stroe 2 days",
      "text": "Bun\u0103 de ce ne mai uitam \u00EEnapoi, atunci eram ni\u0219te prosti, ar\u0103ta\u021Bi ce se face azi ca zace de\u0219tept\u0103ciunea :\u00EEn noi, va mul\u021Bumesc pt \u00EEn\u021Belegere!!!"
    },
    {
      "name": "Wiki Andy 2 days",
      "text": "Calitate MUUUULT INFERIOARA produselor occidentale. Necesita reparatie capitala dupa fiecare campanie agricola. Consum mare, performante proaste. Bataie de joc din banii poporului."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Gogoase a day",
      "text": "Daca va prezint zvonurule ,barfele din trecut nu o sa le credeti.La probe in Africa,dupa un tump anume,tractoarele din competitie,erau oprite si spalate.La cateva tipuri de tractoare, si cel romanesc ,se vedea ulei pe jos,pe noroi ,ceea ce presupunea \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Joseph Czumbil 2 days",
      "text": "Tractoarele UTB erau cunoscute la nivelul international, cu consum normal, \u00EEntre\u021Binere u\u0219oar\u0103 pe loc, randament mul\u021Bumitor,cu care toate procesele de produc\u021Bie sa putut ob\u021Bine, piesele necesare asigurate. Dar acum pl\u0103te\u0219ti bani grei pentru o verificare\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantin Leustean 2 days",
      "text": "A\u021Bi auzit ,ca dup\u0103 lovitura de stat din 1989 continuat\u0103 \u0219i azi, Rom\u00E2nia s\u0103 mai prezinte produse industriale la vreo expozi\u021Bie?"
    },
    {
      "name": "Luigi Pellegrini 2 days",
      "text": "RDG nu era chiar ,,Germania\u0022."
    },
    {
      "name": "Csaba Csedo 3 days",
      "text": "Cum adica 751??"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Suciu 2 days",
      "text": "Licien\u021B\u0103 Fiat"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Roth 3 days",
      "text": "O fi fost, turbo e din 1921, la masinide curse!"
    },
    {
      "name": "Marian Huzum 2 days",
      "text": "Ei doar au furat modelul \u0219i l-au cuafat"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Banimulti 2 days",
      "text": "Asa este"
    },
    {
      "name": "Ilie Grudnitchi 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi \u00EEn afar\u0103 de toate, unde lati v\u0103zut \u00EEn Rom\u00E2nia?"
    },
    {
      "name": "Constantin Surdu 2 days",
      "text": "Da. Da, foarte bine \u0219i bune \u0219i de calitate. \u00CEn Israel sunt \u0219i acum func\u021Bionale \u0219i au cerut piese de schimb, s-au mirat c\u00E2nd au auzit ca sa \u00EEnchis fabrica. PA."
    },
    {
      "name": "Tiberius Maximus 2 days",
      "text": "Corect cel mai bun tractor de expozi\u021Bie ...dar cam at\u00E2t"
    },
    {
      "name": "Vasile Razlog 3 days",
      "text": "Nu-mi vine s\u0103 cred!!"
    },
    {
      "name": "Barbu Constantin a day",
      "text": "Asta e un Belarus, nu U 751.\nLa Bra\u0219ov nu s-au f\u0103cut tractoare cu turbina!"
    },
    {
      "name": "Marius Ciobanu 2 days",
      "text": "Dar 651 stiu!"
    },
    {
      "name": "Nicu Pisar 2 days",
      "text": "Fain p\u0103strat tractorul chiar dac\u0103 sigla \u0219i contragreut\u0103\u021Bile de mtz sint pe el"
    },
    {
      "name": "Nelu Nicolaie 3 days",
      "text": "Cum \u0219i \u00EEn ce an ?"
    },
    {
      "name": "Carare Cristian 2 days",
      "text": "A nostru cind se duce parca vine"
    },
    {
      "name": "Rus Liviu 2 days",
      "text": "Era puternic"
    },
    {
      "name": "Zorici Viorel 2 days",
      "text": "Pare mai bun decat utb 650"
    },
    {
      "name": "Ioan Cioara 3 days",
      "text": "Tot cei posibil \u0219tiu c\u0103 o avut contrat cu Germania dar o renun\u021Bat la contrat c\u0103 motoarele aveau scurgere dup\u0103 3 luni de lucru \u00EEn c\u00E2mp a\u0219a am v\u0103zut pe Net"
    },
    {
      "name": "Bogdan Dumitru 2 days",
      "text": "C\u00E2nd a fost produs acest model"
    },
    {
      "name": "Ion Mireanu 2 days",
      "text": "In ce secol in ce an ."
    },
    {
      "name": "Cristi Tolbaru Tolbaru 2 days",
      "text": "Am avut unul la fel cu cabina \u0219i doua u\u0219i pe spate"
    },
    {
      "name": "Petrut Musteata 2 days",
      "text": "care turbo????"
    },
    {
      "name": "Rotaru Genut a day",
      "text": "A fost o dat\u0103???????"
    },
    {
      "name": "Costina\u0219 Valentin 2 days",
      "text": "De aici am inceput s\u0103 lucreze."
    },
    {
      "name": "Petru Zurgalau 2 days",
      "text": "L"
    },
    {
      "name": "Radu Dragomir 3 days",
      "text": "Acum c\u00E2\u021Bi ani?"
    },
    {
      "name": "Grigore Alecsandru a day",
      "text": "M\u0103 reg\u0103sesc!!"
    },
    {
      "name": "Luchian Ionut Ionut 2 days",
      "text": "Trac\u021Biune integral\u0103"
    },
    {
      "name": "Luchian Ionut Ionut 2 days",
      "text": "Cine cunoa\u0219te"
    },
    {
      "name": "Costel Andonie 2 days",
      "text": "Domnilor,sa se stie o data, ca nu am fost lasati, de vest, sa mai producem ceva ca sa nu mai fim pe piata. Cum credeti voi ca se mai vindeau combinele glas, in romania, daca aveam si noi cp.12,romanesti, cum mai intrau tractoarele vestului, la noi in t\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andreas Alin Morar 2 days",
      "text": "A\u0219a avea un vecin cabina pe un 550, \u0219i am crezut c\u0103 o improvizase el. \n Parbrizu cred e de TV"
    },
    {
      "name": "Cristian Fulger 2 days",
      "text": "Uitati-va atent inainte sa comentati numai prostii... marca este Belarus!"
    },
    {
      "name": "Zoltan Orban a day",
      "text": "Nu \u0219tiu perfect dar cunoscut"
    },
    {
      "name": "Dejestiul -satul nostru 23 hours",
      "text": "Nu-mi amintesc de acest model, 751 Turbo!!! E un fake..!"
    },
    {
      "name": "Mos Marin 19 hours",
      "text": "\u0102sta a luat medalia de aur ce bune eru p\u0103cat c\u0103 au \u00EEnchis fabrica"
    },
    {
      "name": "Gaje Vasile 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Marian Mistretu Florescu 8 hours",
      "text": "E o minciuna..."
    },
    {
      "name": "Nicu Cristea 2 days",
      "text": "...la ,,nu face\u021Bi ca ei\u0022"
    },
    {
      "name": "C Si E Sirghie 2 days",
      "text": "Ok. 751Turbo? pe modelul de capotaj UTOS adica 1966-1975?"
    },
    {
      "name": "Silviu Nitu 2 days",
      "text": "Aceste tipuri de tractoare au fost exportate \u00EEn milioane de exemplare pe tot mapamondul, am lucrat la un institut de cercetare proiectare din Bucure\u0219ti, ca acolo lucrau reparti\u021Bie cei care terminau cu mediile cele mai mari, creierele nu plecau peste ho\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioan Gubernat 2 days",
      "text": "Era Muzeu b\u0103i! \n\uD83D\uDE42\u200D\u2194\uFE0F"
    },
    {
      "name": "Simion Ion 2 days",
      "text": "Este , dup\u0103 exemplarele de l\u00E2ng\u0103 el, la antichit\u0103\u021Bi \n!\nExpozi\u021Bie pe paji\u0219te , \u00EEn ferma unui german , pasionat de colec\u021Bie de tractoare !!!"
    },
    {
      "name": "Dinis Valentin 2 days",
      "text": "Noi am avut U445 \u0219i U650.De c\u00E2nd U750?!"
    },
    {
      "name": "Zorici Viorel 2 days",
      "text": "De ce nu sa fabrica ca asta asta trage si fata"
    },
    {
      "name": "Popa Aurica 3 days",
      "text": "S-a fabricat asa ceva la UTB ??? tractor 4x4 turbo cu numele U751-turbo???."
    },
    {
      "name": "Marcel Pintilie 3 days",
      "text": "Nui real ! E un 651 cosmetizat , modificat !"
    },
    {
      "name": "Tashonka Witko 13 hours",
      "text": "Bine c\u0103 nu s.au dus rom\u00E2nii cu submarinul U 571"
    },
    {
      "name": "Eugen Chivu 2 days",
      "text": "Nu a existat asa ceva."
    },
    {
      "name": "Constantin Iosub 2 days",
      "text": "Si?"
    },
    {
      "name": "Petru Zurgalau 2 days",
      "text": "Prostii de bol\u0219evici cred toate prostiile.....?"
    },
    {
      "name": "Mplachouras-Plachouras Nikolaos a day",
      "text": "https://www.youtube.com/watch?v=2aYiDT0KXdE"
    },
    {
      "name": "Th\u00E9o Sacha 2 days",
      "text": "\u201EMinciuna este sufletul nepieritor al comunismului\u201D C\u00E2teva dintre \u0022realiz\u0103rile\u0022 comunismului rom\u00E2nesc \u015Fi sursa lor ini\u0163ial\u0103 real\u0103\nAutomobilele Dacia - licen\u0163\u0103 Renault 12, Fran\u0163a;\nOltcit - licen\u0163\u0103 Citroen Axel, Fran\u0163a;\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihai Moser 2 days",
      "text": "In ce an ? La acea vreme se \u0219tia de Turbo ? \n Unii pun botul la orice prostie. Uita\u021Bi-v\u0103 cu aten\u021Bie la poz\u0103! U 751 turbo plus c\u0103 are \u0219i contragreut\u0103\u021Bi pe fat\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Alin Ardelean a day",
      "text": "Da.... fain\u0103 scul\u0103......a lu v\u0103ru-mio tot atunci se stric\u0103 , c\u00E2nd \u00EEncepe campania"
    },
    {
      "name": "Ioan Anghel a day",
      "text": "In ce an????....1900 toamna???"
    },
    {
      "name": "Marius Cornel Marius a day",
      "text": "Care Germania? Cea care a fost partea ru\u0219ilor pe c\u00E2nd zidul \u00EEnc\u0103 era \u00EEn picioare"
    },
    {
      "name": "Andy K  3 days",
      "text": "Taipnm cu cine safpm iti mai permite safpm sa postezi minciuni si gugumanii comuniste .."
    },
    {
      "name": "Cristi Vauxi a day",
      "text": "At\u00E2t va mai tot kkti pe voi m\u0103... Analfabe\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Nicolae Minciuna 2 days",
      "text": "Suveranistii astia care pun botu la toata vrajeala comunista care se pricep ei !Unde dracu a ti vazut voi asa ceva cu contragreutatile alea si Turbo ????"
    },
    {
      "name": "Biro Ernest a day",
      "text": "Eventual 650"
    },
    {
      "name": "Jozsi Sz\u00F6csi 2 days",
      "text": "E super"
    }
  ],
  "message": "La o expozi\u021Bie \u00EEn Germania"
}