{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0HGN2uX26Bz3tdkuVbCwyTGTXCyxdqFSfVozSqSD6WW1BwKpdQMEQfPbxq5wNdN2Bl\u0026id=100078027680502",
  "comments": [
    {
      "name": "Porumbel Elena Rebeca 2 days",
      "text": "Dzeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace vor fi ve\u0219nic \u00EEn inimile noastre !!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Macalet 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte! Amin!"
    },
    {
      "name": "Angela Vicol 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i erte pe toti mortii\nAmin"
    },
    {
      "name": "Kety Grimberg 2 days",
      "text": "un gand si o candela pentru unchiu\u0027 Toma cel care a sadit si a inflorit locul in care s-a nascut , cel care si-a iubit inaintasii si urmasii isi merita aducerea noastra aminte"
    },
    {
      "name": "Elena Santeiu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Flori Flori 2 days",
      "text": "Doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Mircea Tuleu 2 days",
      "text": "DOAMNE AJUT\u0102 AMIN"
    },
    {
      "name": "Ana Popa 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stanciu Gabriela 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 celor pleca\u021Bi dintre noi!"
    },
    {
      "name": "Liliana Didicescu 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Elena Munteanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte !"
    },
    {
      "name": "Dodi Emilia Milnic 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte! Amin"
    },
    {
      "name": "Florin Antonescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u0219i s\u0103 fie \u021Barina u\u0219oar\u0103!"
    },
    {
      "name": "Feodosia Mustea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i miluiasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Stela Ghi\u021B\u0103 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Macovei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii ierte"
    },
    {
      "name": "Marian Nita 2 days",
      "text": "Doamne ajuta! Amin!"
    },
    {
      "name": "Miorica Simionescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace!Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Milica Vilcu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 la infinit!!!"
    },
    {
      "name": "Prodan Aurelia 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi ci adormi\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Elena Zavatin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte"
    },
    {
      "name": "Maria Macavei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ilie Godina 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin"
    },
    {
      "name": "Ana Budin 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin"
    },
    {
      "name": "Emilia Ema 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Ala Zamfirov 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte"
    },
    {
      "name": "Aurel Sirboiu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin"
    },
    {
      "name": "Gelu Peste 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace ve\u0219nic\u0103 Amin Amin Doamne"
    },
    {
      "name": "Cotoban Dominica 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte s\u0103 se odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Onita Haciu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ierte"
    },
    {
      "name": "Lenu\u021Ba Chivu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 Amin"
    },
    {
      "name": "Moldovanu Ana 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103! Bun\u0103 diminea\u021Ba! S\u0103 ave\u021Bi o zi frumoas\u0103 cu s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurie \u00EEn suflet \u0219i \u00EEn g\u00E2nduri!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Lenuta 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte\nAmin"
    },
    {
      "name": "Valeria Duca 2 days",
      "text": "Lumina ve\u0219nic\u0103 \u0219i iertare de p\u0103cate!"
    },
    {
      "name": "Florica Buda 2 days",
      "text": "Odihna vesnica tuturor. Amin!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Nuta 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ana Berber 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte \u0219i s\u0103 le odihneasc\u0103 \u0103n pace lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 celor pleca\u021Bi dintre noi prea devreme amin"
    },
    {
      "name": "Vlademir Barbu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte Amin!"
    },
    {
      "name": "Liliana Silvestru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte,\u0102min!"
    },
    {
      "name": "Maria Serban 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ana Ardeleanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa I ierte pe to\u021Bi care au plecat la Domnul. Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Carmen Samfira 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i adihneasca"
    },
    {
      "name": "Elena Sirghie 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i erte \u0219i sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace. Sa le fie tari na u\u0219oar\u0103."
    },
    {
      "name": "Elena Doinita Chirica 2 days",
      "text": "Doamne iarta pe toti cei dragi care nu mai sunt printre noi"
    },
    {
      "name": "Sabina Florea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte"
    },
    {
      "name": "Angela Vasile 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103-n pace!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Istrate 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte"
    },
    {
      "name": "Lixandra Viorica 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA I IERTE"
    },
    {
      "name": "Grigore Marin 2 days",
      "text": "Doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Costelica Caldararu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte si sai odihneasca an pace sa aibe lumina vesinica"
    },
    {
      "name": "Didina Stoian 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i aibagrija de sufletelor lor Amin"
    },
    {
      "name": "Eugen Popa 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SAI ERTE PE CEI PLECA\u021AI DINTRE NOI AM8N"
    },
    {
      "name": "Tudorel Popa 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 p\u0103rin\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "Kun Dochia 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Veronica Spau 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EE ierte, odihneasc\u0103 se \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Angi Legean 2 days",
      "text": "odihna ve\u0219nic\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Ana Tanase 2 days",
      "text": "Lumina \u0219i odihn\u0103 vesnica.Dumnezeu s\u0103-i ierte."
    },
    {
      "name": "B\u0103nic\u0103 Aurelia 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin"
    },
    {
      "name": "Dan Brinzei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte pe toti raposatii nostrii Amin \n Doamne iartai"
    },
    {
      "name": "Giovana Genova 2 days",
      "text": "Odihneasca in pace AMEN"
    },
    {
      "name": "Mari Marcu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta ne AMIN."
    },
    {
      "name": "Bako Eva 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103. Amin!"
    },
    {
      "name": "Paula Boghiu 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Steluta Sirbu 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Elena \u0218tef 2 days",
      "text": "Doamne. Sai. Odihneasc\u0103. Dumnezeu. \u00CEn pace. Amin."
    },
    {
      "name": "Paraschiva Macavei 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 le odihneasc\u0103 \u00EEn pace sufletele celor care au plecat la cele ve\u0219nice de pe fa\u021Ba p\u0103m\u00E2ntului amin."
    },
    {
      "name": "Floarea Gavrilas 2 days",
      "text": "Doamne iart\u0103 i"
    },
    {
      "name": "Sonia Lungu 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA-I IERTE!"
    },
    {
      "name": "Maria Blagan 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi la cele ve\u0219nice amin amin"
    },
    {
      "name": "Florin Croitori 2 days",
      "text": "Doamne ajuta. Amin"
    },
    {
      "name": "Didi Didi 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Teodora Birta 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nelu Vasilca 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103, Amin."
    },
    {
      "name": "Gina Luca 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte"
    },
    {
      "name": "Lilichirilov Lilichirilov 2 days",
      "text": "Odihna.vesnica. pentru.toti.cei.plecati.dupa.acest.pamint"
    },
    {
      "name": "Zena Rosnita 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 te odihneasc\u0103 dragul meu Gelu!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mioara Popescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Zaharia Elena 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte"
    },
    {
      "name": "Alexandra Paun 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Costanza 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin.."
    },
    {
      "name": "Dorina Mihalache 2 days",
      "text": "Doamne ajuta AMIN."
    },
    {
      "name": "Alexandru Lucaci 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 vesnica"
    },
    {
      "name": "Marin Vochin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te!"
    },
    {
      "name": "Veronica Filip 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Mioara Levarda 2 days",
      "text": "Lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Niculina Ion 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Topan Veronica 2 days",
      "text": "Doamne ajuta."
    },
    {
      "name": "Max Maya 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!\nAmin!"
    },
    {
      "name": "Rodica Lacatus 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi morti"
    },
    {
      "name": "Herteg Maria 2 days",
      "text": "Odihne\u0219te-te Dome \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Zoita Cartuna 2 days",
      "text": "Odihna vesnica !"
    },
    {
      "name": "Florica Popa 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liuba Mihalachi 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! Dumnezeu s\u0103 i ierte odihn\u00E3 vesnic\u00E3."
    },
    {
      "name": "Mihaila Damian 2 days",
      "text": "Lumina,ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Milea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Guzu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Maria Blagan 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 copilul meu drag Amin amin"
    },
    {
      "name": "Ileana Pintiuc 2 days",
      "text": "Odihna vesnica la toti morti Amin"
    },
    {
      "name": "Nicolae Radu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe fratele meu \u0219i tat\u0103l meu. Amin."
    },
    {
      "name": "Terezia Cocis 2 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Carmen Samfira 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mariana Stefan 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Cornelia Zota 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mirella Jacota 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Maria Scutaru 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ioan Portarescu 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ana Jelescu a day",
      "text": "7"
    },
    {
      "name": "Anuta Ciogolea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103- i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Sveta Antohieva 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte pe to\u021Bi Amin"
    },
    {
      "name": "Liviu Rosu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Ilasciuc 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Amin!"
    },
    {
      "name": "Daragiu Viorica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Mariana Oprean 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Aneta Filip 2 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE AMIN!"
    },
    {
      "name": "Aurora Ungurean 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Tanya 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte \u0219i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Noru\u021B\u0103 Greabu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-iodihneasc\u0103.Amin!"
    },
    {
      "name": "Viorica Bercea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Gu\u0219man Maria 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena \u0218oman 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i limina"
    },
    {
      "name": "Eugenia Florica Cristescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103! Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103! \nAmin!"
    },
    {
      "name": "Ana Tudose 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Marcel Pocinoc 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace,, AMIN, Doamne Ajuta,,"
    },
    {
      "name": "Cornelia Manolache 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Marilena Saftel 2 days",
      "text": "Doamne Ajut\u0103 AMIN AMIN AMIN."
    },
    {
      "name": "Ana Petrache 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ani Marginean 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i odihneasca in pace !"
    },
    {
      "name": "Tomescu Alesandra Doru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii odihneasc\u0103 \u00EEn \u00CEmp\u0103r\u0103\u021Bia sa!"
    },
    {
      "name": "Aevoea Ancuta 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Silvia Moc\u0103ni\u021B\u0103 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Flori Nita 2 days",
      "text": "Amin!\nDumnezeu sa i odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Verdes Ani 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -i odihneasc\u0103 \u00EEn pace,!"
    },
    {
      "name": "Maria Mary 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Buga Viorel 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Avida Preda 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Visalon V. Chisbac 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Ioana Stanca 2 days",
      "text": "Dumnezeu Sai Odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Geta Geta 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ducu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasca \u00EEn pace lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Olaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ileana Gradinaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Malan 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Dorina Costin 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa.i odihneasca \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Mariana Stoica 2 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-I ODIHNEASCA-N PACE"
    },
    {
      "name": "Vio Violeta 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Sandu Bumbaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte pe to\u021Bi mor\u021Bi Amin"
    },
    {
      "name": "Butuc Gheorghe 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace.!"
    },
    {
      "name": "Floare De Col\u021B 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace !"
    },
    {
      "name": "Iosif Dobos 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa.i odihneasca in pace si lumina vesnica sa le arate drumul"
    },
    {
      "name": "Grigore Nichiforeac 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a invieat ! Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Tania Niculina 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Leonte Bucsa 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa I odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Marcela Botan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s-\u0103i ierte \u0219i s-\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia Domnului."
    },
    {
      "name": "Veronica Rezes 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Emilia Valean 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i erte pe toti morti!Amin"
    },
    {
      "name": "Zoli Hajdu a day",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Viorica Bila 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Mariana Luncasu 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Bleky Bleky 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Nicolae Marin 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Miron Clinci 2 days",
      "text": "Amin"
    }
  ],
  "message": null
}