{
  "url": "https://www.facebook.com/naturacufrumusetile/posts/pfbid036wnDP1sw6QkT7whRaxc69P4wg5mcrVuhYexJ2xs9fjmwUWGUvKPsvcRhQsoFE2Rgl",
  "comments": [
    {
      "name": "Natura cu frumusetile ei 2 days",
      "text": "https://iubimromania.info/vw2f"
    },
    {
      "name": "Luciana Dumitru 2 days",
      "text": "In Romania sunt foarte multi credincio\u0219i catolici si este normal sa le respecti credinta , iar Papa Francisc a avut o personalitate speciala si iubitor de oameni. Merita o zi dedicata Lui ."
    },
    {
      "name": "Lona Violeta Todosi 2 days",
      "text": "At\u00E2ta vreme cit cu to\u021Bii credem \u0219i ne rug\u0103m lui Dumnezeu ,comentariile sint de prisos ,mai ales cind vin din partea unui reprezentant al bisericii. Trist dar adev\u0103rat....."
    },
    {
      "name": "Iuliana Elisabeta Popa 2 days",
      "text": "Credin\u021Ba \u00EEn Dumnezeu, trebuie s\u0103 uneasc\u0103 oamenii , nu s\u0103-i dezbine ! Respectul reciproc lipse\u0219te din p\u0103cate! Doamne d\u0103-le minte \u0219i judecat\u0103 dreapt\u0103 la to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Vasile Achim 2 days",
      "text": "Dac\u0103 este a\u0219a, atunci nu are ce c\u0103uta \u00EEn biseric\u0103! Sunt ortodox, dar respect op\u021Biunile tuturor credincio\u0219ilor de orice rit, pentru c\u0103 to\u021Bi suntem fii Bunului \u0219i \u00CEnduratului Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Alina Filip 2 days",
      "text": "De ce?\nEu sunt ortodox\u0103,c\u00E2nd a murit Papa am pl\u00E2ns c\u00E2nd am citit c\u00E2t de simplu a tr\u0103it \u0219i a fost \u00EEnmorm\u00E2ntat.\n\u00CEi vede\u021Bi pe cei care conduc biserica ortodox\u0103 cum se l\u0103f\u0103ie \u00EEn bog\u0103\u021Bii?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena-cristina Roca 2 days",
      "text": "R\u0103utatea vine din frustrare....Dac\u0103 t\u0103ceai filozof te numeai!"
    },
    {
      "name": "Rodica Olea 2 days",
      "text": "Mare dreptate are, \u00EEn Rom\u00E2nia majoritatea sunt cu credin\u021B\u0103 Ortodocsa \u0219i nici decum Catolica eretica, a fost primul Papa din istorie IEZUIT, nici crucea pe care o purta nu era cu IIsus, la negat pe Hristos, la f\u0103cut un spurcat, singurul Papa care a mod\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Culcer 2 days",
      "text": "Acesta nu se poate numi preot!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Simon 2 days",
      "text": "Ru\u0219ine s\u0103 \u00EE\u021Bi fie !,..cre\u0219tinii adev\u0103ra\u021Bi ,sunt solitari,\u0219i particip\u0103 la durerea fra\u021Bilor lor,nu conteaz\u0103 apartenenta religioas\u0103, fie ei \u0219i musulmani,..cu at\u00E2t mai mult trebuie sa fim aproape de suferin\u021Ba fra\u021Bilor no\u0219tri catolici \u0219i sa respectam cu fr\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Nesvadba 2 days",
      "text": "\u00CEndemnul papei Francisc: Merge\u021Bi \u00EEmpreun\u0103 \u0022 f\u0103r\u0103 ur\u0103 \u0219i f\u0103r\u0103 invidii"
    },
    {
      "name": "Zina Preda 2 days",
      "text": "Nesim\u021Bire total\u0103."
    },
    {
      "name": "Lucretia Boamba 2 days",
      "text": "Papa Francesco merita din plin acest gest ! Toti avem acelasi Dumnezeu !"
    },
    {
      "name": "Bratu Annamaria 2 days",
      "text": "E\u0219ti ,,mic\u0022 , p\u0103rinte."
    },
    {
      "name": "Petrescu Maria Elena 2 days",
      "text": "Mereu preo\u021Bi ortodoc\u0219i au fost \u00EEmpotriva , celor catolici !\nSunt dif , dar avem acelas Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Irina Dumitrescu 2 days",
      "text": "Scleroza isi spune cuvantul la anumiti oameni! Putin echilibru, nu strica mai ales in randul preotilor. Multumec lui Dumnezeu ca am un duhovnic exemplar!"
    },
    {
      "name": "Antonella Antoine Dragan 2 days",
      "text": "Parinte, cu tot respectul, Isus l-a iertat \u0219i pe Iuda....."
    },
    {
      "name": "Dana Savin 2 days",
      "text": "Dumnezeu este unul! Indiferent de religie. Iar Papa a fost cel care a pledat pentru iubire ,pace, \u00EEn\u021Belegere \u00EEntre oameni indiferent de culoarea pielii, a religiei,a avu\u021Biei."
    },
    {
      "name": "Stella Dorina Gherasim Mateianu a day",
      "text": "Sunt ortodoxa dar am urm\u0103rit aceste zile dedicate lui Papa Francisc! Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Goaga Flory 2 days",
      "text": "Un egoist !"
    },
    {
      "name": "Constantin Stoian 2 days",
      "text": "Ce treab\u0103 are na\u021Biunea cu cei care ne au asuprit \u0219i subjugat ,,catolicii \u0022 \u00EEn Transilvania ,Basarabia ..\u0219i alte regiuni ortodoxe ..prea suferim de sindromul stocolm.na\u021Bia doarme conducerea ei de halogeni ..nu!"
    },
    {
      "name": "Dana Rodica Popon Negrea 2 days",
      "text": "A zis foarte bine! Papa a spus c\u0103 Hristos este fiul lui Lucifer, p\u0103i atunci despre ce vorbim!"
    },
    {
      "name": "Violeta Pascuta Palko 2 days",
      "text": "V\u0103 lipse\u0219te respectul !RUSINE ! Indiferent de religie toti ne rug\u0103m aceluia\u0219i Dumnezeu ."
    },
    {
      "name": "Mihailescu Mioara a day",
      "text": "Dumnezeu este numai unul!!! Nu conteaza daca ne inchinam de la dreapta la stanga sau invers.Toti suntem crestini!!! Hotararea dezbinarii si conducerii separate a crestinilor a fost a oamenilor, pentru putere! Si dintre conducerile celor doua mari relig\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alina-Elena A\u0219tef\u0103noae 2 days",
      "text": "Rom\u00E2nia nu este o \u021Bar\u0103 majoritar catolic\u0103,ci ortodox\u0103\nDac\u0103 cre\u0219tinii catolici vor s\u0103 \u021Bin\u0103 doliu nu cred c\u0103 i-a oprit nimeni\nC\u00E2nd a murit Patriarhul de la Constantinopol Italia sau alte \u021B\u0103ri catolice au \u021Binut doliu na\u021Bional?!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Angela Axinte 2 days",
      "text": "Da Dumnezeu are o religie EL a sfintit a binecuvantat si s a odihnit in ziua de sambata ziua a saptea Sunt cele 10 porunci care nu pot fi sterse din Biblie"
    },
    {
      "name": "Rodica Ciobanu 2 days",
      "text": "Ru\u0219ine p\u0103rinte !"
    },
    {
      "name": "Nana Iliescu 2 days",
      "text": "Postacul nu poate fi numit nici m\u0103car om, cum s\u0103 fie preot, s\u0103.i fie ru\u0219ine c\u0103 tr\u0103ie\u0219te printre oameni ..."
    },
    {
      "name": "Ionica Oprisan a day",
      "text": "De acord cu P\u0103rintele. Ce treab\u0103 avem noi, cre\u0219tinii ortodoc\u0219i cu papa?"
    },
    {
      "name": "Irina Enache 2 days",
      "text": "Neam de sclero suntem liberi s\u0103 facem ce sim\u021Bim . Diavol \u00EEn sutan\u0103"
    },
    {
      "name": "Asavei Cipriano 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte si c-am atat restul este erezie!"
    },
    {
      "name": "Elena Ilenya Mihnea a day",
      "text": "Da, de ce?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Marin 2 days",
      "text": "\u0218tiri de cacao neagr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ionescu Tudorita 2 days",
      "text": "Nu \u0219tiam c\u0103 Dumnezeu are religie.\nDa,a murit doar un om,dar cine hot\u0103r\u0103\u0219te valoarea lui daca nu faptele \u0219i \u00EEnv\u0103\u021B\u0103turile pe care le las\u0103 \u00EEn urm\u0103?\nPoate cea mai de pre\u021B invatatura pe care a incercat s\u0103 ne-o insufle a fost cea despre iertare \u0219i \u00EEn\u021Belegere\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Stoianov 2 days",
      "text": "A murit un...om... to\u021Bi mor, nu va face\u021Bi idoli, at\u00E2ta traur, chiar este ridicol, at\u00E2tea oameni valoro\u0219i avem, dar noi vedem, doar c\u00E2t suntem... Hristos a \u00EEnviat..."
    },
    {
      "name": "Burlacu Doru 2 days",
      "text": "G\u00E2ndire de ev mediu......p\u0103cat ca se cred mari credincio\u0219i."
    },
    {
      "name": "Cristina Ilie 2 days",
      "text": "Treaba lui de preot este sa si facabdle lui la biserics nh sa ne jigneasca sau blesteme pe toti care tinem doliu , nu am tinut doliu dar uitandu ma la tv din pura curiozitate ca nh in fiecare zi se inmormanteaza un ,, papa\u0022 , impresionant cata lume s a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Catalina Birtalan a day",
      "text": "Cum pute\u021Bi sa spune\u021Bi asa ceva ...e ceva r\u0103u ...nu uita\u021Bi ca \u0219i \u00EEn Rom\u00E2nia avem credinciosi \u0219i Biserici Catolice \u0219i nu.poti spune e tradator de Tara ?\nCe este gre\u0219it \u0219i cu ce va tradat Tara ?\nRespect ptr ceilal\u021Bi credincio\u0219i \u0219i l\u0103sa\u021Bi ura \u0219i r\u0103utatea \u00EE\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Catalina Jitca 2 days",
      "text": "Cu ce te deranjeaz\u0103??.. ...mai rar oameni buni pe care sa i pl\u00E2ngi...\u021Bine de bun\u0103tate \u0219i omenie ..... \u0219i apoi...el nu a refuzat sa vina \u00EEn Rom\u00E2nia...unde sant mul\u021Bi cretini..."
    },
    {
      "name": "Florina Popa 2 days",
      "text": "Ce atac? Pe cine a atacat? Sus\u021Bine \u0219i spune adev\u0103rul! Voi \u0103\u0219tia cu papa in gura sunte\u021Bi dup\u0103 cum bate v\u00E2ntul. Globali\u0219ti ca \u0219i papa!"
    },
    {
      "name": "M\u00E2ndra Cernescu 2 days",
      "text": "\u00CEn fata MORTII te pleci lui Dumnezeu.indiferent .credin\u021B\u0103 e aceea\u0219i.daca \u0219i acum sunte\u021Bi rai ..."
    },
    {
      "name": "Dumitra Ginga 2 days",
      "text": "Minciuni! Cine e \u0219i cine l-a auzit"
    },
    {
      "name": "Maria Hosu 2 days",
      "text": "Ce il pupa\u021Bi in cur nu a fost de la noi nu a fost ortodox noi c\u00EEnd vom muri cine ne pl\u00EEnge neamurile nu avem treab\u0103 cu el l\u0103sa\u021Bi.l acolo unde e nu am v\u0103zut oameni mai prosti"
    },
    {
      "name": "Viorica Tana 2 days",
      "text": "Da, daa, \u0022un preot\u0022 ca tine care vrei like-uri!"
    },
    {
      "name": "Gica Florea - Montalto 2 days",
      "text": "Acest om este di preot???"
    },
    {
      "name": "Elena Chirita 2 days",
      "text": "E\u0219ti un prost!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Lungu 2 days",
      "text": "Multi romani sunt catolici , asa ca nu este tradarea credintei ortodoxe ! Sa fim toleranti , nu insa libertini fara hotare ! Traim de milenii alaturi ,fiecare in credinta noastra !"
    },
    {
      "name": "Eva Pop a day",
      "text": "Acest preot nu e nici crestin,nici om de omenie ,rusinea ortodocsilor cu bun simt!!!"
    },
    {
      "name": "Lona Violeta Todosi 2 days",
      "text": "Papa Fracisc a luptat pentru Unitate \u0219i nu dezbinare, ODIHN\u0102 \u0219i Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 s\u0103 aib\u0103!"
    },
    {
      "name": "Anna An 2 days",
      "text": "BOR?\u2026normal sa reac\u021Bioneze satanic ca doar este in erezie\u2026putini preo\u021Bi marturisitori\u2026to\u021Bi ptr confortul lor tac \u0219i merg \u00EEnainte spre pieire\u2026Dumnezeu \u0219i Maica Domnului are grija de preo\u021Bii marturisitori\u2026restul \u00EE\u0219i paveaz\u0103 c\u0103rarea spre iad\u2026vai de ei\u2026ori\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ilie Sutu 2 days",
      "text": "BOR nu poate reac\u021Biona,adev\u0103rul e de partea p\u0103rintelui. Ce treab\u0103 avem noi cu o mort\u0103ciune eretic\u0103?"
    },
    {
      "name": "Maria Hosu 2 days",
      "text": "Corect nu avem treab\u0103 cu catolici suntem ortodoxi pina la moarte"
    },
    {
      "name": "Ion Dobrota 2 days",
      "text": "Ce atac bro? Ei e cu papa noi cu UE.\nMai termin\u0103 nato cu idio\u021Beniile voastre Pope\u0219ti.\nHabar n aveti"
    }
  ],
  "message": "Un preot rom\u00E2n a r\u0103bufnit \u00EEn ziua \u00EEnmorm\u00E2nt\u0103rii Papei Francisc: \u0022Cine \u021Bine doliu na\u021Bional este un tr\u0103d\u0103tor de credin\u021B\u0103 \u0219i de neam\u0022 \n Se a\u0219teapt\u0103 reac\u021Bia oficial\u0103 a BOR dup\u0103 atacul nea\u0219teptat"
}