{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0FZXbU6z422qzaGkYuAyzu8z2fJq9uXG2L7KgS6QaCnjjqksS2Uu2w4yGrtAzubjCl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 5 days",
      "text": "Vezi aici: https://indemnulinimii.ro/pensiile-pentru-130-000-de.../"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 5 days",
      "text": "Vezi aici: https://indemnulinimii.ro/pensiile-pentru-130-000-de.../"
    },
    {
      "name": "Anica Florea 5 days",
      "text": "\u00CENAINTE DE ALEGERI SAU DUP\u0102 ALEGERI DE CE NU SAU MAJORAT \u00CEN IANUARIE A STATI C\u0102 AM UITAT ACUM SUNT ALEGERI \u0218I IAR NE CREDE PROSTIMEA A\u0218A CRED EI"
    },
    {
      "name": "Maria Turcu 5 days",
      "text": "Baloane...Baloane de sapun...\nMinciuni gogonate ca sa i alegem tot pe aceeasi tradatori si hoti de tara de 35 de ani!!!"
    },
    {
      "name": "Ana Romanescu 5 days",
      "text": "Pe google au dat c\u0103 doar cei care au peste 40 de ani de munc\u0103 pensia va ajunge la 3300 lei.....nu mi se pare normal....."
    },
    {
      "name": "Stefania Decu 5 days",
      "text": "Pai sa VA votez cei cu pensii de CAP CA lucra 3 4 ore pe zi si mergeau lla. Camp cind vroiau ei"
    },
    {
      "name": "Nina Butunoi 5 days",
      "text": "Pai nu vin alegerile,\u0219i trebuie sai votam"
    },
    {
      "name": "Niculina Rosu 5 days",
      "text": "De 10 ani de c\u00E2nd sunt pensionar\u0103 tr\u0103iesc \u00EEntr-o mare minciun\u0103 , a\u0219a c\u0103 nu mai cred nimic !"
    },
    {
      "name": "Dinca Florentina Florentina 3 days",
      "text": "Nu mai avem \u00EEncredere vin alegerile o sa facem \u0219i noi cum face\u021Bi voi cu noi grupele de munca care sa muncit din greu au r\u0103mas cele mai mici pensii acum sa va fie rusine spune\u021Bi ca nu sunt ani contribu\u021Biei sa pl\u0103tit ru\u0219ine sa va fie"
    },
    {
      "name": "Ana Economu 5 days",
      "text": "IAR SE MAJOREAZA?????"
    },
    {
      "name": "Elena Robescu 4 days",
      "text": "Formulare gresita. Nu toate pensiile se maresc.Iar astia,nu sunt in stare sa dea recalcularea sau sa sa dea pensiile oamenilor care si-au depus actele de pensionare din octombrie. Despre ce vorbim? Minciuni,minciuni."
    },
    {
      "name": "Marian Vladu 5 days",
      "text": "Numai pensiile militare stau pe loc , dup\u0103 ce c\u0103 sunt plafonate de Olgu\u021Ba!!! RU\u0218INE GUVERNULUI MINCINOS!!!"
    },
    {
      "name": "Toma J\u00E1nos 5 days",
      "text": "Bla-bla-bla"
    },
    {
      "name": "Felicia Gaina 4 days",
      "text": "Visteria statului e goala"
    },
    {
      "name": "Carmen Cimil 5 days",
      "text": "Care pensii ..ale lor ??!!!"
    },
    {
      "name": "Florentina Matei 3 days",
      "text": "N-ati fost in stare sa recalculati pe cele din septembrie, sotul meu nici acum nu a primit decizia."
    },
    {
      "name": "Nina Culea 5 days",
      "text": "A\u0219tept cu ner\u0103bdare."
    },
    {
      "name": "Aurelia Dascaleanu 4 days",
      "text": "Da sa va votam nuu?"
    },
    {
      "name": "Letitia Teut 5 days",
      "text": "La padtele cailor"
    },
    {
      "name": "Ica Abrudan 4 days",
      "text": "Pofta \u00EEn cui!"
    },
    {
      "name": "Maria Iancu 5 days",
      "text": "Mincinosiiii"
    },
    {
      "name": "Felicia Pop\u0219ea 3 days",
      "text": "Luna viitoare dar \u00EEn care an????????????"
    },
    {
      "name": "Violeta Gheorghe 5 days",
      "text": "A\u0219a sa fie DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Nicolae Valer Calin 4 days",
      "text": "La anul poate"
    },
    {
      "name": "Ioana Minculeasa 2 days",
      "text": "Minciunii."
    },
    {
      "name": "Gina Illes 5 days",
      "text": "Vre\u021Bi sa prostiti pensionarii pe ultima suta de metri ca s\u0103 va voteze ! Ne-ati min\u021Bit destul , nu suntem copii sa ne p\u0103c\u0103li\u021Bi cu o acadea ! Sa va fie ru\u0219ine imbuibatilor !"
    },
    {
      "name": "Aurelia Zlate 5 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor m\u0103ri\u021Bi banii tr\u00EEnturilor din parlament!"
    },
    {
      "name": "Maria Daniliuc 5 days",
      "text": "Nu m\u00E2nca\u021Bi la rahat ca s\u0103 duce\u021Bi lumea \u00EEn eroare ! Voi nu a\u021Bi fost \u00EEn stare s\u0103 \u00EEnc\u0103rca\u021Bi cardurile de alimente \u00EEnainte de Pa\u0219ti pentru persoanele vulnerabile \u0219i acum m\u0103ri\u021Bi pensiile! \u021Aara este \u00EEn colaps , de unde bani !"
    },
    {
      "name": "Mitica Ciubar 5 days",
      "text": "M\u0103 nesim\u021Bitule nu \u0219tii cum s\u0103-\u021Bi p\u0103strezi scaunul \u0219i min\u021Bi cu neru\u0219inare pensionarii c\u0103 s\u0103 v\u0103 voteze m\u0103ri\u021Bi Pensiile c\u0103 \u0219i \u00EEn Ianuarie parsivilor"
    },
    {
      "name": "Elena Ciovica 5 days",
      "text": "Lozinca psd,PNL UDMR de 35 ani"
    },
    {
      "name": "Tinut Clej 5 days",
      "text": "Mai pute\u021Bi crede \u00EEn minciunile lor"
    },
    {
      "name": "Romzica Negru 5 days",
      "text": "Minciuni \u0219i vorbe-s toate,\nDe ei inventate !\n\u00CE\u021Bi d\u0103 cu o m\u00EEn\u0103 ,\u00EE\u021Bi ia cu zece...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorica Petri\u021Ba 5 days",
      "text": "Nu mai duceti bie\u021Bi oameni \u00EEn minciun\u0103 ne-am saturat sa tr\u0103im din promisiuni"
    },
    {
      "name": "Mariana Tudor 5 days",
      "text": "Minciuni .La o b\u0103tr\u00E2n\u0103 de 89 de ani ia sosit recalcularea tot cu pensia de 1281 .Unde este m\u0103rirea ?"
    },
    {
      "name": "Iren Ivan 5 days",
      "text": "\u1E62i iar luna viitoare, \u1E63i iar luna viitoare, a\u015Ba \u00E1r trebui s\u0103 primi\u021Bi \u1E63i voi de m\u00E2ncat !!! Ho\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "Flori Filip 5 days",
      "text": "Minciuni gogonate"
    },
    {
      "name": "Ana Chiciudean 5 days",
      "text": "Nu mai m\u00E2nca\u021Bi rahat"
    },
    {
      "name": "Rozalia Mirza 4 days",
      "text": "Nu mai posta\u021Bi minciuni promisiuni electorale!\nC\u0103nd vom primi banii de grup\u0103 de condi\u021Bii grele, sporuri s\u0103rb\u0103tori legale foc continuu ture de noapte, atunci s\u0103 mai postati bazaconii."
    },
    {
      "name": "Angela Moraru 4 days",
      "text": "CIU....CIU MINCIUNI ELECTORALE\n.MINCIUNI EL"
    },
    {
      "name": "Florin Iacobeanu 4 days",
      "text": "Mai aveti 10 zile de mincat la rahat"
    },
    {
      "name": "Veronica Bontoi 23 hours",
      "text": "Minciuni !"
    },
    {
      "name": "Maria Stricescu Panduru 5 days",
      "text": "Pe bune?...numai minciuni...."
    },
    {
      "name": "Ana Mihai 4 days",
      "text": "Minciuni gogonate , a\u0219a cum au f\u0103cut \u0219i de la 1 ianuarie ."
    },
    {
      "name": "Elena Ciovica 5 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Mihaela Damian 5 days",
      "text": "Minciuni."
    },
    {
      "name": "Maria Heletea 5 days",
      "text": "Glume proaste"
    },
    {
      "name": "Georgeta Dascaleanu 4 days",
      "text": "Mincinosilor poate pensiile specieale"
    },
    {
      "name": "Rita Tobias 5 days",
      "text": "Ieu nam pensie da \u0219tirea minciuni cite vad m-am saturat dup\u0103 voturi da\u021Bi din trei cea mai lunga"
    },
    {
      "name": "Marius Padurean 3 days",
      "text": "Minciuni minciuni \u0219i iar minciuni p\u00E2n\u0103 se termin\u0103 alegerile \u0219i dup\u0103 aceea ne pare r\u0103u dar nu sunt fonduri pentru a se putea m\u0103ri pensiile, doar pentru cele speciale sunt fonduri. Ho\u021Bii politice."
    },
    {
      "name": "Danut Cornel Ognean 4 days",
      "text": "minciuni electorale"
    },
    {
      "name": "Dorel Slava 5 days",
      "text": "...M\u0103 da to\u021Bi postacii \u0219tiu ceva,doar Casa de pensii nu \u0219tie \u0219i nu anun\u021B\u0103 nimica...???....."
    },
    {
      "name": "Maria Petreanu 5 days",
      "text": "VIN ALEGERILE!!!!!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Mocanu 5 days",
      "text": "Poate de data asta...primesc \u0219i eu indemniza\u021Bia sociala , ca din 2018...ma tot amina \u0219i tot pierd din cauza ca ma paseaz\u0103 de la unii la altii de\u0219i legal am dreptul, asa ca poate vin banii \u0219i retroactiv !!!\nBine ar fi !!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Miron 5 days",
      "text": "Din care luna din care an !?Se apropie alegerile ?"
    },
    {
      "name": "Fortu Mioara 5 days",
      "text": "Minte! Se majoreaz\u0103 pensiile amaritilor care au muncit la C.A.P."
    },
    {
      "name": "Teodora Radulescu 5 days",
      "text": "Ale parlamentarilor ........"
    },
    {
      "name": "Constantin Bres 5 days",
      "text": "\u0218i m\u00E2ine \u0219i poim\u00E2ine,mereu!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ioan 5 days",
      "text": "Stam pe aproape"
    },
    {
      "name": "Ileana Bazna 5 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor ordinari..."
    },
    {
      "name": "Vasile Ursache 5 days",
      "text": "Pute\u021Bi sa le m\u0103ri\u021Bi cit vre\u021Bi acuma tot degeaba , o parte f bun\u0103 din pensionari nu mai voteaz\u0103 candidatul vostru garantat v\u0103 zic !!"
    },
    {
      "name": "Lidia Fonai 5 days",
      "text": "Chiar ne credeti prosti ? sa va votam ?"
    },
    {
      "name": "Ionel Harcu 5 days",
      "text": "\u0218i Ceau\u0219escu a zis , aproape de a fi \u00EEmpu\u0219cat : \u0022 mai pun 100 de lei la salariu \u0022 . \u0218i s-au dus . Urma\u021Bi voi !?!?!?!"
    },
    {
      "name": "Costel Avram 5 days",
      "text": "Astea m\u0103resc pensile in fiecare luna se apropie votarea ?"
    },
    {
      "name": "Sanda Mihai 5 days",
      "text": "M\u0103ri\u021Bile celor cu pensii speciale, ei au nevoie noi nu."
    },
    {
      "name": "Dana Medve 5 days",
      "text": "Alegeri...."
    },
    {
      "name": "Nelu Dilema 4 days",
      "text": "se maresc cu 10 lei ca vine votarile si apoi luam 100 de lei inapoii ca nu mai au banii ca au cheltuit le campanii"
    },
    {
      "name": "Dorina Mindra 5 days",
      "text": "Ei nu au fost \u00EEn stare s\u0103 \u00EEi lase pe cei 250lei la 2 luni.Daaa ne-au dat mai muuult.125 lei la 6 luni...."
    },
    {
      "name": "M\u00E1rkus Jozsef 5 days",
      "text": "De mult se majoreaz\u0103 ..todeauna \u00EEnainte de alegeri \u015Fi dup\u0103 vine legea trenule\u021Bul"
    },
    {
      "name": "Tatiana Ciubotaru 5 days",
      "text": "\u00CEnainte sau dup\u0103 alegeri?"
    },
    {
      "name": "Florina Nitu 3 days",
      "text": "Mai taie un zero in coada,a\u0219a se m\u0103rescDe unde?Nici din p\u0103r\u021Bi nu mai e!Cu taraita din \u00EEmprumuturi!"
    },
    {
      "name": "Leahu Ioan 5 days",
      "text": "C\u00E2nd se indexeaz\u0103?"
    },
    {
      "name": "Rody BratuOne\u021B 5 days",
      "text": "Le m\u0103resc ajutorul social la maidanezi lene\u0219i \u0219i care nu au muncit.Casai voteze."
    },
    {
      "name": "Geluta Marin 5 days",
      "text": "Vrabia m\u0103lai viseaz\u0103........"
    },
    {
      "name": "Maria Marta 5 days",
      "text": "Cu cit se m\u0103resc?.?.."
    },
    {
      "name": "Maria Marta 5 days",
      "text": "Minciuniiiii"
    },
    {
      "name": "Danut Ciumedean 5 days",
      "text": "! Ce glume ave\u021Bi \u00EEn program!"
    },
    {
      "name": "Verginica Giorghiu 5 days",
      "text": "Nu cred"
    },
    {
      "name": "Florica Costinas 5 days",
      "text": "Cele speciale"
    },
    {
      "name": "Bucin Ionel 5 days",
      "text": "Mai bine s - ar duce s\u0103 se culce , nesim\u021Bitul \u0219i mincinosul de Baciu ! Dec\u00E2t s\u0103 mai am\u0103geasc\u0103 s\u0103racii pensionari . Nu \u0219tiu cum nu -i este ru\u0219ine s\u0103 mai apar\u0103 la tv cu teoriile lui de c\u0103cat . Rodica Bucin ."
    },
    {
      "name": "Corina Balan 5 days",
      "text": "minciuni"
    },
    {
      "name": "Nelus Iordache 5 days",
      "text": "Glume proaste"
    },
    {
      "name": "Pascaru Florentina 5 days",
      "text": "Aduce bani Nicu\u0219or \u0219i cu Simion !!!"
    },
    {
      "name": "Simut Floarea 5 days",
      "text": "AU NEVOIE DE VOTURILE PENSIONARILOR !! IAR NE MINTITI JAVRELOR!!"
    },
    {
      "name": "Iordan Paula 5 days",
      "text": "Adica nu majorati la toti pensionari"
    },
    {
      "name": "Valerica Alexe 5 days",
      "text": "ALEA SPECIALE ."
    },
    {
      "name": "Jeny Stania 5 days",
      "text": "Alea speciale?"
    },
    {
      "name": "Simona-Valentina Frincu 5 days",
      "text": "Las\u0103 s\u0103 de-a daca vrea"
    },
    {
      "name": "Elvira Lenuta Bucur 5 days",
      "text": "M8NCIUNI inainte de votare"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Moraru 5 days",
      "text": "Joi \u021Bapule,joi!"
    },
    {
      "name": "Florenta Popescu Carlan 3 days",
      "text": "La parlamentari?????"
    },
    {
      "name": "Eva Rosca 5 days",
      "text": "Pensiile speciale"
    },
    {
      "name": "Dobre Aurora 5 days",
      "text": "Nu mai min\u021Bii cu neru\u0219inare. Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie."
    },
    {
      "name": "Gizella Csep\u00E1n 5 days",
      "text": "Bine ar fii dar putini mai tr\u0101esc din cei care au lucrat p\u0101m\u00EEntul"
    },
    {
      "name": "Eleonora Lazar 5 days",
      "text": "Care din ele ???"
    },
    {
      "name": "Petruta Stoica 5 days",
      "text": "Nu se majoreaz\u0103, se indexeaza...mi se pare normal, trebuia de mult"
    },
    {
      "name": "Teo Luca 5 days",
      "text": "Da ca ln decembrie nu mai punem botul stampila este la noi"
    },
    {
      "name": "Alecu Marin 5 days",
      "text": "SEFUL CASEI DE PENSIE PROSTII !"
    },
    {
      "name": "Chira Ganga 5 days",
      "text": "Nu se maresc pensiile. MINCIUNI."
    },
    {
      "name": "Gina Tehanciuc 5 days",
      "text": "Satana mai va crede"
    },
    {
      "name": "Elena Rebrean 5 days",
      "text": "Vin alegerile vin promisiunile cu at\u00E2t r\u0103m\u00E2ne\u021Bi cu promisiunile"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bordianu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Florin Hodorog 5 days",
      "text": "Pe l\u00E2ng\u0103 pensiile existente, sau speciale,se va da \u0219i o chita de cire\u0219e de mai."
    },
    {
      "name": "Istvan Stefan Gulyas 4 days",
      "text": "Joc de picioare!!!\nMajorarea nu acoper\u0103 infla\u021Bia!!!!!"
    },
    {
      "name": "Ramona Olinici 4 days",
      "text": "Majoreaz\u0103 dup\u0103 votare \u2026 ha, nu cred."
    },
    {
      "name": "Lupu Elena 4 days",
      "text": "Publicitate \u00EEnainte de asa zisele alegeri nu???"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bordianu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Butucaru Ion 5 days",
      "text": "DAAAA...PENSIILE SPECIALE!"
    },
    {
      "name": "Balulescu Constantin 5 days",
      "text": "Joac\u0103 ultima carte distrugatorii de \u021Bar\u0103, numai \u0219tiu cum s\u0103 mai p\u0103c\u0103leasc\u0103 oamenii \u0219i s\u0103 mint\u0103."
    },
    {
      "name": "Ardelean Alexandru 5 days",
      "text": "P\u00EEna acum a\u021Bi min\u021Bit cu televizorul acum min\u021B\u00EE\u021B\u00EE cu telefonul.Bine ca tot b\u0103ga\u021Bi major\u0103ri dar procentul de infla\u021Bie nu \u00EEl da\u021Bi.O s\u0103 ajunge\u021Bi sa vede\u021Bi ca vor cere pensionarii azil politic \u00EEn alte \u021B\u0103r\u00EE"
    },
    {
      "name": "Vali Tudor 4 days",
      "text": "Vin alegerile,dup\u0103 alegeri nu mai sunt bani.Trist c\u0103 nu v-a\u021Bi \u00EEnv\u0103\u021Bat \u00EEnc\u0103 tic\u0103lo\u0219ii care ne-au guvernat 35 de ani"
    },
    {
      "name": "Rodica Lya Patiu 5 days",
      "text": "Pensiile agricole!!!!"
    },
    {
      "name": "Imre Tanko 5 days",
      "text": "M\u0103i nemernicilor p\u00E2n\u0103 c\u00E2nd mai min\u021Bi\u021Bi lumea \u0219i jefui\u021Bi \u021Bara.???"
    },
    {
      "name": "Vasile Jucu 5 days",
      "text": "Iar le D\u0102 la cei care nu au trasla munc\u0103 ! Au nevoie de voturile lor , la alegerile preziden\u021Biale !"
    },
    {
      "name": "Wilhelm Frederic 5 days",
      "text": "Milionar m\u0103 fac !"
    },
    {
      "name": "Cornel Munteanu 5 days",
      "text": "Oare cind ve \u021Bi termina sa mai mincati atita kkkkk cind va ve\u021Bi satura"
    },
    {
      "name": "Maria Burghelea 5 days",
      "text": "MAI,POI MAI.DACA ERA PENTRU EI ERAU MARITE CU O LUNA,DOUA IN AVANS,DAR E PENTRU......SARACI DE NOI.!."
    },
    {
      "name": "Florin Craiu 4 days",
      "text": "Iar minciuni."
    },
    {
      "name": "Catana Elena 5 days",
      "text": "MINCINO\u0218ILOR CE SUNTE\u021AI, NU V\u0102 MAI S\u0102TURA\u021AI VOI. RU\u0218INE S\u0102 V\u0102 FIE."
    },
    {
      "name": "Tibor Tasnadi 5 days",
      "text": "O s\u0103 cred c\u00E2nd am cuponul \u00EEn m\u00E2n\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar 5 days",
      "text": "Mai t\u0103ce\u021Bi mai mincinosilor"
    },
    {
      "name": "Vilicernat Cernst 5 days",
      "text": "Duce\u021Bi =v\u0103 dracului cu to\u021Bi ave\u021Bi bani pentru puturo\u0219i pentru cei care au muncit nu sa ave\u021Bi soarta mielului de paste !!!"
    },
    {
      "name": "Cheita Mirela 4 days",
      "text": "Vr\u0103jeal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Airam Rogilg 5 days",
      "text": "Cu aceste minciuni postaci de doi bani mai luati di voi un ban de la cei care v\u0103 urm\u0103resc si comenteaz\u0103 adica noi pensionarii. Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie."
    },
    {
      "name": "Titi Stoica 5 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mihaela Maria Burca 5 days",
      "text": "Minciuni nu crede\u021Bi nimic!!!"
    },
    {
      "name": "Sofia Dolceamara a day",
      "text": "Sa cam terminat cu prosteala \u00EEnaintea alegerilor , \u0219i minciunile in linie continuat\u0103 ne face grea\u021B\u0103 cam de prea mul\u021Bi ani ,schimba\u021Bi macazul c\u0103 NU VA CREDE NICI UN ROMAN."
    },
    {
      "name": "Eugenia Nicu 5 days",
      "text": "Pensiile cui ? Ne intoxica\u021Bi cre\u0219terea pensiilor celor care au \u0219tiut sa-si tr\u0103iasc\u0103 viata c\u00E2t au fost ap\u021Bi de munca ! Bine ca guvernul \u00EEi sanc\u021Bioneaz\u0103 pe cei care au muncit , Halal democra\u021Bie !"
    },
    {
      "name": "Agoston Isai Doina Marioara 5 days",
      "text": "O s\u0103 \u021Bi creasc\u0103 nasul c\u0103 la Pinocchio ! Nu te doare gura de c\u00E2te zile tot repe\u021Bi acela\u0219i slogan mincinos ?"
    },
    {
      "name": "Nicolae Ninaci 5 days",
      "text": "Termina\u021Bi cu minciunile ! Tr\u00E2ntorii societ\u0103\u021Bii profit\u0103 de speciale ,cei ce au construit \u021Bara mor \u00EEncet dar sigur !"
    },
    {
      "name": "Alexandru Florian 5 days",
      "text": "DA , DAVASI MUIE MULT\u0102DE GUNOAIE ,MIZERABILE CU C\u0102TI ARGINTI , VA\u021AI VANDUT, GLOABELOR ,INFECTE."
    },
    {
      "name": "Dorian Dede Dede 5 days",
      "text": "Lucra-\u021Bi la PARLAMENT?. DE \u0218TI\u021AI?"
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta Dragomir 4 days",
      "text": "Hei Buc\u0103t\u0103ria Tradi\u021Bional\u0103, la aceast\u0103 re\u021Bet\u0103 e ingrediente a\u021Bi folosit ?! \n, se coace pe fundul t\u0103vii !?"
    },
    {
      "name": "Constantin Calin 5 days",
      "text": "...vin alegerile?... Nenoroci\u021Bilor, t\u00E0mpi\u021Bilor...."
    },
    {
      "name": "Tatiana Degi 5 days",
      "text": "In vise probabil.Se m\u0103resc \u00EEnainte sau dup\u0103 alegeri...povesti nemuritoare"
    },
    {
      "name": "Petre Harasciuc 5 days",
      "text": "Ne-am \u00EEnv\u0103\u021Bat cu minciunile Casei de Pensii ca \u021Aiganul cu sc\u00E2ntei-a ,prea mult\u0103 minciun\u0103 ,c\u0103 \u00EEn Aprilie c\u0103 \u00EEn Mai ce mai e p\u00E2n\u0103 la Iarn\u0103 ? tot promite\u021B-i c\u0103 vin alegerile preziden\u021Biale dar sa lecuit lumea cu voi ??"
    },
    {
      "name": "Gabriel Toma 5 days",
      "text": "VR\u0102JEAL\u0102 SA MAI CASTIGE CEVA LA ALEGERILE DIN 4 MAI"
    },
    {
      "name": "Constantin Isail 5 days",
      "text": "Mar\u0219 b\u0103 jigodii ordinare! Mar\u0219!!!"
    },
    {
      "name": "Grosu Vasile 5 days",
      "text": "Ce va mai place shaorma !\nAia nu e majorare , ci indexare la nivelul infla\u021Biei .\nAdic\u0103 mai dati 70 , 100 lei acolo la pensionari"
    }
  ],
  "message": null
}