{
  "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid02YJd7u1BseZuiA2v5NV5aEcZFfmZ3ovpqAWrgFnLZkrFRPoC9d2iV9FLNhxJvyWfEl",
  "comments": [
    {
      "name": "Bezna Min\u021Bii 3 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/MUTrgS57trI"
    },
    {
      "name": "Rodica Olea 3 days",
      "text": "A \u00EEnceput sa se descompun\u0103 de c\u00E2nd a stat \u00EEn congelator doar ca unii sunt ferici\u021Bi cum ca a murit \u00EEn lunea de Pa\u0219te, s\u0103racu Rai cum a stat deschis pt. Papa?"
    },
    {
      "name": "Oti Crin 3 days",
      "text": "Maaaaa! Lasati-l s\u0103 se odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Omul \u0103sta a tr\u0103it smerit \u0219i a f\u0103cut ce trebuie,voi? Balamucilor,ce a-\u021Bi f\u0103cut \u00EEn via\u021Ba?!"
    },
    {
      "name": "Kosmyn Nymsok 3 days",
      "text": "Asta \u0219i mort are fa\u021Ba de ordinar!"
    },
    {
      "name": "AY A NA 3 days",
      "text": "Sunt p\u0103reri diferite \u00EEn online, din proprie experien\u021B\u0103 av\u00E2nd grij\u0103 de b\u0103tr\u00E2ni de mul\u021Bi ani, un om b\u0103tr\u00E2n bonav de multe luni, nu se \u00EEngra\u0219\u0103 nu se umfl\u0103 din contr\u0103, devine schelet. Cel pe care l-a\u021Bi v\u0103zut \u00EEn ultima transmisie nu era Francesco. Unii spun\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ana Anisoara 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate a murit omul Bergolio, Pap\u00E0 nu a fost cu adev\u0103rat, ultimul Pap\u00E0 a fost Razinger. De acum \u00EEncolo Papi adev\u0103ra\u021Bi nu vor mai fi. Nu mai pot fi ale\u0219i...cardinalii care pot alege un Pap\u00E0 adev\u0103rat sunt doar 28 iar conclava care va fi format\u0103 va a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Razvan Nan 2 days",
      "text": "Oameni care n au f\u0103cut nimic cu viata lor \u0219i \u00EEn viata lor vorbesc despre un om care r\u0103m\u00E2ne \u00EEn istorie."
    },
    {
      "name": "Florin Oprea 3 days",
      "text": "Sem\u0103na cu Bolojan"
    },
    {
      "name": "Ionel Adascalitei 3 days",
      "text": "E satana Soro\u0219! Era \u0219i el pe-aproape de Francisc!"
    },
    {
      "name": "Cristina Osiceanu 3 days",
      "text": "Toti cei care-l regret\u0103 pe papa iezuit, n-au dec\u00E2t s\u0103-l urmeze ne\u00EEnt\u00E2rziat! Un diavol! Cu toate acestea, am v\u0103zut la co\u0219ciug numai lepre de politicieni!\nAr fi bine de \u0219tiut c\u0103 papa a l\u0103sat \u00EEn urm\u0103 o avere de 90\u20AC. Nu \u0219i-a ridicat niciodat\u0103 salari\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristi Balog 3 days",
      "text": "Am crezut ca e Putin.. Nu mai are mult nici el..O sa pupati telefoanele cand o sa-i vedeti hoitul.."
    },
    {
      "name": "Crucin Teofil 3 days",
      "text": "Etapa 1-a a ajuns la final...A \u00EEnceput partea a 2-a care este f\u0103r\u0103 sf\u00E2r\u0219it \u0219i f\u0103r\u0103 posibilitate de schimbare. Dac\u0103 vrei via\u021Ba etern\u0103 \u00EEmpreun\u0103 cu Dumnezeu \u0219i cu to\u021Bi sfin\u021Bii, \u021Bi-o po\u021Bi asigura de acum prin poc\u0103in\u021B\u0103. Cite\u0219te Biblia \u0219i tr\u0103ie\u0219te ce scrie."
    },
    {
      "name": "Rock Cristian 3 days",
      "text": "Arata mai bine,decat Paraschieva"
    },
    {
      "name": "Marian Tomulica 3 days",
      "text": "B\u0102 DA MARI EXTRATERE\u0218TRI SUNTE\u021AI .EL S\u0102RMANU EREA BUH\u0102IT DE DIABET .NU M\u00C2NCA M\u00C2NCARE S\u0102N\u0102TOAS\u0102 .MORCOVI DAC\u0102 M\u00C2NCA ERAU MIXA\u021AI \u0218I R\u0102SFLOCI\u021AI CUM ESTE TRENDYUL ACUM .NU EL CERE AVEA UN MENIU IMPUS P\u00C2N\u0102 A V\u0102 \u00CENV\u0102\u021AA (PORNOGRAFIA) M\u00C2NC\u0102RII MIXATE \u0218I RAFINA\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Victora Barbulescu 3 days",
      "text": "\u0218i mor\u021Bii au ajuns vedete pe facebook!"
    },
    {
      "name": "Stan Chiric\u0103 3 days",
      "text": "S-a dus dracu\u0027 \u0219i \u0103sta..."
    },
    {
      "name": "Arabella Florea 3 days",
      "text": "D.zeu sa \u00EEl odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mia Pasare 3 days",
      "text": "Cine a cerut sa vedem de aproape un mort...visez urat"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Avram 3 days",
      "text": "A fost congelat inainte?????"
    },
    {
      "name": "Alina Ciobanu 2 days",
      "text": "De cite saptamini era decedat \u0219i p\u0103strat in congelator ?"
    },
    {
      "name": "Nina Popovici 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace, fiecare r\u0103spunde pentru p\u0103catele lui."
    },
    {
      "name": "Nicolae Morar 2 days",
      "text": "L-au scos din frigider"
    },
    {
      "name": "Mihai Samuel 3 days",
      "text": "de acum chiar de ar vrea, nu mai poate face nici un r\u0103u, s\u0103 \u00EEl uit\u0103m repede"
    },
    {
      "name": "Marcus Arcus Darcus 3 days",
      "text": "Bau \u0219i iar\u0103\u0219i bau !"
    },
    {
      "name": "Irina Sandu 2 days",
      "text": "Undeva cred c\u0103 \u00EEn bezna min\u021Bii e tot bezna min\u021Bii! Despre moartea papei nu se scrie.sau despre cine a fost el nu ar trebui sa s\u0103 se scrie nici la mi\u0219to!"
    },
    {
      "name": "Venera Popa 3 days",
      "text": "Nu seam\u0103n\u0103 nici un pic!"
    },
    {
      "name": "Andrei Andronik 2 days",
      "text": "F\u0103cut din ceara!"
    },
    {
      "name": "Petri\u0219or Zaroschi 2 days",
      "text": "Asta a fost congelat mul\u021Bi ani \u0219i acum decongelat!"
    },
    {
      "name": "Marian Pirvu 3 days",
      "text": "To\u021Bi....la fel...."
    },
    {
      "name": "Csizmas Istvan 2 days",
      "text": "Au \u00EEncercat cu andecron dar nu au reu\u0219it"
    },
    {
      "name": "Paola Bucovineanu 2 days",
      "text": "Din p\u0103m\u00E2nt venim \u0219i-n p\u0103m\u00E2nt ne-n-toarcem\u2026."
    },
    {
      "name": "Alexandru Rosca 2 days",
      "text": "E putrezit de mult......"
    },
    {
      "name": "Guraliuc Eugen 2 days",
      "text": "Viitorul pap\u0103 va fi ultimul,\u0219i dup\u0103 o pace ,de ochii lumii,satan se va \u00EEntrupa \u00EEn EL,\u0219i va face ravagii pe tot globul."
    },
    {
      "name": "Guraliuc Eugen 2 days",
      "text": "\u0218ti\u021Bi unde merge acest om? \u00CEn fundul iadului. V\u0103 ar\u0103t cu Scriptura!"
    },
    {
      "name": "Lucian Tomescu 2 days",
      "text": "Rip"
    },
    {
      "name": "Maria Oara 2 days",
      "text": "\u0218ti\u021Bi cum sunt sfin\u021Bii, oamenii care au tr\u0103it pe p\u0103m\u00E2nt \u0219i s au sfin\u021Bit \u00EEn timpul vie\u021Bii?...cap\u0103t\u0103 culoarea \u0022alunei"
    },
    {
      "name": "Geta Raileanu a day",
      "text": "Unii se uit\u0103 la telenovele prea mult"
    },
    {
      "name": "Zoe Hermeneanu 2 days",
      "text": "E Iliescu?"
    },
    {
      "name": "Lazar Claudia 2 days",
      "text": "Un om si atat...God created earth and heaven and God created than humans on earth birds and everything else with love"
    },
    {
      "name": "Doinita Pascu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Zia Gardizi 2 days",
      "text": "Why he is cooler challenge so much what happened"
    },
    {
      "name": "Ion Ciopata 3 days",
      "text": "La cum merge Europa la ora actual\u0103 ur\u0103torul Pap\u0103 va fi jum\u0103tate b\u0103rbat jum\u0103tate femeie ! Europa sub Dictatoarea Ursula va pierii \u00EEn cel pu\u021Bin 5 ani ! Strict p\u0103rerea mea personal\u0103"
    },
    {
      "name": "Marius Ghinea 3 days",
      "text": "\u0218terge postarea ai macar un pic de decenta sau respect pentru un trup fara via\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Marius Ghinea 2 days",
      "text": "Eu \u021Bin de. p\u0103rere sa cred c\u0103 tu asta care postezi a\u0219a ceva e\u0219ti un satanist plus ace\u0219ti fraieri care admira post\u0103rile tale sunt conturi facke sau alti satani\u0219ti m-am uitat pe conturile lor nu au poze de profil .plus c\u0103 poza aceasta cu papa este o poza\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dida Diana Cioponea a day",
      "text": "A \u00EEntinerit!"
    },
    {
      "name": "George Icleanu 2 days",
      "text": "Zelenski nu a fost sa l comemoreze pe Papa, a fost la cerseala. PACE PACE."
    },
    {
      "name": "Ione Ioni 2 days",
      "text": "Aici s\u0103 vezi slava pap\u0103 \nuite c\u00E2\u021Bi sunt"
    },
    {
      "name": "Flori Ciobanu 2 days",
      "text": "C\u00E2nd e aproape 1:00 \u0219i nu \u0219tii cum sa adormi ca oricum nu \u021Bi e somn..."
    },
    {
      "name": "Sanda Burtea a day",
      "text": "Chiar nu seamana deloc!"
    },
    {
      "name": "\u0218imian C\u0103t\u0103lin 3 days",
      "text": "O sa \u00EEl pape viermi ca pe orice umanoid \n... Apoi devine compost pentru Terra....."
    },
    {
      "name": "Lacramioara Pal 2 days",
      "text": "Despre ce f\u0103c\u0103tura vorbiti? Nu vedeti ce urechi vineti are? Asa sunt Sfintii? Sfintii nu sunt vineti nici dupa sute de ani st\u00E2nd in morm\u00E2nt, dar Papa \u00EEnca mai este la vedere pe pam\u00E2nt si deja are culoarea pam\u00E2ntului. Urechea \u00EEi este deja \u00EEn putrefactie."
    },
    {
      "name": "Lenin Eduard 3 days",
      "text": "\u00CEntreba\u021Bi-l pe Iliescu ca el \u0219tie"
    },
    {
      "name": "Lorica S\u00E2rghe Sirghe 3 days",
      "text": "\u0102sta mai lipsea"
    },
    {
      "name": "Dan Laurentiu Cioclin a day",
      "text": "Seam\u0103n\u0103 cu Iliescu.."
    },
    {
      "name": "Aura Dam 3 days",
      "text": "Ce v\u00E2nat este"
    },
    {
      "name": "Vasile Codoban 2 days",
      "text": "Sa dus la bau bau!"
    },
    {
      "name": "Costinel Danila 3 days",
      "text": "Ieri st\u0103tea pe prispa c\u0103sii..azi sa dus ..........."
    },
    {
      "name": "Flory Florance 3 days",
      "text": "Asta e f\u0103c\u0103tur\u0103 de pe tik tok. Oricum noi l am vazut duminic\u0103 de Pa\u0219te la Vatican."
    },
    {
      "name": "Radu Costin Marga 2 days",
      "text": "Ce miros!"
    },
    {
      "name": "Core Corne 3 days",
      "text": "zici ca ii zugravit :)))"
    },
    {
      "name": "Stefan Enache 3 days",
      "text": "14 din c\u0103r\u021Bi\nPopa"
    },
    {
      "name": "Marinela Montanelli 2 days",
      "text": "Ignoranta la ordinea zilei !!!"
    },
    {
      "name": "Tamara Dinu 2 days",
      "text": "C\u0103l\u0103torie sprincenat\u0103 spre iad"
    },
    {
      "name": "Liliana Rusu 3 days",
      "text": "A primit K.O"
    },
    {
      "name": "Raluca Elena 2 days",
      "text": "Hai, las-o naibii, chiar trebuia sa apara fotografia asta pe internet?"
    },
    {
      "name": "Vasile Iurca 3 days",
      "text": "\u0102sta nu e \u0103la..."
    },
    {
      "name": "Tudorel Palade 3 days",
      "text": "Terorizat saracu"
    },
    {
      "name": "Cristina Filip 2 days",
      "text": "Hai ca exagerezi, ca sa nu spun altceva"
    },
    {
      "name": "Alina Solomon 3 days",
      "text": "Hauuu...ce ma speriat nebunul..dac\u0103 \u0103sta e papa eu sunt pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Anna Anna 2 days",
      "text": "Z\u00E2mbe\u0219te sau \u00EEmi pare?"
    },
    {
      "name": "Floryn Carcianu 2 days",
      "text": "Eu cred c\u0103 e teap\u00E3n mai de demult..e doar p\u0103rerea mea.!"
    },
    {
      "name": "\u041B\u043E\u0440\u0434 \u0411\u0430\u0433\u043E\u0432\u0438\u044F 3 days",
      "text": "Nu... Bau, Iliescule!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Istudor 3 days",
      "text": "Fereasc\u0103 Dzeu care r\u00E2de\u021Bi de el numai Dumnezeu are ultimul cuv\u00E2nt nu voi sa judeca\u021Bi ca o fi satanist papa catolic etc sa va dea dup\u0103 suflet Dzeu ave\u021Bi familie copii Alupigus :))"
    },
    {
      "name": "Bogariu Miklo\u015F a day",
      "text": "El defapt a murit de mult"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Tun 3 days",
      "text": "BAU!"
    },
    {
      "name": "Macrina Panaitescu 3 days",
      "text": "Satana !"
    },
    {
      "name": "Mariana Komuves 3 days",
      "text": "E bezna totala \u00EEn mintea ta."
    },
    {
      "name": "Ione Ioni 2 days",
      "text": "Un co\u0219mar \nbau bau"
    },
    {
      "name": "Eugenia Popa 2 days",
      "text": "Doamne , ce poate fi in capul unora care au postat aici.Exact bezna min\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "Paula Jipa 3 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te pune\u021Bi poza mortului pe Facebook !"
    },
    {
      "name": "Sandu Miky 3 days",
      "text": "Ce mui\u021Ba i-a\u0219 da"
    },
    {
      "name": "Nicusor Tanase 2 days",
      "text": "Satana"
    },
    {
      "name": "Petre Stan a day",
      "text": "Baumax"
    },
    {
      "name": "Cornel Onel 3 days",
      "text": "Muie PSD"
    },
    {
      "name": "Gabriela Perte 2 days",
      "text": "A fost un pap\u0103 globalist...duc\u0103-se ..."
    },
    {
      "name": "Aurelia Nastasa 2 days",
      "text": "Va mirati ca bunul Dumnezeu trimite calamitati? Fratilor nu mai clevetiti impotriva oricui si a orice mai ales de oamenii sfinti asa l- au rastignit si pe isus vede\u021Bi-v\u0103 de necazurile voastre"
    },
    {
      "name": "Emanuel Morari 3 days",
      "text": "Pariam c\u0103-i Soro\u0219"
    },
    {
      "name": "Lucian Remus Aga 2 days",
      "text": "Colorat de la ceaiul trimis de Putin lui Trump \u0219i din care a dat share DJ Vance"
    },
    {
      "name": "Toader Ragatanu 3 days",
      "text": "Sa-l calareasca dracii de iezuit mason, sluga globalistilor"
    },
    {
      "name": "Alex Ionescu 2 days",
      "text": "Sa-i dea Dumnezeu sanatate!"
    },
    {
      "name": "Marian Grigore 3 days",
      "text": "Un viu mort..."
    },
    {
      "name": "Dan Marinakis 3 days",
      "text": "https://rumble.com/vi5akr-il-messaggio-nella-bottiglia..."
    },
    {
      "name": "Bartos Sandor 3 days",
      "text": "Cine e? O mascot\u0101! A murit de mult dar nu a fost public"
    },
    {
      "name": "Gabi Ionescu 3 days",
      "text": "DUMNEZEU DREPTUL JUDEC\u0102TOR nu-l iart\u0103 pe acest pap\u0103, va merge la talpa iadului l\u00E2ng\u0103 papa \u00EEns\u00EEngerat alexandru borgia! \u0218tie el papa de ce! De\u0219teapt\u0103-te rom\u00E2ne \u00EEn con\u0219tiin\u021B\u0103 \u0219i G\u00C2NDIRE! \u021Aara noastr\u0103 \u00EEn pericol! Guvernul ateu f\u0103r\u0103 CRISTOS bag\u0103 azi \u00EEn \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Milici 2 days",
      "text": "M\u0103 PLEAV\u0102 PROAST\u0102, BLESTEMUL CEL MAI GREU AL ROM\u00C2NILOR, face\u021Bi cel mai frumos, da\u0027 \u0219i util, gest, \u0219i anume merge\u021Bi la biseric\u0103, \u00EEmpreun\u0103 cu idiotu\u0027 \u0103sta putinist care, \u00EEn realitate, este bezna SULII, \u0219i mul\u021Bumi\u021Bi-i lui DUMNEZEU pentru marele noroc cu c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "NicoaraMaria a day",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Andreea Popovici 2 days",
      "text": "Pare mort demult e v\u00EEn\u0103t pe la urechi de roata capului.Un mort de cur\u00EEnd nu se invine\u021Be\u0219te a\u0219a este galben."
    },
    {
      "name": "Maria Balasa 2 days",
      "text": "O \u0219tire de rahat, mult\u0103 nesim\u021Bire mai exist\u0103 \u00EEn voi, niciun respect fa\u021B\u0103 de nimeni, dai poz\u0103 cu Papa \u0219i video cu G\u00E2dea \u0219i Badea! Altceva nu ave\u021Bi ce face, m\u0103i netermina\u021Bilor?\nL\u0103sa\u021Bi omul s\u0103 se odihneasc\u0103 \u00EEn pace!\nNu mai fi\u021Bi at\u00E2t de r\u0103i c\u0103 la nimic nu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gabi Ionescu 3 days",
      "text": "BAU BAU slug\u0103 antihristica"
    },
    {
      "name": "Titi Mudrag 3 days",
      "text": "A mai scapat Poulatia de un S\u00E0t\u00E0n\u00E0 Neomarxsit\u00E0 ."
    },
    {
      "name": "Marian Spataru 3 days",
      "text": "Te a\u0219teapt\u0103 tatu\u021Bu minciunilor c\u00E2nd ai tr\u0103it l-ai sl\u0103vit acu te a\u0219teapt\u0103 la cazanu cu smoal\u0103"
    },
    {
      "name": "Andrei-Cristi Ungureanu 3 days",
      "text": "Grup creat de un idiot tr\u0103d\u0103tor de tara si coada de topor sa duca de nas niste idioti cu mintea captiva. Voi va \u00EEnchina\u021Bi la putin si lenin."
    },
    {
      "name": "Cristina Cazan 2 days",
      "text": "Dupa voi papa asta nu a facut nimic.... Il huliti si il blestemati.. Toti ignorantii nestiutori! Dar \u00EEn gradina ortodoxiei credetti ca avem unul mai bun? Un patriarh care umbla cu cruci, lanturi si medalioane de 7 kg de aur si pietre scumpe la g\u00E2t.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Filip Mihai 2 days",
      "text": "vine altul \n c\u0103 e b\u0103taie\nMare"
    },
    {
      "name": "Cornelia Alexandrina 2 days",
      "text": "Ne am s\u0103turat de mor\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Kizu Andrei 3 days",
      "text": "Pfiii da urit ii m\u00EEncel viermii"
    },
    {
      "name": "Katica Szalai 2 days",
      "text": "Amin"
    }
  ],
  "message": "BAU!"
}