{
  "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid02ZHju6zv1BjKCGdVyKBP2sjs8wRt39shag2bz1fdu6vuxDRhi5vSfVmZBrtkiZys9l",
  "comments": [
    {
      "name": "Amintiri frumoase 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/Trh95LYD"
    },
    {
      "name": "Lucica Marioara 3 days",
      "text": "\u00CEn afar\u0103 de taxe \u0219i impozite nu \u0219ti\u021Bi altceva s\u0103 face\u021Bi?\nT\u0103ia\u021Bi pensiilor magistra\u021Bilor \u0219i face\u021Bi investi\u021Bii prin atragere de fonduri!"
    },
    {
      "name": "Elena Paraschiv 3 days",
      "text": "LA PU\u0218C\u0102RIE CU EI \u0218I CONFISCAREA AVERILOR ILICITE ! NUMAI A\u0218A SE POATE ACOPERI GAURA DE LA BUGET !"
    },
    {
      "name": "Graur Elena 3 days",
      "text": "S\u0102 V\u0102 FIE RU\u0218INE DE CE M\u0102RI\u021AI TAXELE \u0218I IMPOZITELE C\u00CEND PENSIONARI ARE O PENSIE DE R\u00CESUL CURCILOR"
    },
    {
      "name": "Viorel Besicuta 3 days",
      "text": "Sunt vinova\u021Bi to\u021Bi cei care iau votat"
    },
    {
      "name": "Ioan Berar 3 days",
      "text": "\u0218i poporul \u00EEi preg\u0103te\u0219te plecarea \u00EEn cur\u00E2nd"
    },
    {
      "name": "Ioana Niscoveau 3 days",
      "text": "Iar ???Taie pensiile specidle si nu mai este nevoie de taxe si impozite."
    },
    {
      "name": "Elena Pirvulescu 3 days",
      "text": "Cine e vinovat!??\nPrimarii a-u fost principali vinovatii..\nEi au fost prin cartiere sa faca campanie elettorale..\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Gorbanescu 3 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te ,eu m\u0103 sperii c\u00E2nd \u00EEl vad"
    },
    {
      "name": "Simona Costel Marin 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi,,ANIMALELE.."
    },
    {
      "name": "Maria Popescu 3 days",
      "text": "Ar trebui s\u0103 nu mearg\u0103 nimeni la vot!"
    },
    {
      "name": "Ioana Moti 3 days",
      "text": "Decizia poporului: alegeri anticipate!!!"
    },
    {
      "name": "Cristina Munteanu 3 days",
      "text": "Despre speciali ce se aude??din salariul minim care jumatate se \u00EEntoarce la stat..de unde sa va mai dea cet\u0103\u021Benii at\u00E2tea taxe ?"
    },
    {
      "name": "Florin Ciubotariu 3 days",
      "text": "C\u0103nd e s\u0103 ia e constitu\u021Bional dar c\u0103n\u010F trebuie s\u0103 dea e necostitu\u021Bional !!!INCALIFICABIL!"
    },
    {
      "name": "Ioana Meraru 16 hours",
      "text": "Trebuie sa faci tatuaj pe creier!!!! A\u0219a ai promis,daca o sa creasc\u0103 taxele!"
    },
    {
      "name": "Adina Campo a day",
      "text": "\u0218i pensiile c\u00E2nd vor cre\u0219te Dnul Ciolacu c\u0103 de prea mult timp a\u0219tept\u0103m \u0219i auzim numai promisiuni,vorbe goale \u00EEn realitate nici un ajutor pt cei cu pensie minima?"
    },
    {
      "name": "Elena Dumencu a day",
      "text": "A mai ramas sa platim aerul ce il respiram in rest avem de toate"
    },
    {
      "name": "Daniela Pascu 2 days",
      "text": "Oamenii sunt devin\u0103"
    },
    {
      "name": "Alin Anton 3 days",
      "text": "A\u0219a s\u0103 faci c\u0103 avem de toate"
    },
    {
      "name": "Maria Borisoaica 2 days",
      "text": "Da m\u0103ri\u021Bi impozitele ca s\u0103 v\u0103 ajung\u0103 vou\u0103 de speciale"
    },
    {
      "name": "Ileana Constantinescu 2 days",
      "text": "S\u0103i creasc\u0103 urechile"
    },
    {
      "name": "Katy Losonczi 3 days",
      "text": "Cre\u0219te pensiile oamenilor muncii care au lucrat simb\u0103t\u0103 duminicii \u0219i nop\u021Bi!!!!?"
    },
    {
      "name": "Lucia Mardale 3 days",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Carmen Rosca 3 days",
      "text": "Si vreti sa merg la vot?"
    },
    {
      "name": "Sanda Prioteasa 2 days",
      "text": "Nuuuuuu"
    },
    {
      "name": "Tavi David 3 days",
      "text": "Mai \u0219ti b\u0103 altceva ni\u0219te oameni de nimic alegesar praful \u0219i pulberea de v"
    },
    {
      "name": "Ioan Neagu a day",
      "text": "Vezi cio s\u0103 creasc\u0103 la vot.Voi creasc\u0103 conduce\u021Bi de 30.Numai nenorociri a\u021Bi f\u0103cut ru\u0219ine sa va fie."
    },
    {
      "name": "Erzs\u00E9bet Farnas 3 days",
      "text": "\u00CEnafar\u0101 de m\u0101rirea taxelor si impozitelor mai stiti si altceva!!?? Rusine"
    },
    {
      "name": "Maria Huluga 2 days",
      "text": "Ce va impozita? prostia din capul lui"
    },
    {
      "name": "Marina Spircu 2 days",
      "text": "Pe farmaciile tale dece nu pui taxe jigodie ordinar\u0103 pune pe mata \u0219i peniamutau oe pensiile nesim\u021Bitenute ru\u0219ine ,te-ai obi\u0219nuit s\u0103 jupoi poporu ........."
    },
    {
      "name": "Octavia Cozac 3 days",
      "text": "Voi altceva nu \u0219ti-\u021Bi dec\u00E2t taxe \u0219i impozite m\u0103rite ptr rom\u00E2ni \u0219i voi o freca\u021Bi menta cu salarii \u0219i pensii uria\u0219e"
    },
    {
      "name": "Traian Felecan 3 days",
      "text": "Mul\u021Bi ani de pu\u0219c\u0103rie te a\u0219teapt\u0103, Marcel covrig!"
    },
    {
      "name": "Dan Oprea 3 days",
      "text": "P\u0103i normal\u2026la prosti!!!Nu-i mai vota\u021Bi??????????"
    },
    {
      "name": "Ionel B\u0103nu\u021B\u0103 a day",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu Borfa\u0219ul \u0103sta Nenorocit."
    },
    {
      "name": "Dumitreasa Luminita 3 days",
      "text": "Grea\u021B\u0103, altceva mai \u0219ti\u021Bi ?"
    },
    {
      "name": "Victorita Amaradio a day",
      "text": "Sa te ia dracu covrigarule numai taxe \u0219i impozite vrei nu mai ai bani pleca odat\u0103 las\u0103 tarisoara la oamenii cu suflet jigodiilor"
    },
    {
      "name": "Dana Zsiga 2 days",
      "text": "Porcul de gunoi sihopatul a Distrikt eom\u00E3nia trasa a far\u00E3 din parlament"
    },
    {
      "name": "Gabi Pana 2 days",
      "text": "Vota\u021Bi masiv PSD muncim pentru iei,de 35 de ani!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Acatrinei 3 days",
      "text": "S\u0102-\u021AI CREASC\u0102 UN CORN \u00CEN FRUNTE, NU TAXE PT.POPULA\u021AIE."
    },
    {
      "name": "Ioana Izina 2 days",
      "text": "In gura lui numai asta exista"
    },
    {
      "name": "Nicolaie Manicea 2 days",
      "text": "Dupa tata sa te duci esti un in\u00FAtil."
    },
    {
      "name": "Virgil Olaru Olaru a day",
      "text": "Ho\u021Bilor a\u021Bi r\u0103mas f\u0103r\u0103 bani ?"
    },
    {
      "name": "Genny Patrik 3 days",
      "text": "Dute la jilava"
    },
    {
      "name": "Peric\u0103 \u0162\u0103mb\u0103lariu 3 days",
      "text": "Marcele vezi ca nu mai pute\u021Bi sa mai fura\u021Bi \u0219i nu \u0219ti\u021Bi ce sa mai faceti"
    },
    {
      "name": "Georgeta Gageanu a day",
      "text": "Ai m\u00E2ncat tot iar vrei \u0219i mai mult ce anume pielea de pe popor"
    },
    {
      "name": "Mariana Constantinoiu 14 hours",
      "text": "Mar\u0219"
    },
    {
      "name": "Viorica Maxim 15 hours",
      "text": "Lua\u021Bi \u0219i pielea de pe rom\u00E2ni c\u0103 s\u0103 tr\u0103i\u021Bi voi bine \u0219i familiilor voastre , p\u0103cat de tinerii acestei \u021B\u0103ri ! Mi-e sila ."
    },
    {
      "name": "Marin Smidleiner 3 days",
      "text": "Nu p\u00EEn\u0103 dup\u0103 alegeri"
    },
    {
      "name": "Doinita Iancu 2 days",
      "text": "Pai , la altceva ii duce capul? Nu se sesizeaz\u0103 nimeni, ca Ciolacu, ca premier a adus numai dezastru? At\u00E2t \u00EEl duce capul, at\u00E2t poate , asta ne ofer\u0103."
    },
    {
      "name": "Marius Gigi 3 days",
      "text": "Votati psd pnl"
    },
    {
      "name": "Viorica Neagu a day",
      "text": "Pensiile sau marit \u0219i noi nu \u0219tim ?Ce a\u021Bi f\u0103cut cu banii pe care i-a\u021Bi \u00EEmprumutat? .\n...."
    },
    {
      "name": "Geo Alistar 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi cu CA \u0219i ND s\u0103 vede\u021Bi ce v\u0103 a\u0219teapt\u0103 dup\u0103 alegeri.."
    },
    {
      "name": "Ion Leuca 2 days",
      "text": "Donati statului to\u021Bi banii publici fura\u021Bi \u0219i economia se va redresa, renun\u021Ba\u021Bi la pensiile speciale, reduce\u021Bi num\u0103rul parlamentarilor, da\u021Bi afar\u0103 din institu\u021Biile statului amantele, rudele \u0219i lipitorii de afi\u0219e, veni\u021Bi la munc\u0103 cu transportul in comun,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Anghelescu 2 hours",
      "text": "Acest escroc \u0219i tr\u0103d\u0103tor de \u021Bar\u0103, ar trebui s\u0103i confi\u0219te toate averile \u0219i b\u0103gat la pu\u0219c\u0103rie"
    },
    {
      "name": "Pisoiu Niculae Ionita 3 days",
      "text": "Sunt vinova\u021Bi to\u021Bi cei care iau votat,c\u0103 altfel nu ajungeau acolo.poate or fi mul\u021Bumi\u021Bi de pensiile alea m\u0103rite c\u0103ndva \u0219i mic\u0219orate acum cu pre\u021Burile ."
    },
    {
      "name": "Anisoara Morar 3 days",
      "text": "Era de stiut nu ,cine o sa plateasca plimbarile lui cu avionul privat si excursiile familiei lui peste tot prin lume?cine o sa plateasca datoriile catre Europa,bani pe care iau furat toti hotii din conducere-a tari,cine crede-ti ? Taxele si impozitele \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irina Camelia 3 days",
      "text": "Toate partidele eliminate to\u021Bi parlamentarii elimina\u021Bi de pe buletinele de vot..."
    },
    {
      "name": "Victoria Sandu 3 days",
      "text": "Impozite \u0219i taxe altceva nu \u0219tie.\nPensionarii de la grupe n o luat nimic nici sporuri ,nici grupa nici boala nici acord global nici ore suplimentare."
    },
    {
      "name": "Marioara Cioranu 5 hours",
      "text": "Mai muila ce vrei sa faci cu tara asta"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Danut Angelescu 2 days",
      "text": "Sa faca bagajele mai au un pic de debarcare"
    },
    {
      "name": "Ionita Enica 3 days",
      "text": "De ce cresc ipozitele, m\u0103i boulee"
    },
    {
      "name": "Georgeta Coroi 3 days",
      "text": "O SA PREGATEASCA IN PUSCARIE..LE TREBUIE BANII.."
    },
    {
      "name": "Samuel Dinica 3 days",
      "text": "Capu nu \u00EE\u021Bi cre\u0219te sa plesneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Mares Dumitra 2 days",
      "text": "Crin Antonescu e propunerea lor sa fure in continuare Dracu ii msi alege Vrem schimbare Sa vedem poate avem alt noroc ca a\u0219a nu ss msi piste"
    },
    {
      "name": "Lucia Violeta 3 days",
      "text": "CE NE MAI M\u0102RE\u0218TI MARCELE?LA KKR AM \u00CEN\u021AELES C\u0102 LE MAI DAI IN PLUS 1700 DE LEI PE L\u00C2NG\u0102 CEI 60000..DE UNDE LE DAI MARCELE?DIN TAXELE NOASTRE?SAU \u00CEI PROMOVEZI C\u0102 AU FOST DIN NOU LA \u0022\u00CEN\u0102L\u021AIME\u0022 CU ICCJ SANCTIONANDU-L PE JUDECATORUL DE LA PLOIE\u0218TI ALEXANDRU\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lili Liliana 15 hours",
      "text": "C\u0103 sa po\u021Bi fura tu cu clica ta nesimtitule"
    },
    {
      "name": "Dorina Despa 3 days",
      "text": "Domne feresete dar o s\u0103 pl\u0103tesc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Viorica Amarghialei 2 days",
      "text": "Confisca\u021B averile f\u0103cute necinstit t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale \u0219i sc\u0103p\u0103m de datori !"
    },
    {
      "name": "Creang\u0103 \u0218tefania a day",
      "text": "Afara toti hotii din Guvern!"
    },
    {
      "name": "R\u00EE\u0219niceru Maricica 3 days",
      "text": "La puscarie cu toti hoti din aceasta tarisoara !"
    },
    {
      "name": "Stefan Suciu 3 days",
      "text": "Da o sa creasc\u0103 mai mult ca sigur."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Nastasia 2 days",
      "text": "Erau prea mici?????"
    },
    {
      "name": "Dorina P\u0103\u0219canu\u021B 3 days",
      "text": "De unde sa aib\u0103 pentru pensiile speciale de la noi , stiu ei ce fa pentru binele lor , nu \u0219tiu de ce nu le desfiin\u021Beaz\u0103, tot se vait\u0103 pe la TVR ca nu sunt bani , o s\u0103 ajungem mai r\u0103u dec\u00E2t acum dac\u0103 merge a\u0219a , mai se \u0219i fur\u0103 ca de obicei, nu \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Iacob 2 days",
      "text": "Dac\u0103 mai prinde ,sigur va prinde trenule\u021Bul marfar spre poarta alba"
    },
    {
      "name": "Viorel Cosuletu 15 hours",
      "text": "Ai \u00EEnebunit de tot Ciolacule,din tot ce ai promis nu re-ai tinut de cuv\u00EEnt atuci ce \u00EEncredere mai au aleg\u0103torii s\u0103 voteze PSD,PNL UDMR"
    },
    {
      "name": "Ria Popescu 3 days",
      "text": "At\u00E2t \u00E2i duce capul s\u0103 m\u0103reasc\u00E2 taxe \u0219i impozite jos cu voi pleca\u021Bi de la conducere sunte\u021Bi jalnici c\u00E2t v\u0103 mai bate\u021Bi joc mafio\u021Bilor !"
    },
    {
      "name": "Magda Peter 3 days",
      "text": "Guvernul sal duca la cimitir toti bani"
    },
    {
      "name": "Fanica Tudose 3 days",
      "text": "Nu_ti mai ajung banii mai covrigarule"
    },
    {
      "name": "Maria Radulescu 3 days",
      "text": "Mai bine t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale \u0219i rezolva\u021Bi toate problemele economice ,nu mai pune\u021Bi alte taxe pe populatie ,t\u0103ia\u021Bi-le banii de la partide s\u0103 nu mai beasi sa m\u0103nance pe banii no\u0219tri \u0103ia de la POT care nu \u0219tiu cine a pus \u0219tampila pe votul lor !!!!"
    },
    {
      "name": "Liliana Marin 3 days",
      "text": "Du-te dracu cu taxele si impozitele tale!"
    },
    {
      "name": "Costica Iordache 2 days",
      "text": "E mai u\u0219or de jumulit dec\u00E2t de muncit cu folos pt. comunitate."
    },
    {
      "name": "Ciprian Alexandru 2 days",
      "text": "Romanii au bani deasta baga la greu taxe ,str\u0103zile sunt full de ma\u0219ini \u0219i mai spunem ca e greu"
    },
    {
      "name": "Nicolae Radu Zavoian 3 days",
      "text": "Fiti bun fiti. blind si fiti uman"
    },
    {
      "name": "Bercu Constantin Bercu 17 hours",
      "text": "Atita \u0219tie taxe \u0219i furt debilu!!"
    },
    {
      "name": "Costel Bita 2 days",
      "text": "Vota\u021Bi PSD c\u0103 o s\u0103 fie bine"
    },
    {
      "name": "Gheorghina Botea 3 days",
      "text": "At\u00E2ta \u0219ti\u021Bi sa ne lua\u021Bi \u0219i pu\u021Binul care al mai avem,sa va fie ru\u0219ine c\u0103ci ceva bun nu sunte\u021Bi an stare sa face\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Trifan Floarea Gabriela 3 days",
      "text": "Alea cresc repede dar pensiile \u0219i salariile?"
    },
    {
      "name": "Iulian Oprisor 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi porcii \u0103\u0219tia!"
    },
    {
      "name": "Viorica Judele 3 days",
      "text": "De inpozite si tacxe ce mai stiti nebunilor nu va satura draci de bani"
    },
    {
      "name": "Ionel Adrian Racean 3 days",
      "text": "Sa aiba de unde sa si plateasca pensii speciale pentru cei cu doua perechi si slugile sistemului Vai...vai!!"
    },
    {
      "name": "Constantin Ciuc\u0103 3 days",
      "text": "Mor\u021Bi m\u0103ti"
    },
    {
      "name": "Iuliana Achim 3 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale"
    },
    {
      "name": "Sonea Maria a day",
      "text": "Taiati pensiile speciale nu mariti taxsele acolo merg bani multi."
    },
    {
      "name": "Anna Vacaru 3 days",
      "text": "Mar\u0219 m\u0103."
    },
    {
      "name": "Dunea Alexandrov 3 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 ia dracu, la pu\u0219c\u0103rie cu voi tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103 \u0219i ho\u021Bi la p\u00E2rnaie \u00EEn frunte cu Iohanis \u0219i justi\u021Biea corupta la p\u00E2rnaie cu tot parlamentu de ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Fanica Ciuc\u0103 3 days",
      "text": "Nu se pot t\u0103ia pensiile speciale,,?.Ho\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Cornel Stanciu 3 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu tine"
    },
    {
      "name": "Vlad Margareta 3 days",
      "text": "Sa va fie ru\u0219ine!"
    },
    {
      "name": "Giovani Mosu 2 days",
      "text": "EI CRESC TAXELE DE URA.,,,LA POPOR CRE\u0218TE ,,,URA,,,FA\u021A\u0102 DE GUVERN.DAR ACU\u0218I, ACU\u0218I SE VA INTOARCE ,,ROATA,,.VE\u021AI DA SOCOTEAL\u0102 LA TOT CEEA CE A\u021AI FACUT."
    },
    {
      "name": "Nicolae Borzescu 3 days",
      "text": "V\u00E2nz\u0103torul de covrigi are nevoie de bani pentru el \u015Fi prietenii lui de jaf. C\u00E2teva milioane \u015Fi pentru Sorina lu\u0027 Docuz."
    },
    {
      "name": "Lili Liliana 3 days",
      "text": "Poate o s\u0103 fi\u021Bi schimba\u021Bi to\u021Bi \u0219i nu mai apuca\u021Bi s\u0103 mai teroriza\u021Bi poporul cu prostiile voastre"
    },
    {
      "name": "Jenica Ignat 3 days",
      "text": "Sa vina ziua aceia sa pleca\u021Bi sa nu mai auzim numele vostru \u0219i sa fi\u021Bi judeca\u021Bi sa vedem ce a\u021Bi f\u0103cut cu banii tarii"
    },
    {
      "name": "Dumitra Teodora 2 days",
      "text": "S\u0103 fie de capul lui"
    },
    {
      "name": "Adela Moise 3 days",
      "text": "Mai bine s\u0103 m\u0103reasc\u0103 pensiile din salariile lor speciale Auzi la ei pensii speciale pt c\u0103 st\u0103 \u0219i doarme pe scaune Ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Hainal Mirela 3 days",
      "text": "Porcule mincinos !"
    },
    {
      "name": "Gina Barbulesteanu 2 days",
      "text": "Dk ave\u021Bi voi bani se poate marii ..mai t\u0103ia\u021Bi din coada la salariile \u0219i la pensiile alea nesim\u021Bite ale voastre .\nNu va l\u0103sa\u021Bi pana c\u00E2nd nu o sa explodam cu to\u021Bii odat\u0103 pt ca nu mai rezistam..ceva treb sa se \u00EEnt\u00E2mple.."
    },
    {
      "name": "Angela Alyna G\u0103man a day",
      "text": "S\u0103 creasc\u0103 p\u0103n\u0103 v\u0103 iese prin ochi c\u0103 o s\u0103 ajungem s\u0103 nu v\u0103 mai pl\u0103tim nimic c\u0103 n-o s\u0103 mai avem de unde deja suntem faliment"
    },
    {
      "name": "Natalia Oancea 3 days",
      "text": "Guvernul judecat \u0219i arestat.\nDac\u0103 mai avem justitie."
    },
    {
      "name": "Mariana Apostica 3 days",
      "text": "Doar de asta sunte\u021Bi buni, s\u0103 tot lua\u021Bi bani, dar de ce nu desfiin\u021Ba\u021Bi pensiile speciale? S\u0103 v\u0103 \u00EEmbuiba\u021Bi voi, tic\u0103lo\u0219ilor, gunoaielor, jigodiilor penale ce sunte\u021Bi!!"
    },
    {
      "name": "Elena Elena 3 days",
      "text": "Ciordacule,ia preg\u0103te\u0219te tu ni\u0219te impozite c\u00EEt vrei tu de mari pentru voi cei cu pensii speciale \u0219i cu cele mai mari salarii nesim\u021Bite Aceste Legi da\u021Bile doar pentru voi , pentru c\u0103 de la popor nu mai ave\u021Bi ce lua.Voi a-\u021Bi f\u0103cut datorii,voi s\u0103 le pl\u0103ti\u021Bi din bani vo\u0219tri."
    },
    {
      "name": "Nicolae Prioteasa 3 days",
      "text": "Cine sa pl\u0103teasc\u0103 cei cu pensi speciale au salarii de sute de milioane de lei pe luna noi de unde cu salari mici dacia tr\u0103im pe o zi pe alta nu sunt locuri de munca sa pl\u0103teasc\u0103 impozite nu mai este nimic nici o fabricuta sa poate lucra tineri dac\u0103 a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mioara Gianfrancesco 3 days",
      "text": "S\u0103-i stea \u00EEn g\u00EEt."
    },
    {
      "name": "Raveca Cristea 3 days",
      "text": "Ce bine ar fi s\u0103 i creasc\u0103 mintea, odat\u0103 cu impozitele !!!"
    },
    {
      "name": "Tiby B\u0103rbulescu 3 days",
      "text": "ptr a v\u0103 merge vou\u0103 bine cam trebuie m\u0103rite..."
    },
    {
      "name": "Mihai Lupu 3 days",
      "text": "Justifica\u021Bi treab\u0103 cu alegerile de ai vo\u0219tri cheltuie fara Nr iar pe calin Georgescu at\u00EEt \u00EEl cerceta\u021Bi \u0219i \u00EEl inspectati parca cine \u0219tie ce r\u0103u a f\u0103cut mai lua\u021Bi de la justi\u021Bie ccr au prea mari salarii reduce\u021Bi de la parlamentari \u0219i atunci ave\u021Bi nu de la amarti"
    },
    {
      "name": "Lica Zamfir 3 days",
      "text": "La Pirnae cu Ceolacu ne distrus \u021AARA !!"
    },
    {
      "name": "Elena Porumbita 3 days",
      "text": "Mai stiti sa dati alte nouati de ce cresc sa creasca la aia care au furat nu noua care am muncit vai de capul nostru este vina noastra?"
    },
    {
      "name": "Mihai Bodi 3 days",
      "text": "Trebuie sa recupereze bani europeni care ia cheltuit \u0219i pune greutate pe spatele la popor"
    },
    {
      "name": "Rodica Nicusor 3 days",
      "text": "Altceva mai stiu"
    },
    {
      "name": "Annamaria Aniko Janza 3 days",
      "text": "Mai bine respecta legea....!Ai sustinut ca sunt bani ptr pensionari!!!Mintiti cu nerusinare!!"
    },
    {
      "name": "Flori Baroana 3 days",
      "text": "Asta \u0219ti\u021Bi sa face\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Emiliea Luca 3 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi pensiile speciale"
    },
    {
      "name": "F\u0103nica Neagu 3 days",
      "text": "P\u0103duchi an cap s\u0103 le creasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Cornel Stoica 2 days",
      "text": "Te duci dracul cu to\u021Bi mafio\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Toto Imre 3 days",
      "text": "De parc\u0103 nu au mai crescut pin\u0103 acum ! Eu c\u00EEnd lucrez \u0219i gre\u0219esc pl\u0103tesc , iar neispr\u0103vi\u021Bi acestea au furat la greu \u0219i au f\u0103cut numai timpeni \u0219i nimeni nu-i trage la r\u0103spundere . Eu zic sa mearg\u0103 to\u021Bi la pu\u0219c\u0103rie ."
    },
    {
      "name": "Cornel Velea 3 days",
      "text": "\u0218tim \u0219i noi c\u0103 cresc dac\u0103 voi de un an de zile aproape tot face\u021Bi campanie \u0219i este pe spinare noastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Viorel Vieru 3 days",
      "text": "\u0102sta este \u0103la tatuat pe bra\u021B \u00EEn c\u0103 nu m\u0103re\u0219te TVA ?"
    },
    {
      "name": "Cornelia Bucurenciu 3 days",
      "text": "Zilnic ne ttorturati cu astfel,,,de vesti bune\u0022!!!!Sa va fie rusinee!!!Ceva vesti ca : taierea pensiilor nesimtite,a salariilor si premierilor nesimtite pe cand?????"
    },
    {
      "name": "Nety Nestea 3 days",
      "text": "Sa pl\u0103teasc\u0103 cine iau votat"
    },
    {
      "name": "Lucia Mardale 3 days",
      "text": "Asa facetimartile PNA ramn toate pensiile acu sa \u0219tim o treaba"
    },
    {
      "name": "Utu Vasiloni 3 days",
      "text": "Are zilele num\u0103rate"
    },
    {
      "name": "C\u0103m\u0103ra\u015Fu Nicoleta Marcel 3 days",
      "text": "Criminali nenoroci\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Romica Tudose 3 days",
      "text": "Vota\u021Bii dragilor!!"
    },
    {
      "name": "Izvoran Alina 3 days",
      "text": "Du-te \u00EEn mama dracului cu taxele tale"
    },
    {
      "name": "Badea Veronica 3 days",
      "text": "S\u0103 creasc\u0103 la tine"
    },
    {
      "name": "Constantin Gavril 3 days",
      "text": "\u0218an\u021B bani pensionarii 80 la suta au 3 sau 4 miliarde la saltea nu va mai plangetice a\u021Bi votat a\u021Bi primit asa ca vota\u021Bi \u00EEn continuare tr\u0103iasc\u0103 PSD"
    },
    {
      "name": "Costel Colin 2 days",
      "text": "Demisia javra de Buz\u0103u, covrigar nenorocit care ai ales PSD ca s\u0103 ajungi \u00EEn func\u021Bie pe ho\u021Bii \u0219i minciuni dar f\u0103r\u0103 \u0219coal\u0103. A\u0219a erau \u0219i comuni\u0219tii, cu 4 clase \u0219i un carnet ro\u0219u conduceau speciali\u0219ti da dac\u0103 nu le convenea ceva,erai la dispozi\u021Bia securit\u0103\u021Bii. Jeg"
    },
    {
      "name": "Maria Prisecaru 2 days",
      "text": "Sunt vinova\u021Bi \u00EEnt\u00E2i cei care au fost la putere \u00EEn pandemie sa furat pe fata \u0219i acum a\u021Bi g\u0103sit vinovatul rusinica ."
    },
    {
      "name": "Bunea Elena Liviu 3 days",
      "text": "Votez Ponta"
    },
    {
      "name": "Elena Rosoaga 3 days",
      "text": "Dar de ce guvernul nu preg\u0103te\u0219te o m\u0103rire de salarii \u0219i pensii ?? . Cresc taxele \u0219i impozitele ...dar p\u00EEn\u0103 c\u00EEnd . Rom\u00E2nul , munce\u0219te cinstit , \u0219i vor s\u0103 fie lini\u0219ti\u021Bi . Vor s\u0103 munceasc\u0103 pentru cas\u0103 \u0219i copii , nu pentru ho\u021Bi . Cred c\u0103 \u00EEntrece\u021Bi m\u0103sura dl guvernan\u021Bi ."
    },
    {
      "name": "Lumy Dorin 3 days",
      "text": "Pro-europeni sa pl\u0103teasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Ildiko-gyongyi Olariu 3 days",
      "text": "Nu va ajung banii pt salarii?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Doborkazy 3 days",
      "text": "Na belea am pus-o vai samar"
    },
    {
      "name": "Nina Dragan 2 days",
      "text": "S\u0103 creasc\u0103 inpozitele pentru ei care au salarii nesim\u021Bite \u0219i pensii speciate .Vrem schimbare s\u0103 plece ho\u021Bii care au furat 35 de ani ."
    },
    {
      "name": "David Viorel 2 days",
      "text": "Bravo altceva?"
    },
    {
      "name": "Cornel Patriche 3 days",
      "text": "O nu nu mai aveeeem n-avem cu ce nu mai putem"
    },
    {
      "name": "Elena Voloaga 3 days",
      "text": "Hristos.a inviat lasa colacule fi mai bun cu oameni sa tepoata sa te iubeascu nu trebuie amenitati cu impozite sa sint vai de capul nosteu nu nemai discurcam fi om bun dar stiu ca esti succes"
    },
    {
      "name": "Utu Vasiloni 3 days",
      "text": "Nu mai are timp,"
    },
    {
      "name": "Gineta Giorgia 3 days",
      "text": "Da ce nu cresc pensile."
    },
    {
      "name": "Rostos Elena 3 days",
      "text": "Mai dracule cind scapam de tine sa nu ne mai bagi atitea"
    },
    {
      "name": "Dobrin Pruteanu 3 days",
      "text": "Gura mati de drac"
    },
    {
      "name": "Gina Zamosteanu 3 days",
      "text": "Pap\u00E0 Francesco nu ti o luat cu El ? Pacat ..."
    },
    {
      "name": "Costel Costicla 3 days",
      "text": "Pe futai nu pui cit e la pat"
    },
    {
      "name": "Maria Nechifor 2 days",
      "text": "\u0139a puscarie cu tine nenorocitule!"
    },
    {
      "name": "Maria Moise 3 days",
      "text": "De ce cre\u0219tere eu am 2000 lei pensie pl\u0103tesc \u0219i facturi la apartament \u0219i m\u00E2ncare sant singur\u0103 tu din 2000 lei ce po\u021Bi s\u0103 faci \u0219i medicamente ce-mi r\u0103m\u00E2ne"
    },
    {
      "name": "Dindiri Simion 3 days",
      "text": "Dar la pu\u0219c\u0103rie ce vei face ,c\u0103 doar cur\u00E2nd vei ajunge tov covrigar de Buz\u0103u ?!"
    },
    {
      "name": "Tita Pomian 3 days",
      "text": "Altceva nu stii sa anunti, taiati pensiile speciale pentru a va plati datoriile care nu sunt a poporului ci a voastre hotilor!"
    },
    {
      "name": "Ioana Doroftei 3 days",
      "text": "Asta pentru ca nu a ti gestionat bine banii tarii"
    },
    {
      "name": "Caragea Gheorghe 3 days",
      "text": "Morm\u00E2nt.ciolacu.tu"
    },
    {
      "name": "Maria Dospinescu 3 days",
      "text": "Atita \u0219tiu jigodiilor"
    },
    {
      "name": "Leonida Boar 3 days",
      "text": "Ar trebui format noul partid TOTUL PENTRU PATRIE ,poate ar fi mai bine."
    },
    {
      "name": "Speranta Andrei 3 days",
      "text": "lor infec\u021Bi t\u0103ia\u021Bi pensiile nesim\u021Bite javrelor"
    },
    {
      "name": "Dradici Daniel Aurel 3 days",
      "text": "Oricum daca tot \u0103\u0219tia ies e vai de noi cu \u0103\u0219tia"
    },
    {
      "name": "Nicolae Radu Zavoian 3 days",
      "text": "Domnule Prim ministru. Va implor nu maicrezteti taxele si impozitele ci ca sa aveti bani la statul roman faceti si firme de stat companii de stat trusturi etc ciy si firme cooperatiste Si asa o sa avefi multi bani la statul roman Si lasati si economia \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihalcea Aneta 3 days",
      "text": "Atat sti criminalule"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Katy 3 days",
      "text": "Sa va voteze animalele."
    },
    {
      "name": "Neculai Stancescu 3 days",
      "text": "M\u0103resc taxele \u0219i impozitele ca s\u0103 aib\u0103. Bani la nordis, sa se plimbe u avioane de lux, sa aibe bani pentru mituirea aleg\u0103torilor ca, le e frica ca. Le vor depista hotiile"
    },
    {
      "name": "Aurora Macoveanu 3 days",
      "text": "Nu se mai opresc ? Ce va bun \u0219i pentru noi ,c\u00E2nd ?"
    },
    {
      "name": "Medveschi Aurica 2 days",
      "text": "\u021Ar\u0103znitear dumnezeu frunte"
    },
    {
      "name": "Mariana Grigaci 3 days",
      "text": "Faraonilor"
    },
    {
      "name": "Moise Micu 2 days",
      "text": "LA PUSCARIE"
    },
    {
      "name": "Valentina Vorindan 3 days",
      "text": "Cresc ca sa puteti voi avea salarii si pensii speciale.....asa sa ai parte de sanatate tu si tot neamu t\u0103u....nici vantu nu va satura!"
    },
    {
      "name": "Mirela Focsaneanu 3 days",
      "text": "Era de a\u0219teptat"
    },
    {
      "name": "Lenu\u021Ba Buzatu 3 days",
      "text": "Nu mai ave\u021Bi banii !!! Vii sau terminat ???? Confisca\u021Bi averile ilicite \u0219i ale voastre ,tr\u0103i\u021Bi c\u0103 oameni de r\u00E2nd ,adic\u0103 cu un salariu minim pe economie !!! A. !!! Da !!! Voi nu pute\u021Bi !!! Dar noi putem !!!! Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie !!!!!"
    },
    {
      "name": "Mirela Chelaru 3 days",
      "text": "Penali, penali, penali\u2026 iar cei care-i mai voteaz\u0103 pe nenoroci\u021Bii \u0103\u0219tia din sistem, sunt retrasa\u021Bi mental!"
    },
    {
      "name": "Lucia Feloiu 2 days",
      "text": "Ciolacule mai pu\u021Bin sa vezi artificii la Cotroceni pentru voi e nasul nustiu dac\u0103 la Rahova dau \u0219i acolo cu artificii hotilor"
    },
    {
      "name": "Preda Titu 2 days",
      "text": "Numai taxe vre\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Marius Blidari 3 days",
      "text": "Nu anteleg dk va mai pl\u00E2nge\u021Bi at\u00E2t a\u021Bi \u0219tiut cu to\u021Bii ce le poate capul acum ave\u021Bi ce a\u021Bi votat !"
    },
    {
      "name": "Viorica Judele 3 days",
      "text": "Pana vine calin Giorgescu la putere ne omoara astia cu tacxe inpozite"
    },
    {
      "name": "Radulescu Gheorghe 3 days",
      "text": "A\u021Bi anebunit bai baete..La balamuc cu voi...Alegeri anticipate sa v\u0103 duce\u021Bi undea dus surdu etapa..."
    },
    {
      "name": "Badea Andrei 3 days",
      "text": "Eu vreau sa le vad fetele \u0103lora care voteaz\u0103 coali\u021Bia adica pe Alcolescu cand or exploda preturile dupa alegeri si nu or mai avea sa va de-a pensiile \u0219i salariile"
    },
    {
      "name": "Dumitrescu Constantin 3 days",
      "text": "NU mai sant banii, DE CE?iatti administrat, pentru voi care NU Produceti nimic de la oamenii s\u0103raci?De ce SANTETI LA GUVERN, s\u0103 jefuiasc\u0103 \u021Bara?"
    },
    {
      "name": "Viorica Macarie 3 days",
      "text": "Cre\u0219te\u021Bi ar \u021Bie buba neagr\u0103 \u00EEn g\u0103t!"
    },
    {
      "name": "Ioana Dicu 3 days",
      "text": "Foarte bine c\u0103 ,35 de ani a-\u021Bi ales acelea\u0219i partide politice s\u0103 v\u0103 conduc\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Alexandru Ionascu 3 days",
      "text": "Sictir ."
    },
    {
      "name": "Ana Clara Tom 3 days",
      "text": "PSD TR\u0102D\u0102TOR, PENSIA Diaspora!"
    },
    {
      "name": "Botescu Nicolae Edyshor 3 days",
      "text": "Asta ne a\u0219teapt\u0103 oameni buni dup\u0103 alegeri"
    },
    {
      "name": "Rozalia Molnar 3 days",
      "text": "Sunt ni\u0219te jeguri mincino\u0219i au promis multe pentru popor \u0219i totul fac \u00EEmpotriva bunei st\u0103ri ai poorului"
    },
    {
      "name": "Elvira Balogh 3 days",
      "text": "Lada pe al\u021Bii competen\u021Bi da conduc\u0103 \u021Bara! Pui be\u021Biv la conducere?"
    },
    {
      "name": "Elena Dumitru 4 hours",
      "text": "\u0218i dac\u0103 nu le pl\u0103tim?\nNu mai ave\u021Bi ce fura?"
    },
    {
      "name": "Georgel T\u0103n\u0103sescu 3 days",
      "text": "S\u0103 li se confi\u0219te totul la to\u021Bi politicienii care au votat pensiile speciale \u0219i cele date c\u0103 pomeni electorale celor care nu au muncit nici o zi pentru a acoperi gaura bugetar\u0103 \u0219i criza"
    },
    {
      "name": "Natalia Oancea 3 days",
      "text": "\u00CEmi este sila de ace\u0219ti golani.\nLa gunoi cu ei."
    },
    {
      "name": "Radu Enciu 3 days",
      "text": "Normal c\u0103 au dat tunul cel mare, au furat jegurile ca niciodat\u0103 cu brambureala care au creato,cu bun\u0103 \u0219tiin\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Ioan Lazar 3 days",
      "text": "Tradatorule"
    },
    {
      "name": "Robert Csibi 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi taxele \u0219i impozitele m\u0103rite"
    },
    {
      "name": "Mioara Serban 2 days",
      "text": "S\u0103-\u021Bi creasc\u0103 \u021Bie limba"
    },
    {
      "name": "Vasile Nechifor 3 days",
      "text": "Cine a f\u0103cut datorii \u0219i au cheltuit banii s\u0103.i pl\u0103teasc\u0103, nu s\u0103 arunce birul pe spinarea poporului, f\u0103r\u0103 nici o vin\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elvira Balogh 3 days",
      "text": "PONTA PRESDINTE"
    },
    {
      "name": "Emilia Doina Nechita 3 days",
      "text": "Creste ciolacul asta de hot"
    },
    {
      "name": "Maria Hadarug\u0103 3 days",
      "text": "NASU NU VA CRESTE NERUSINATILOR"
    },
    {
      "name": "Maria L\u0103cr\u0103mioara 3 days",
      "text": "\u2026 spunea\u021Bi ca nu?!?!\nDe ce nu le pl\u0103tesc cei cu pensii speciale, c\u0103 doar ei au muncit \u00EEn aceast\u0103 \u021Bar\u0103?!"
    },
    {
      "name": "Marian Cristea 3 days",
      "text": "LA M\u0102TA"
    },
    {
      "name": "Radulescu Gheorghe 3 days",
      "text": "Cel mai nenorocit premier P S D...."
    },
    {
      "name": "Natalia Oancea 3 days",
      "text": "Sa pl\u0103teasc\u0103 el taxe wi impozite mai mari,\u00EEmpreun\u0103 cu cei care au distrus tara.\nNi\u0219te analfabe\u021Bi,ho\u021Bi c\u0103m\u0103taru ,golani.\nVoi sa pl\u0103tit tot ce a \u021Bi distrus wi v\u00E2ndut la fier vechi. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petrica Blidaru 3 days",
      "text": "Sistemul schimbat din temelii, psd, pnl, udmr, au ajuns ungurii sa ne conduca la noi in \u021Bar\u0103, sa va fie rusine"
    },
    {
      "name": "Gal Vasile Marian 3 days",
      "text": "Cine te crezi m\u0103i covrigar nenorocit s\u0103 ei tu decizii rele pentru romini\nC\u00EEt de cuprind o s\u0103 fugi c\u0103 potirnichile din fata rominilor"
    },
    {
      "name": "Gal Vasile Marian 3 days",
      "text": "Cresc taxele\nNu mai ave\u021Bi de unde s\u0103 fura\u021Bi nenoroci\u021Bilor\nS\u0103 de Dumnezeu c\u00EEt de cuprind s\u0103 v\u0103 trimit\u0103 \u00EEn p\u0103mint \u0219i s\u0103 creasc\u0103 b\u0103l\u0103riile pe voi c\u00EEt casa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Buruiana 3 days",
      "text": "Pentru Ucraina \u0219i inarmare ! \u0218i pentru campanii electorale!,"
    },
    {
      "name": "Savu Dorina 3 days",
      "text": "DU TE MA ..NU TE MAI VREA NIMENI , AI JUCAART CARTILE PE FATA ,"
    },
    {
      "name": "Dorina Nastase a day",
      "text": "Sper s\u0103 sc\u0103p\u0103m de el ."
    },
    {
      "name": "Lemnaru Constantin 3 days",
      "text": "Ciolacu le pe timp ce trece tu devi un babau pentru cet\u0103\u021Beni romani."
    },
    {
      "name": "Ovidiu Bincso 3 days",
      "text": "Bagasar dracu \u00EEn creierii lui Ciolacu \u0219i la toat\u0103 familia lui de handicapa\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Iuli St\u0103nic\u0103 3 days",
      "text": "Voi \u0219ti\u021Bi c\u0103 SIMION le-ar face un bine , lui Bolojan \u0219i Ciolacu dac\u0103 ar ie\u0219i pre\u0219edinte ? Pt c\u0103 ar lua toate poverile \u021B\u0103rii asupra lui iar nemernicii din Sistem n-ar mai avea nici-o grij\u0103...! B\u0103i nene , dac\u0103 nu-l las\u0103 pe SIMION pre\u0219edinte , au belit-o \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Speranta Andrei 3 days",
      "text": "Altceva mai \u0219ti\u021Bi derbedeilor"
    },
    {
      "name": "Meri Carp 3 days",
      "text": "Pe voi nici \u00EEn cur nu v\u0103 doare de popula\u021Bie, noi pl\u0103tim \u0219i voi v\u0103 \u00EEmprumuta\u021Bi, c\u0103 pl\u0103te\u0219te popula\u021Bia pt luxul vostru RU\u0218INE S\u0102 V\u0102 FIE"
    },
    {
      "name": "Constantin Aurel 3 days",
      "text": "Atit stiu sa faca nemernicii astia sa ne ia toti banii poate ii satura dumnezeu mai repede sa scapam de ei"
    },
    {
      "name": "Mariana Niculin 3 days",
      "text": "Ni\u0219te nenoroci\u021Bi blestemat sa fi ca va bate\u021Bi joc de noi nu uita ca roata se rote\u0219te, sa te vad atunci te lanseaz\u0103 romanii"
    },
    {
      "name": "Aurora Lacatus 3 days",
      "text": "RU\u0218INE S\u0102 S\u0102 \u00CE\u021AI FIE CIORDACULE ASTA \u0218TI S\u0102 FACI S\u0102 \u00CENGREUNEZI VIA\u021AA POPORULUI T\u0102IA\u021AIV\u0102 PENSIILE , \u0218I SALARIILE NESIM\u021AITE OAMENII O DUC \u0218I A\u0218A FOERTE GREU RU\u0218INE CIORDACULE ORICUM POPORUL NU V\u0102 MAI VREA LA GUVERNARE DEMISIA PLECA\u021AI TO\u021AI M\u00CENCAVAR .P\u0102MIN\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nuti Viciu 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Maria Iosef a day",
      "text": "Voi a\u021Bi distrus \u021Bara!\nS\u0103 v\u0103 impute vou\u0103 cheltuielili cu campania electorala pe care a\u021Bi anulat-o, v-a\u021Bi marit salariile, a\u021Bi facut cheltuieli cu ucrainienii ete.\nVOI ATI DISTRUS TARA!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dragoi 3 days",
      "text": "Cre\u0219te ,grosimea obrazului vostru .DE UNDE ....\u0218I CUCE S\u0102 PL\u0102TEASC\u0102 ..ACEST POPOR. ?"
    },
    {
      "name": "Nazarica Filip a day",
      "text": "Du-te dracului"
    },
    {
      "name": "Istvan Kovacs 2 days",
      "text": "Numai are deunde fura!!!! Ciordacu covrigar!!!!"
    },
    {
      "name": "Leta Petru 3 days",
      "text": "Demisia to\u021Bii ho\u021Bilor m\u0103sc\u0103ricilor"
    },
    {
      "name": "Mitica Rotariu 3 days",
      "text": "B\u0103i tembelilor ,voi nu v\u0103 g\u00E2ndi\u021Bi s\u0103 face\u021Bi ceva pentru a relansa ceva ,voi nu ave\u021Bi nimic \u00EEn capul \u0103la sec dec\u00E2t m\u0103riri de taxe \u0219i impozite ! DEMISIA IMBECILILOR !!"
    },
    {
      "name": "Mariana Aslam 3 days",
      "text": "Sper s\u0103 nu mai ajung\u0103 ziua aia ....o s\u0103 cad\u0103 cu totul... s\u0103 \u0219i m\u0103reasc\u0103 pre\u021Bul la civrigii...c\u0103 acolo va ajunge...de unde a plecat... nu ???!!!! Pa ciolacule...."
    },
    {
      "name": "Valentin Sirbulescu 3 days",
      "text": "A F. S\u0103 vi se opreasc\u0103 un ou in gat si cozonacul !"
    },
    {
      "name": "Maria Stroe 3 days",
      "text": "Demisia, guvern ilegitim \u0219i ilegal condus de impostori !!!"
    },
    {
      "name": "Mitica Popescu 3 days",
      "text": "BRAVOOOOO\nSTATIBIN CAS\u0102 SI MUITIO LASILOR BINE FACCCC"
    },
    {
      "name": "Jeni Comaniceanu 3 days",
      "text": "Dac\u0103 atit te duce capu , pleac\u0103 acas\u0103 \u0219i las\u0103 pe altcineva..Ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Ileana Mirzea 13 hours",
      "text": "Speram sa sc\u0103p\u0103m de voi \u00EEn cur\u00E2nd jigodiilor \u0219i sa pl\u0103ti\u021Bi tot ce a-\u021Bi f\u0103cut rau"
    },
    {
      "name": "Lenuta Tibian a day",
      "text": "Ard\u0103l focu de boschetar altceva nu face ptr oameni"
    },
    {
      "name": "Pascaru Elena 2 days",
      "text": "CIORDACU RUSINEA POPORULUI ROM\u00C0N UN ESCROC IMBUIBAT CU FARMACIILE ROM\u00C0NIEI LA PUSC\u00C0RIE CU VOI ATI FURAT S\u00CC DISTRUS ROM\u00C2NIA RUSINEEEEEEEE RUSINEEEEEEEE RUSINEEEEEEEE DEMISIA GUVERNUL CIORDACU E\u0218TI RUSINEA ROM\u00C0NIEI."
    },
    {
      "name": "Maria Stanciu 3 days",
      "text": "CRESTE PORCU DE CIOLACU DUTE LA URSULA SA MAI EI BANII PE SPATELE POPORULUI"
    },
    {
      "name": "Stefan Radu 3 days",
      "text": "Hai c\u0103 nu mai apuci ziua copilului, \u021Bi-ai b\u0103tut joc de ei cu aloca\u021Biile. Va venit ziua s\u0103 disp\u0103re\u021Bi din politic\u0103."
    },
    {
      "name": "Alexandru Sovari 3 days",
      "text": "DEMISIA CIOLACU BOLOJAN CCR PREDOIU HO\u021AI ACESTEI \u021A\u0102RI LA PU\u0218C\u0102RIE CU VOI"
    },
    {
      "name": "Attila Kovacs 2 hours",
      "text": "Multe decizii mai iei mai c\u00E2rlane fitar mutra ta!"
    },
    {
      "name": "Ionel Serea 2 days",
      "text": "Sa sugi de la mata aia proasta,mai bine se caca tactu"
    },
    {
      "name": "Nini Stoian 2 days",
      "text": "VOTA\u021AI TAXE \u0218I \u00CEMPOZITE M\u0102RITE ???????"
    },
    {
      "name": "Genoveva Albu 3 days",
      "text": "IAR TAXE \u0218I IMPOZITE M\u0102RITE?\u0102STA ESTE JAF!DEMISIAAA CIOLACULE!NE-AI JEFUIT DESTUL !"
    },
    {
      "name": "Ioana Gabor about an hour",
      "text": "DEMISIA TRADATORII TARI ROMANIA de la COTROCENI!"
    },
    {
      "name": "Rodica Florescu 3 days",
      "text": "Sa \u00EE\u021Bi creasc\u0103 lui nasul ala mare!"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Ilie 2 days",
      "text": "Ciolanului te-ai dus la fund"
    },
    {
      "name": "Costel Dobre 3 days",
      "text": "Sa va fie ru\u0219ine ce le face\u021Bi romanilor"
    },
    {
      "name": "Fanica Arniceru 2 days",
      "text": "Blestema\u021Bi sa fi\u021Bi nenoroci\u021Bilor! Ati terminat romanii si tara!"
    },
    {
      "name": "Silaghi Roman Silaghi 3 days",
      "text": "ACEST PROST NNU STIE MAI MULT DAR O SA PLSTEASCA"
    },
    {
      "name": "Lucia Mardale 3 days",
      "text": "Sa le.mareasca"
    },
    {
      "name": "Ion Cbz Marcu 3 days",
      "text": "Covrigaru ii instare de orice NOAPTEA CA HOOOTII.."
    },
    {
      "name": "Nycolas Ncl 3 days",
      "text": "Votati PSD SI PNL taxe si impozite baga astea la greu. Jos guvernul romaniei cuibul de viespii"
    },
    {
      "name": "Daniela Filip 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Dorel Pavel 3 days",
      "text": "Ciolacu.un.dusman.al.poporului.o.javra care.jefuieste.poporul"
    },
    {
      "name": "Aurora Dr\u0103gan Ilie 11 hours",
      "text": "Hotiiii..!"
    },
    {
      "name": "Chirila Matilda 3 days",
      "text": "Offffffff"
    },
    {
      "name": "Dana Doroftei 3 days",
      "text": "Demisiaaa"
    },
    {
      "name": "Tuidea Dumitru 3 days",
      "text": "Pl"
    },
    {
      "name": "Dorin Merisorean 3 days",
      "text": "Mui Colacule"
    }
  ],
  "message": "Guvernul preg\u0103te\u0219te noi impozite pentru rom\u00E2ni. Decizia lui Marcel Ciolacu"
}