{
  "url": "https://www.facebook.com/Azuroficial/posts/pfbid0wSpL31nCk1d3m89UxkFaKgc4cyWC1kYTovNtSVeQ86GLYWtEhxZGNkwksDy3eE5kl",
  "comments": [
    {
      "name": "Marioara Munteanu 2 days",
      "text": "Dzeu sa-i ierte! Odihna vesnica! Amin!"
    },
    {
      "name": "Silvia Sultana 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 ce.lor adormiti \u0219i lumina \u00EEn suflet \u0219i \u00EEn cer \u0219i sa le fie tarina usoara Amin"
    },
    {
      "name": "Irina Frunzar 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 celor adormi\u021Bi \u0219i lumin\u0103 \u00EEn suflet \u00EEn cer s\u0103 le fie \u021B\u0103r\u00E2na u\u0219oar\u0103 Bunul Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Mariana Machis 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i erte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i pe b\u0103iatul meu Raducu Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn \u00EEparatia Domnului Amin"
    },
    {
      "name": "Aurica Bunica 2 days",
      "text": "Amin ve\u0219nica sa le fie pomenirea"
    },
    {
      "name": "Iancu Rodica 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte"
    },
    {
      "name": "Bala Anisoara Elena 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasca in liniste ! Amin ! In amintirea celor dragi !"
    },
    {
      "name": "Geta Lazar 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te!"
    },
    {
      "name": "Elida Ea 2 days",
      "text": "Amin, odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 pentru cei pleca\u021Bi dinte noi!"
    },
    {
      "name": "Svetlana Timpu 2 days",
      "text": "Domnul s\u0103-i ierte pe to\u021Bi adormi\u021Bii.Amin."
    },
    {
      "name": "Neculai Dornescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte pe cei adormi\u021Bi \u0219i noi s\u0103 tr\u0103im s\u0103-i pomenim"
    },
    {
      "name": "Eugenia Tamplaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca Odihna ve\u0219nica"
    },
    {
      "name": "Costica Adascalitei 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103 v\u0103 aib\u0103 \u00EEn grija sa! Odihniti \u00EEn pace Suflete dragi"
    },
    {
      "name": "Angela Buliga 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ODINEASC\u0102 IN PACE \u0219i Liniste AMIN"
    },
    {
      "name": "Ana Puicanescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Tudorina Toma 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte"
    },
    {
      "name": "Elena Ienciu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin !!"
    },
    {
      "name": "Constantin Cricol 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i erte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe cei plecati dintre noi la ceruri."
    },
    {
      "name": "Ana Oros 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Maria Bob 2 days",
      "text": "Ve\u0219nica odihna in lumina !"
    },
    {
      "name": "Clara Tudor 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103 dragii no\u0219trii ,nu v\u0103 vom uita niciodat\u0103 Amin \u2667."
    },
    {
      "name": "Veronica Uzuneanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace.Amin."
    },
    {
      "name": "Serban Georgeta 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Rusu Maria 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 tuturor!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Balc 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte!"
    },
    {
      "name": "Maria Manea 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia Domnului!"
    },
    {
      "name": "Florin Mitroi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Reghina Govor 2 days",
      "text": "AMIN \u0219i doamne iarta-i"
    },
    {
      "name": "Lili Lazar 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte!"
    },
    {
      "name": "Agneta Nagy 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 tuturor"
    },
    {
      "name": "Constantin Petcu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Filip 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Olimpia Rosu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Oltita Nicolof 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Cretu Verginica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte"
    },
    {
      "name": "Chirciu Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i ierte! Amin!"
    },
    {
      "name": "Doina Grigoriu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Daniela Dana Anghel 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Eva Ungur 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Maria Dobre 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte"
    },
    {
      "name": "Antonela Tautescu 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 celor adormi\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Zaharia Marioara 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Valeria Tomsa 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dragos Coroama 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Dana Gab 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "ELena Visan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte"
    },
    {
      "name": "Maria Suciu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103."
    },
    {
      "name": "Dorin Rasnovean 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Silvia Caveschi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte s\u0103 le fie \u021B\u0103r\u00E2n\u0103 u\u0219oar\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Lina Gag 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Ratcu 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu sa-i odihneasca-n pace ,pe to\u021Bi cei dragi ,pleca\u021Bi de l\u00E2ng\u0103 noi ,la ceruri !@"
    },
    {
      "name": "Bodea Katy 2 days",
      "text": "amin"
    },
    {
      "name": "Ildiko Boros 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Gheorghe-Doina Iosip 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Iachim 2 days",
      "text": "Amin.Bunul Dumnezeu sa i odihneasca in pace pe scumpii mei parinti si pe scumpul meu sot ,si pe toti cei plecati in vesnicie! Vesnica Lumina si Pomenire! Amin.Amin .Amin."
    },
    {
      "name": "Auras Gagu 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Vladeanu 2 days",
      "text": "Amin doamne ajuta pe toata lumea"
    },
    {
      "name": "Flory Isar 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi dragii no\u0219tri pleca\u021Bi la Tat\u0103l Amin !!!!"
    },
    {
      "name": "Sofica Nedelea 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat.Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi mor\u021Bii Amin"
    },
    {
      "name": "Maria Toma 2 days",
      "text": "Amin Dumnezeu sa I ierte sa I odihneasc\u0103 \u00EEn Sf\u00E2nta pace"
    },
    {
      "name": "Dorina Munteanu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Antohe Gabriel 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte"
    },
    {
      "name": "Constantin Mihai 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Ana Zola 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai odihneasa in pace"
    },
    {
      "name": "Dragan Alexandra 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai erte pe TOTIII"
    },
    {
      "name": "Mariana Brezoi 2 days",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Anisoara Franch 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 Ve\u0219nic\u0103 Lini\u0219tit\u0103 Dragii Mei B\u0103iat FRANCH IOHAN LAUREN\u021AIU So\u021B FRANCH IOHAN P\u0103rin\u021Bi Frate Nichita Gheorghe \u0218i Bunici Drum Lin Printre \u00CEngeri AMIN"
    },
    {
      "name": "Maria Muntean 2 days",
      "text": "HRISTOS A \u00CENVIAT ! DUMNEZEU S\u0102 -I ERTE !!!"
    },
    {
      "name": "Ilieiliuta Rugeanu 2 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ilieiliuta Rugeanu 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Cotos Rodica 2 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nelu Cazacu 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Liliana Rotaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin!"
    },
    {
      "name": "Maria Dinu 2 days",
      "text": "Amin, Dumnezeu sa ii odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te \u0219i sa ii ierte."
    },
    {
      "name": "Maria Ifrim 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte \u0219i s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Petre Stan 2 days",
      "text": "Amin. Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Costel Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te Amin"
    },
    {
      "name": "Ilona Glajar 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Liliana M\u0103ruta 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103!"
    },
    {
      "name": "Despina Voicu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace, Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Buzeteanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Muntean Lucretia 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte si sa-i odihneasca in pace!!\nAMIN"
    },
    {
      "name": "Uglai Mariana 2 days",
      "text": "LUMINA SI ODIHNA VESNICA ! AMIN !"
    },
    {
      "name": "Viorica Cocris 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte odihna vesnica Amin"
    },
    {
      "name": "Geta Si Eugen Andrei 2 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-I IERTE \u0218I S\u0102-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN LINI\u0218TE \u0218I LUMIN\u0102 \n AMIN"
    },
    {
      "name": "Argentina Barbu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa I ierte Odihna vesnica AMIN !"
    },
    {
      "name": "Geta Vatamaniuc 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Jana Ilie Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i s\u0103i primeasc\u0103 \u00EEn pace cerurilor"
    },
    {
      "name": "Maria Florescu 2 days",
      "text": "Lumina \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 celor adormi\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Elena Glodeanu 2 days",
      "text": "Dute s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Arghira Calin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 - i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Lucia Tilvic 2 days",
      "text": "Dumnezeu,s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te!"
    },
    {
      "name": "Petru Condrat 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace, Amin."
    },
    {
      "name": "Dana Iarosevici 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Simona B\u0103r\u0103gan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasca \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Victoria Neacsu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i odihneasca in pacev!"
    },
    {
      "name": "Florica Vinteanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa.i ierte \u0219i s\u0103.i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Violeta Barbulescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-I Odihneasc\u0103 \u00CEn Ceruri"
    },
    {
      "name": "Elena Nejloveanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te pe cei care au plecat prea devreme dintre noi Amin."
    },
    {
      "name": "Miamioara 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Mihai Filoftea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Costina Ciobotaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Coman 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte si sai odihneasca in pace Amin"
    },
    {
      "name": "Aurelia Dr\u0103goi 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa I odihneasca in liniste!"
    },
    {
      "name": "Susana Demeter 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elizabeta Revnic 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa - i ierte! Odihna ve\u0219nic\u0103! \u00C1min"
    },
    {
      "name": "Nicolae T 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Petru Szabo 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Popescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa.i ierte si sa.i odihneasca in pace de pururi in imparatia sa!"
    },
    {
      "name": "Viorica Deliman 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ionel Dolca 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!Odihna vesnica !"
    },
    {
      "name": "Neli Dinca 2 days",
      "text": "Odihna si lumina vesnica sa le dea Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Nelutu 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SAI ODIHNEASCA IN PACE !"
    },
    {
      "name": "Grozav Maria 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Catinca Macovei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Iulia Costa 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Cornelia Ursache 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Felicia Dandu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Mihai Rusu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Ovesea 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa -i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Glodeanu 2 days",
      "text": "Amin!"
    },
    {
      "name": "Floryn Subtirelu 2 days",
      "text": "Amin !"
    },
    {
      "name": "Anisoara Sandu 2 days",
      "text": "Amin!"
    }
  ],
  "message": null
}