{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0rfCrP4tCfZpXKJMx7dF1iq1zSxADssSwLKSf7xHT9hxrJSdJ4WyNDqypyXBSJvGwl",
  "comments": [
    {
      "name": "Mihail Buc\u0103 a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "F\u00FCl\u0151p J\u00F3zsef a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit \u0219i s\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate"
    },
    {
      "name": "Kover Stela a week",
      "text": "DOAMNE AJUTA ! FELICITARI ! SINTEYI LA DATORI LAYOATE ARMELE !PREZENT !\nCHIAR DE EZ S AU NOAPTE ,SARBATORI !"
    },
    {
      "name": "Tudor Tur\u0219ie a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit f\u0103r\u0103 evenimente deosebite!Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Florin Dadi a week",
      "text": "Un serviciu u\u0219or , f\u0103r\u0103 evenimente s\u0103 merge\u021Bi cu bine la familiile dvs ! To\u021Bi suntem oameni \u0219i rom\u00E2ni ..!"
    },
    {
      "name": "Carmen Vranceanu a week",
      "text": "Bravo.!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Dragomir a week",
      "text": "Multumim cu respect, sarbatori cu bine tuturor ."
    },
    {
      "name": "Carmen Vranceanu a week",
      "text": "Paste binecuvantate si fara evenimentele, poate prezentat voastra sa descurajeze acte nedorite!"
    },
    {
      "name": "Cristian Nica a week",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Mari Mihai a week",
      "text": "Mul\u021Bumesc pentru grij\u0103..ave\u021Bi grij\u0103 de voi..s\u0103rb\u0103tori fericite!!!"
    },
    {
      "name": "Constantin Cosmin Voicu a week",
      "text": "Siguran\u021B\u0103 \u0219i \u00CEncredere, ha? Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dorina Kovacs a week",
      "text": "Fara evenimente neplacute va doresc"
    },
    {
      "name": "Cornelia Sirbu a week",
      "text": "Mul\u021Bumim !"
    },
    {
      "name": "Ina Arhip a week",
      "text": "Cu bl\u00E2nde\u021Be ! Respect !"
    },
    {
      "name": "Maria Gheorghe a week",
      "text": "Mul\u021Bumim!"
    },
    {
      "name": "Violeta Ionita a week",
      "text": "Nu \u0219tiu de de \u00EEn s\u0103pt\u0103m\u00EEna mare nu putem s\u0103 ne ab\u021Binem de a jigni p\u0103cat at\u00E2ta ur\u0103 !! Doamne ajut\u0103 la toat\u0103 lumea ! Pa\u0219te fericit tuturor!!"
    },
    {
      "name": "Nastasa Remus a week",
      "text": "Tot respectul pentru pompieri!"
    },
    {
      "name": "Ana-Valentina Cozma a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nicolae Bondea a week",
      "text": "Paste Luminat \u0219i f\u0103r\u0103 evenimente v\u0103 doresc"
    },
    {
      "name": "Luminita Milea 5 days",
      "text": "Multumim frumos pentru tot!"
    },
    {
      "name": "George Ionita a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!!!"
    },
    {
      "name": "Margareta Reta a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Veronica Iona\u0219 a week",
      "text": "Un Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Elena Bodnariuc a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Bine cuvantate"
    },
    {
      "name": "Remy Martin a week",
      "text": "Sarbatori fericite !!!!"
    },
    {
      "name": "Ciocnadi Adriana a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Adina Dumitru a week",
      "text": "Va iubim."
    },
    {
      "name": "Maria Groza a week",
      "text": "Cu respect paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Elena Valentina Florescu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Ioana Toma 4 days",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori cu s\u0103n\u0103tate \u0219i numai bine."
    },
    {
      "name": "Florina Dr\u0103gu\u0219in a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Fereastra Sufletului MEU a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Ana Conache a week",
      "text": "S\u0102RB\u0102TORI FERICITE! RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Deea Conu a week",
      "text": "Pentru pompieri \u0219i ambulan\u021B\u0103, respect \u0219i plec\u0103ciuni! Un Pa\u0219te fericit \u0219i binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Victor-Mihail Cretu a week",
      "text": "Mereu cu girofarurile pornite, bravo baietii!"
    },
    {
      "name": "Catlin Alexa a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Binecuv\u00E2ntate"
    },
    {
      "name": "Pricop Chiril a week",
      "text": "Sanatate si c\u00EEt Mai mult curaj ."
    },
    {
      "name": "Mereuta Mihai a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Steliana David Mihalache a week",
      "text": "Respect di mult\u0103 considera\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Valentin Bumb\u0103caru a week",
      "text": "Misiuni u\u0219oare tuturor!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Bodeanu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate \u0219i lini\u0219tite!"
    },
    {
      "name": "Gaby Gabryela a week",
      "text": "Succes, S\u0103rb\u0103tori fericite"
    },
    {
      "name": "Marinela Sofica a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Ionita Alexandra Elena a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Boboc Cecilia a week",
      "text": "RESPECT"
    },
    {
      "name": "Maria Nechita a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate. Pa\u0219te fericit."
    }
  ],
  "message": "La datorie, \u00EEn Vinerea Mare, pentru siguran\u021Ba dumneavoastr\u0103!"
}