{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02XA7bmaZ8GbkyhB7c4GUnRRA8TZRmLoph9PHu4cBWCgGdWfXEg3aJfoMFyCGevysFl\u0026id=100064853043607",
  "comments": [
    {
      "name": "Savinica Ionascu 20 minutes",
      "text": "Tot Nicu\u0219or Dan i-a scos din minti pe cotracanditatii din sala!\nAsa aroganta pe care ne-a ar\u0103tat o Nicu\u0219or, doar la Iohanis am mai v\u0103zut!\nAuzi la el, ii spune lui Funeriu ca el este IRELEVANT,conteaz\u0103 doar patru candida\u021Bi, el Nicu\u0219or, Simion, Antonescu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irina Barjoveanu-vladu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Azi, \u00EEn prima zi de Pa\u0219ti, a\u021Bi fost la \u00EEn\u0103l\u021Bime, c\u0103 de obicei, \u00EEn lupta cu incendiile de vegeta\u021Bie uscat\u0103. A\u021Bi lichidat un incendiu pe o suprafa\u021B\u0103 mare de p\u0103\u0219une, ce amenin\u021B\u0103 p\u0103durea, la 9 km de Anina. Respect. Dar am v\u0103zut acum, la \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Carina Nichifor a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elly Elly a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Leti\u021Bia Dobre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Caracas Marita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gyongyike Armas a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Georgian Brundean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alyn Golet a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mioara Ponoran a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Tantza Tantza a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Cosmina Medoia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Crepelca Dana Si Iarci a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ana Serbanoiu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Valeria Valeria Ciornei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Elena Lucia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ilie Laitin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gherlinde Stan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Curiac a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Oly Olimpia a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Claudia Gaspar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nikoleta Dusu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Mirela Vaszi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Florica Lucia Marie a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te fericit v\u0103 doresc \u0219i eu!"
    },
    {
      "name": "Daniela Manea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Belu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Dragomir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Vasilica Tatucu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Estera Camelia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Botea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Petrisor Rudila a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat...!S\u0103rb\u0103tori Pascale cu sanatate si Binecuv\u00E2nt\u0103ri de la Bunul Dumnezeu...!"
    },
    {
      "name": "Oprea Camelia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Bikasz a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat \u0218i Un Pa\u0219te Fericit !"
    },
    {
      "name": "Marioara Ciurel a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihoc Alexandru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Ginomario Craciun a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Voichita Pilug a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Romina Maria Popescu a week",
      "text": "Asemenea v\u0103 doresc."
    },
    {
      "name": "Zepa Letitia Mariana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dina Agape a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gianina Fabian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Matyas Romeo a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 Binecuv\u00E2nteze!"
    },
    {
      "name": "Eugeni Cazan a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Rotariu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Dana Berzescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniel Ghiocel a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Kyky Cristina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Belea Gabriel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Rosemarie Boden a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Lazarica Gaina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Ghi\u021B\u0103 Mergia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florica Beloia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Maria Brabete a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ion Bumbescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Simona Nisic a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Neacsu Maria Ex Brinzei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Homicianu Elena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Izabella-andreea Florescu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Pascale pline de binecuv\u00E2nt\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Luminita Baraghin a week",
      "text": "Adevarat a inviat."
    },
    {
      "name": "Irina Murariu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Elena Dulc\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!Pa\u0219te lini\u0219tit!"
    },
    {
      "name": "Omerca Tripa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Camelya Marya a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dorel Hadade a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angela Ardelean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Jian Sorypaula a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Damian Silvia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Manea Marilena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Denisa Ella a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Flori Floare Floare a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Adriana Adry a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Monica Constantin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Doina Tolea 5 days",
      "text": "Respect salvatorilor!"
    },
    {
      "name": "Balici Ilie-petrica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Manuela Popirlan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mihaela Tica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat \u0219i Pa\u0219te fericit cu s\u0103n\u0103tate, v\u0103 doresc s\u0103 ave\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Itaru a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Nagy Alexandru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Burlacu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Robert V\u00E2lcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ilie Georgeta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Simion Fiat a week",
      "text": "PA\u0218TE FERICIT"
    },
    {
      "name": "Adriana Sculici a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT"
    },
    {
      "name": "Prundeanu Valeriu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Andreea Nistor a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Romanu Felicia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te fericit isu Cara\u0219 Severin!"
    },
    {
      "name": "Marinela Preda a week",
      "text": "Adev\u00E4rat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Florentina Maria Redica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat paste fericit"
    },
    {
      "name": "Sonia-Lorena Panescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Alina Citu a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Eana Victoria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat. Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Olimpia Mihai Donea a week",
      "text": "Adevarat a inviat! Paste binecuvintat!"
    },
    {
      "name": "Nico Dragota a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! S\u0103rb\u0103tori frumoase"
    },
    {
      "name": "Kristina Crisan a week",
      "text": "Adevarat a inviat !Sarbatori binecuvantate !"
    },
    {
      "name": "Martin Daniela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat ! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate !"
    },
    {
      "name": "Lia Papafil a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Martin Elena Gabriela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat.\nS\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate ."
    },
    {
      "name": "Mario H. Balint a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Rori Nicola a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Pa\u0219te binecuv\u00E2ntat"
    },
    {
      "name": "Cristina Nicu Orbu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te binecuv\u00E2ntat ISU Cara\u0219 Severin!"
    },
    {
      "name": "Ioana Micl\u00E1u a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat\nPa\u0219te binecuvintat"
    }
  ],
  "message": "Hristos a \u00EEnviat!"
}