{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid034vNzJPBJwGuLocAU2JEWEwW1dQP8N5sD2sdUvDiphxx2NxJSr9PaS6JAp8Z99NGdl\u0026id=100064677341135",
  "comments": [
    {
      "name": "Savinica Ionascu 18 minutes",
      "text": "Tot Nicu\u0219or Dan i-a scos din minti pe cotracanditatii din sala!\nAsa aroganta pe care ne-a ar\u0103tat o Nicu\u0219or, doar la Iohanis am mai v\u0103zut!\nAuzi la el, ii spune lui Funeriu ca el este IRELEVANT,conteaz\u0103 doar patru candida\u021Bi, el Nicu\u0219or, Simion, Antonescu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Horia Bodea 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Muresan Gheorghe 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri! Succes in continuare!"
    },
    {
      "name": "Kun Jozsef 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Corina Sarma\u0219i 2 weeks",
      "text": "Bravo!!! Felicit\u0103ri Cosmin!!!!"
    },
    {
      "name": "Florina Carausan 2 weeks",
      "text": "Felicitari ! Cei mai buni"
    },
    {
      "name": "Vasile Sas 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Eva Udrea 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Dani Iaro 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alina Dana Muresan 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ivaszuk Szaby 2 weeks",
      "text": "Felicitari!!"
    },
    {
      "name": "Cristian Alexandru 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!! Suntem m\u00E2ndri de voi!!!"
    },
    {
      "name": "Anamaria Anamaria 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Denisa Lorena 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Janeta Manita 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Dana Daniela 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Cotetiu 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Marius Crancau 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Claudia Horge 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Ioana Bledea 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Margareta Bledea 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri tuturor!"
    },
    {
      "name": "Pop Ileana 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mirela Alina 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Marius Romeo 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Ciolte Rodica 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Buda Mihaela 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Danut Vasile Costinas 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Zoltan Ciula 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Sorin Apostol 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "C\u00E2mpian Ionela 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ramona Lendeczki 2 weeks",
      "text": "FELICIT\u0102RI !"
    },
    {
      "name": "Florina Ciobotea 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Dana Cocuz 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Toader Dusinschi 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Bianca Ioana 2 weeks",
      "text": "Sunte\u021Bi cei mai buni! Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Mih Vasile 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Vila Ioan Herteg 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Fuksz Miha C\u00E2n\u0163a 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Babut Cristina 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Luminita-a Horgos 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Anca T\u00E3ut 2 weeks",
      "text": "Felicitari!!!"
    },
    {
      "name": "Ardelean Patricia 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Marius Marchis 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Alin Pop 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Cornel Babut 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Miclaus Nicusor 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Pop Paul 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Radu Muresan 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Marcel Sinkulici 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi !!!"
    },
    {
      "name": "Mihai Caplanus 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "S\u00EErbe Cecilia 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Alexia Cardos 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dana Micsku 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Ungur 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri baie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Ioan Hosu 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Fodor 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Calin Bta 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri \n!"
    },
    {
      "name": "Rodica Pop 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ada Ionela Sitar 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Oana Stefanescu 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!!"
    },
    {
      "name": "Florian Salajeanu 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri! Munca \u0219i rezultate!"
    },
    {
      "name": "Cobarzan Simona 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Petru Ofrim 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Andrean Lacramioara 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Muntean 2 weeks",
      "text": "Felicitari!Minunati"
    },
    {
      "name": "Simina Gherasim 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Florentina Rad 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Maria Stela Socotinschi 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Adrian Sasaran 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Szirmai Stela 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri \u2026!!!!"
    },
    {
      "name": "Andra Stefania 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Maria Pop 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "I\u021Ba Claudia Cureu 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Dorina Pop 2 weeks",
      "text": "Felicitari !!!"
    },
    {
      "name": "Chertita Gheorghe 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Raluca Hosu 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alina Lavinia 2 weeks",
      "text": "Felicitari!!"
    },
    {
      "name": "Amalia Mihaela Costenar 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Pustaifelica Pustai 2 weeks",
      "text": "Voi merita\u021Bi pensii speciale cu adev\u0103rat!!!!??"
    },
    {
      "name": "Adrian Coroi 2 weeks",
      "text": "For\u021B\u0103 pompierii maramure\u0219eni"
    },
    {
      "name": "Gal Marius 2 weeks",
      "text": "Felicitari !!!"
    },
    {
      "name": "Andrei C\u0103t\u0103lin 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri domnilor!"
    },
    {
      "name": "Sorina Boier 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Florica Ghiurco 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Lucaci Olga 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ioan Trif 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dan Buciuman 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i mult succes in continuare !"
    },
    {
      "name": "Claudiu Florin 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Andrei S\u0103lnicean 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Deak Csabi 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Mit Vasile 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Mehmet Erdem 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Vlad Indrecan 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ady Filip 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Anca Neghina 2 weeks",
      "text": "Felicitari!!!"
    },
    {
      "name": "Liliana Mihaela Oros 2 weeks",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Ildiko Lazin 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Popan Paul Vlad 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Bacinschi Mugur 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Stefan Dragomir 2 weeks",
      "text": "Dumnezeu sa va binecuvinteze"
    },
    {
      "name": "Ghita Vlasin 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Marinela Pascalau 2 weeks",
      "text": ","
    }
  ],
  "message": "ISU Maramures este din nou pe podium. Pregatirea continu\u0103 \u0219i-a spus din nou cuv\u00E2ntul.\n\u00CEn cadrul Competi\u021Biei na\u021Bionale de descarcerare din autovehicule \u0219i prim ajutor calificat, faza zonal\u0103, primele dou\u0103 locuri au revenit salvatorilor maramure\u0219eni.\nla proba de descarcerare\nla proba de acordare prim ajutor calificat\nMai mult, premiul pentru cea mai bun\u0103 echip\u0103 de servan\u021Bi a fost revendicat de plt. adj. \u0219ef Mociag Sergiu \u0219i plt. adj. L\u0103c\u0103tu\u0219 Cosmin, iar cel mai bun comandant de echipaj a fost desemnat colegul nostru, plt. maj. Petruca Lauren\u021Biu. \nFelicitari, dragi colegi!\n#isumm"
}