{
  "url": "https://www.facebook.com/FloridedorOriginal/posts/pfbid021UCV67eafjwxjFXUHw4iMdAFnGxM6vyAxgafeM5vxoLxZ3ERTg3nVeELiSoWZceYl",
  "comments": [
    {
      "name": "Tina Driu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Anca Ancaidi Szabo 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 pe to\u021Bi cei dragi pleca\u021Bi prea devreme dintre noi! Amin!"
    },
    {
      "name": "Rodica Popusoi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!AMIN!"
    },
    {
      "name": "Maria Stanescu 2 days",
      "text": "Odihna si lumina vesnica, in imparatia lui Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Dana Dritz 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte pe cei pleca\u021Bi la ceruri!\nAmin!"
    },
    {
      "name": "Vreme Lucica 2 days",
      "text": "\u00CEn veci pomenirea lor!"
    },
    {
      "name": "Flori Atanasiu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Priceputu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 pe p\u0103rin\u021Bii no\u0219tri \u0219i b\u0103iatului meu bun \u0219i drag \u0219i pe to\u021Bi cei care au plecat mult prea devreme dintre noi!"
    },
    {
      "name": "Lina Gorda\u0219 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!\nDumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Dorobantu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Ileana Abrudan 2 days",
      "text": "LUMIN\u0102 \u0218i ODIHN\u0102 VE\u0218NIC\u0102!DUMNEZEU S\u0102-I IERTE!"
    },
    {
      "name": "Marioara Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte \u0219i sai odihneasc\u0103 \u00EEn loc luminat!!!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Hoffmann 2 days",
      "text": "Amin BUNUL DUMNEZEU SA I ODIHNEASCA N PACE SI DE ACOLO DE UNDE SINT SA VEGHEZE CELOR RAMASI IN VIATA AMIN"
    },
    {
      "name": "Deniza Carpcarp 2 days",
      "text": "AMIN"
    },
    {
      "name": "Silviu Vasilic\u0103 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mari Ceru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte!Odihneasc\u0103 \u00EEn pace!Amin!"
    },
    {
      "name": "Ana Petrut 2 days",
      "text": "Dumnnezeu sai hodineasca n pace Amin"
    },
    {
      "name": "Violeta Vilau 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Dorina Tatu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii ierte."
    },
    {
      "name": "Evii Gheorghita 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa Ii odigneasca an pace!"
    },
    {
      "name": "Constantin V Iftime 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Bruma 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Angela Prescu 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103\nDumnezeu sa i.ierte."
    },
    {
      "name": "Antohe Rodica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihn\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Gina Costache Costache 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte."
    },
    {
      "name": "Tamara Suba 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Munteanu Tincuta 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u0219i lumin\u0103 f\u0103r\u0103 sf\u0103r\u0219it"
    },
    {
      "name": "Maria Popescu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Emilia Florescu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Veronica Uzuneanu 2 days",
      "text": "Ve\u0219nica lor pomenire!"
    },
    {
      "name": "Flo Bar 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa - i ierte si s\u00E0i odihneasca \u00ECn pace"
    },
    {
      "name": "Marioara Bucevschi 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ileana Dragomir 2 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Mia Androne 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte.."
    },
    {
      "name": "Nicolae Carnu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei plecati dintre noi!"
    },
    {
      "name": "Victorita Murarasu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Elena Rada 2 days",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Nutica Pruneni 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai erte lumina vesnica Amin !"
    },
    {
      "name": "Cornel Pohontu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte Amin"
    },
    {
      "name": "Dorina Motrescu Motrescu 2 days",
      "text": "Lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Dorica Hutanu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Gina Moldovan 2 days",
      "text": "Odihn\u00E0 vesnic\u00E0"
    },
    {
      "name": "Sorina Muntean 2 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103 odihn\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dorina Gabriela Pantea 2 days",
      "text": "Adev\u00E0rat a \u00CCnviat! Lumin\u00E0 vesnic\u00E0 in pomenirea celor dragi plecati dintre noi,Dumnezeu s\u00E0 \u00ECi odihneasc\u00E0 \u00ECn pace! Amin!"
    },
    {
      "name": "Maria Florescu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!Dumnezeu sa i ierte!"
    },
    {
      "name": "Angi Angi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Amin!"
    },
    {
      "name": "Florentina Florea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Petcu 2 days",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Paparuza Petrica 2 days",
      "text": "Bun\u0103 diminea\u021Ba"
    },
    {
      "name": "Gabriela Gabriela 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte pe cei pleca\u021Bi la cele sfinte!Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Costy Ungu 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Corfita 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Maria Papadopol 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Danila Lucica 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Aurika Lupu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Lidia Carnu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Florica Valu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cuzic M\u0103rioara 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte"
    },
    {
      "name": "Argentina Iliescu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Magdalena Murariu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 al\u0103turi de \u00EEngeri!"
    },
    {
      "name": "Due Occhi Blu 2 days",
      "text": "Lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Costel Biri\u0219 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u0219i lumin\u0103 f\u0103r\u0103 de sf\u00E2r\u0219it!"
    },
    {
      "name": "Florica Gabor 2 days",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT !"
    },
    {
      "name": "Paulina Paraschiva Ciomartan 2 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nicola Chiru 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Elena Bantas 2 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Cristina Iuscu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! AMIN"
    },
    {
      "name": "Adriana Adi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Paduraru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 pe to\u021Bi cei dragi pleca\u021Bi prea devreme dintre noi AMIN !"
    },
    {
      "name": "Corbescu Constantin 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Toader 2 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE !"
    },
    {
      "name": "Mariana Vava 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Dumitru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Anisoara Busecan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Cristina Miki 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Gina Artene 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Amin!"
    },
    {
      "name": "Uglai Mariana 2 days",
      "text": "LUMINA SI ODIHNA VESNICA ! AMIN !"
    },
    {
      "name": "Mihai Opris 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa -i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace!!"
    },
    {
      "name": "Dochita Barit 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Katy Bocerean 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi dintre noi ! Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 copilul meu Nik Nik"
    },
    {
      "name": "Maria Muntean 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneascanin pace!"
    },
    {
      "name": "Mia Stoisici 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u0219i lumin\u0103 f\u0103r\u0103 de sf\u00E2r\u0219it!"
    },
    {
      "name": "Floarea Purcea 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat\nDumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe p\u0103rin\u021Bii mei Amin"
    },
    {
      "name": "Mariana Giurgiu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Spulber Gabriela Sile 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Maria Giurgiuman 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Mariana Tocariuc 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasca in pace."
    },
    {
      "name": "Lenuta Ratoi 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mariana Dumitriu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 ierte!"
    },
    {
      "name": "Mariana Gradinariu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Joldescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Simona Draganici 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Dzeu s\u0103 ii odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ana Petrut 2 days",
      "text": "Odihna vesnica alaturi de ingeri"
    },
    {
      "name": "Gina Ilie 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Melly Hodor 2 days",
      "text": "D zeu sa-i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Tina Tn 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace !Odihna vesnica in lumina !"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Adascalita 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i erte s\u00EC s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00CEn pace."
    },
    {
      "name": "Manciu Otilia 2 days",
      "text": "Adevarat a inviat!\nDumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Vrejoiu Emil 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Camelia Viulet 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Mary Chirica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Antonela Bistrae 2 days",
      "text": "ADEVARAT A \u00CENVIAT!\nDUMNEZEU S\u0102-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE \u0218I LUMIN\u0102 F\u0102R\u0102 DE SF\u00C2R\u0218IT!"
    }
  ],
  "message": null
}