{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0XnGGwtGgzUY6gwAX4ceoro53ur3e6ot1xdAjsutwaiaxAU5FZsFY6s7aJP1qKRTZl\u0026id=61573384113558",
  "comments": [
    {
      "name": "Original Rom\u00E2nesc 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/ce-salariu-are-anca.../..."
    },
    {
      "name": "Ileana Udrea 2 days",
      "text": "Nu ne intereseaz\u0103 \u00EEl merit datorita ei \u0219i colegilor aflam Adev\u0103rul altfel numai minciuni de la antena3. \u0218i. B 1"
    },
    {
      "name": "Serea Sanda 2 days",
      "text": "Pentru toat\u0103 munca prestata \u0219i pentru informa\u021Bii obiective,i\u0219i merit\u0103 salariul cu v\u00E2rf \u0219i \u00EEndesat.\nFelicit\u0103ri D-mna Anca!"
    },
    {
      "name": "Lia Radu 2 days",
      "text": "Treaba ei!"
    },
    {
      "name": "Aurica Lacusta 2 days",
      "text": "LA MUNCA PE CARE O FACE SI LA LOVITURILE PRIMITE, MERITA SI PENSIE SPECIALA"
    },
    {
      "name": "Leontina Marfa 2 days",
      "text": "\u0218i ce dac\u0103 e un post privat poate sa aib\u0103 cit vrea patronul sa- I dea.Dar de ce nu a comentat nimeni cind Adreea Esca avea la PRO- TV citeva mii de de dolari parca cind salariile erau de citeva sute de lei.Tot \u00EEn privat a fost parca prima tel.privata. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Anastasia Cosma 2 days",
      "text": "Da cei treaba m\u0103garilor de unde beau oile ap\u0103 javr\u0103 Ordinar\u0103 nu mai scrie despre Anca Alexandrescu ce salariu are c\u0103 \u00EEl merit\u0103 \u0219i o sus\u021Bin pe Anca Alexandrescu Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Sosoi Dorel Iosif 2 days",
      "text": "Astai treaba ei nu ii treaba nim\u0103nui nu este la stat"
    },
    {
      "name": "Barbucinescu Elena 2 days",
      "text": "Nu ne intereseaza \u00EEl merita"
    },
    {
      "name": "Elena Rentea 2 days",
      "text": "Dup\u0103 meritul ei Dumnezeu sa fie cu Anca"
    },
    {
      "name": "Corina Elisabeta Bran 2 days",
      "text": "nimurucul de la Antena 3,cat are? Si cata mita?"
    },
    {
      "name": "Lepadat Petre 2 days",
      "text": "Pai \u0219i p\u00E2n\u0103 la urm\u0103 tot nu am aflat nimic nu \u00EEn\u021Beleg ce \u0219tire senza\u021Bional\u0103 esteca ai adus \u00EEn discu\u021Bie o chestie care nu are nici un r\u0103spuns bravo."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Antofie 2 days",
      "text": "Felicit\u0103ri merit\u0103 c\u0103 este ffff de\u0219teapt\u0103"
    },
    {
      "name": "Sandu Rotaru 2 days",
      "text": "Dar voi ce salariu ave\u021Bi Antena 3"
    },
    {
      "name": "Lia Radu 2 days",
      "text": "Sa-i moara si lui Ion capra mai func\u021Bioneaz\u0103?"
    },
    {
      "name": "Ioan Antoniu 2 days",
      "text": "NUI TREABA N\u0102T\u0102R\u0102ILOR CIO MU\u0218CA DE CUR PE LA SPATE. S\u0102-\u0218I VAD\u0102 DE NESIMTIREA LOR IN CARE TRAIESC DE LIBIDINO\u0218I NENOROCITI .SICTIR ."
    },
    {
      "name": "Paraschiva Craciun 2 days",
      "text": "Du te\u00E8eeeee!"
    },
    {
      "name": "Violeta Paria 2 days",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Valer C\u0103i\u021Beanu 2 days",
      "text": "Stim\u0103 \u0219i respect doamna ANCA pentru dumneavoastr\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Mioara Boita 2 days",
      "text": "Nu salariul ei ne intereseaz\u0103 ci ale altora care nu le merit\u0103. De ce nu vorbe\u015Fti de salariile celor de la stat care pu\u021Bini le merit\u0103 cu adev\u0103rat."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Curca 2 days",
      "text": "Nu ma intereseaz\u0103,e televiziune privata"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Curca 2 days",
      "text": "Merita to\u021Bi bani din lume,e o femeie jos palaria"
    },
    {
      "name": "Rodica Borcea 2 days",
      "text": "Cat este de de\u0219teapt\u0103 nu are pre\u021B !!!! \u0218efii sa o pl\u0103teasc\u0103 rege\u0219te pentru ca este unicat !!!! Succes fata mea !!@!"
    },
    {
      "name": "Maria Avd 2 days",
      "text": "\u00CEl merit\u0103."
    },
    {
      "name": "Lucre\u021Bia Cifor 2 days",
      "text": "Aceast\u0103 femeie \u00EE\u0219i merit\u0103 banii pe care ii ea nu fur\u0103 e salariu care \u00EEl merit\u0103 Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Ginel Andrie\u0219 2 days",
      "text": "Este un merit dac\u0103 are salariul mare \u0219i tu e\u0219ti un dobitoc dac\u0103 te intereseaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Anica Florea 2 days",
      "text": "Ce salar are \u00EEl merit\u0103 pe deplin \u0219i nu o s\u0103 afla\u021Bi s\u0103 crepe fierea in voi de ciud\u0103 u ii purta\u021Bi voi grija ei interesa\u021Biv\u0103 de cei fe la Antena 3 Digi 24 \u0219i toate tv lor"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Toma 2 days",
      "text": "S\u0103 \u00EEn\u021Beleg c\u0103 va roade r\u0103u de tot,sa nu care cumva sa c\u00E2\u0219tige al\u021Bii mai mult c\u0103 voi..nu v-ar fi ru\u0219ine ."
    },
    {
      "name": "Aurelia Cornea 2 days",
      "text": "Ce curio\u0219i sunte\u021Bi ce salariu are"
    },
    {
      "name": "Emilia Mateescu 2 days",
      "text": "Nu pute\u021Bi trai de grija cit salariu are aceasta fiin\u021B\u0103.Iubitiva pe voi \u00EEn\u0219iv\u0103 \u0219i nu mai purta\u021Bi grija altor persoane, cistigativa dragostea lui D.zeu"
    },
    {
      "name": "Cristinel Gusa a day",
      "text": "Nu ne intereseaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Calin Stoianovici 2 days",
      "text": "Nu conteaz\u0103 ce salariu are Anca Alexandrescu! Asta nu e \u0219tire."
    },
    {
      "name": "Docica C\u00EEmpan 2 days",
      "text": "Dar nu ne intereseaz\u0103...salarul nim\u0103nui..fiecare munce\u0219te pentru un salar..."
    },
    {
      "name": "Gimi Postolache 2 days",
      "text": "Nu m\u0103 intereseaz\u0103 salariul iei"
    },
    {
      "name": "Dorel Burcea 2 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Nelu Coteanu 2 days",
      "text": "Cat ar avea merit\u0103 \u0219i mai mult !"
    },
    {
      "name": "Doina Kiss 2 days",
      "text": "Ii o fata de\u0219teapt\u0103 felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Maria Maxim 2 days",
      "text": "Neintresant daca pe tine te deranjeaz\u0103 pe mine nu \u00EE\u0219i merit\u0103 banii cea mai bun\u0103 prezentatoare"
    },
    {
      "name": "Vesa Ionic\u0103 2 days",
      "text": "Ea munce\u0219te pe ei"
    },
    {
      "name": "Marian Rusie 2 days",
      "text": "Merit\u0103.brovoo"
    },
    {
      "name": "Palade Georgeta 2 days",
      "text": "Realitatea"
    },
    {
      "name": "Monica Revesz 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i dea sanatate !"
    },
    {
      "name": "Ghoerghe \u021Aineghe 2 days",
      "text": "Ce v\u00E0 \u00ECnter\u00E8seaz\u00E0"
    },
    {
      "name": "Nicola Geta 2 days",
      "text": "Ne interesant egal cu 0"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Milea 2 days",
      "text": "Oricum are mai pu\u021Bin ca un special care freac\u0103 menta."
    },
    {
      "name": "Florica Zvunca 2 days",
      "text": "Sunt.mindra.ca.ne.spui.tot.anca..cei.ce.nu.pot.sa.auda.sasi.puna.dopuri"
    },
    {
      "name": "Rusu Ghita a day",
      "text": "O NESIMTITA"
    },
    {
      "name": "Ion Duta 2 days",
      "text": "Da. Este buna la Circ"
    },
    {
      "name": "Florica Zvunca 2 days",
      "text": "Ce.te.intereseaza.pe.tine"
    },
    {
      "name": "Constantin Chiper 2 days",
      "text": "CLAMPANESTE...DEGEABA..SI TOTUSI...MAI VREA..."
    },
    {
      "name": "Rodica Atanasiu 2 days",
      "text": "\u00CEl merit\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Gheorghita 2 days",
      "text": "C\u00E2inele moare de drum lung \u0219i prostul de grija altuia sunte\u021Bi de rahat nu \u0219tiu cine v\u0103 sus\u021Bine dar sunte\u021Bi jalnici"
    },
    {
      "name": "Silvia Negoita 2 days",
      "text": "Neinteresant."
    },
    {
      "name": "Dan Fildiroiu 2 days",
      "text": "Oricum mai pu\u021Bin dec\u00E2t se fura in campania electorala"
    },
    {
      "name": "Sacontala Jekov 2 days",
      "text": "Poate s\u0103 aib\u0103,merit\u0103"
    },
    {
      "name": "Eugen Sasu 2 days",
      "text": "ATATA VRETI SA STITI TOTI CE MANANCA CE BEA CAND AIA CAMD AILALTA CATI BANI CASTIGA CU CE SE SPALA ALTELE TRESA STITI CA NICI NU ATIPITI STATI IN CUR MU VA CULCATI NISTE BULANGIOAICE"
    },
    {
      "name": "Patrascu Mariana 2 days",
      "text": "Lumea va iubeste noi va iubim Sinteti singura care dati totul pe fata Dna alexandrescu"
    },
    {
      "name": "Iulia Mihalache 2 days",
      "text": "Bravo ei munce\u0219te pentru tot"
    },
    {
      "name": "Gabriel Titica 2 days",
      "text": "D\u0103-o dracu !"
    },
    {
      "name": "Vera Vera 2 days",
      "text": "\u0218i nu este sponsorizata de sorosisti \u0219i tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Virgil Gacea 2 days",
      "text": "Este problema ei nu a noastr\u0103. Verifica\u021Bi mai bine cine beneficiaz\u0103 de ajutoare sociale pe nedrept ."
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru 2 days",
      "text": "Treab\u0103 ei"
    },
    {
      "name": "Mariuta Costache 2 days",
      "text": "Neinteresant, salariul lu Anca Alexandrescu"
    },
    {
      "name": "Maria Surdu 2 days",
      "text": "Nu ne intereseaza"
    },
    {
      "name": "Marieta Coman 2 days",
      "text": "Are salariul care-l merita!!!"
    },
    {
      "name": "Stanciu Anton 2 days",
      "text": "Prostii mor de grija altora."
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "Are destl pe minciuni are destul"
    },
    {
      "name": "Ion Osman 2 days",
      "text": "Care este treaba TA"
    },
    {
      "name": "Mircea Octavian Radu 2 days",
      "text": "Salariu de centura politicii rom\u00E2ne\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Marioara Sfat a day",
      "text": "Nu m\u0103 intereseaz\u0103 !\nMERIT\u0102 C\u0102 NE \u021AINE LA CURENT CU ADEV\u0102RURI CARE CELELALTE POSTURI NU NI-I LE SPUN !!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Oncescu 2 days",
      "text": "Mar\u0219 m\u0103! Cam cu asta r\u0103m\u00E2i de la confidenta lui Dragnea. Asa c\u0103 n-o mai peria\u021Bi c\u0103 nu merit\u0103."
    },
    {
      "name": "Cri\u0219an Cri\u0219an 2 days",
      "text": "SARUTAYIO. IN. CUR. VA. INYRA. IN. ISTORIE ."
    },
    {
      "name": "Ion Drumia 2 days",
      "text": "Dar de cel de colonel sie nu pomeniti? Da penteu ca acolo este platita pe\nnumele conspirativ ada ghenade."
    },
    {
      "name": "Silvya Lupe\u0219 2 days",
      "text": "Ce ne intereseaz\u0103? Nu! absolut nu!"
    },
    {
      "name": "George Ioan 2 days",
      "text": ". 0"
    },
    {
      "name": "Valentin Bunghetu 2 days",
      "text": "CA OM HRISTOS A INVIAT RESPECT MULT PR..DUMNEAVOASTTA."
    },
    {
      "name": "Iulian Dogaru 2 days",
      "text": "Pai dac\u0103 sa cuplat cu patronul poate sai dea cit vrea el ,\u0219i a dat \u0219i fetele afar\u0103 pentru ea o jigodie sictir mar\u0219 f\u0103 idioato."
    },
    {
      "name": "Alexandru Gherhes 2 days",
      "text": "O jigodie ordinar\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Mihalca Alvina 2 days",
      "text": "\u021Aara arde \u0219i Baba se piapt\u0103n\u0103 neghiobi mai sinteti !!Ce v\u0103 intereseaz\u0103 pe voi"
    },
    {
      "name": "Alexandru Aventurescu 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Sandu Damingher 2 days",
      "text": "Slab, nici c\u00EEt un ,,p\u00EErlit\u0022 de directora\u0219, de ap\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Dani Rosu 2 days",
      "text": "Nu. Ne. Intereseaz\u0103. Muistilor. ,, labagiilor ,, scirba."
    },
    {
      "name": "Ioana Dinu 2 days",
      "text": "Respect!!!"
    },
    {
      "name": "Gigi Serban 2 days",
      "text": "Respect Anca ."
    }
  ],
  "message": "Ce salariu are Anca Alexandrescu la Realitatea TV? Vezi jos in coment ce salariu enorm are aceasta! Nu o sa ti vina sa crezi!"
}