{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02erg64HfaNc6LcU2hC1JoX9c2nnGMJEX1WZU77os6y8SLfKeSsh3ihLosECoeNAbkl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 5 days",
      "text": "Vezi aici: https://indemnulinimii.ro/joia-luminata-2025-se-spala.../"
    },
    {
      "name": "Todea Maria 5 days",
      "text": "Mai nou regulile sunt f\u0103cute de to\u021Bi cei care au p\u0103rerea c\u0103 \u0219tiu totul,dragii mei \u021Bin\u00E2nd cont c\u0103 au fost at\u00E2tea zile de s\u0103rb\u0103toare \u00EEn s\u0103pt\u0103m\u00E2na aceasta ce facem ? \u021Ainem hainele nesp\u0103late p\u00E2n\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00E2na viitoare??\nNu vreau s\u0103 jignesc pe nimeni, dar pent\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ilioiu 5 days",
      "text": "Asa se mai \u00EEntrebau dac\u0103 se spala pana la Boboteaza sau dup\u0103 preotul Vasile care mai apare \u0219i la televizor a spus. Nu se spala rufe \u00EEn zilele \u00EEn care este cruce ro\u0219ie \u00EEn calendar."
    },
    {
      "name": "Angela Filip 5 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!\nToate zilele de joi p\u00E2n\u0103 la Russali nu se spala haine ziceau bunici no\u0219tri!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina B\u0103l\u0103l\u0103u 5 days",
      "text": "S\u0103 te speli pe corp e una ...s\u0103 speli rufe e alta !Fiecare face cum crede de cuviin\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Ana Voiculescu 5 days",
      "text": "Eu am sp\u0103lat deja"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 5 days",
      "text": "Doamne lumineaz\u0103 g\u00E2ndurile \u0219i inimile \u0219i d\u0103-ne \u00EEn\u021Belepciune noua p\u0103c\u0103to\u0219ilor!Amin !"
    },
    {
      "name": "Constantin Simulete 5 days",
      "text": "Le spal\u0103 ma\u0219ina de sp\u0103lat rufe."
    },
    {
      "name": "Milica Pricopi 5 days",
      "text": "Nu se spal\u0103 \u00EEn nici o joie p\u00E2n\u0103 la \u00EEn\u0103l\u021Bare"
    },
    {
      "name": "Katy Bocerean 5 days",
      "text": "Joia , p\u00E2n\u0103 la Rusalii nu se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Draghici 5 days",
      "text": "Preotul,spune, c\u00E2nd \u00EEl \u00EEntreab\u0103 cineva, dac\u0103 se spala ,taic\u0103 dar de m\u00E2ncata c\u00E2\u021Bi,da atunci \u0219i se spal\u0103,Ada c\u0103 se spal\u0103, nu umblam nesp\u0103la\u021Bi, nu se spal\u0103 puturoasele"
    },
    {
      "name": "Gina Vinocea 5 days",
      "text": "Se spala.Eu am intrebat preotul!\nEste zi lucratoare."
    },
    {
      "name": "Silvia Cionca 5 days",
      "text": "Eu am sp\u0103lat, n_am \u00EEntrebat pe nimeni!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mc 5 days",
      "text": "Nu spal c\u0103 fac treab\u0103 \u00EEn gr\u0103din\u0103, cu caldura asta, cresc buruienile v\u0103z\u00E2nd cu ochii , altfel de care sp\u0103l\u0103m, valei"
    },
    {
      "name": "Tania Arzoiu 5 days",
      "text": "Se calca \u00EEn picioare .doamne se munce\u0219te dar nu se b\u00E2rfe\u0219te"
    },
    {
      "name": "Lucica Naipeanu 5 days",
      "text": "A venit cineva din p\u0103m\u00E2nt \u0219i a spus nu se spala !"
    },
    {
      "name": "Silvia Morar 5 days",
      "text": "Eu am pus haine la sp\u0103lat ...."
    },
    {
      "name": "Virginia Burcin 5 days",
      "text": "ASA E DI N MOSI STRAMOSI NU SE SPAL\u0102 3 MAR\u021AE SI3 JOIE PINA. LA INALTARE DU AM SPALAT CA ERAU PREA MULTE RUFE MAI SP\u0102L SI CU MINA CA NU PRIDIDESC. CELE MAI USOARE"
    },
    {
      "name": "Nelu Sima 5 days",
      "text": "Oricum ma\u0219ina spal\u0103."
    },
    {
      "name": "Margarita Braileanu 4 days",
      "text": "Oare bunici no\u0219tri cum \u021Bineau s\u0103rb\u0103torile ...nu sp\u0103lau...\u0219i cred c\u0103 nu aveau atitea haine cit avem acum..."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Popa 5 days",
      "text": "La noi traditia e trei marti \u0219i trei joi dup\u0103 pasti nu sa spala dar de muncit doar o jum\u0103tate de zi"
    },
    {
      "name": "Tudora Rusu 5 days",
      "text": "Nu se Spal\u0103 rufe, pentru \n aceia care caut\u0103 a\u0219a ceva, ca s\u0103 fac\u0103 treab\u0103, dac\u0103, pentru \n Cei puturo\u0219i."
    },
    {
      "name": "Rodica Dinu 5 days",
      "text": "Nici nu se m\u0103n\u00E2nc\u0103 ca e de inima ciudata ."
    },
    {
      "name": "Alexandrina Florentina Roman 5 days",
      "text": "Eu am sp\u0103lat \u00EEn joia pastelui , deci se spala Jolie pana la inaltare"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Balica 5 days",
      "text": "Daca nu iurgent ca la mine ( am sotul bolnav) nu spala"
    },
    {
      "name": "Mariana Profir 5 days",
      "text": "De s\u00E2mb\u0103t\u0103 se poate sp\u0103la"
    },
    {
      "name": "Maria Prav 5 days",
      "text": "Unde \u0219i \u00EEn ce carte st\u0103 scris c\u0103 nu se spal\u0103?"
    },
    {
      "name": "Moisiu Elena 5 days",
      "text": "Se spala numai \u00EEn unele regiuni nu se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Vasilica Braileanu 5 days",
      "text": "eu am sp\u0103lat asta e"
    },
    {
      "name": "Gica Moldoveanu 5 days",
      "text": "Nu se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Prav 5 days",
      "text": "Eu am sp\u0103lat 2 ma\u0219ini"
    },
    {
      "name": "Rodica Stamate 5 days",
      "text": "Da"
    },
    {
      "name": "Steluta Bara 5 days",
      "text": "Mul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Ana Maria 5 days",
      "text": "Scrie \u00EEn Biblie cumva ca nu se spala astazi astea sunt doar supersti\u021Bii sau obiceiuri practicate de oameni"
    },
    {
      "name": "Viorel Prioteasa 5 days",
      "text": "Mai merge\u021Bi m\u0103i \u00EEntr-o besina c\u0103 tare de\u0219tep\u021Bi mai sunte\u021Bi! Oare \u00EEn ce zile se m\u0103n\u00E2nc\u0103 \u0219i \u00EEn ce zile nu! \u00CEn ce zi freci MENTA \u0219i \u00EEn care nu????????????? \u00CEnc\u0103 nu v-a\u021Bi dat seama c\u0103 \u00EEn fiecare zi e o s\u0103rb\u0103toare??? Sf Luni, Sf mar\u021Bi \u0219i a\u0219a mai departe.... A\u0219a c\u0103....."
    },
    {
      "name": "Doina Michere 5 days",
      "text": "\u0218i c\u00E2nd mai sp\u0103l\u0103m , c\u0103 toat\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00E2na sunt s\u0103rb\u0103tori. Numai joi \u0219i s\u00E2mb\u0103t\u0103 nu. Stam nesp\u0103la\u021Bi? Sau ne lu\u0103m dup\u0103 tot felul de supersti\u021Bii?"
    },
    {
      "name": "Nelu Rusu 4 days",
      "text": "prostii se spala cind ai nevoie nicaieri nu scrie in biblie sa nu speli atunci si atunci astea sint reguli facute de oameni tot ce trebuie respectat este biblia care este cuvintul lui DUMNEZEU din pacate nu multi au citit biblia multi merg duminica la \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Camelia Burlacu 5 days",
      "text": "Nu scrie in nici o carte sfanta sa nu speli nu stiu cate marti si joi dupa Paste. Cine spune,intrebatii unde au citit si cati ani de teologie au?"
    },
    {
      "name": "Maria Nacu 5 days",
      "text": "Fiecare femeie s\u0103 fac\u0103 ce vrea s\u0103 spele hainele dac\u0103 este necesar,nu po\u021Bi s\u0103 le \u021Bii at\u00E2ta timp nesp\u0103late.sunt alte p\u0103cate care le facem."
    },
    {
      "name": "Elena Bocioaga 5 days",
      "text": "Dac\u0103 a-\u021Bi sp\u0103lat \u00EEn joia mare\nE bine da sp\u0103la\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Maria Mirea 5 days",
      "text": "Dac\u0103 nu ave\u021Bi chef de treab\u0103, r\u0103m\u00E2ne\u021Bi nesp\u0103la\u021Bi, nem\u00E2nca\u021Bi!!!!"
    },
    {
      "name": "Ilinca Lenu\u021Ba Bacal 5 days",
      "text": "Dac\u0103 nu vrei, nu speli,stai murdar!"
    },
    {
      "name": "Afloarei Ionela 5 days",
      "text": "Doamne c\u00E2te prostii mai scoate\u021Bi ?"
    },
    {
      "name": "Vlad Iulian Anton 5 days",
      "text": "Secolul XXI v\u0103 ureaz\u0103 noapte bun\u0103"
    },
    {
      "name": "Tonica Lupascu 5 days",
      "text": "Se spal\u0103 dac\u0103 ai sp\u0103lat \u00EEn joia mare"
    },
    {
      "name": "Constantin Donosa 3 days",
      "text": "Se sta cu rap\u0103nul pe tine?"
    },
    {
      "name": "Catana Florin 5 days",
      "text": "Fa tot ce vrei at\u00EEta timp c\u00EEt nu \u00EEnjuri birfesti blestemi \u0219i nu ur\u0103\u0219ti fii curata in suflet"
    },
    {
      "name": "Grigore Alexandriuc 5 days",
      "text": "se spala cind vrea omul si lasati prostiile ,miine ma duc la teren si muncesc, tai iarba si alte activitati"
    },
    {
      "name": "Nelu Turtucaianu 5 days",
      "text": "\u00CEntreba\u021Bi l pe Bul\u0103"
    },
    {
      "name": "Afloarei Ionela 5 days",
      "text": "Da de ce s\u0103 nu se spele?"
    },
    {
      "name": "Doyna Mihaila 5 days",
      "text": "R\u0103m\u00E2nem nesp\u0103la\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Georgeta Stan 5 days",
      "text": "Da"
    },
    {
      "name": "Angelica Chirila 5 days",
      "text": "La Cr\u0103ciun se mai spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Constantin Balot 5 days",
      "text": "Cur\u00E0tenia nu i interziz\u00E0 de Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Luminita Radu 5 days",
      "text": "Cei care spala \u00EEn joia mare \u00EEnainte de Pa\u0219te, poate sa spele joile. \u0218tiu de la mama"
    },
    {
      "name": "Catalina Elena 5 days",
      "text": "Nu se.spala"
    },
    {
      "name": "Constantin Mihaila 5 days",
      "text": "Sp\u0103lat\u0103-te \u00EEn fiecare zi dac\u0103 te respec\u021Bi, dac\u0103 nu,prive\u0219te calendarul \u0219i a\u0219teapt\u0103 p\u00E2n\u0103 sim\u021Bi mirosul de putoare!"
    },
    {
      "name": "Mateescu Giovanni 5 days",
      "text": "Nu, r\u0103m\u00E2nem jego\u0219i."
    },
    {
      "name": "Elena Badea 5 days",
      "text": "S\u0103 Ne Rug\u0103m La Bunul Dumnezeu \u0218i La Domnul Iisus Hristos Pentru Iertare, S\u0103n\u0103tate \u0219i Pace pe P\u0103m\u00E2nt! Amin!"
    },
    {
      "name": "Rodica Staicu 5 days",
      "text": "Este f\u0103r\u0103 cruce ro\u0219ie se poate munci se poate sp\u0103la !"
    },
    {
      "name": "Brandusa Gabor 5 days",
      "text": "Stam rapanosi, ca e mai comod"
    }
  ],
  "message": null
}