{
  "url": "https://www.facebook.com/ciumitarosie/posts/1154553883350190",
  "comments": [
    {
      "name": "Ciumi\u021Ba Ro\u0219ie 4 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/MUTrgS57trI"
    },
    {
      "name": "Monica Tobescu 4 days",
      "text": "Orice ati face, rezultatul tot asta va fi: Nicusor Dan PRESEDINTE!!! Deja am inceput paranghelia de acum!"
    },
    {
      "name": "Relu Munteanu 4 days",
      "text": "Plicu\u0219or Ban este dep\u0103\u0219it \u0219i r\u0103t\u0103cit \u00EEn propriile sale convingeri. Nu poate fi No one!"
    },
    {
      "name": "Bota Calin 4 days",
      "text": "Ce va f\u0103cut Nicu\u0219or..de da\u021Bi pe postare cu noroi in el\n..a\u0219a c\u00E2nd AI pic\u0103 mana unor manipulatori...sper sa pun\u0103 marfa doar in magazine."
    },
    {
      "name": "Adi Dobre 3 days",
      "text": "NOI VOT\u0102M GEORGE SIMION CA S\u0102 NU VOT\u0102M MUCU\u0218OR, C\u0102C\u0102R\u0102U \u0218OMERUL, MONTA \u0218I LASCONI!"
    },
    {
      "name": "Mircea Mihai 4 days",
      "text": "Ca e cam frica ca va pune Nicu\u0219or Dan la punct"
    },
    {
      "name": "Nicu Dicu 4 days",
      "text": "La primarie nu a facut nimic ,poate o face ca ..presedinte!!!???"
    },
    {
      "name": "Nastasia Aurelian 4 days",
      "text": "Uite frate asa arata vitorul presedinte , f prezentabil , ce plm"
    },
    {
      "name": "Constantin Ionescu 4 days",
      "text": "Primarul Capitalei."
    },
    {
      "name": "Aty Aty Aty Aty 3 days",
      "text": "El face baie la prim\u0103rie \n acolo are cine s\u0103 \u00EEl spele pe spate"
    },
    {
      "name": "Cozma Mariana 3 days",
      "text": "Deci un pre\u0219edinte ce consider\u0103 apa cald\u0103 un lux ,al naibii pre\u0219edinte......"
    },
    {
      "name": "Vasile Stoian 3 days",
      "text": "Jegul??? Asta! Immputit?? Vrea? PRESEDINTE????"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Roman 3 days",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu de nebun,sa mai voteze lumea un asa specimen...cata lume ...pf"
    },
    {
      "name": "Mirela Motrici 3 days",
      "text": "Vai de vie\u021Bi\u0219oara lui de ratat \u00EEnfumurat !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Urcan 3 days",
      "text": "Deci cu sus\u021Binere \u0219i din partea nesp\u0103la\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Eugen Mihaica 3 days",
      "text": "E bun pentru capital\u00E2 ,\u00EEl aduce pe soro\u015F \u015Fi \u00EEn\u00EEnsc\u0105uneaz\u0103 primar"
    },
    {
      "name": "Claudiu Ciorogar 3 days",
      "text": "Se vede ca la asta chiar nui place apa deloc"
    },
    {
      "name": "Petronela Ghinea 3 days",
      "text": "O mizerie, asta nu e satir\u0103 politica!\nRu\u0219ine!"
    },
    {
      "name": "Daniel Mindrut 3 days",
      "text": "E\u0219ti cet\u0103\u021Bean de onoare la Bucure\u0219ti un exemplu pentru capitala Rom\u00E2niei f\u0103r\u0103 ap\u0103 \u0219i du\u0219i"
    },
    {
      "name": "Mirela Georgeta 2 days",
      "text": "Postari denigratoare si manipulatorii marca AUR sau PSD , deci nerelevante!"
    },
    {
      "name": "Daniel Mindrut 3 days",
      "text": "Face reclama la Nicu\u0219or de Bucure\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Dan Bucur 3 days",
      "text": "Amuzant este ca o mare parte dintre astia care posteaza glume obosite cu Nicu\u0219or Dan, nici nu stiu cum arata un du\u0219!"
    },
    {
      "name": "Mihai Angheluta 2 days",
      "text": "Numai prostii il voteaza pe handicapatul asta. Ce asteptari poti sa ai de la o sluga proasta, nu stiu!"
    },
    {
      "name": "Bus Vitalie 2 days",
      "text": "\u0218i nesp\u0103lat este bun!"
    },
    {
      "name": "Tudose Cicirone 2 days",
      "text": "Un drogat marca Vama Veche."
    },
    {
      "name": "Lucian Colibaba 2 days",
      "text": "Nu vorbi\u021Bi ur\u00EEt de domnul pre\u0219edinte! Bat\u0103l pu,, de m\u0103sc\u0103rici numai o orogenitur\u0103 c\u0103 \u0103sta \u0219i ne-am dus cu totul \u00EEn groap\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 3 days",
      "text": "Omul conduceri"
    },
    {
      "name": "Claudiu Garlea a day",
      "text": "Cum plm numa idio\u021Bi sunt \u00EEn politica"
    },
    {
      "name": "Traian Liviu Danciu 3 days",
      "text": "O fi un geniu ?"
    },
    {
      "name": "Yonut Maria Dura 3 days",
      "text": "Cel mai frumos pre\u0219edinte vrea ca osa avem"
    },
    {
      "name": "Iordache Nicusor Nykos 3 days",
      "text": "Cam da."
    },
    {
      "name": "Alexandru Dat 3 days",
      "text": "Si tu cum faci?"
    },
    {
      "name": "Ermino Rivera 4 days",
      "text": "Te vor sc\u0103rpina aleg\u0103torii pe 4 mai in a\u0219a fel \u00EEnc\u00E2t s\u0103 nu mai auzim de tine"
    },
    {
      "name": "Octavian Ionel 3 days",
      "text": "Fara apa calda , in Romania ."
    },
    {
      "name": "Florentino Joan 3 days",
      "text": "Pagina de rahat"
    },
    {
      "name": "Raoul Rewitz 2 days",
      "text": "Instruit de Macrou...parol mon\u0219er"
    },
    {
      "name": "Monica Tobescu 4 days",
      "text": "Sunteti niste idioti disperati ca veti pierde, jegurilor!"
    },
    {
      "name": "Iulian Iulian Bajan a day",
      "text": "\u0027Curu 22 anapoi\u0027."
    },
    {
      "name": "Luis Paler 2 days",
      "text": "Boschetul vrea sa fie pre\u0219edintele Rom\u00E2niei... hahaha...!"
    },
    {
      "name": "Fita Florin 3 days",
      "text": "E retard..are o scuza.."
    },
    {
      "name": "Iulian Chirila 3 days",
      "text": "De aia umple scaunele de purici?"
    },
    {
      "name": "Constantin Munteanu 4 days",
      "text": "Mucusor Omul. Sistemului. \u0219i Sorosistilor. nici o \u0219ans\u0103."
    },
    {
      "name": "Nicolaie Cocias a day",
      "text": "NICUSOR DAN presedinte din primul tur sa sc\u0103p\u0103m tara de derbedei care se \u00EEmprumut\u0103 \u00EEn fiecare zi pt pensii speciale"
    },
    {
      "name": "Gabriela Din 2 days",
      "text": "Ha, ha, va este frica, Nicu\u0219or Dan se ridic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Rodika Micaela a day",
      "text": "Un disperat Un nemernic"
    },
    {
      "name": "Tica Stirbu 3 days",
      "text": "O putoarea Ordinar\u0103 \u0219i analfabet"
    },
    {
      "name": "Mike Scorei 3 days",
      "text": "\u0102\u0219tia to\u021Bi de pe pagina asta, cu tent\u0103 evident\u0103 de sugiuc rusesc, vota\u021Bi cu Simion \u0219i pl\u00E2nge\u021Bi dup\u0103 Kremlin Georgic\u0103? \u00CEntreb pentru un prieten.."
    },
    {
      "name": "Aurica Varvaroi 3 days",
      "text": "Bine zicea, r\u0103posatul TUTEA! Citez: Am f\u0103cut 13 ani de temni\u021B\u0103 grea pt.un popor de idio\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Mihai Cerchez 3 days",
      "text": "vai spalatule..."
    },
    {
      "name": "Florian Colac 3 days",
      "text": "Mucu\u0219or nu are ce c\u0103uta nici la prim\u0103rie, la spa\u021Bii verzi este locul ideal pentru el."
    },
    {
      "name": "Mia Nae 4 days",
      "text": "R\u00E2suleeeeee!!!!"
    }
  ],
  "message": null
}