{
  "url": "https://www.facebook.com/AutovehiculeRomanesti/posts/pfbid0221YPxHFu7KPzRaYyuWUPX8SnAjQhFooR1WcnrpAypGusDD7zvM68bvzrPghXFTBsl",
  "comments": [
    {
      "name": "Autovehicule Rom\u00E2ne\u0219ti 4 days",
      "text": "https://cutt.ly/drhJ9Xv5"
    },
    {
      "name": "Viorel Lupu 3 days",
      "text": "Drumurile \u00EEn Rom\u00E2nia sunt varza \u0219i mai ales \u00EEn ora\u0219e de spui ca a fost bombardament, asta nu vede rarul... \u0218i din cauza drumurilor au preten\u021Bia ca ma\u0219ina sa corespunda... Poate sa fie \u0219i ma\u0219ina noua, \u00EEn jum\u0103tate de an \u00EEntr-un astfel de ora\u0219 o faci praf\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Morariu 4 days",
      "text": "S\u0103 fac\u0103 rar ordine la ei in ograda ,c\u0103 sint o clica de ho\u021Bi \u0219i mafio\u021Bi,ei vorbesc de corectitudine futui in ,,,,\npe to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Vasile Negoita 4 days",
      "text": "RAR-ul chiar vrea sa vad\u0103 ma\u0219ina ca \u0219i cum a ie\u0219it din fabrica...Nu are cum frate niciodat\u0103..."
    },
    {
      "name": "Claudiu Oros 4 days",
      "text": "Referitor la RAR , v\u0103 spun o \u00EEnt\u00E2mplare. Am fost oprit \u00EEn trafic de un echipaj cu control RAR . Dup\u0103 ce au verificat ma\u0219ina , inclusiv articula\u021Bie , mi-au re\u021Binut talonul pe motiv de noxe .Ma\u0219ina trecuse ITP-UL cu brio \u00EEn urm\u0103 cu c\u00E2teva spt . Am fost \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Kng C Florin 4 days",
      "text": "Voi nu vedeti ca astia vor cu orice pret sa scoata masinile vechi de pe piata ca sa te faca sa iti ei masina noua sa ai rate la banci si datorii ca tu sa nu mai poti sa strangi banuti curand va fi moneda digitala la care tu nu mai poti sa strangi absol\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Teo Pop 4 days",
      "text": "Ce bine s\u0103 sus\u021Bin\u0103 RAR-ul s\u0103 dispar\u0103 si pensiile speciale de zeci de mii de euro ale nenorocitilor de politicieni la ce salarii sunt in rom\u00E2nia,rom\u00E2ni nu-\u0219i permit masini noi facute din carton a\u0219a cum sunt facute Dacia duster,carton presat mai multe do\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionica Priala 4 days",
      "text": "RAR trebuie desfiin\u021Bat."
    },
    {
      "name": "Bogatu Alexandru Bogatu Alexandru 3 days",
      "text": "Un singur lucru spun si Dv trageti concluziile: la RAR directorii sunt pusi politic ,adica sunt politicieni ! Despre asta este vorba ..."
    },
    {
      "name": "Radu Silaghi 3 days",
      "text": "De ce la noi ma\u0219inile care au peste 10 vechime se face ITP,-eul anual,iar \u00EEn \u021B\u0103rile din vestul Europei,se fac tot la doi ani,indiferent c\u00E2t de veche e ma\u0219ina,nu v\u0103 mai satur\u0103 Dumnezeu de bani,nesim\u021Bi\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Iulian Pintilie 3 days",
      "text": "Las\u0103 c\u0103 nici Ciolacu nu are bacul \u0219i totu\u0219i conduce o \u021Bar\u0103 !....c\u00E2nd ceri corectitudine fii corect tu \u0219i dup\u0103 s\u0103 ai preten\u021Bii !"
    },
    {
      "name": "Chiriac Adrian 3 days",
      "text": "ITP este doar un business!"
    },
    {
      "name": "Catalinoiu Marian 4 days",
      "text": "Face\u021Bi salariu minim 2000 de euro atunci ne cump\u0103r\u0103m masini..noii"
    },
    {
      "name": "Robert Turcescu 4 days",
      "text": "Nu este adev\u0103rat, avem un itp foarte exigent chiar exagerat! \u00CEn\u021Beleg sa ai fr\u00E2ne sa nu scoat\u0103 fum , ss nu aibe joc la directie \u0219i la bucsaraie dar c\u00E2nd vine vorba de prostii ca nu \u0219tiu ce-mi lipse\u0219te \u00EEn interiorul ma\u0219inii, ca este parbrizul fisurat j\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Romeo Piman 3 days",
      "text": "Corect.... cred c\u0103 jum\u0103tate din .ma\u0219inile diesel su scoase sau m\u0103sluite filtrul de particule ( DPF )...mergi \u00EEn spatele unora, \u021Bi se face r\u0103u de ce gaze scot pe e\u0219apament !"
    },
    {
      "name": "Ian Andrei Tr 3 days",
      "text": "Adic\u0103 de unde minciuna asta sunt camere video la sta\u021Bii itp,se fac poze"
    },
    {
      "name": "Viorel Grigore 2 days",
      "text": "L\u0103s\u00E2nd la o parte faptul c\u0103 articolul se refer\u0103 la 2021 , v\u0103d c\u0103 au fost 5 \u0219i ceva la sut\u0103 probleme la fr\u00E2nare , 1 \u0219i 7 la direc\u021Bie , deci cele mai importante \u0219i restul , la lumini , parbrize , oglinzi , noxe ... deci aiurea , dar motive s\u0103-\u021Bi ia talonul !"
    },
    {
      "name": "Alexandru Cojocaru 4 days",
      "text": "Chiar ast\u0103zi am mers \u00EEn urma unui Renault,scotea fum alb pe e\u0219apament de nu mai vedeam nimic \u00EEn fa\u021B\u0103,s\u0103 nu mai vorbim de mijloacele de transport \u00EEn comun,unele sunt vai mama lor dar apar\u021Bin unor \u201C \u0219mecheri \u201C , la fel \u0219i taxiurile,nu generalizez dar sun\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionut Matei 4 days",
      "text": "RAR o institu\u021Bie de doi bani cu niste paraziti care nu \u00EE\u0219i fac treab\u0103 \u0219i mai iau \u0219i \u0219pag\u0103 la niste nesim\u021Bi\u021Bi cu ce drept \u00EEmi iau ei un document eliberat de poli\u021Bie ?"
    },
    {
      "name": "Rizea Nicolae 4 days",
      "text": "P\u0103i face\u021Bi-le itp la voi \u0219i dac\u0103 corespund ca multe chiar corespund \u00EEl da\u021Bi pe 2 ani"
    },
    {
      "name": "Adrian Turcu 3 days",
      "text": "Eu am un SAAB din 2007 impecabil,200000 km,electronizat mai ceva ca un Logan, benzin\u0103,euro 5, p\u00E2n\u0103 acum am trecut ITP cu brio, f\u0103r\u0103 noxe fara fum! Dar, surprinz\u0103tor, zilnic m\u0103 confrunt cu ma\u0219ini \u00EEn urma c\u0103rora nu po\u021Bi s\u0103 circuli!!! Fum de zici c\u0103 au lu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Daniel Stancu 2 days",
      "text": "Doamne ce prostii spuneti.Tot procesul de verificare ITP se face in direct cu filiala RAR ."
    },
    {
      "name": "Coman Cosmin 3 days",
      "text": "Nici drumurile nu corespund din punct de vedere tehnic."
    },
    {
      "name": "Robert Robert 4 days",
      "text": "Eu cred ca multe autoturisme trec chiar pe la rar fara a fi verificate."
    },
    {
      "name": "Marian Marin 3 days",
      "text": "D\u0027aia din cand in cand ingineri de la RAR sunt cercetati penal si arestati !"
    },
    {
      "name": "Remus Brb 4 days",
      "text": "Rar sa o suga"
    },
    {
      "name": "Catalin Popescu 3 days",
      "text": "Mie imi spun la Itp ca nu mai functioneaza reglajul lupelor xenon.. \n Si vad pocnitori pe strada cu fumul dupa ei de sunt nevoit sa dau drumu la stergatoare... Tuv a n noroc de mizerii..."
    },
    {
      "name": "Sticksy Mihaela 3 days",
      "text": "\u00CEntotdeauna mi-au verificat atent ma\u0219in\u0103 la ITP . M\u0103 intereseaz\u0103 \u0219i pe mine sa circul \u00EEn siguran\u021B\u0103 pe \u0219osele . C\u0103 se strica \u0219oselele destul de repede e adev\u0103rat , cred c\u0103 ar putea fi reparate mai rapid ."
    },
    {
      "name": "George George George 2 days",
      "text": "Ce nu va ajunge!\nNu ave\u021Bi video \u00EEn sta\u021Biile ITP?\nAVETI CONTROL IN TRAFIC!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgescu Constantin 4 days",
      "text": "RAR-UL Drumurilor pe c\u00E2nd ? c\u0103 ne distrug ma\u0219inile \u0219i nimeni nu face nimic!!!"
    },
    {
      "name": "Doru Dart 2 days",
      "text": "Cu c\u00E2\u021Biva ani \u00EEn urm\u0103 am fost cu ma\u0219ina la o sta\u021Bie ITP \u0219i am v\u0103zut o chestie parca desprinsa dintr-un film prost. In fata mea erau doi b\u0103ie\u021Bi cu un Mercedes SLK, o ma\u0219in\u0103 superb\u0103, cu vreo 15000 de km la bord (reali). Cel care f\u0103cea verific\u0103rile \u021Binea \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stan Lawrence 2 days",
      "text": "dar ei... ei, RAR-ul, corespund dpdv tehnic?\nniste expirati... Citroen C5 cu suspensie hidropneumatica, mi-au nenorocit suspensia ridicand-o pe elevator (sa se uite pe sub ea de rugina, vezi doamne!..), desi le-am zis sa o lase usurel jos, ca altfel se\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emu Emu 3 days",
      "text": "In RAR-ul romanesc sunt numai maifioti \u0219i at\u00E2t"
    },
    {
      "name": "Ilie Stamate 9 hours",
      "text": "Am fost de cur\u00E2nd \u00EEn Grecia . Masinile lor arata mult mai jalnic ca ale noastre \u0219i totu\u0219i circula cu ele . Nu cred ce spune cei de la RAR . Fiecare sta\u021Bie ITP are control nea\u0219teptat. Vine un inspector \u0219i verifica dac\u0103 ITP -ul este f\u0103cut corespunz\u0103tor.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Radu Popan 3 days",
      "text": "Ca \u00EEn politica...peste tot la fel."
    },
    {
      "name": "Florin Fermecatu 2 days",
      "text": "Ce oameni buni cu inten\u021Bii rele mai sunte\u021Bi. \u00CEncerca\u021Bi s\u0103 b\u0103ga\u021Bi mortul \u00EEn curte la rar imediat. Dar de ce nu da\u021Bi articole cu drumurile proaste din Rom\u00E2nia? Ai o ma\u0219in\u0103 nou\u0103 \u0219i \u00EEn dou\u0103 luni ai probleme la articula\u021Bii ."
    },
    {
      "name": "Marian Mitran 2 days",
      "text": "Dac\u00E0 ar fi nivel de trai ar lua omul \u015Fi nou\u00E0 dar se fur\u00E0 mult de la primar p\u00E0n\u00E0 la prezident."
    },
    {
      "name": "Negrila Adrian-sorin 4 hours",
      "text": "M\u0103n\u00E2nc\u0103 rahat doar sa aud\u0103 Elon Musk!"
    },
    {
      "name": "maycmarius a day",
      "text": "La ce drumuri avem de ce trebuie ITP!"
    },
    {
      "name": "Apetrii Vasi 7 hours",
      "text": "in 2020 se facea itp-ul in poze"
    },
    {
      "name": "Costy Agheorghiesi 3 days",
      "text": "Dar nu pe drumurile voastre de cicat le stricam"
    },
    {
      "name": "Vlad Comescu 3 days",
      "text": "Eu nu cred a\u0219a ceva!"
    },
    {
      "name": "Lucho Portuano 3 days",
      "text": "\u00CEn ce moment \u0219i-au dat seama?"
    },
    {
      "name": "Ionel Ionel 2 days",
      "text": "De str\u0103zi de ce nu vb?"
    },
    {
      "name": "Marius Marg 4 days",
      "text": "Asta e op\u021Biunea voastr\u0103 dar nu se intimpl\u0103 asa ceva nimeni nu \u00EE\u0219i risca pielea s\u0103 fac\u0103 itp din pix nu e biciclet\u0103 nu ave\u021Bi de unde mai lua bani Dup\u0103 ce c\u0103 sinte\u021Bi ni\u0219te trintori mai \u0219i vorbi\u021Bi aiurea"
    },
    {
      "name": "Atleon Nissan 2 days",
      "text": "Registrul auto roman spune \u0219i cata SPAGA ia de la toti samsarii ? \u0218tiu,o sa spune\u021Bi asa: Domle , ai dovezi ? Iar eu va r\u0103spund asa : Ba nenorocitilor ,ajunge,am \u00EEnceput sa deschidem ochii \u0219i noi prostimea,prostimea asa cum ne crede\u021Bi voi pe noi cei mai mul\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Vlad Gafton 3 days",
      "text": "A\u0219a \u0219i ? Nimic nou sub soare .. a\u0219a a fost de o via\u021B\u0103 in Rom\u00E2nia .. \u0219i tot va fi . Ca ITP\u0027ul se ia pe capace de bere . Cine sa verifice \u0219i s\u0103 reglementeze treaba asta ? Bunica mare ?"
    },
    {
      "name": "Aurel Zlate a day",
      "text": "Se mai satur\u0103 a\u0219tia vreodat\u0103 de bani?"
    },
    {
      "name": "Florian Stefanescu 3 days",
      "text": "capusa rar vrea noi surse de imbogatire si pregateste terenul ptr noi biruri!"
    },
    {
      "name": "Angi Zarnescu 3 days",
      "text": "Drumurile sunt tot cu probleme a\u0219a c\u0103 mai t\u0103ce\u021Bi dreacu din gur\u0103, vre\u021Bi numai bani dar s\u0103 face\u021Bi ceva bun nu \u0219ti\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Constantin Lixandru a day",
      "text": "Uau, ceva nou!?!?!"
    },
    {
      "name": "Ilie Neacsu 3 days",
      "text": "Totul este pe bani.Politicul dac\u0103 ar putea ar cere revizie RAR la 6 luni toat\u0103 lumea.Bani s\u0103 ias\u0103."
    },
    {
      "name": "Marius Bucioaca 2 days",
      "text": "Trec la fel ca parlamentarii prin \u0219edin\u021Be .care este problema ?"
    },
    {
      "name": "Adrian Antonesi a day",
      "text": "Registrul Auto Rom\u00E2n Oficial nu-i adevarat. Mie mi-au verificat amanuntit cotiera si scrumiera si dupa ce au vazut ca sunt regula, abia atunci am trecut rarul"
    },
    {
      "name": "Liviu Lazar 2 days",
      "text": "\u0218i cu banii de sub pre\u0219.... la RAR .... s\u0103 nu te mai \u00EEntoarc\u0103 odat\u0103 c\u0103 nu ies gazele.....cum facem?\n.... pentru cunosc\u0103tori !"
    },
    {
      "name": "Costel Fronea 2 days",
      "text": "Dac\u0103 bag\u0103 to\u021Bi posesorii de ma\u0219ini vechi \u00EEn guvern, vom ap\u0103rea to\u021Bi cu ma\u0219ini noi. Dup\u0103 ce s au umflat de bani ne munci\u021Bi, se mai fac \u0219i ai naibii. Toate se scumpesc s\u0103pt\u0103m\u00E2nal, iar ei ne cer ma\u0219ini noi, \u00EEn care s\u0103 st\u0103m cu pantalonii \u0219i pantofii rup\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Feri Boros 4 days",
      "text": "Toate masinile furate au trecut prin RAR !!"
    },
    {
      "name": "Victor Alexandru Gurita a day",
      "text": "Rablele trebuie sa dispar\u0103 de pe drumuri. Nu-\u021Bi permi\u021Bi ma\u0219ina bun\u0103 nu circuli."
    },
    {
      "name": "Dumitru Oniga 4 days",
      "text": "Simt ca li se vor reduce posturile si vor s\u0103 \u00EE\u0219i dea importan\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Niculae Bragadiru 3 days",
      "text": "Ie\u0219i\u021Bi frate la vot sa alungam mafia PSD PNL"
    },
    {
      "name": "Myrindel Fermecatoru 3 days",
      "text": "Ai b\u0103 c\u0103 dup\u0103 voi nici alea noi nu corespund, mai l\u0103sa\u021Bi-ne draculii \u00EEn pace, nu v-o fii ru\u0219ine c\u0103 de la nenorocitu \u0103sta de popor, va lua\u021Bi salarile alea nesim\u021Bite! Nu toat\u0103 lumea are ca voi 10000 de lei salariu,mai se munce\u0219te \u0219i pe salariu minim, nesim\u021Bi\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "Marius Adrian Dumitru 3 days",
      "text": "Nu risc\u0103 cei de la ITP propria afacere...!"
    },
    {
      "name": "Rau Ion 2 days",
      "text": "La fel care lucreaz\u0103 la RAR"
    },
    {
      "name": "Dumitru Balasa 3 days",
      "text": "Cu 200 lei \u0219pag\u0103 trece orice rabl\u0103."
    },
    {
      "name": "Tudorel Antohi 3 days",
      "text": "Logan 2006 benzina cu 128000 km .\nItp facut in timpul orelor de lucru si ca la carte .\nA trecut cu brio ,cu mici deficiente la noxe ca avea ceva pierderi la imbinarea tobelor."
    },
    {
      "name": "Ionutz Cristian 3 days",
      "text": "Face\u021Bi drumurile cum trebui \u0219i nu mai comenta\u021Bi ca rahati ca suntem varza ultimi"
    },
    {
      "name": "Gabi Toma 4 days",
      "text": "Vezi c\u0103 a murit papa!"
    },
    {
      "name": "Alin Ardelean a day",
      "text": "Au trecut testele pe bune, doar c\u0103 la 2 zile dup\u0103 itp iti poate pica direc\u021Bia la ce drumuri avem"
    },
    {
      "name": "Teodor Vochitoiu 4 days",
      "text": "Ave\u021Bi \u0219i voi pove\u0219tile voastre. Da pana acuma an Rom\u00E2nia a trecut vreo masina cu brio LA ITP. \u0218i an ori ce tara e la fel."
    },
    {
      "name": "Coman Andrei 23 hours",
      "text": "Spaga circula la greu..Nimeni nu face nimic."
    },
    {
      "name": "Buriu Constantin 3 days",
      "text": "Daca o masina circula zilnic pe un drum,, cu probleme\u0022,nu are cum sa corespunda suta la suta."
    },
    {
      "name": "Adi Blegu 3 days",
      "text": "In sfarsit acum va ti dat seama Daca stati cu RAR pe sosele fara spagi jumate din cazane dispar Itp se face pe spaga de multi ani Restrictionati statiile de cartier care dau itp pe spagi Succes in sfarsit poate reusim sa scapam de cotete Cine coresunde\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stoica Dragos 3 days",
      "text": "Pai daca cei de la sta\u021Biile ITP nu \u00EE\u0219i fac treab\u0103....nu e datoria RAR-ului s\u0103 le verifice \u0219i s\u0103 le sanc\u021Bioneze?"
    },
    {
      "name": "Andreivladimir Petreus 3 days",
      "text": "La c\u0103ru\u021Be c\u00E2nd se face ITP ?\nDar la drumuri ?"
    },
    {
      "name": "Anton Vainer 3 days",
      "text": "RAR nu sunt ceea ce trebuie in Rom\u00E2nia !! Ar trebui revizuit\u0103 din temelii ,schimbate optica de lucru ,standarde ,condi\u021Bii ,cerinte !! O singur\u0103 chestie simpla ; ei merg pe premisa ca o ma\u0219in\u0103 noua e ok ,una veche e rabl\u0103 ,total fals ,dac\u0103 are un propri\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "R\u0103spopa Robert 3 days",
      "text": "Prin Bangladesh sunt RAR-uri?"
    },
    {
      "name": "Andrei Croitoru 3 days",
      "text": "Mama .... daca a aflat si rar ul ......"
    },
    {
      "name": "Catalin Botea 3 days",
      "text": "Da..Si ar putea incepe cu masinile lor...Niste gramezi de fier vechi.."
    },
    {
      "name": "Haltric Eduard Daniel 2 days",
      "text": "Zici tu????"
    },
    {
      "name": "Cozmin Fanik\u0103 4 days",
      "text": "REGISTRUL AUTO ROM\u00C2N, sus\u021Bine c\u0103 , de\u0219i rom\u00E2nii pl\u0103tesc sume enorme pentru a circula cu ma\u0219inile care nu corespund circula\u021Biei pe drumurile publice, ACESTE DRUMURI PE CARE CIRCUL\u0102 MA\u0218INILE CARE NU CORESPUND, SUNT NI\u0218TE EPAVE DE DRUMURI,SAU UNELE CHIAR.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Merin Gheo 3 days",
      "text": "Hotul strig\u0103 hotii"
    },
    {
      "name": "Nicolae Cristian 4 days",
      "text": "Magarii se fac chiar la ei..."
    },
    {
      "name": "Dragut Vasile 2 days",
      "text": "S\u0103 compari Dacia cu Mercedesul, inseamn\u0103 c\u0103 locuiesti la Socola"
    },
    {
      "name": "Liviu Balasa a day",
      "text": "RAR la Deva cer \u0219pag\u0103 pe fa\u021B\u0103. Cel pu\u021Bin 10 combinatori vin pe la ma\u0219ini \u0219i dac\u0103 nu dai \u00EE\u0219i bat joc de ma\u0219in\u0103. Dac\u0103 dai banul trece \u0219i la ei.\nVine inginerul la ma\u0219in\u0103. \u00CEntreab\u0103 dac\u0103 este ok ma\u0219ina. Zic c\u0103 este OK. Pleac\u0103 cu m\u00E2na goal\u0103 \u0219i c\u00E2nd \u00EEmi vine \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Hen Essy a day",
      "text": "Faceti bah ITP la 3 luni ce va mai kakati pe voi......voi si comunitarii, cele mai inutile institutii"
    },
    {
      "name": "Adrian Stefanescu 3 days",
      "text": "RAR, o institu\u021Bie de ho\u021Bie, de jaf institu\u021Bionalizat m\u0103n\u00EEnc\u0103 d\u0027 \u0103la maron cu lope\u021Bi dintr-acelea numite ,,Inima lui Stalin\u0022 Peste 3 sferturi din parcul auto rom\u00E2nesc este format din ma\u0219imi de cel mult 10 ani, \u0219i cele mai b\u0103tr\u00EEne ,culmea s\u00EEnt intr-o sta\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sorin Tudosie 3 days",
      "text": "Problema lor de ceva vreme nu este starea tehnic\u0103 ci....... v\u00E2rst\u0103!\nAi \u00EEnnebunit cu ma\u0219inile vechi!\nVor sa ne luam ma\u0219ini noi to\u021Bi,de parca suntem milionari!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantin Bulumaciu 2 days",
      "text": "\u0218paga este \u00EEn floare"
    },
    {
      "name": "Dan Buciu 3 days",
      "text": "Nu e adevarat."
    },
    {
      "name": "Ioan Kozma a day",
      "text": "De calitatea drumutilor c\u0103nd vorbesc?"
    },
    {
      "name": "Zizi Zico 2 days",
      "text": "Pai nu voi statul a\u021Bi s\u0103r\u0103cit lumea de nu \u00EE\u0219i poate lua o ma\u0219in\u0103 nou\u0103 \u0219i am cump\u0103rat toate gunoaiele din Vest"
    },
    {
      "name": "Mihai Crasnaru 3 days",
      "text": "Unde sustine? Sau e o alta stire falsa?"
    },
    {
      "name": "Ady Adrian 3 days",
      "text": "Sambata trec cele mai multe. Atunci rar doarme"
    },
    {
      "name": "Bebe Soric\u0103 2 days",
      "text": "Ma oprit rar \u00EEn trafic cu ma\u0219ina noua nouta,aveam 102 km"
    },
    {
      "name": "Gigel Braicovici 3 days",
      "text": "Pai sa le opreasc\u0103 pe toate ce nu au euro 6 ...s\u0103 vedem dac\u0103 au curaj"
    },
    {
      "name": "Radu Blaga 2 days",
      "text": "Se mai da mit\u0103 la RAR , SIBIU??"
    },
    {
      "name": "Alin Alin 3 days",
      "text": "Aaaa pai ei acum si-au dat seama ?"
    },
    {
      "name": "Constantin Roberto Badea 3 days",
      "text": "Dar la MApN camioanele alea cum dracu trec , c\u0103 merg cu fumul dup\u0103 ele de zici c\u0103 sunt godine... Aaa scz , acolo nu ne b\u0103g\u0103m."
    },
    {
      "name": "Dan Idita 2 days",
      "text": "Dac\u0103 vor cu orice pre\u021B s\u0103 scoat\u0103 ma\u0219inile vechi din circula\u021Bie sint curios se desfiin\u021Beaz\u0103 Rar ca nu mai e nevoie de el"
    },
    {
      "name": "Gyuricza Cristian 4 days",
      "text": "Pai daca te uiti si la masinile lor,te iei cu mainile de cap. Ale lor oare cum trec? \n intreb si eu ptr un prieten!!!!"
    },
    {
      "name": "Gyozo Lengyel 3 days",
      "text": "P\u0103i nu ei fac/autorizeaz\u0103 service-uri? S\u0103 se auto dizolve!"
    },
    {
      "name": "Adrian Lazar 3 days",
      "text": "Manipulare pentru a introduce noua taxa pe masinile vechi, cine este nebun sa mearg\u0103 fara frani sau probleme la directie a masini asa cum spune\u021Bi voi ca se intampla?"
    },
    {
      "name": "Eugen Serbinov 3 days",
      "text": "RAR, m\u0103n\u00E2nc\u0103 rahat! Fiecare sta\u021Bie ITP are camer\u0103 de supraveghere \u0219i blocheaz\u0103 pentru control ma\u0219inile suspecte!"
    },
    {
      "name": "Kris Ren 4 days",
      "text": "Propunem desfiin\u021Barea RAR,a Politiei Locale \u0219i a Jandarmieriei,ni\u0219te mizerii de institu\u021Bii care m\u0103n\u00E2nc\u0103 la greu din banii bugetului rom\u00E2nilor, degeaba...\u0219i care oprim\u0103 prin tot felul de mijloace poporul."
    },
    {
      "name": "Val Cl 2 days",
      "text": "Rahat. Prin 2022 m-am dus cu Loganul meu la ITP. Era vara, prin iunie. Ma\u0219ina luat\u0103 din reprezentanta in 2008. \u00CEntra la verificare \u0219i dup\u0103 10 min ... uupps, blocaj, cic\u0103 vine inspectorul de la RAR. Era \u00EEntr-o vineri pe la ora 12 \u0219i jum\u0103tate. Stam, a\u0219t\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Robert Tanase 2 days",
      "text": "In care tara exista rar? Niciu a"
    },
    {
      "name": "Florin Dinca 2 days",
      "text": "Zice ceva si de SPAGA????"
    },
    {
      "name": "Valentin Dumitriu 14 hours",
      "text": "Nu exista a\u0219a ceva! Toate controalele sunt f\u0103cute ca la carte \u0219i la toate ma\u0219inile care au DPF anulat li se monteaz\u0103 gratuit unul nou. A\u021Bi v\u0103zut voi pe strada vreo fumeg\u0103toare?"
    },
    {
      "name": "Ion Viorel 3 days",
      "text": "Trece p\u00E3 dracu targe de ele de zici c\u0103 vrea s\u0103-i scoat\u0103 to\u021Bi c\u00EErcei din ia ."
    },
    {
      "name": "Seby Sebi 3 days",
      "text": "Pove\u0219ti scornite de ni\u0219te ho\u021Bi care nu \u00EE\u0219i observ\u0103 propriile nereguli din ograda lor. .."
    },
    {
      "name": "Petre Defta 2 days",
      "text": "Huuuuuuuuuuoooooo ho\u021Bi spurca\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Janos Orban a day",
      "text": "Raru sa-si f..a pe Masa cu numai asta stiu , ca noi distrugem masinile pe drumurile publice nu-l inteleseaza pe nimeni ? Platim atita taxe peste tot ori unde mergem !"
    },
    {
      "name": "Iana Cristinel 2 days",
      "text": "C\u00E2nd am fost la ITP,cu un Mercedes din 2008 abia cump\u0103rat, f\u0103r\u0103 \u0219pag\u0103, i-am spus inspectorului s\u0103 \u00EEmi spun\u0103 ce probleme are ma\u0219ina,ca s\u0103 le rezolv. Puricat\u0103 la s\u00E2nge.Mercedesul este Mercedes mi-a spus. \u0218i \u0103\u0219tia de la RAR vor s\u0103 \u00EEmi iau Dacia nou\u0103 ???? NICIODAT\u0102."
    },
    {
      "name": "Iascau Marius 14 hours",
      "text": "RAR ar trebui desfintat !!"
    },
    {
      "name": "Donald Donald 2 days",
      "text": "TOATE CURVELE \u0219i to\u021Bi copiii IDIO\u021AI ai politicienilor au nevoie de un loc de munc\u0103 ! A\u0219a c\u0103 \u00EEnfiin\u021Beaz\u0103 NOI AGEN\u021AII pl\u0103tite de FRAIERII acestei \u021B\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Donald Donald 2 days",
      "text": "C\u00E2t este \u0022darul\u0022 \u00EEn zona voastr\u0103 ?! \nTOAT\u0102 ROM\u00C2NIA ESTE CORUPT\u0102 P\u00C2N\u0102 \u00CEN M\u0102DUVA OASELOR !"
    },
    {
      "name": "Dorin Rada 3 days",
      "text": "Trenurile vai mama lor, tramvaiele vai mama lor.."
    },
    {
      "name": "Popescu Alin 3 days",
      "text": "Da Cunosc MASINI SCOASE DE LA TAXI SI BAGATE LA UBER SI BOLT ....CU AJUTORUL HOTILOR DE LA GUVERN"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bulig\u0103 about an hour",
      "text": "Baliverne \u00EEnchipuite!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Ciosu 4 days",
      "text": "Huoooooo!!!"
    }
  ],
  "message": "Registrul Auto Rom\u00E2n sus\u021Bine c\u0103 ma\u0219inile trec de ITP f\u0103r\u0103 s\u0103 fie verificate, de\u0219i jum\u0103tate au grave probleme Cite\u0219te mai multe \u00EEn comentarii"
}