{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0peTajBS2Q36PqKdBD3D69ZLMR95rQmzFeE3DZPUTPyHyWabBPQuQhYjXu8EWpBKal\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "https://indemnulinimii.ro/cardinalul-farrell-a-transmis.../"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "https://indemnulinimii.ro/cardinalul-farrell-a-transmis.../"
    },
    {
      "name": "Luminita Gogiuman a week",
      "text": "D-zeu sa-l ierte si sa-l odihneasca in pace!A fost un papa bland,bun si cu dragoste ptr.oameni!"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Lampl a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102 L ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE \u0218I LINI\u0218TE CEREASC\u0102 .... AMIN..,"
    },
    {
      "name": "Angela Surdu a week",
      "text": "ODIHN\u0102 \u0218I LUMIN\u0102 VE\u0218NIC\u0102!"
    },
    {
      "name": "Rodica Onisemiuc a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!\nDumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn sf\u00E2nta pace!"
    },
    {
      "name": "Cezara Banuta a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102 L ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE!\nUN ALTRUIST DES\u0102V\u0102R\u0218IT!\nRESPECT!"
    },
    {
      "name": "Otilia Serbu a week",
      "text": "Dumnezeu la trimis direct \u00EEn rai, pentru bun\u0103tatea de care a dat dovad\u0103! Odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Leti\u021Bia Pop a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u0219i s\u0103-l ierte \n Amin"
    },
    {
      "name": "Popescu Adriana Popescu a week",
      "text": "Dumnezeu sal odihnessca an pace"
    },
    {
      "name": "Ion Pruteanu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u00EEn ceata drep\u021Bilor... Amin..."
    },
    {
      "name": "Zaha Vasile a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace , s\u00EEnt cre\u0219tin ortodox Dumnezeu s\u0103-l bine cuv\u00EEnteze \u0219i s\u0103 aib\u0103 lumina ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mihai Gherli\u021Ba a week",
      "text": "Domnul sa.l odihneasca si lumina vesnica sa.i straluceasca Amin."
    },
    {
      "name": "Vio Drexler a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ursu Antonia Antonia a week",
      "text": "dumnezeu s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Cristina Vasilica a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -l poarte \u00EEn lumin\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Mari Calin a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace! Amin!"
    },
    {
      "name": "Sofia Marina a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 printre \u00EEngeri suflet bl\u00EEnd!!Amin .."
    },
    {
      "name": "Gizella Motriuc a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 le odineasc\u0103 in pace"
    },
    {
      "name": "Lauren\u021Biu Milea a week",
      "text": "S\u0103 fie s\u0103n\u0103tos. Eu dac\u0103 mor, m\u0103 pune pe Facebook, sau la stiri"
    },
    {
      "name": "Vasilica Gheorghe a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Nutica Moise a week",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Aurora Rosianu a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Magdalena Manica a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Mari Constantinescu 5 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u0219i drum lin printre stele dragul nostrul pap\u0103 cu sufletul deschis \u0219i curat !!!"
    },
    {
      "name": "Anica Danuletiu a week",
      "text": "Domnul sa il odihneasca \u0219i lumina vejnica sa ii straluceasca."
    },
    {
      "name": "Doina Ionita a week",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Maria Lazar a week",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Laura M\u0103riu\u021B\u0103 a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maricica Gherghel a week",
      "text": "Dumnezeu sa L ierte!"
    },
    {
      "name": "Marianna Petre a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103l ierte"
    },
    {
      "name": "Puican Dan a week",
      "text": "Odihna vesnica sa-i dea Dumnezeu !"
    },
    {
      "name": "Veronica Moraru a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i Lumin\u0103 Ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Iosif Bernat a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Niculae a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Gabriela Fazakas a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Mina Blanariu a week",
      "text": "DUMNEZEU SA L IERTE !"
    },
    {
      "name": "Elena Mic a week",
      "text": "RIP"
    },
    {
      "name": "Daria Ivasenco a week",
      "text": "Dumnezeu sal ierte!"
    },
    {
      "name": "Ay\u015Fe Doina Cretu Okur 6 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 il ierte!!"
    },
    {
      "name": "Maria Culic a week",
      "text": "Dumnezeu sa -l ierte \u0219i s\u0103 -i dea lumina"
    },
    {
      "name": "Florica Gnandt a week",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Ioana Cretu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Hornea a week",
      "text": "Lumina \u0219i odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Cristina Anghel a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Sandu Constantin a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte, are mare nevoie de milostivirea Lui, are multe pacate, o sa trebuiasca s a dea multe explicatii Divinitatii pentru atitudinea lui. Astia ce lauda acest personaj ,sunt confuzi, ca si el, acesti papi se cred inlocuitorii lui Dumnezeu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Donadin a week",
      "text": "Sandu Constantin tu cine te crezi de il barfesti , tu nu ai pacate ?\nIn fata divinitatii toti vom da explicatii , deci situ trebuie sa recunosti ca esti confuz !\nFiecare posteaza ceea ce crede despre Papa , de bine sau de rau ! \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Carmen Iancu 6 days",
      "text": "RIP"
    },
    {
      "name": "Iuliana Bitai a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Fei Maria a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Lipan a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ervin Seibriger a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Georgeta Carmen a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte."
    },
    {
      "name": "Babi Pusztai a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Maria Petrescu a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Florentin Stanescu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana Abraham a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Valerica Barta a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana T\u00E2njal\u0103 a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Risnita a week",
      "text": "Odihna si lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Toader Stefan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Birzu Camelia a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "S\u0103vulescu Margareta a week",
      "text": "Dumnezeu sal ierte"
    },
    {
      "name": "Smaranda Bilt a week",
      "text": "R I P"
    },
    {
      "name": "Veronica Morariu a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Damian a week",
      "text": "Odihna Ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Balazs Nagy Aranka a week",
      "text": "0dihn\u00E1 vesnic\u00E1!"
    },
    {
      "name": "Ema Gergely a week",
      "text": "Odihna vesnica!!"
    },
    {
      "name": "Violeta Gheorghe a week",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Vasilica Tatu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ianc a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 - l ierte."
    },
    {
      "name": "Erzsebet Szantai a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Gabi Ene a week",
      "text": "DUMNEZEU SA-L IERTE!"
    },
    {
      "name": "Marusea Moisei a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!!!!"
    },
    {
      "name": "Ileana Marincas a week",
      "text": "Odihna in pace"
    },
    {
      "name": "Daniela Dumitriu a week",
      "text": "Dzeu sa l ierte Buon ponte"
    },
    {
      "name": "Lidia Rosculet a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Erzs\u00E9bet Pop a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Angela Ban a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Costantin a week",
      "text": "Dumnezeu.s\u0103-l.ierte"
    },
    {
      "name": "Starcu Doina a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl ierte!"
    },
    {
      "name": "Mary Marianaa a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 \u00EEn iad"
    },
    {
      "name": "Radu Dumitrovici a week",
      "text": "Cu siguran\u021B\u0103 de ast\u0103zi \u0219ade de-a Dreapta Tat\u0103lui!"
    },
    {
      "name": "Maria Dragu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Geta Ene a week",
      "text": "Dumnezeu sal ierte pe papa"
    },
    {
      "name": "Aritia Gheorghe a week",
      "text": "ODIHNEASC\u0102SE IN PACE \u00EEn lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Carlos Carlos a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Zapuc Eugen a week",
      "text": "Dup\u0103 s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Viorica Lemnaru a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Carmen Gyarmati-raducanu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Elena Preda a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te"
    },
    {
      "name": "Silvia Drugu a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Ana Antihi a week",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Elena a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl ierte \u0219i s\u0103 \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Vasilica Branga a week",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "MarinsiIoana Denetanu a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Flori Marginean a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-L ODIHNEASC\u0102!"
    },
    {
      "name": "Maria Banulescu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u015Fnic\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Badan Ghiotghe a week",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103."
    },
    {
      "name": "Ericha Wittmann a week",
      "text": "Sa il odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Betea Emanoil a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Tita B\u0103\u021B\u0103gui a week",
      "text": "Odihna in pace"
    },
    {
      "name": "Cornel Varariu a week",
      "text": "Odihna vesnica mare parinte"
    },
    {
      "name": "Silvia Z\u0103grean a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Poenar a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 al\u0103turi de \u00EEngeri!"
    },
    {
      "name": "Viorica Racz a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103."
    },
    {
      "name": "Florentina Imbrea a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Iosubescu Maria a week",
      "text": "Lumina ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Varga Marika a week",
      "text": "ODIHN\u0102 VE\u0218NIC\u0102"
    },
    {
      "name": "Ana Maria a week",
      "text": "RIP!"
    },
    {
      "name": "Andra M\u0103gheran a week",
      "text": "ODIHNA SI LUMINA VESNICA"
    },
    {
      "name": "Viorica Ivan a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Rodica Carmen a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl ierte"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ianc a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia cerurilor."
    },
    {
      "name": "Valeri Brincoveanu a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Lupu Neculai a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Katy Militaru a week",
      "text": "Odihna\nVesnica"
    },
    {
      "name": "Panturu Viorica a week",
      "text": "Dumnezeu sal erte"
    },
    {
      "name": "Benea Judit a week",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Mariana Rusu a week",
      "text": "Codolian\u021Be"
    },
    {
      "name": "Ileana Mitrasca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103. S\u0103 aib\u0103 odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103."
    },
    {
      "name": "Rosemarie Bandi a week",
      "text": "Lum\u00E2nare rest \u00EEn peace"
    },
    {
      "name": "Elena Andreiana a week",
      "text": "Cred c\u0103 era mort mai demult..."
    },
    {
      "name": "Elena \u0218erb a week",
      "text": "Da am vazut la televizor acum dumnezeu sal erte"
    },
    {
      "name": "Marcica Radu a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103."
    },
    {
      "name": "Serban Vasile a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Vasilica B\u0103dila\u0219 a week",
      "text": "Odihn\u0103 vesnic\u0103"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Sabau a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui!Cine pleac\u0103 de pe p\u0103m\u00E2nt \u00EEn S\u0103pt\u0103m\u00E2na Luminat\u0103, se zice,c\u0103 are deschise u\u0219ile Raiului!"
    },
    {
      "name": "Rodienne Patrascu a week",
      "text": "dumnezeu sa-l odihneasca!"
    },
    {
      "name": "Marian Anghelescu a week",
      "text": "Dumnezeu \u00EEl Odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Paraschiv a week",
      "text": "Pa sa plece"
    },
    {
      "name": "Ioan Palfi a week",
      "text": "Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Roxyrox Rox a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn"
    },
    {
      "name": "Alina Mihaela a week",
      "text": "Odihna vesnica !"
    },
    {
      "name": "Foris Diana a week",
      "text": "A murit demult doar acum au decis sa anunte"
    },
    {
      "name": "Tina Marcel a week",
      "text": "Dzeu.sal.odihneasca"
    },
    {
      "name": "Valeria Andonescu a week",
      "text": "Au prezis \u0219i Simpsons asta...\u00EEmi amintesc perfect 1936 -2025..doar c\u0103 ei au prezis ca va fi prin martie"
    },
    {
      "name": "Antonia Bustos Marin a week",
      "text": "Eliminare"
    },
    {
      "name": "Dieter Schotsch Curc\u0103 Curcan a week",
      "text": "A murit \u00EEnc\u0103 din Iarn\u0103. Asta e p\u0103c\u0103leal\u0103 de acum."
    },
    {
      "name": "Dan Hudrea a week",
      "text": "Odighn\u0103 veznic\u0103"
    },
    {
      "name": "Gina Covalciuc a week",
      "text": "A ie\u0219it fum negru !? De ce ?"
    },
    {
      "name": "Daniela Elisabeta a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l judece dup\u0103 faptele sale \u0219i sa-l pun\u0103 la \u0022locul meritat\u0022!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Simian a week",
      "text": "Odihna vesnica parinte"
    },
    {
      "name": "Doina Suba a week",
      "text": "Lumina \u0219i odihna ve\u0219nic\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Jebelean a week",
      "text": "Condoleante!"
    },
    {
      "name": "Gherda Marius Adrian a week",
      "text": "Da,Dzeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Mezei a week",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "M\u0103erutiu Mariana Maerutiu a week",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Tina Marcel a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Tami Tamara a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Elena Costea a week",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Tina Marcel a week",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Tonica Lupascu a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nelly Fiscu a week",
      "text": "Dumnezeu sa te odihneasc\u0103*lnPACE!"
    },
    {
      "name": "Aneta Pintea 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Mari Antonescu a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte \u0219i sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Amin !"
    },
    {
      "name": "Petrisor Zaharia a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 \u0219i Dumnezeu sa - l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Coca Albu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Danila a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i sa-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Afloare Ica a week",
      "text": "Triste\u021Be mare Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Rodica Bularca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace Condolean\u021Be familiei \u00EEndurerate"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Iftode a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Irina Murvai a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Mura Ecaterina a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!\nDumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Johana Raluca a week",
      "text": "Acest pap\u0103 a emis o moned\u0103 cu \u0219i despre eroi\u002Bvaccinare. Pl\u00E2nge\u021Bi-l voi.\n- A autorizat binecuv\u00E2ntarea cuplurilor de acela\u0219i sex pentru prima dat\u0103 \u00EEn istoria omenirii - un mare p\u0103cat.\n- A promovat Serul Experimental Criminal BigFarma. Oare chiar merit\u0103 depl\u00E2ns?"
    },
    {
      "name": "Ioana Ioni\u021B\u0103 a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Amin"
    },
    {
      "name": "Silvia Irimias a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Ungurean a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te sufleteasca"
    },
    {
      "name": "Ioan Colcieri a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia sa!"
    },
    {
      "name": "Aurel Aurelian Andrei a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Florin Voinea a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace, Amin!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Faur a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Tamara Luca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stoian Letitia a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Valeria Kotocz a week",
      "text": "DUMNEZEU SA I ODIHNEASCA IN PACE."
    },
    {
      "name": "Moldovan Mirela a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Si Valerica Vintu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Manolache a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Manyi Pataki a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 Ve\u0219nic\u0103 suflet mare \u0219i sf\u00E2nt."
    },
    {
      "name": "Georgeta Cotinga a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Dragos Angela Bercaru a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Irimia a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui!"
    },
    {
      "name": "Lili Uta a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103. Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Revilia Clinciu a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-L ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE !"
    },
    {
      "name": "Tatiana Petrache a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Elena \u021Au\u021Buianu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Angelica Taru a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Tinca Anghele a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Vasilica Bostan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Laura Vilcu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Szerena Costi a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Moldovan Maria a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Cristina Craciunescu a week",
      "text": "DUMNEZEU SA L ODIHNEASCA IN PACE!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Popa a week",
      "text": "Dumnezeu sa - l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Doina Moldovan a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-L ODIHNEASC\u0102 IN PACE \n !"
    },
    {
      "name": "Angela Cristescu a week",
      "text": "Dumnezeu sal ierte odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Marinela Maria a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Maria Mic a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Aurica Leanca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ana Filip a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Marusca Vlase a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 in pace."
    },
    {
      "name": "Sascau Viorel a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Constantin Paul a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Iuliana Culda a week",
      "text": "Dumnezeu sa - l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Aurelia Dinu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace drum lin printre \u00EEngeri"
    },
    {
      "name": "Gavril Mihail a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Emma Emma a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Marga Sabau a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Dorina Borsan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Sorin a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 in pace"
    },
    {
      "name": "Florina Radu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Fieraru a week",
      "text": "Dumnez\u0103u s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Tanta Iliescu a week",
      "text": "Dumnezau sa-l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Adam Cighir a week",
      "text": "Dumnezeu sal odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Mihaela Catanoiu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Octavian Pan\u0103 a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Aurelia Diamanti a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Stefan Cojeoc a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic binecuv\u00E2ntat\u0103."
    },
    {
      "name": "Mihai Gabriel Scutaru a week",
      "text": "A cr\u0103pat Satana!\nDiavolul a mai c\u00E2\u0219tigat un pion\n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irina Bocsan a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Olteanu Zenuta a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Stefan Sterie a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Stefan Ciocinta a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Paul Filip a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Melinte a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte si sa-l odihneasca in liniste si pace."
    },
    {
      "name": "Gabi Sirghi a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Katy Moisescu a week",
      "text": "Odihneasca in pace vesni\u00E7a"
    },
    {
      "name": "Calin Szakacs a week",
      "text": "D-zeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Magdalena Palko a week",
      "text": "Odihna si lumina vesnica.Pacat."
    },
    {
      "name": "Barbulescu Teodor a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Valeriu Gheorghiu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace odihneasc\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Bodnar D\u0103nu\u021B a week",
      "text": "BUNUL DUMNEZEU S\u0102 \u00CEL ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE."
    },
    {
      "name": "Tudor Vasilica a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Viorel Vasilache a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i Lumin\u0103\nVe\u0219nic\u0103.\nDumnezeu s\u0103-l ierte."
    },
    {
      "name": "Cornel Anoca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Rusu Lucian a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Animari Zvic a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Dragoman a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Teleu a week",
      "text": "DUMNEZEU SA L. ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE"
    },
    {
      "name": "Georgeta Stoian a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \n !"
    },
    {
      "name": "Ana M\u0103tal\u0103 Vlad a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Cristiana Maria Dimulescu a week",
      "text": "R.I.P."
    },
    {
      "name": "Rodica Casian a week",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Viorel Chiri\u021Ba a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Emilia \u0218erbu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace printre \u00EEngeri \n condolean\u021Be"
    },
    {
      "name": "Robertina Dobrescu a week",
      "text": "Neinteresant"
    }
  ],
  "message": "VE\u0218TI TRISTE DE LA VATICAN: A IE\u0218IT FUMUL NEGRU. \uD835\uDDE3\uD835\uDDD4\uD835\uDDE3\uD835\uDDD4 \uD835\uDDD9\uD835\uDDE5\uD835\uDDD4\uD835\uDDE1\uD835\uDDD6\uD835\uDDDC\uD835\uDDE6\uD835\uDDD6 \uD835\uDDD4 \uD835\uDDE0\uD835\uDDE8\uD835\uDDE5\uD835\uDDDC\uD835\uDDE7 CHIAR \u00CEN A DOUA ZI DE PA\u0218TE \n \n  Detalii in C0MENTARII \n "
}