{
  "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0bCUoJVUY9FEXmqMbK3SyTbbWv1bywWGJsG2bRrmHFKumPym19GFDgHGR1MpBGtMMl",
  "comments": [
    {
      "name": "Anti-rezist 3 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/MUTrgS57trI"
    },
    {
      "name": "Gigi Petre 2 days",
      "text": "Doi ordinari"
    },
    {
      "name": "Mihai Cernau 3 days",
      "text": "Ce mizerie cine a f\u0103cut postarea asta,sa ii fie rusine ,"
    },
    {
      "name": "Cristodulo Lucian 2 days",
      "text": "Dup\u0103 Ucraina noi urm\u0103m pe tava Rusilor"
    },
    {
      "name": "Cata Moldovan 2 days",
      "text": "2 panarame la nivel mondial"
    },
    {
      "name": "Ionut Gansca 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi penibili !!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Capot\u0103 3 days",
      "text": "Mizerabilii incorigibili !"
    },
    {
      "name": "Maria Prisecariu 2 days",
      "text": "Nesim\u021Bire total\u0103 din partea celor care au postat asemenea m\u0103g\u0103rie!Ru\u0219ine \u0219i pentru cei care au comentat pe Antena3!"
    },
    {
      "name": "Vasile Chiriac 2 days",
      "text": "Dou\u0103 marionete"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Viorel Ciobanu 2 days",
      "text": "Cu asemenea mizerabili, Europa se autodistruge, c\u00E2nd o societate este \u00EEn declin, asemenea imbecili ajung la conducere,."
    },
    {
      "name": "Maxim Carbunaru 2 days",
      "text": "Dou\u0103 jigodie ,"
    },
    {
      "name": "Catalin Dragomir 2 days",
      "text": "curistii"
    },
    {
      "name": "George George 2 days",
      "text": "Imputitul"
    },
    {
      "name": "Ella Iliescu 3 days",
      "text": "Ce nas asem\u0103n\u0103tor au!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Tudor 2 days",
      "text": "Dou\u0103 labe triste,vor s\u0103 r\u0103m\u00E2n\u0103 \u00EEn istoria lumii."
    },
    {
      "name": "Sorin Gheorghe 2 days",
      "text": "La am\u00E2ndoi le place pe la spate"
    },
    {
      "name": "Cristian Meiro\u015Fu 2 days",
      "text": "Ce dobitoc! \u0218terge dracului postarea, nesim\u021Bitule! Pro\u0219ti ca noaptea! ( sau ca votan\u021Bii lui Georgescu!)"
    },
    {
      "name": "Sandu Milescu 2 days",
      "text": "Doua jigodi"
    },
    {
      "name": "Razvan Bundoiu 2 days",
      "text": "Pup oooo baaaaa"
    },
    {
      "name": "Teo Fer a day",
      "text": "Doi mafioti!!"
    },
    {
      "name": "Steluta Dinescu a day",
      "text": "Doi ordinari!"
    },
    {
      "name": "Gelu Gavrila 2 days",
      "text": "Doi sugaci !!"
    },
    {
      "name": "Marina Desbrosse 2 days",
      "text": "oameni mici vorbesc lucruri mici, asta cu postarea pacat ca are acces la internet ...o maimu\u021Ba incapabila de lucruri adevarate si bune!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Onica 2 days",
      "text": "Ha, ha, ha. M-am r\u00E2s de numa-numa. C\u00E2t de profund. C\u00E2t\u0103 imagina\u021Bie. C\u00E2t\u0103 inteligen\u021B\u0103. Mai rar a\u0219a."
    },
    {
      "name": "Traian Fechete 2 days",
      "text": "Doi gunoieri"
    },
    {
      "name": "Petru Catarama 2 days",
      "text": "P\u0103i lu macrou \u00EEi trebuie b\u0103ie\u021Bi !!!"
    },
    {
      "name": "Viorel \u0218utea a day",
      "text": "Mizerii."
    },
    {
      "name": "Aurel Buza 2 days",
      "text": "Doi bulangi"
    },
    {
      "name": "Daniela Birau 2 days",
      "text": "Conduc\u0103tori adev\u0103ra\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Mona Stanoiu 2 days",
      "text": "Mizerabili!"
    },
    {
      "name": "Liliia Jar a day",
      "text": "Tu cel care ai pus nemernicia asta aici pe fb, ar fi mai bine s\u0103 te ui\u021Bi la tara ta c\u0103 nu sunte\u021Bi \u00EEn stare s\u0103 v\u0103 alege\u021Bi un prezident,cat de grava se incepe se la voi in Romania nenorocire mai mare c\u0103 \u00EEn Ucraina, Ucraina are un prezident care face tot \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Diana Breilean 2 days",
      "text": "Mizerabil! Vre\u021Bi politicieni buni iar voi v\u0103 comporta\u021Bi ca ultimii golani. Nu \u00EEi merita\u021Bi nici pe \u0103\u0219tia."
    },
    {
      "name": "Ion Custur\u0103 3 days",
      "text": "\u0219i \u00EEn fa\u021Ba europei"
    },
    {
      "name": "Mari Mari a day",
      "text": "DOI BULANGII"
    },
    {
      "name": "Christian J. Pop 2 days",
      "text": "Pinky and the Brain"
    },
    {
      "name": "Ghisoiu Aurel 2 days",
      "text": "Se potrivesc care e pasivu \u0219i care e activul"
    },
    {
      "name": "Clubul De Comedi 2 days",
      "text": "Indicii exist\u0103..."
    },
    {
      "name": "Ionut Stanciu 2 days",
      "text": "PENTRU A PREVENI FRAUDELE SISTEMULUI TREBUIE S\u0102 NE MOBILIZ\u0102M S\u0102 \u00CENREGIST\u0102M TOT CE SE \u00CENT\u00C2MPL\u0102 \u00CEN RAZA SEC\u021AIILOR DE VOT\n!!!"
    },
    {
      "name": "Korkalcsuk Miklos 2 days",
      "text": "Fecale"
    },
    {
      "name": "Marius Bulai 2 days",
      "text": "Glume de georgisti"
    },
    {
      "name": "Maxim Baciu a day",
      "text": "Potlogari."
    },
    {
      "name": "Adrian Cost a day",
      "text": "Super ideal"
    },
    {
      "name": "Adriana Opris 2 days",
      "text": "Postare de idio\u021Bi. Numai \u00EEn Rom\u00E2nia g\u0103se\u0219ti astfel de post\u0103ri \u0219i comentarii"
    },
    {
      "name": "Viorel Viore 2 days",
      "text": "DOI SOROSISTI"
    },
    {
      "name": "Vasile Becciu 2 days",
      "text": "Dou\u0103 parade ordinare"
    },
    {
      "name": "Marian Zamfirescu 2 days",
      "text": "Rasii!"
    },
    {
      "name": "Liviu Paramanov 2 days",
      "text": "FETELE SUNT DE DECOR."
    },
    {
      "name": "Vasile Pop 3 hours",
      "text": ",,, iubirea este o stare ce apropie oamenii, iar dup\u0103 *noile reguli* nu conteaz\u0103 sexul,,"
    },
    {
      "name": "Anatol Savin 2 days",
      "text": "Bravoooooo"
    },
    {
      "name": "Dorel Gondochs 2 days",
      "text": "B\u0103,macron te aude Brigitte."
    },
    {
      "name": "Codrut Codrut 2 days",
      "text": "Numa prostii vorbi\u021Bi, fara ei era\u021Bi deja declarati ru\u0219i \n zice\u021Bi mersi c\u0103 rezista \u00EEnc\u0103 \u0219i sunt ca un scut, zona tampon pentru noi."
    },
    {
      "name": "George George 2 days",
      "text": "O suge lui Macro"
    },
    {
      "name": "Constantin Simescu 7 hours",
      "text": "Dou\u0103 lepre."
    },
    {
      "name": "Petrica Neacsu a day",
      "text": "Cu Brigitte sunte\u021Bi 3 b\u0103ie\u021Bi buni"
    },
    {
      "name": "Nicolae Buliga a day",
      "text": "Ni\u0219te r\u00EEsuri care scriu a\u0219a ceva,deja dep\u0103\u0219i\u021Bi orice limit\u0103,dar \u00EEncetul cu \u00EEncetul o s\u0103 \u00EEnceta\u021Bi voi de a scrie a\u0219a mizerii ve\u021Bi fi g\u0103si\u021Bi \u0219i tra\u0219i la r\u0103spundere,lua\u021Bi seama c\u0103 cineva va sta cu ochii pe voi,pentru tot ceiea ce posta\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Costy Costy 2 hours",
      "text": "Doi bulani"
    },
    {
      "name": "Todica Minecan a day",
      "text": "Ace\u0219ti indivizi se cunosc de mult timp, \u00EEnc\u0103 \u00EEnainte de a avea fiecare calitatea de pre\u0219edinte, se \u00EEnt\u00E2lneau la petreceri \u0022deocheate\u0022 cu femei ce le \u021Bineau companie. Francezul era mare cavaler cu apuc\u0103turi de interlop, iar actorul se deghiza un straie femeie\u0219ti ."
    },
    {
      "name": "Ana Hossu 2 days",
      "text": "Lipitori \u0219i rime, viermi \u0219i gunoaie ...!!!!"
    },
    {
      "name": "Eva Szollodi 2 days",
      "text": "Nemernici ordinari!"
    },
    {
      "name": "Florian Surdan 2 days",
      "text": "Dou\u0103 rebuturi."
    },
    {
      "name": "Gina Negoita Profiran 2 days",
      "text": "Doua javre"
    },
    {
      "name": "Servi Fast 2 days",
      "text": "Doi boschetari \u00EE\u0219i bat joc de de banii europenilor \uFFFC"
    },
    {
      "name": "Nelu Zainea 7 hours",
      "text": "La ce maimu\u021B\u0103 are macro cel sugaci..."
    },
    {
      "name": "Tudor Dragos 2 days",
      "text": "La Macaroana oricum ii plac barbatii.."
    },
    {
      "name": "Elena Calniciuc a day",
      "text": "Doi escroci."
    },
    {
      "name": "Luciano Popovic a day",
      "text": "Cine a f\u0103cut postarea aceasta e un dobitoc care nu-\u0219i da seama ce se petrece \u00EEn lume."
    },
    {
      "name": "Nicu Lolot 2 days",
      "text": "Doi dezaxa\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Elena Abaloaie 2 days",
      "text": "Doua mizerii ordinare !!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Urcan a day",
      "text": "\u00CE\u0219i cam termin\u0103,,rolul\u0022 ,a pierdut mul\u021Bi boboci ,la care se adaug\u0103 multe suflete \u0219i ruine.\nPentru al\u021Bii, o afacere."
    },
    {
      "name": "Ion Duminica 10 hours",
      "text": "Gadea \u0219i Ciuvica merg \u0219i ei?"
    },
    {
      "name": "Feraru Iulian 2 days",
      "text": "Realitatea asta este din p\u0103cate macron este \u00EEnsurat cu un b\u0103rbat trans (prieten din copil\u0103rie) zelenski \u0219i-a tr\u0103dat \u021Bara la nivelul cel mai mare r\u0103zboi din cauza lui problema este ca ne implica \u0219i pe noi guvernul Rom\u00E2niei a trimis 1,6 miliarde de \u20AC lui\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristina Timpu a day",
      "text": "Mai bine \u0219i-ar pune \u0219treangul de g\u00E2t, am\u00E2ndoi."
    },
    {
      "name": "Igorh Garik 2 days",
      "text": "BRAVO om pentru tara"
    },
    {
      "name": "Surprize La Domiciliu Bacau about an hour",
      "text": "Zelenschi macar nu e tradator de tara cum sunt cei care conduc Romania. Omul merge cu cersitul.din poarta in poarta dar bugetarii Romaniei tin cu dintii de scaunele lor din institutii"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Nitulescu a day",
      "text": "Cei mai \u00EEnal\u021Bi pitici-pre\u0219edin\u021Bi."
    },
    {
      "name": "I. G. DUCA 2 days",
      "text": "Mul\u021Bi t\u00E2mpi\u021Bi pe aici. Comentariile lor miros a Siberia."
    },
    {
      "name": "Ionica Zaciu 2 days",
      "text": "Dou\u0103 gunoaie blestemate"
    },
    {
      "name": "Victor Manai a day",
      "text": "Handicapati sunteti"
    },
    {
      "name": "Victor Soitu a day",
      "text": "Luatio si pe Crinuta si pe Victorita,asa faceti sex in patru, George Simion Presedinte si Calin Georgescu Prim Ministru"
    },
    {
      "name": "Alex Grecu a day",
      "text": "Numai comentarii de premiul nobil ..unde mai vrem sa ajungem ca tara daca suntem plini de idioti"
    },
    {
      "name": "Dacian Roman 2 days",
      "text": "Cand se intalnesc usereii cu hauristii iese cu scantei."
    },
    {
      "name": "Tiron Cristi 2 days",
      "text": "Unde nu e creier apar astfel de post\u0103ri...."
    },
    {
      "name": "Ale Adi a day",
      "text": "Hahaha, ce amuzant esti"
    },
    {
      "name": "Nicusor Nicusor 2 days",
      "text": "Ce nas are macronel cred ca asta ai baga nasu lu nevast\u0103-sa"
    },
    {
      "name": "Maria Pop 2 days",
      "text": "Ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Luiza-Mihaela Toma a day",
      "text": "Doi criminali!"
    },
    {
      "name": "Blaga Dorin 2 days",
      "text": "Bine punctat!!"
    },
    {
      "name": "Nene Cudi 2 days",
      "text": "Vai de ei,se iubesc......"
    },
    {
      "name": "Florin Vacara\u015Fu a day",
      "text": "Doi slabi ,\u0022cu parere de rau"
    },
    {
      "name": "Ildiko Ileana 2 days",
      "text": "Ce mult \u00EEl doare pe Zelenschi c\u0103 mor tineri nevinova\u021Bi in r\u0103zboi.El se plimba peste tot."
    },
    {
      "name": "Elisabeta F\u0103rca\u0219 2 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat las\u0103 \u00EEncet c\u0103 spune tot o duminica frumoasa tuturor"
    },
    {
      "name": "Lucian Popa 2 days",
      "text": "Chiar nu v\u0103 da\u021Bi seama c\u0103, indiferent daca Zelenski, Ursula, Macron \u0219i restul ar disp\u0103rea de pe scena politic\u0103, acest r\u0103zboi va continua? Nu este vorba dec\u00E2t de Putin, at\u00E2ta vreme c\u00E2t el va fii la fr\u00E2iele federa\u021Biei Ruse, acest r\u0103zboi (\u0219i posibil altel\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Baloiu Ionut a day",
      "text": "Nuu, pune\u021Bi tocuri de dama \u0219i danseze, in fata lui Macron"
    },
    {
      "name": "Stefan Bitu a day",
      "text": "G\u0103ozari"
    },
    {
      "name": "Alexandru-Claudiu Kis 2 days",
      "text": "Sunt timizi"
    },
    {
      "name": "Sorin Boncila a day",
      "text": "Lua\u021Bi-l \u0219i pe Jan-Bolojan cu voi !!!!"
    },
    {
      "name": "Adi Jako 2 days",
      "text": "Super tare postarea asta"
    },
    {
      "name": "Serban Florin 2 days",
      "text": "Interese,lupta pe resurse!"
    },
    {
      "name": "Ciprian Coca a day",
      "text": "Par cam am\u00E2ndoi Feti\u021Be...cu preten\u021Bii de b\u0103ie\u021Bi r\u0103i..."
    },
    {
      "name": "Cristi Gontaru a day",
      "text": "Dou\u0103 jeguri"
    },
    {
      "name": "Dumitru Octavian Sulica 2 days",
      "text": "Dou\u0103 feti\u021Be...din neamul lui Iuda"
    },
    {
      "name": "Georg Georg Bratu 2 days",
      "text": "la diribau cu voi"
    },
    {
      "name": "Pele\u0219 Vasile a day",
      "text": "Doi nebun cu acte \u00EEn regula"
    },
    {
      "name": "Marcela Stan 2 days",
      "text": "Ordinar esti tu cap patrat"
    },
    {
      "name": "Ioan Gh a day",
      "text": "Sc\u00E2rbe"
    },
    {
      "name": "Criste Cristian about an hour",
      "text": "Doi, bisexuali!!"
    },
    {
      "name": "Viorel Camara 2 days",
      "text": "Doi nemernici"
    },
    {
      "name": "\u0412\u043B\u0430\u0434\u0438\u043C\u0438\u0440 \u0421\u044B\u0440\u0431\u0443 a day",
      "text": "Bani Mai Dami ca Mai am de cumparat ceva"
    },
    {
      "name": "Vasilii Mladan a day",
      "text": "\u041F\u0435\u0442\u0443\u0448\u043A\u0438"
    },
    {
      "name": "Bogdan Dex 7 hours",
      "text": "Singurul comentariu( in afar\u0103 de faptul ca este tare gluma) este c\u0103 : Fran\u021Ba de\u021Bine armament NUCLEAR GREU! Fara Fran\u021Ba, Europa o cam i-a \u00EEn dorsal de la Rusia! ( ps: si Anglia este o putere net superioar\u0103 ru\u0219ilor,doar ca ei sunt mai cu brex/it) Deci r\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rouge Martin-pierre 2 days",
      "text": "Este o gluma oameni buni..."
    },
    {
      "name": "Ana Carina Manole a day",
      "text": "Ce glume r\u0103suflate..."
    },
    {
      "name": "Blidar Vasile 2 days",
      "text": "2 penibili ! Ultimii oameni ! Romania nu va fi atacat\u0103 de Rusia ! Doar daca dore\u0219te , neap\u0103rat , asta . Daca insist\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Rafael Paleologus 2 days",
      "text": "Mare adev\u0103r aici)\nAh ah"
    },
    {
      "name": "Alex Razvan 2 days",
      "text": "Cine stie cunoaste"
    },
    {
      "name": "Jony Calin 2 days",
      "text": "Da corect se iubesc nebunii. L\u0103sa\u021Bii s\u0103 se termine unul \u00EEn altul......"
    },
    {
      "name": "Vasea Halca a day",
      "text": "Doi gandoni"
    },
    {
      "name": "Stelian Oancea 2 days",
      "text": "cine se aseam\u0103n\u0103 se aduna"
    },
    {
      "name": "Mihai Popa 2 days",
      "text": "Gary la gay trage, zic..."
    },
    {
      "name": "Angela Midor a day",
      "text": "Mai cita lume degradata mai este pe pamint"
    },
    {
      "name": "Marioara Rutz 2 days",
      "text": "V\u00E4 cam iubiti!!!!"
    },
    {
      "name": "Alexandru \u0218erb\u0103nescu 2 days",
      "text": "S\u0103 nu fie scursula una din \u0022fete\u0022!"
    },
    {
      "name": "Viorel Iacob 2 days",
      "text": "DOI CRIMINALI CARE VOR RAZBOI SA NE OMOARE COPIII PT A FI EI EROI INTERNATIONALI"
    },
    {
      "name": "Misa Gutu 2 days",
      "text": "DOI CARE SE PINETRIAZA,"
    },
    {
      "name": "Adry Lampeao 2 days",
      "text": "Chiar si asa"
    },
    {
      "name": "\u015Etefan Cucicea 2 days",
      "text": "Doi escroci \u0219i criminali."
    },
    {
      "name": "Petru Bernic a day",
      "text": "CURVE MASCULINE !!"
    },
    {
      "name": "Gaitur Nina a day",
      "text": "Ge tem mon sio macron.,\u044F \u0432\u043B\u043E\u0434\u0438\u043C\u0438\u0440 \u0437\u0435\u043B\u0435\u043D\u0441\u043A\u0438"
    },
    {
      "name": "Tudor Cioboata 2 days",
      "text": "Cred ca pentru voi Doi BAIETI Ar fi Mai potrivit."
    },
    {
      "name": "Emilian Leonte 2 days",
      "text": "Astea p\u00ECn\u00E0 la urm\u00E0 se ard am\u00ECndoi"
    },
    {
      "name": "Ion Dumitru 2 days",
      "text": "Are dreptate , Zelenski e de 5 ori mai frumos dec\u00E2t nevasta lui Macron."
    },
    {
      "name": "Nelu Todoran 2 days",
      "text": "Doi labagi"
    },
    {
      "name": "Lilia  Gandrabura a day",
      "text": "La a\u0219a evenimente nu se vorbe\u0219te de fete, cine a f\u0103cut aceasta postare este un descreierat \u0219i un idiot la care \u00EEn g\u00E2nde\u0219te numai t\u00E2mpenii"
    },
    {
      "name": "Paul Robert Ulmeanu 2 days",
      "text": "S\u0103 \u00EEl ia \u0219i pe b\u0103rbatul lui Macrou"
    },
    {
      "name": "Dragos Licu a day",
      "text": "Gluma de autobaza. Nimic mai mult."
    },
    {
      "name": "Viorel Bohalteanu 2 days",
      "text": "Daaa.. ,nebunule,asa te vreau!"
    },
    {
      "name": "Nelutu Si Andreea Murgu 2 days",
      "text": "Cred ca vor si Gadea si Badea sa mearga cu ei sau ei sunt pe post de fete"
    },
    {
      "name": "Nicu Anton 2 days",
      "text": "Provoac\u0103 sc\u00E2rb\u0103."
    },
    {
      "name": "Lepadat Petre 2 days",
      "text": "Daca v\u0103 iubi\u021Bi dece nu v\u0103 lua\u021Bi c\u0103 ave\u021Bi c\u0103 va cununa baba_cluanta vostra ursulica"
    },
    {
      "name": "Aureliaa Grigorescu 2 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA! SLAVA UCRAINA."
    },
    {
      "name": "Dorel Lazar 2 days",
      "text": "2 jego\u0219i naiba s\u0103-i duc\u0103."
    },
    {
      "name": "Romeo V\u0103duva Pan Flute a day",
      "text": "Din cauza lor mor oameni pe capete doi satani\u0219ti \u00EEn frunte cu Ursula"
    },
    {
      "name": "Ionel Onofrei 18 hours",
      "text": "Doi ordinari \u0219i foi limbisti"
    },
    {
      "name": "Petre Mazilu 2 days",
      "text": "Zele, ai grija sa nu va prind\u0103 nevasta-su micului napoleon ca este \u0022gean\u0103 \u0022 pe voi.\ngrija mare si vant la pupa"
    },
    {
      "name": "Tar\u021Ba Romulus 2 days",
      "text": "Efectele UE !!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Ciobanu a day",
      "text": "Napolionii"
    },
    {
      "name": "Mariana Cucoanes 2 days",
      "text": "DOI POPONARI."
    },
    {
      "name": "Ionel Rotaru 2 days",
      "text": "Asta este din ciclul \u0022cand esti prost si te doare tare\u0022....."
    },
    {
      "name": "Ion Bulei 17 hours",
      "text": "Eroi democratiei!"
    },
    {
      "name": "Florescu Eduard a day",
      "text": "Astia nu mai au nevoie de fete ... si-o trag singuri ... ambii sunt popo"
    },
    {
      "name": "Dumitru Maso 2 days",
      "text": "Doi homo"
    },
    {
      "name": "Cozma Paul Daniel a day",
      "text": "Eu cred ce deja sau babardit"
    },
    {
      "name": "Edmund Klocza 2 days",
      "text": "Doi satanist numai au mult si dispar la dracu cu iei."
    },
    {
      "name": "Wlean Woldowan a day",
      "text": "Doi rahati cu ochi"
    },
    {
      "name": "Robert Nicolae Coscovatu 2 days",
      "text": "2 jeguri"
    },
    {
      "name": "Sergi\u00F1o GV 21 hours",
      "text": "Nu va ramane decat sa le o sugeti la amindoi ...."
    },
    {
      "name": "Valeriu Ciorba 2 days",
      "text": "Doi idioti, unu \u0219i-a distrus tara pentru interese str\u0103ine \u0219i altul vrea s\u0103 distrug\u0103 toat\u0103 Europa pentru acelea\u0219i interese."
    },
    {
      "name": "Idy Mario 2 days",
      "text": "Pute\u021Bi face un 69 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace !!! VIVA la France"
    },
    {
      "name": "Radu Harbu a day",
      "text": "Ce ar fi s\u0103-\u021Bi \u00EEntre rusul \u00EEn cas\u0103 \u0219i tu s\u0103 stai ascuns prin \u0219ur\u0103!?"
    },
    {
      "name": "Vera Cretu 2 days",
      "text": "Anti-rezist esti un tontanau, nici la unghia lor cea mica nu ajunji ticalos"
    },
    {
      "name": "Nicoara Claudiu a day",
      "text": "Ce de treab\u0103 este macaron bolnavi c\u0103 , l-au dat afara din Africa"
    },
    {
      "name": "David Peterfi 2 days",
      "text": "Nerusinatii"
    },
    {
      "name": "Feri Boros 2 days",
      "text": "Doi rahati !"
    },
    {
      "name": "M\u00EEndru  Emilia a day",
      "text": "Tot felul de r\u0103t\u0103ci\u021Bi pe FB g\u0103sim.T\u00EEmpi\u021Bi \u0219i nenoroci\u021Bi.Cei care au publicat a\u0219a mizerie, trebuie tra\u0219i la r\u0103spundere."
    },
    {
      "name": "Georgeta Benga Rambu a day",
      "text": "Doua jigodii, nenorocite !"
    },
    {
      "name": "Maria Ciobanu 2 days",
      "text": "\u00CEn fa\u021Ba Europei,ca \u00EEnc\u0103 mul\u021Bi nu cred,ca \u0103stea ne duc la sapa de lemn."
    },
    {
      "name": "Vadim Gheorghevici a day",
      "text": "Doi poponari!"
    },
    {
      "name": "Costache Toader 2 days",
      "text": "Astea va distruge europa! Hoooo!"
    },
    {
      "name": "Maria Dora\u015F 2 days",
      "text": "B\u0103i da mul\u021Bi pro\u0219ti are Rom\u0103nia."
    },
    {
      "name": "Dumitru Danaila 2 days",
      "text": "S\u0103 nu \u00EEl uita\u021Bi pe Nicu\u0219or Dan"
    },
    {
      "name": "Scasapale Rompiballe 2 days",
      "text": "Doi C\u0102CA\u021AI"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba \u0218ecman 2 days",
      "text": "Macron este cu b\u0103rba\u021Bii,,,,"
    },
    {
      "name": "Petru Stefanut 2 days",
      "text": "Nu pute\u021Bi voi cu p\u0103c\u0103liciul vostru sa ajunge\u021Bi ca \u0103\u0219tia ,\u0103\u0219tia sunt b\u0103rba\u021Bi adev\u0103ra\u021Bi voi ling\u0103i care l\u0103tra\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Florinel Jucan a day",
      "text": "Ai \u0022dreak\u0022 ling\u0103i rusofili \u0219o\u0219ocari nu s-ar duce unul \u00EEn Coreea de Nord sau Rusia. Sunt to\u021Bi \u00EEn vestul Europei, adic\u0103 la Ursula \u0219i Macron, la munc\u0103 sau l-a furat.\nDac\u0103 m\u00E2ine se desfiin\u021Beaz\u0103 NATO \u0219i fiecare \u021Bar\u0103 se bazeaz\u0103 pe propria Armat\u0103, ungurii ne \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian Radulescu a day",
      "text": "Doi barbati adevarati si verticali!"
    },
    {
      "name": "Mihai Grosu 2 days",
      "text": "Dou\u0103 jeguri"
    },
    {
      "name": "Moncea Gelu 2 days",
      "text": "Doua lesbiene par\u0219ive"
    },
    {
      "name": "Romeo Ionu\u021B Berechet 2 days",
      "text": "Motivul haosului!"
    },
    {
      "name": "Dan Dan 6 hours",
      "text": "Dou\u0103 jeguri care o sa ne arunce \u00EEn razboi cu ru\u0219ii"
    },
    {
      "name": "Roman Romanovici 2 days",
      "text": "Glum\u0103 ordinar\u0103 de t\u00E2mpit ce aduc Europa la\npierzanie"
    },
    {
      "name": "\u041C\u0430\u0440\u0438\u0430 \u0421\u043E\u0440\u043E\u0447\u044F\u043D 2 days",
      "text": "\u0421\u0442\u0430\u0439 \u0444\u044D\u0440\u044D \u0433\u0440\u0438\u0436\u044D \u043A\u044D, \u043D\u0443 \u0442\u0440\u0431\u0443\u0435\u0448\u0442\u044C \u0442\u0443 \u0440\u0443\u0448\u0438\u043B\u043E\u0440 100 \u0434\u0435 \u0410\u043D\u044C,! \u0427\u0451 \u0430 \u0444\u043E\u0441\u0442 \u044B\u043D\u0442\u0440\u0435 \u0440\u0443\u0441\u0438\u044F \u0448\u0438 \u0423\u043A\u0440\u0430\u0438\u043D\u0430,\u0430\u0441\u0442\u0430\u0439 \u043F\u0440\u043E\u0431\u043B\u0435\u043C\u0435\u043B\u0435 \u043B\u043E\u0440,\u0434\u0430 \u0440\u043E\u043C\u044B\u043D\u0438\u044F \u0448\u0438 \u0440\u0443\u0441\u0438\u044F,\u043D\u0443 \u0430\u0443 \u0434\u0435 \u044B\u043C\u043F\u044D\u0440\u0446\u0438\u0442 \u043D\u0438\u043C\u0438\u043A \u0430\u0431\u0441\u043E\u043B\u0443\u0442,\u044B\u0446\u044C \u0433\u0430\u0440\u0430\u043D\u0442\u0435\u0437!!!"
    },
    {
      "name": "Gabriella Antalfi 2 days",
      "text": "Oricum la am\u0103ndoi le plac b\u0103rba\u021Bii nu femeile !."
    },
    {
      "name": "Alvaro Miguel 2 days",
      "text": "Prima Dragoste Interzis\u0103 , Nu se uit\u0103 niciodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Gabriella Disantangelo a day",
      "text": "Fete nu . Ei sint homo sexuali , gay"
    },
    {
      "name": "Ionut Puiu a day",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ciprian Peter 2 days",
      "text": "\u0218i \u00EEntr-un final, am\u00E2ndoi te au fwtut pe tine , postacule"
    },
    {
      "name": "Braduta Drobota 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Gino Belgia 2 days",
      "text": "Doi kazari imputiti"
    },
    {
      "name": "Angelica Ivan Schoger 2 days",
      "text": "2"
    },
    {
      "name": "Viorel Botezatu a day",
      "text": "Gunoiule Europei"
    },
    {
      "name": "Bente Gheorghe 2 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Gugu Gugu 2 days",
      "text": "Doi dobitoci"
    },
    {
      "name": "Misca Florinel a day",
      "text": "Dou\u0103 Panarame !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Gabriela a day",
      "text": "Idiotule....... i-o fi ru\u0219ine."
    },
    {
      "name": "Fanica Anton a day",
      "text": "Doi nazi\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Elena Elena 2 days",
      "text": "CORUP\u021AI"
    },
    {
      "name": "Alvaro Miguel 2 days",
      "text": "\u00CEn Pat Cu Du\u0219manul ."
    },
    {
      "name": "Utu Cristea 2 days",
      "text": "CURVILE PLANETEI"
    },
    {
      "name": "Ana Rox 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Albinu\u021Ba Bucuroas\u0103 2 days",
      "text": "Noi avem persoane reale, care ,,se iubesc\u0022 cu \u0219oferi !!!!"
    },
    {
      "name": "Bella Bella 2 days",
      "text": "\u0102\u0219tia doi gluma dar poate s\u0103 fie \u0219i realitate Soros vrea a\u0219a ceva \u00EEn tara noastr\u0103 \u0219i lesbiene a\u0219a cum avem una de vrea la Cotroceni o lesbiana \u0219i Rinjeste c\u0103 proasta cin vede musca zburid \u0219i doi prosti din un singur partid nui voie unu nu-i s\u0103n\u0103tos \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Chelmus 2 days",
      "text": "Postare pt idio\u021Bi!Vai mama voastra"
    },
    {
      "name": "Adrian Marian Tudor 2 days",
      "text": "Muie postacului!"
    },
    {
      "name": "Ioan Dan 2 days",
      "text": "D\u0103 \u0103\u0219tea sunt B\u0102RBA\u021AI?"
    },
    {
      "name": "Ion Dragotoiu 2 days",
      "text": "M\u0103 uit peste aceste comentarii \u0219i \u00EEmi dau seama c\u0103, pe zi ce trece, pro\u0219tii fac progrese; devin tot mai pro\u0219ti. Duce\u021Bi-v\u0103 b\u0103 \u00EEn Rusia \u0219i pupa\u021Bi-l \u00EEn cur pe Putin p\u00E2n\u0103 face\u021Bi cl\u0103buci la gur\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Costel Ursuleanu a day",
      "text": "1. UCRAINA NU E IN NATO SI NICI IN UE .\n2 .NATO SA EXTINS IAR NU RUSIA .\n3\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Stancu 2 days",
      "text": "MACRON, ZELENSKI, URSULA, BAIDEN VOR CA ROMANIA S\u00C0 DEVIN\u00C0 TEAV\u00C0 DE TUN .SI ALTET\u00C0RI DIN EUROPA VOR CA ROMANIA S\u00C0 FIE INCEPUTUL CELUI DE AL TREILA R\u00C0ZBOI MONDIAL , DATORIT\u00C0 SISTEMULUI TR\u0102D\u0102TOR PSD,PNL, USR SI UDMR CARE AU CONDUS DIN \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nela Mihaela 2 days",
      "text": "TOTI HOTII La PUSCARIE"
    },
    {
      "name": "Dan Matei 2 days",
      "text": "\u0027V\u0103-n guri\u021B\u0103 ca pe veveri\u021B\u0103 de putini\u0219ti spurca\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Dorina Trandafirescu 2 days",
      "text": "Nu e mizerie e purul adevarat dnul ovidiu Viorel Ciobanu \u0103\u0219tia vor r\u0103zboi \u0219i ne intoxic\u0103 creierele c\u0103 vin ru\u0219ii tain ptr pro\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Papadakis Kostas a day",
      "text": "Astia se fut intre ei"
    },
    {
      "name": "Razvan Tataru a day",
      "text": "\u0102\u0219tia au eliberat \u0219i virusul guvid sa decimeze populatia"
    },
    {
      "name": "Vasile Lupu a day",
      "text": "C\u00E2nd ai \u00EEn cap doar rahat, nu-l scoate afar\u0103 c\u0103 strici aerul."
    },
    {
      "name": "Edmund Alvarez a day",
      "text": "Deci sincer nu \u0219tiu c\u00E2\u021Bi v\u0103d acest comentariu, dar v\u0103d ca to\u021Bi cei care au s\u0103rit , ce nesim\u021Bit, ce porc\u0103rie, cum s\u0103 postezi a\u0219a ceva!? Am \u0219i eu o \u00EEntrebare? Cu ce v\u0103 ajutat pe voi, sau Rom\u00E2nia vreodat\u0103 Ucraina? Hmm? Sau Fran\u021Ba? Pe l\u00E2ng\u0103 faptul ca au fu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Olimpia Dobrea 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 f..........ie Hector de lepre, nemernici \u0219i jeguri care sunte\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Catia Bocan 2 days",
      "text": "Doi excrocii"
    },
    {
      "name": "Stela Iordache a day",
      "text": "\u0102\u0218TIA vor r\u0103zboi mondial !Oarba dup\u0103 ei !"
    },
    {
      "name": "Cristian Prund 2 days",
      "text": "Un criminal, \u0219i un g\u0103ozar.."
    },
    {
      "name": "Alexandru Alecu 2 days",
      "text": "Ne iau \u021Bara \u00EEnapoi.."
    },
    {
      "name": "Viorica Coman 2 days",
      "text": "2 tr\u0103d\u0103tori nenoroci\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Ion Onu\u021B Lil\u0103 2 days",
      "text": "Muie Ucraina \u0219i la to\u021Bi sus\u021Bin\u0103torii lui Zelenski"
    },
    {
      "name": "Emilia Sumanaru a day",
      "text": "La ce dracu v\u0103 trebuiesc fete??VOI SUNTE\u021AI BULANI!"
    },
    {
      "name": "Stela Stefan a day",
      "text": "Postare de tot ra----l.Rusine"
    },
    {
      "name": "George Geo a day",
      "text": "Ce si-au luat foc rezistii lui Lasconi si Mucusor, ce jigniti se simt de postare, de parca nu ar fi adevarat"
    },
    {
      "name": "Florin Ion a day",
      "text": "\u00CEntre timp, au trecut 3 qni de c\u00E2nd idolul idio\u021Bilor a invadat Ucraina, unde descul\u021Bii lui omoar\u0103, violeaz\u0103 \u0219i distrug.\nIar propagandi\u0219tii pl\u0103ti\u021Bi, ca pagina asta, \u00EEncearc\u0103 s\u0103 deturneze aten\u021Bia de la crimele gunoiului rusesc prin post\u0103ri de kkt"
    },
    {
      "name": "Vera Burea a day",
      "text": "Voi tampitilor meritati ciubota rusului pe gat macarpe vre-o 20 de ani pentru comentariile voastre de cacat, magarilor!"
    },
    {
      "name": "Victor Neac\u0219u 2 days",
      "text": "Doi criminali neomarxisti"
    },
    {
      "name": "Vasile Pricop 14 hours",
      "text": "POSTACULE PUTINIST PUP\u0102-I \u00CEN ...\u0103 \u0218I PE PUTIN CRIMINALUL ....!!!!!"
    },
    {
      "name": "Carmen Calil 2 days",
      "text": "Ia te uita ! Aici e clubul retarda\u021Bilor! Tampitii na\u021Biei si-au dat \u00EEnt\u00E2lnire pe pagina asta de kkt ! Pfuuui ce pute a prostie crasa \u0219i lipsa de educa\u021Bie! Ati \u00EEmpu\u021Bit fb cu prezenta voastr\u0103, gunoaielor !"
    },
    {
      "name": "Iurie Jurat 2 days",
      "text": "Fetele"
    },
    {
      "name": "Rodica Kercso 2 days",
      "text": "IDIOTILOR!\n, care a-ti postat mizeria asta !"
    },
    {
      "name": "Felicia Tatarciuc 4 hours",
      "text": "Promotorii r\u0103zboiului mai lipse\u0219te Bolojan \u0219i Ursula"
    },
    {
      "name": "Deian Raul Crista 2 days",
      "text": "Iar o postare de kakat de la latraii putinisti si frustrati ai lui cacalin."
    },
    {
      "name": "Cristi Iuga 2 days",
      "text": "Ce mizerie cine a f\u0103cut postarea asta cu curi\u0219ti \u0103\u0219tia"
    },
    {
      "name": "Ghizdavu Ioan Ilie 2 days",
      "text": "Bulangeal\u0103 sovietic\u0103"
    },
    {
      "name": "Sergio Taras 2 days",
      "text": "Kelele de pu-la a kremlinului se dau cu p\u0103rerea pe aici\nPropagandoni de raHat marca Georgescu muescu"
    },
    {
      "name": "Sorin Balanescu 2 days",
      "text": "Mafia subteranist\u0103 s-a organizat \u0219i atac\u0103 statul rom\u00E2n precum un virus SIDA, profit\u00E2nd de imuno-deficien\u021Ba institu\u021Biilor statului.\nAceste virusuri \n cu pensii speciale trebuie s\u0103-\u0219i g\u0103seasc\u0103 rapid medicamentul:\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emy Lian a day",
      "text": "Il omoar\u0103 t\u0103ticu brigitt !"
    },
    {
      "name": "Istvan Varga a day",
      "text": "Doi nenoroci\u0163i care au distrus Europa !!!"
    },
    {
      "name": "Hannes Loidl a day",
      "text": "2 cimpanzei"
    },
    {
      "name": "Elena Petrisor a day",
      "text": "Cu brigite \u0219i o trag \u00EEn trei zic ei ca asa sunt oamenii civiliza\u021Bi normali"
    },
    {
      "name": "Ilie Anton a day",
      "text": "Doi idioti....va doresc c\u00E2\u021Bi mai mul\u021Bi s\u0103i pupati in cur...futuva in gura"
    },
    {
      "name": "Constantin Catalin Soric 2 days",
      "text": "Fran\u021Ba \u0219i Ucraina s\u00E2nt scurtul pulii \u00EEn fa\u021Ba flocilor!!! B\u0103iiii rom\u00E2ni nebuni, trezirea! Da\u021Bi-va cu telefonul de cap \u00EEnainte s\u0103 scrie\u021Bi o t\u00E2mpenie nu de alta dar al\u021Bi naivi v\u0103 \u0219i cred!!!!"
    },
    {
      "name": "Serghei Petrovschi 2 days",
      "text": "Plin de lepre bol\u0219evice \u0219i conturi false, \u0103\u0219tia de la antirezist o fi nepo\u021Bii p\u0103rin\u021Bilor ap\u0103ru\u021Bi dup\u0103 ce solda\u021Bii \u0022eliberatori\u0022 le-a violat bunicile. Cretini cu acte \u00EEn regul\u0103 care nu pot face diferen\u021Ba \u00EEntre criminal \u0219i victim\u0103."
    },
    {
      "name": "Vasile Ignat 2 days",
      "text": "O postare pentru retarda\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Mariana Cucoanes 2 days",
      "text": "MACRON ARE ALT\u0102 RELA\u021AIEI."
    },
    {
      "name": "Cornel Sirca 2 days",
      "text": "S-au activat trolii rusofloci."
    },
    {
      "name": "Viorel Pop a day",
      "text": "ZELENSKI UN MARE EROU AL ZILELOR NOASTRE"
    },
    {
      "name": "Stanciu Giovani 2 days",
      "text": "SAIL LUATI SI PE NICUSOR, SA O FACETI IN \u021AREI !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Manea 2 days",
      "text": "E cea mai buna solutie pt.amandoi Criminalii astia !"
    },
    {
      "name": "Elena Nita 2 days",
      "text": "Satanele se \u00E3nt\u00E4lesc pentru distrugerea omenirii."
    },
    {
      "name": "Lazar Popescu 2 days",
      "text": "Doi elgibiti\u0219ti."
    },
    {
      "name": "\u0218tefan Ardelean 2 days",
      "text": "\u0022dou\u0103 non-valori, bor\u00E2turi sataniste tr\u0103d\u0103toare analfabete avortate e\u0219uate \u0219i expirate, mui\u0219ti satani\u0219ti psihopa\u021Bi \u0219ad\u0103 dracu\u0027nei lega\u021Bi de muista satanist\u0103 avortat\u0103 psihopat\u0103, pupincurista dobitocilor din m...u.e. ursula, duc\u0103-i pe to\u021Bi dracu lega\u021Bi d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian AD 2 days",
      "text": "Zise unu care pupa-n \n pe Putin"
    },
    {
      "name": "Ion Botirla 2 days",
      "text": "Deci s\u0103 fac\u0103 sex ei am\u00EEndoi \u00EEmpreun\u0103 c\u0103ci se iubesc c\u0103 doi nebuni!"
    },
    {
      "name": "Alvaro Miguel 2 days",
      "text": "C\u0103s\u0103torie Pentru Interese Politice ."
    },
    {
      "name": "Sorina Alexandra 2 days",
      "text": "Daca nu ai fi in Romania, ti-as dori sa faca si altii misto, in timp ce tu ai fi in plin razboi. Bine, tu, si toti ca tine, ati fi primii la granita sa fugiti, patriotilor"
    },
    {
      "name": "Viorica Gumeniuc a day",
      "text": "De v\u0103 vede Maia Sandu \n....... d\u0103 la divor\u021B cu voi \n am\u00E2ndoi"
    },
    {
      "name": "Constantyno Codyn 2 days",
      "text": "Zdren\u021Be Sorosiste v\u00E2ndute"
    },
    {
      "name": "Lyly Genty 2 days",
      "text": "DOUA GUNOAIE SI SLUGI IMBECILE SOROSISTE-NAZISTE ,,,,,"
    },
    {
      "name": "Florin Bala 2 days",
      "text": "DOU\u0102 GUNOAIE \u00CEMPU\u021AITE !"
    },
    {
      "name": "El Greco 2 days",
      "text": "Fukk party"
    },
    {
      "name": "Rafa Pavel 2 days",
      "text": "Odiosi"
    },
    {
      "name": "Aurora Ion 2 days",
      "text": "Super"
    },
    {
      "name": "Petru\u021B Liviu 2 days",
      "text": "Dup\u0103 summitul de la Paris"
    },
    {
      "name": "Eftimie Constantin a day",
      "text": "Curi, curi, pasarela !"
    },
    {
      "name": "Victor Balaceanu 2 days",
      "text": "2 jeguri hooo"
    }
  ],
  "message": "Vezi primul comentariu (comedie Antena 3, G\u00E2dea vs Badea)."
}