{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02DLSXXKzHFf9zmeKgFFc36DwJB4yHQMP6gRemYYQUtvfih9Zn9Fx7dJ1hHZn248Krl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 6 days",
      "text": "Citeste aici: https://indemnulinimii.ro/pensiile-pentru-130-000-de.../"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 6 days",
      "text": "Citeste aici: https://indemnulinimii.ro/pensiile-pentru-130-000-de.../"
    },
    {
      "name": "Mihai Udrea 6 days",
      "text": "VREM INDEXAREA PENSIILOR CONFORM LEGII --- \u00CEN REST..SUNT DOAR BALIVERNE ELECTORALE-- MINCIUNI"
    },
    {
      "name": "Olga Mihalcea 6 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine ! Respecta\u021Bi legile \u021B\u0103rii !"
    },
    {
      "name": "Doina Tufa 6 days",
      "text": "Care pensii se majoreaza de luna viitoare:\u0022pensiile speciale\u0022?"
    },
    {
      "name": "Toni Toth 6 days",
      "text": "Mai majorati si salariile c\u00E3 am ajuns ca pensia s\u00E3 fie mai mare ca salariul....nerusinatilor..."
    },
    {
      "name": "Emilia Flueras 6 days",
      "text": "Am muncit degeaba avem pensi c\u0103 \u0219i acea care n-au muncit o zi"
    },
    {
      "name": "Maria B\u0103lan 6 days",
      "text": "Care pensii speciale?"
    },
    {
      "name": "Marinela Manea 6 days",
      "text": "Ca vin alegerile ......"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Virag 6 days",
      "text": "Vin alegerile"
    },
    {
      "name": "Mioara Rusu 6 days",
      "text": "M\u00E2ninca \n se majoreaz\u0103 \u00EEn capul lui"
    },
    {
      "name": "Elena Sanfie 6 days",
      "text": "Numai baliverne au facut si cu majorarile au marit pensiile cu v\u00E2nz\u0103tori de aprozar \n eu de la anticipata 36 ani munciti RO cu Austria am primit 1281 am trecut la limita de v\u00E2rst\u0103 de 1 si 3 luni la 27 si 3 luni tot cu 1281 si de 3 ori \u00EEn audienta la \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Teodora Radulescu 6 days",
      "text": "\u0218tie tot , buc .tradi\u021Bional\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dan Dragos 6 days",
      "text": "O poveste f\u0103r\u0103 sf\u00E2r\u0219it - Povestea pensiilor, de Marcel Ciorapu @ Comp."
    },
    {
      "name": "Mihai Lidi 5 days",
      "text": "OK SI SOTIA MEA A MUNCIT 12 ANI SI NU IA DAT NIMIC ,AM INCERCAT MULTE ORI LA PRIMARIE SI NIMIC ,DAR MACAR SA LEA DEA LA TOTI CARE AU MUNCIT SI 10 SI 5 ANI INDIFEREND CIT II DA DAR SA AIBE O PENSIE DAR NU DE LOC ,SI ANII CARE IA MUNCIT INTRA IN CONTUL S\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petruta Debu 6 days",
      "text": "Ski. \u0218i. Asa. Mai. Departe. Pana. \u00CEn. Zilele. Au. Ajuns. De. Numai. Ce. \u0218tiu. Vorbesc. Vai. De. Capul. Lor. Oamenii. Bolnavi. Mintal. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tudor Marin Tudor 6 days",
      "text": "Sintetic.. ni\u0219te..mincino\u0219i.....vin..alegerile..acum..?"
    },
    {
      "name": "Angela Moraru 4 days",
      "text": "HAIDE\u021AI LA VOT PENSIONARI LOR..HA HA HA...RUSINE GUVERNANTILOR...."
    },
    {
      "name": "Ana Cimpian 5 days",
      "text": "Numai s\u0103 nu fie o \u0022majorare a pensiilor celor care au lucrat \u00EEn agricultur\u0103\u0022 pt.a manipula bie\u021Bii oameni s\u0103 mearg\u0103 la Vot."
    },
    {
      "name": "Damian Doru 6 days",
      "text": "Mari mincino\u0219i ! Alea sunt pensii? \u0218i dublate tot a ajutor social sun\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Veronica Bontoi 6 days",
      "text": "La parlamentari !"
    },
    {
      "name": "Mihaela Nitesvu 6 days",
      "text": "POMANA ELECTORALA !"
    },
    {
      "name": "Chira Ganga 6 days",
      "text": "Da ei.au contribuit la fondul de pensii.,au muncit zi de zi sai sarbatori,noapte adica3 ture,?"
    },
    {
      "name": "Cici Sirbu 5 days",
      "text": "Minciuni se apropie alegerile !"
    },
    {
      "name": "Maria Di\u021B\u0103 6 days",
      "text": "Ar fi bine,doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Laszl\u00F3 Margit 5 days",
      "text": "In fiecare Luna l\u00E1 Luna viiitoare"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Bezergheanu 6 days",
      "text": "Care???"
    },
    {
      "name": "Doina Filip Pavel 6 days",
      "text": "\u00CEn xe an ,?"
    },
    {
      "name": "Marcela Moscu 6 days",
      "text": "Nu va e ru\u0219ine sa ne min\u021Bi\u021Bi tot timpul, nu suntem timpiti \u0219i nici analfabe\u021Bi. Batrinii au muncit corect cite 35 40di chiar mai mult, au construi o tara pe care voi \u0103\u0219tia care a\u021Bi venit de 35 de ani au distrus tot, vindut tot, nu a\u021Bi f\u0103cut nimic \u00EEn loc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihai Lidi 6 days",
      "text": "MARS MA CU MINCIUNIILE ELECTORALE NEAM SATURAT DE VOI !"
    },
    {
      "name": "Judit Kocsik 6 days",
      "text": "Nici nu sa-u recalculat cum dracu se majoreaza alte minciuni gogonate!!!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Dragomir 6 days",
      "text": "Ce mai c\u0103uta\u021Bi s\u0103 ne min\u021Bi\u021Bi ne crede\u021Bi prosti c\u0103 vin alegerile tot a\u0219a facem \u0219i noi cu voi eram copil de c\u00EEnd m\u0103ri\u021Bi pensiile doar ptr voi alea speciale nu doar ai cei in virsta pensionari. Ru\u0219ine ne duce\u021Bi cu z\u0103h\u0103relul bravo vou\u0103. Nesim\u021Bire totala"
    },
    {
      "name": "Nastase Florea Florea 6 days",
      "text": "Minciuni!"
    },
    {
      "name": "Dinca Florentina Florentina 5 days",
      "text": "Ni\u0219te mincino\u0219i vre\u021Bi voturi asa neati min\u021Bit.mereu sa votam \u0219i apoi ordonate care se opre\u0219te tot oameni sau desteptat nu mai merge scoate\u021Bi pensiile din politic da\u021Bi-le oamenilor pensia care a muncit \u0219i cotizat mincino\u0219ilor nu mai min\u021Bi\u021Bi pentru favoarea voastra"
    },
    {
      "name": "Aldea Stan 6 days",
      "text": "Cum v\u0103 mai rabd\u0103 Dumnezeu mincino\u0219ilor, cre\u0219te\u021Bi pensile a\u0219a cum leati crescut de la 1 ianuarie, borfa\u0219ilor"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar 4 days",
      "text": "Nu mai m\u00E2nca\u021Bi cacao nu mai da\u021Bi niciun leu ca nu ave\u021Bi de unde! Nu-i mai vota\u021Bi oameni buni ca mint de sting!!"
    },
    {
      "name": "Angela Sima 6 days",
      "text": "De doi ani le tot m\u0103resc...nu mai \u0219tiu pe ce s\u0103 cheltui at\u00E2\u021Bia bani!\nDac\u0103 n-ar fi de pl\u00E2ns,ar fi de r\u00E2s!"
    },
    {
      "name": "Maria Manea 6 days",
      "text": "Porcarii electorale"
    },
    {
      "name": "Anisoara Ani 6 days",
      "text": "Minciuni gogonate"
    },
    {
      "name": "Mihai Imbarus 6 days",
      "text": "Oameni f\u0103r\u0103 caracter!"
    },
    {
      "name": "Niculaie Cr\u0103ciun 5 days",
      "text": "Mai termina\u021Bi cu minciunile o s\u0103 trec\u0103 \u0219i alegerile om vedea noi pe d......cul, s\u0103 vedem dup\u0103 cu ce gogo\u0219i mai veni\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Elena Fodor 6 days",
      "text": "Campanie electorala!!"
    },
    {
      "name": "Constantin Donosa 3 days",
      "text": "Au luat grupele de la cei care au muncit \u00EEn condi\u021Bii grele \u0219i acum se laud\u0103 cu m\u0103run\u021Bi\u0219uri,da\u021Bi ce este de dat la fiecare pentru munca depusa dar nu nedrept\u0103\u021Bi\u021Bi pa ceilal\u021Bi, ru\u0219ine!"
    },
    {
      "name": "Camelia Chirt 6 days",
      "text": "Mincinosilor"
    },
    {
      "name": "Elena Prundeanu 6 days",
      "text": "Nu cum v\u0103 e o mare p\u0103c\u0103leal\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Elena Nistor 6 days",
      "text": "Aolo iar min\u021Bi\u021Bi, s-au unde vin alegerile mai p\u0103c\u0103li\u021Bi iar lumea"
    },
    {
      "name": "Liliana Bolboceanu 6 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor!"
    },
    {
      "name": "Danut Trif 6 days",
      "text": "Vrajeala ieftina \u00EEnainte de alegeri"
    },
    {
      "name": "Cards Lili 6 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Elena Sandru 6 days",
      "text": "Vre\u021Bi voturi de la pensionari iaca ciuciu"
    },
    {
      "name": "Cristache Mo\u0219 6 days",
      "text": "Pensiile speciale..\nDoar nu ale celor mul\u021Bi \u0219i umili\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Elena Iercusan 5 days",
      "text": "Ce t\u00EEmpenii publica\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Ionel Ardeleanu 6 days",
      "text": "De ce min\u021Bi\u021Bi an a\u0219a hal, numai promisiuni, dar totul scumpit,le m\u0103ri\u021Bi parlamentarilor."
    },
    {
      "name": "Florin Iacobeanu 5 days",
      "text": "De rahat nu vati saturat ???"
    },
    {
      "name": "Elvira Lenuta Bucur 3 days",
      "text": "MINCIUNI GOGONATE. DE CE NU AU MAJORAT PENSIILE DIN APRILIE SAU DE LA 2 IANUARIE 2025?"
    },
    {
      "name": "Corina Vitelar 6 days",
      "text": "Pensii m\u0103rite (CIUCIU)"
    },
    {
      "name": "Maria Mona Magdalena 6 days",
      "text": "Cind imi ajung pe card cred"
    },
    {
      "name": "Ani Constantin 5 days",
      "text": "Le majoreaz\u0103 dl Crin c\u0103 e luna florilor!"
    },
    {
      "name": "Neta Iurascu 6 days",
      "text": "Nu mai min\u021Bi\u021Bi oamenii"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Dima 6 days",
      "text": "Cu 3 lei?"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bordianu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cristi Moraru 6 days",
      "text": "Poate pensiile speciale, nu ale muritorilor de r\u00E2nd!"
    },
    {
      "name": "Elena Cimpoeru 6 days",
      "text": "Bine ar fi"
    },
    {
      "name": "Aurelia Georgescu 6 days",
      "text": "C\u00E2nd indexa\u021Bi pensiile o s\u0103 vot\u0103m!"
    },
    {
      "name": "Floca Adrian 5 days",
      "text": "vin alegerile!!! cine ii mai crede!! ne-au mai promis odata,si ne-au dat teapa dupa aceea!!"
    },
    {
      "name": "Elena Vasilescu 6 days",
      "text": "Minciuni !"
    },
    {
      "name": "Elena Rebrean 6 days",
      "text": "\u00CEnainte de votarea sau dup\u0103 votare"
    },
    {
      "name": "Petruta Debu 6 days",
      "text": "Anun\u021Bul. De. Gogo\u0219i. Cu. Gaura. Minciuni. Goale. Asa. Au. Spus. De. La. 1. Ianuarie. \u00CEn. Ianuarie. Au. Spus. Dela. I. 1. Februarie. \u00CEn."
    },
    {
      "name": "Gutiu Remus 6 days",
      "text": "Stampila tat\u0103 in rest minciuni.Respectati prima data legea \u0219i indecsati pensiile ."
    },
    {
      "name": "Lidia Filip 6 days",
      "text": "Nu mai puneti titlu de 2 bani.Depinde cui .."
    },
    {
      "name": "Mariana Turon 6 days",
      "text": "Vin alegerile ,pensiile speciale ale sus pusi! Asta da mai cred"
    },
    {
      "name": "Mariana Niculin 6 days",
      "text": "Era de a\u0219teptat sai pupe \u00EEn cur to\u021Bi care \u021Bine\u021Bi cu aceste javre"
    },
    {
      "name": "Aurica Bocioc 6 days",
      "text": "Minciuni poate se m\u0103resc pensiile speciale noi cei am\u0103r\u00E2\u021Bi mai a\u0219tept\u0103m"
    },
    {
      "name": "Ileana Chircu 6 days",
      "text": "Nu mai folosi\u021Bi pe bie\u021Bi pensionari \u0219i v\u0103 bate\u021Bi joc de cei mai vulnerabili s\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine tic\u0103lo\u0219ilor"
    },
    {
      "name": "Mihai Doltu 6 days",
      "text": "Da poate pensiile lor speciale se vor majora ."
    },
    {
      "name": "Barbu Elena 6 days",
      "text": "M\u00E2nca\u021Bi c\u0103cat cu polonicul"
    },
    {
      "name": "Doina Cristea 5 days",
      "text": "P\u0103c\u0103leli pentru naivi c\u0103 s\u0103 \u00E2i aleag\u0103"
    },
    {
      "name": "Ana Mih\u0103il\u0103 5 days",
      "text": "Sunt ni\u0219te mincino\u0219ii le m\u0103resc pe a lor ho\u021Bii \u0219i nenorocitii"
    },
    {
      "name": "Ursu Florica Ursu 6 days",
      "text": "Minciuni m m m ho\u021Bii h h"
    },
    {
      "name": "Margit Vajas 6 days",
      "text": "Care cea special\u0101?"
    },
    {
      "name": "Costel Avram 6 days",
      "text": "Ciolacu spune c\u0103 se taie pensile sefu casei m\u0103re\u0219te pe cine naiba s\u0103i mai crezi to\u021Bi mint"
    },
    {
      "name": "Angela Nita 6 days",
      "text": "Minciuni.."
    },
    {
      "name": "Dumitru Vovec 5 days",
      "text": "\u0218i pentru cei care au lucrat \u00EEn zootehnie?"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ivanov 6 days",
      "text": "Pensiile ca pensiile ,dar s\u0103 vede\u021Bi preturile la utilit\u0103\u021Bi \u0219i alimente ce o s\u0103 se majoreze de o s\u0103 ne apuce sughi\u021Bul"
    },
    {
      "name": "Angela Spencer 6 days",
      "text": "Arunc\u0103 200 lei c\u0103 la chiori ,t\u0103ia\u021Bi toate pensiile speciale ,\u00EEmbuiba\u021Bilor ,altfel v\u0103 duce\u021Bi de la guvernare !!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Tadio 6 days",
      "text": "Cine v\u0103 mai crede?"
    },
    {
      "name": "Dumitru Ionescu 6 days",
      "text": "Nesimtire totala ,nici nu au terminat recalcularea tuturor pensiilor ,si promit marea cu sarea ,se apropie alegerile"
    },
    {
      "name": "Elena Karina Popescu 6 days",
      "text": "Cine crede?"
    },
    {
      "name": "Dorel Marin 6 days",
      "text": "Sau majorat \u0219i luna asta. Minciuni!"
    },
    {
      "name": "Chira Ganga 6 days",
      "text": "Vagabonzilor din a cui bani majorati voi ajutorul social?al celor care sau odihnit,iarna toamna?"
    },
    {
      "name": "Eugenia Nicu 6 days",
      "text": "MANCATI KAKAT TOTI , termina\u021Bi cu manipularea !!, sa li se creasc\u0103 pensiile celor care nu si-au primit drepturile cuvenite potrivit legii pensiilor \u00EEn vigoare , \u00EEn rest , nemernicilor , a\u021Bi \u00EEnghe\u021Bat pensiile , chiar mai ave\u021Bi obraz sa ie\u0219i\u021Bi \u00EEn fa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Danut Cornel Ognean 6 days",
      "text": "minciuni ordinare de campanie electorala"
    },
    {
      "name": "Charly Charly 6 days",
      "text": "Le trebuie voturii la jegurii"
    },
    {
      "name": "Silvia Betiu 6 days",
      "text": "Banii se fac in buc\u0103t\u0103rie la cuptorul cu microunde \u0219i ne dau la pensie"
    },
    {
      "name": "Pop Ildi 6 days",
      "text": "Pensiile nesim\u021Bite sau majorat"
    },
    {
      "name": "Tatiana Horeica 6 days",
      "text": "De ce nu sau majorat p\u00E2n\u0103 acum.....vin alegey"
    },
    {
      "name": "Airam Rogilg 6 days",
      "text": "Sunt banii nostri munciti nu cersiti asa ca voi postacilor. Nici de s\u0103rb\u0103tori nu ne l\u0103sa\u021Bi lini\u0219ti\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Petru Borbel 6 days",
      "text": "Care? Cele speciale?Nemernicilor ce sunte\u021Bi.Sper ca lumea s\u0103 nu se mai lase prostit\u0103 \u0219i prin vot s\u0103 v\u0103 taxeze dup\u0103 cum merita\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Badau Maria 6 days",
      "text": "Glume proaste !"
    },
    {
      "name": "Serbanescu Florica 6 days",
      "text": "Nu cred"
    },
    {
      "name": "Bobey Petre 6 days",
      "text": "Pentru balivernele voastre BLOk"
    },
    {
      "name": "Rodica Niculina Danilescu 6 days",
      "text": "Visa\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Ion Nicolae 6 days",
      "text": "PLACUTA SUEDEZA NUUUU"
    },
    {
      "name": "Nelu Turtucaianu 6 days",
      "text": "Numai m\u00E2ncati c\u0103cat idio\u021Bilor, noi vrem indexarea plus acordul global....pulica vot."
    },
    {
      "name": "Ioni Rocsoiu 6 days",
      "text": "Iar minciuni\nDe ce nu leati m\u0103rit \u00EEnainte de alegeri??\nAcum minciuni vre\u021Bi voturi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorica Oarga 6 days",
      "text": "Vin alegerile? Votam dar nu cu voi!"
    },
    {
      "name": "Silvius Leonardo Ionita 6 days",
      "text": "Promisiuni ca \u0219i la alegerile din decembrie.MINCIUNI ELECTORALE"
    },
    {
      "name": "Stefan Cojeoc 6 days",
      "text": "Iar face\u021Bi campanie electorala????barem acu \u00EEn zilele astea de s\u0103rb\u0103tori nu mai min\u021Bi\u021Bi."
    },
    {
      "name": "\u0218tefania Sasu 5 days",
      "text": "Coinciden\u021B\u0103.Vota\u021Bi-ne c\u0103 v\u0103 m\u0103rim pensiile.De ce n-au m\u0103rit \u00EEn ianuarie?"
    },
    {
      "name": "Ileana Oprea 6 days",
      "text": "Minciuni ordinare,dar cu gr.2 de munca ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103?????Verifica\u021Bi arhiva trimis\u0103 dup\u0103 data ie\u0219irii la pensie la Min.Muncii!!!@oilbv."
    },
    {
      "name": "Mariana Rozalia Ciula 6 days",
      "text": "Ptr cei c\u0103tre care nu au muncit"
    },
    {
      "name": "Dumitru Vovec 6 days",
      "text": "E vorba de acea cre\u0219tere conform Legii ,care trebuia cu \u00EEncepere de la 1 ianuarie 2025 ?"
    },
    {
      "name": "Dorian Dede Dede 5 days",
      "text": "Buc\u0103tarule ...de unde ( gaura m\u0103tii \u0219tii?)"
    },
    {
      "name": "Paula Barbu 6 days",
      "text": "S\u0103 V\u0103 Fie Ru\u0219ine Ho\u021Bilor Nu Vor Mai R\u0103bda P\u0103m\u00E2ntul!!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Mocanu 6 days",
      "text": "Speran\u021Be...pt ca se apropie 4 mai. AVETI GRIJA PE CINE VOTATI, ca asa au min\u021Bit 35 de ani, \u00EEnainte de alegeri iar apoi ...VAI SI-AMAR DE NOI ! BELITI OCHII unde pune\u021Bi stampila, iar pt asta...IESITI IN MAS\u0102 LA VOT !!!"
    },
    {
      "name": "Costel Cercel 6 days",
      "text": "Da , dar \u0103\u0219tia ce au dat cu sapa nu au dat un leu contribu\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Pamfil Vaidasigan Pamfil 6 days",
      "text": "DACA \u0022TU PE ALT TABELESTI \u0022!!!???"
    },
    {
      "name": "Grigore Popovici 6 days",
      "text": "M\u0103i m\u0103garilor a\u021Bi ales s\u0103 m\u0103ri\u021Bi pensiilor celor care au muncit \u00EEn CAP uri ,c\u00E2\u021Bi mai tr\u0103iesc m\u0103i scursurile dracului ,ce efort mare face acest guvern de caca ,pentru c\u00E2t timp le-a\u021Bi m\u0103rit huliganilor ,to\u021Bi sun aproape de 80 de ani ,m\u00E2ine poim\u00E2ine dau o\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasile Tebrean 6 days",
      "text": "Rom\u00E2ne\u0219te se fac legi se dau dispozi\u021Bii se pune \u00EEn aplicare numai partea favorabila clasei superioare a societ\u0103\u021Bi tipul romanesc de porci CONDUC TARA CIORDACU"
    },
    {
      "name": "Adriana Cean 5 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ene Chirac 6 days",
      "text": "Doar minciuni"
    },
    {
      "name": "Elena Cioc 5 days",
      "text": "Hai sictir mincino\u0219ilor ."
    },
    {
      "name": "Mariana Darca 6 days",
      "text": "Ave\u021Bi nevoie de voturi? Nu ne mai prosti\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Angi Solo 6 days",
      "text": "SE MARESC ESTE ADEV\u0102RAT DAR NUMAI LA CEI CE AU LUCRAT LA CAP ."
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta Dragomir 6 days",
      "text": "Pe bune, de a\u0219a se ocupa BUC\u0102T\u0102RIA TRADI\u021AIONAL\u0102 ?, dac\u0103 se ocupa cu a\u0219a ceva s\u0103 ne spun\u0103 care sunt ingredientele \u0219i modul de preparare"
    },
    {
      "name": "Daniel Zb\u00E2rcea 5 days",
      "text": "Dac\u0103 iese nimicul sistemului se va m\u0103ri la volum nu valoare..."
    },
    {
      "name": "Cristian Sonica 6 days",
      "text": "Pula se m\u0103re\u0219te mai termina\u021Bi dracului cu post\u0103rile voastre, bine a spus la TV ca nu sunt bani \u00EEn buget ia papat Iohanis cu Ciolanu."
    },
    {
      "name": "Aurora Croicea 6 days",
      "text": "De ce se majoreaz\u0103,pentru c\u0103 vin alegerile? Ne min\u021Bi\u021Bi de at\u00E2ta timp!Ne-am s\u0103turat de minciuni!"
    },
    {
      "name": "Aurica Garcea 6 days",
      "text": "Luna viitoare!!!! In ce an? Minciuni \u00EEnaintea alegerilor."
    },
    {
      "name": "Maria Neaga 6 days",
      "text": "Bucuria PROSTULUI f\u0103cut\u0103 de un PROST MARE ,Pentru PROSTIMEA mic\u0103. Nu mai face\u021Bi glume PROASTE ,c\u0103 nu \u021AINE."
    },
    {
      "name": "Vasile Munteanu 6 days",
      "text": "Miiiiciunosiiilor ordinarilor tic\u0103lo\u0219ilor ho\u021Biilor numai prostii posta\u021Bi s\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Misu Mdr 6 days",
      "text": "LA CE BUN? CRE\u015ETE INFLA\u021AIA !\nSE M\u0102RESC PENSIILE \u015EI SE DEVALORIZEAZ\u0102 LEUL.\nDIN LAC IN PU\u021A !"
    },
    {
      "name": "Ionel Tache 6 days",
      "text": "Nu mai e post. A\u0219a v\u0103 dau de dulce. De ce m\u00EEnca\u021Bi bor\u0219, ai.....???"
    },
    {
      "name": "Ion Ungureanu 6 days",
      "text": "Nesim\u021Bire curata p\u00E2n\u0103 acum ce sa a\u0219teptat s\u0103 moara toti cei ce au lucrat \u00EEn agricultura p\u00E2n\u0103 \u00EEn ani 90 nesim\u021Bi\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Nelu Furtea 6 days",
      "text": "Tot pupincurist ai r\u0103mas , m\u0103 boule , nu dai nimic de la tine , tot ne min\u021Bi\u021Bi cu pomeni electorale , mincinosule !!!"
    },
    {
      "name": "Florin Hodorog 6 days",
      "text": "Iar m\u00E2nca\u021Bi ce nu trebuie? Nu v\u0103 satura\u021Bi de nici o culoare ? V\u0103 atrage culoarea cacanie?"
    }
  ],
  "message": null
}