{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid02gqZemVeV267z2XXdwbRZrsfNmYUeHPmz4VQB3bT2aUnRQxRZDMnCCEQ5bXraa2ftl",
  "comments": [
    {
      "name": "Marinescu Eugenia 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate fiecare dintre noi avem o scuz\u0103 \u0219i \u00EEnfigem c\u00E2te un cui , cu voie sau f\u0103r\u0103 voie , acela\u0219i lucru se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 \u0219i cu \u021Bara \u0219i oamenii corec\u021Bi \u0219i drep\u021Bi care vor salvarea ei ! Doamne iart\u0103 -ne \n Hristos a \u00EEnviat sl\u0103vi\u021Bi -L"
    },
    {
      "name": "Elena Elen 3 days",
      "text": "Asa atunci,asa \u0219i acum.Poprul care \u00EE\u0219i venereaz\u0103 calaii \u0219i iube\u0219te jugul."
    },
    {
      "name": "Dan Cotora 3 days",
      "text": "O fotografie c\u00E2t o mie de cuvinte!"
    },
    {
      "name": "Aurel Aurel 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate asta e societatea din ultimii 2000 de ani !"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 3 days",
      "text": "V\u0103 \u00EEmbr\u0103\u021Bi\u0219ez cu sufletul!!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Bogdan 3 days",
      "text": "O fotografie care arat\u0103 adev\u0103rul"
    },
    {
      "name": "Madalina Mada 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 ne ierte pe noi p\u0103c\u0103to\u0219ii amin"
    },
    {
      "name": "Flori Nitu 3 days",
      "text": "Slugile lui Ursula vorbe\u0219te asa.Execut\u00E0 ordinele lui Ursula tradindusi propia tar\u00E0.oropsind poporul...Se tem ca isi pierd averile si infunda pu\u0219c\u0103riile... ,"
    },
    {
      "name": "Iacob Adelina 3 days",
      "text": "Vino Doamne Isuse!"
    },
    {
      "name": "Marian Aprodu 3 days",
      "text": "Trezitiva Romani Trezitiva"
    },
    {
      "name": "Florin Spatacean 3 days",
      "text": "Nu \u0219tiu cit ne mai iart\u0103 Dumnezeu dac\u0103 noi continu\u0103m cu minciunile \u0219i ho\u021Bia, Doamne iarte-ne!"
    },
    {
      "name": "Claudia Tirziu 3 days",
      "text": "Deci ne \u00EEntreb\u0103m de curaj iat\u0103 fariseismul \u0219i c\u00E2t de ieftini suntem"
    },
    {
      "name": "Ferghete Marlene 3 days",
      "text": "Unde v\u0103 aflati dvs, d-n\u0103 \u0218o\u0219oac\u0103?"
    },
    {
      "name": "Marian Aprodu 3 days",
      "text": "ASA AM PIERDUT TARA SI CONSTITUTIA . DAR MAI RAU IESTE PENTRU COPII NOSTRI OARE CE LE LASAM CA MOSTENIRE NU AM INTELES NIMIC DIN ISTORIA ROMANIEI . NE MERITAM SOARTA DE TRADATORI SI SCLAVI ."
    },
    {
      "name": "Ciorecan Marcel Marian 2 days",
      "text": "Dup\u0103, mul\u021Bi au fost da\u021Bi afar\u0103..din via\u021B\u0103.."
    },
    {
      "name": "Cornelia Cracana 3 days",
      "text": "Doamne ajuta \u0219i lumineaz\u0103 min\u021Bile tuturor"
    },
    {
      "name": "Sufletul Ranit a day",
      "text": "Doamne iat\u0103-ne..."
    },
    {
      "name": "Marius Viorel Uritu 8 hours",
      "text": "La fel ca atunci, ... preo\u021Bii de frica sa nu-\u0219i piard\u0103 privilegiile daca ISUS ar fi fost recunoscut drept Regele Iudeilor Fiul lui DUMNEZEU, istoria se repet\u0103 cu C\u0103lin Georgescu, care este \u00EEn aceea\u0219i situa\u021Bie, nerecunoscut de Sistem, c\u0103ruia \u00EEi este fri\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Costel Ancuta a day",
      "text": "Dragilor nu v\u0103 hr\u0103ni\u021Bi cu iluzii! Oare un om sau o m\u00E2n\u0103 de oameni poate(pot) s\u0103 salveze o \u021Bar\u0103,cu adev\u0103rat! Cine s-a sacrificat pentru noi to\u021Bi! Niciodat\u0103 politica nu a salvat ceva sau pe cineva....Numai Dumnezeu! Dac\u0103 este \u00EEnc\u0103 pace \u0219i avem s\u0103n\u0103tate\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tuta Petre 3 days",
      "text": "Unul Singur este drept,Domnul Iisus Hristos ,Dumnezeu!\nTo\u021Bi suntem p\u0103c\u0103to\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mary 2 days",
      "text": "Doamne Iisuse Hristoase fiul lui Dumnezeu iart\u0103-Ne pe noi p\u0103c\u0103to\u0219i Amin !"
    },
    {
      "name": "Alina Alina 3 days",
      "text": "Nu-i nimic , vine acum un test mare ; nu sa vedem cat de iubitori am fost noi intre noi \u0022 ortodocsii\u0022 , baptistii , etc ...ci care a fost mai mult cu Domnul Isus Hristos si care mai mult cu domnul satana ( valabil in special pentru cei din biserici si manastiri )"
    },
    {
      "name": "Claudia Anghel 3 days",
      "text": "Doamne ajuta Amin"
    },
    {
      "name": "Daniel Visan 11 hours",
      "text": "FELICITARI SI RESPECT, DOAMNA! SANATATE, IMPLINIRI, NUMAI ZILE BINECUVANTATE SI MINUNATE ALATURI DE CEI DRAGI SI FERICIRE MAXIMA! DOAMNE AJUTA SI HRISTOS A INVIAT!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Marichici 10 hours",
      "text": "Caut\u0103 \u0219i aplic\u0103 \u00EEntotdeauna Legea lui Kristos \u0219i niciodat\u0103 nu-\u021Bi fie frica de judecat\u0103 oamenilor Judec\u0103torul Suprem este Cristos"
    },
    {
      "name": "Mihai Cosmin 10 hours",
      "text": "Asta este \u0219i \u00EEn ziua de azi cu poli\u021Bi\u0219tii jandarmii cu cetatenii"
    },
    {
      "name": "Cosmina Traistaru 3 days",
      "text": "Un adevar trist din pacate"
    },
    {
      "name": "Costel Branici a day",
      "text": "Dar oare vina cea mai mare cine o are acolo \u00EEncep\u00E2nd cu Iuda \u0219i norodul tot care au strigat rastigneste l \u0219i \u00EEn cele din urm\u0103 solda\u021Bii care erau simpli angaja\u021Bi ai regelui"
    },
    {
      "name": "Lia Dochita a day",
      "text": "Doamne iartane f\u0103r\u0103delegile noastre \u0219i ne miluieste Amin"
    },
    {
      "name": "Cristi Sec\u0103rea 2 days",
      "text": "Ni\u0219te zdren\u021Be tradatoare sunt to\u021Bi, \u0219i \u00EEn ziua de azi totul este la fel"
    },
    {
      "name": "Vasile Noe 2 days",
      "text": "Desigur baie\u021Bi!Chiar tata a hot\u0103r\u00E2t,faceti voia lui,ca s\u0103 fi-\u021Bi ierta\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Angela Hariuc 2 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat! Asta facem \u0219i noi....."
    },
    {
      "name": "Elena Popeanu 3 days",
      "text": "Doamne iarta-ne!"
    },
    {
      "name": "\u0218telic\u0103 Jupiter a day",
      "text": "Politia si jandarmeria de azi !"
    },
    {
      "name": "Dragoi 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 ne iertare pe noi p\u0103c\u0103tosi"
    },
    {
      "name": "Vasilica Gresoiu 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate. Doamne iart\u0103 ne"
    },
    {
      "name": "Myoara Tanase 3 days",
      "text": "Domne Ajut\u0103 Amin"
    },
    {
      "name": "Ion Ion 2 days",
      "text": "Astia s\u00E2nt \u0219i la noii"
    },
    {
      "name": "Bacaoanu Alfons 2 days",
      "text": "DOAMNE IART\u0102I C\u0102CI NU \u0218TIU CE FAC AMIN"
    },
    {
      "name": "Doina Andrei 3 days",
      "text": "Doamne iart\u0103-ne pe noi p\u0103c\u0103to\u0219ii!!!"
    },
    {
      "name": "Ileana Mihai a day",
      "text": "Doamne iarta-ne"
    },
    {
      "name": "Marioara Stancu 3 days",
      "text": "Da chiar asa facem toti"
    },
    {
      "name": "Vasile Busuioc 2 days",
      "text": "Cei de atunci sun cei de azi ."
    },
    {
      "name": "Marinela Renate Azzola 3 days",
      "text": "Fiecare caut\u0103 o scuz\u0103 s\u0103-\u0219i motiveze crima...nu suntem to\u021Bi la fel,unii chiar sunt n\u0103scu\u021Bi sa fie r\u0103i,poate nici ei n-ar vrea...de aceea s-ar putea ca nici blestemele sa nu-i afecteze vreodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Dan Andru\u0219ca a day",
      "text": "Adev\u0103rat"
    },
    {
      "name": "Marius Slaniceanu 3 days",
      "text": "Doar atunci cand fiecare roman va fi pregatit sa piarda tot, sa accepte ca-si va putea pierde chiar si viata in aceasta lupta pentru tara si poporul lui, pentru familia, prietenii lui, pentru dreptul de a putea vorbi dulcea limba rom\u00E2neasc\u0103, pentru va\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Costel Musat a day",
      "text": "Mare dreptate ave\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Radu Antohe a day",
      "text": "Faci parte din cei c\u0103rora li s-a spus."
    },
    {
      "name": "Tipare Croitorie Mahree 3 days",
      "text": "Exact"
    },
    {
      "name": "Florin Pentie 3 days",
      "text": "Asta a fost scris asta s-a intamplat"
    },
    {
      "name": "Florin Ganta 3 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "George Marian Guraliuc 2 days",
      "text": "S\u0103 ne gindim la asa ceva \u00EEnainte de a face un p\u0103cat sau alt ceva cel sup\u0103ra pe Dumnezeu."
    },
    {
      "name": "Dorel Bucea Bucea 3 days",
      "text": "Doamne ai mil\u0103 de noi"
    },
    {
      "name": "Chivaran Alexandru 3 days",
      "text": "A\u0219a fac ai nostrii Poli\u021Bai (Militieni)"
    },
    {
      "name": "Ionela Lungulescu a day",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirel Dumitru 2 days",
      "text": "Nu exista astfel de idei c\u0103ci dac\u0103 \u021Bi se ordona sa te omori \u00EE\u021Bi garantez ca nu o f\u0103ceai deci ai vrut \u0219i vei pl\u0103ti \u00EEnzecit ca ai \u0219tiut ca nu este legat dar ai \u00EEnc\u0103lcat legea f\u0103r\u0103 s\u0103-\u021Bi pese ca faci un abuz valabil pentru to\u021Bi tr\u0103d\u0103tori v\u00E2nz\u0103tori de tara\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Toni Richard Caloean 2 days",
      "text": "Adevarat este"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Urcan 3 days",
      "text": "Adev\u0103rat !"
    },
    {
      "name": "Varvara Babonyi 2 days",
      "text": "Mul\u021Bumesc lui Dumnezeu pentru ca nea ferit de a\u0219a ceva. Doamne fere\u0219te de a\u0219a ceva. Toate neamul \u0219i neamul \u0219i familia mea"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Ioana a day",
      "text": "asa este adev\u0103rat"
    },
    {
      "name": "Maria Mazilu 3 days",
      "text": "A\u0219a se \u0022scuz\u0103 \u0022 \u0219i ast\u0103zi:am f\u0103cut injec\u021Bia pentru c\u0103 vreau s\u0103 merg in continuare s\u0103 beau cafeaua la bar ,s\u0103 merg s\u0103 m\u0103n\u00E2nc o pizza la restaurant,s\u0103 merg \u00EEn vacan\u021B\u0103 \u00EEn str\u0103in\u0103tate....in loc s\u0103 lupte al\u0103turi de noi pe a nu ne fi \u00EEnc\u0103lcate drepturile \u0219\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioan Miculi 2 days",
      "text": "No.toti.au.fost.?"
    },
    {
      "name": "Maricica Lup\u0219a 2 days",
      "text": "Doamne Iisuse Hristoase iart\u0103 ne pe noi p\u0103c\u0103to\u0219ii !"
    },
    {
      "name": "Nicolas Cristyan 2 days",
      "text": "Amin doamne ajuta ai mila"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Gimiga 16 hours",
      "text": "Exact a\u0219a face poli\u021Bia \u0219i jandarmeria"
    },
    {
      "name": "Emilia Gheorghisan 3 days",
      "text": "Motive"
    },
    {
      "name": "Florea Emanuel 3 days",
      "text": "Asta inseamn\u0103 sa fii demn si sa nu \u00EE\u021Bi fie frica sa spui nu .. si cu 3 copii http://xn--acas-3sa.nu/ mori de foame .. g\u0103sesti alt job dac\u0103 esti demn si ambi\u021Bios .. un la\u0219 linge in cur \u0219eful"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar a day",
      "text": "Din p\u0103cate fiecare se dezvimovateste \u0219i \u00EEnfige c\u00E2te un cui \u00EEn m\u00E2inile Mantuitorului. Acela\u0219i lucru vedem \u0219i pentru oamenii corec\u021Bi. Doamne, iarta-ne! Nu suntem vrednici de iertare \u0219i iubire, dar Te rug\u0103m s\u0103 ne ier\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Jasmine Jasmine 6 hours",
      "text": "ACEASTA FOTOGRAFIE CAT O MIE DE CUVINTEI , O DOVADA FOARTE CLARA !\nHRISTOS A INVIAT \n SLAVA TIE DOAMNE SLAVA TIE \n DUMNEZEU A ZIS SPUNE-TI ADEVARUL SI OPUNETI-VA RAULUI !"
    },
    {
      "name": "Ionic\u0103 Diaconu 2 days",
      "text": "Din p\u0103cate se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 \u0219i \u00EEn ziua de ast\u0103zi!"
    },
    {
      "name": "Petar Damnjanovic 3 days",
      "text": "Sosoaca ie un actor foarte bun mason ie mason"
    },
    {
      "name": "Florica Costea 3 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 cuvinte....doamne ajut\u0103 ,s\u0103 ajunge\u021Bi pre\u0219edintele Rom\u00E2nilor."
    },
    {
      "name": "Paula Grigora 3 days",
      "text": "Doamne iarta ne ca te am tastignit"
    },
    {
      "name": "Petre Alexandru 2 days",
      "text": "Iarta-i Doamne ca nu \u0219tiu ce fac"
    },
    {
      "name": "Marius Blaj 3 days",
      "text": "Unul comanda restu (executa)"
    },
    {
      "name": "Veronica Grigore 3 days",
      "text": "Asta se intimpla \u0219i azi zi de zi pina nu vor pieri slugarii \u0219i slug\u0103rniciile nu vom avea lini\u0219te pe p\u0103m\u00E2nt"
    },
    {
      "name": "Iliana Dica 3 days",
      "text": "Noi muritorii de rand, \u00EEl restignim pe fiecare zi prin ura \u0219i tr\u0103darea fiec\u0103ruia.. Este deja b\u0103tut \u00EEn mii de cuie.. Dar minunea este ca Sf Duh la acoperit sa nu simt\u0103 durerea \u0219i chinul.. Durerea \u0219i chinul a fost sim\u021Bit de chiar mama care la purtat \u00EEn p\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Antonescu a day",
      "text": "Asa a fost..... .asa va fi....."
    },
    {
      "name": "Adrian Mateiasi 3 days",
      "text": "A\u0219a fac acum \u0219i slugile sistemului......"
    },
    {
      "name": "Gaiane Tache 3 days",
      "text": "Foarte trist!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Dumitrascu 3 days",
      "text": "Nici nu va fi altfel vreodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Florica Panait 2 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat..aceea\u0219i gresala de 2000 de ani,\u0219i nu putem nu vrem sau suntem cuprin\u0219i de fric\u0103,,\u0103\u0219tia suntem \u0219i nu putem sa ne schimb\u0103m, Doamne ajut\u0103ne ap\u0103r\u0103ne \u0219i fi l\u00E2ng\u0103 noi nu ne p\u0103r\u0103si te rog. O zi cu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i lini\u0219te sufleteasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Catalin Postolache 3 days",
      "text": "Un cuv\u00EEnt greu o s\u0103 vin\u0103 timpul \u0219i este aproape c\u00EEnd nu vom m-ai avea ce face cu ele cu nimic din ce este \u00EEn lume"
    },
    {
      "name": "Iordache Cristiana 3 days",
      "text": "Vino doamne si ia pe to\u021Bi nenorociti si tradatori"
    },
    {
      "name": "Mery Mery a day",
      "text": "Min\u021Bile goale \u0219i bolnave pot g\u00E2ndi a\u0219a ceva , Dumnezeu are grij\u0103 de toat\u0103 lumea care \u00EEl iube\u0219te."
    },
    {
      "name": "Gabi Busuioc 3 days",
      "text": "Ti se potriveste perfect"
    },
    {
      "name": "Maria Neculai Mucuta 13 hours",
      "text": "P\u0103cat de preg\u0103tirea ei nu \u0219tie s\u0103 o foloseasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Diana Miluna 3 days",
      "text": "DA DE PASTI CINE VA PUNE SA UCIDETI UN MIEL DE 3 LUNI,CU SIGURANTA NU ISUS\nISUS A SPUS VREA SA FIE VAZUT DE CATRE FIUL OMULUI PUR SI INOCENT CA SI UN MIEL\nNU A CERUT NICIODATA SA SE SACRIFICE VIATA UNUI MIEL IN NUMELE LUI\nNICI DE PASTI,NICI DE CRACIUN,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adriana Grasshoff 3 days",
      "text": "Cultur\u0103, e de altfel, s\u0103 respec\u021Bi alte culturi."
    },
    {
      "name": "Ecaterina Chitu 3 days",
      "text": "Toti facem parte! Doar cativa sunt, se numara pe degete!"
    },
    {
      "name": "Dogaru Francisc 2 days",
      "text": "Nimeni nu a f\u0103cut nimic rau, insusi Isus a zis, tata iarta-i ca nu \u0219tiu ce fac"
    },
    {
      "name": "Razvan Si Elena Picior 3 days",
      "text": "A\u021Bi g\u00E2ndit o cu deplin\u0103 profunzime...."
    },
    {
      "name": "Popa Ana 3 days",
      "text": "O fotografie, c\u00EEt o mie de cuvinte \u0219i a\u0219a va fi,p\u00EEn\u0103 la sf\u00EEr\u0219itul veacurilor!"
    },
    {
      "name": "Rodi Jipa 3 days",
      "text": "Diana cea mai informat\u0103"
    },
    {
      "name": "Razvan Dobre 3 days",
      "text": "Exact a\u0219a v-a\u021Bi comportat to\u021Bii cu C\u0103lin Georgescu."
    },
    {
      "name": "Geni Firtulescu 3 days",
      "text": "Doamne Iisuse Hristoase fiul Lui Dumnezeu ai grije de noi p\u0103c\u0103to\u0219i Amin"
    },
    {
      "name": "Toma Flavia a day",
      "text": "A\u0219a atunci,a\u0219a este \u0219i acuma mereu g\u0103sim o scuz\u0103,un vinovat dar nuuu nu suntem noi...vinovatii"
    },
    {
      "name": "Mihai Oprea 2 days",
      "text": "\u0218i tu ce motiv ai?"
    },
    {
      "name": "Adrian Emanuel Marian 2 days",
      "text": "Tot jandarmii...."
    },
    {
      "name": "Daniel Ioan 3 days",
      "text": "pe Iisus l-a pus taica-so l-a pus"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Gudulai 3 days",
      "text": "A\u0219a este \u0219i azi\nJandarmi bat oameni\nS\u0103 poat\u0103 s\u0103 \u00EE\u0219i \u00EEntre\u021Bin\u0103 fam \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Onita Leuca 11 hours",
      "text": "Mare adev\u0103r"
    },
    {
      "name": "Iuliana C\u00EEmpan 2 days",
      "text": "Nu este asta un motiv ! Ei ales raul ! Nu degeaba a lasat Dumnezeu raul si binele ."
    },
    {
      "name": "Eleonora Octavia Vasile 3 days",
      "text": "Evident copii si-au asumat moartea lui....."
    },
    {
      "name": "Prunean Marian 3 days",
      "text": "A\u0219a fac \u0219i jandarmii...."
    },
    {
      "name": "Emil Ghe\u021Bi a day",
      "text": "Doamne ajuta! Amin!"
    },
    {
      "name": "Florea Dalea 23 hours",
      "text": "Interesant!"
    },
    {
      "name": "Sufletul Ranit a day",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat..."
    },
    {
      "name": "Viorica Macovei 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate a\u0219a se intampla si in ciua de azi!!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Grigore 3 days",
      "text": "C\u00EEt adev\u0103r pentru ce bani .avere faima numai s\u0103 ne vedem o treapt\u0103 mai sus"
    },
    {
      "name": "Rodica Idita 6 hours",
      "text": "Tot a\u0219a e si in ziua de azi"
    },
    {
      "name": "Virgil Savu 3 days",
      "text": "Asta e jandarmeria"
    },
    {
      "name": "Alana Ostara 3 days",
      "text": "Bravo, Diana! O fotografie care are acea\u0219i realitate, \u00EEn care tr\u0103im (("
    },
    {
      "name": "Feli Foolga 3 days",
      "text": "Adev\u0103rat Doamne iart\u0103 ne"
    },
    {
      "name": "Elena Chirila 3 days",
      "text": "Doamne ajuta Poporul Roman"
    },
    {
      "name": "Iulian Stanescu 3 days",
      "text": "D - na avocat, de ce nu propune\u021Bi reluarea procesului \u0219i reabilitarea Dl.Iisus ? Au trecut 2000 de ani \u0219i nu i s- a facut dreptate, cat tb . sa mai a\u0219tept\u0103m?"
    },
    {
      "name": "Cristina Fulga 3 days",
      "text": "Cam asta face actuala guvernare cu poporul rom\u00E2n!"
    },
    {
      "name": "Vlad Samuel 2 days",
      "text": "A\u0219a se face \u0219i \u00EEn zilele azi"
    },
    {
      "name": "Zina Bogean 3 days",
      "text": "Asa e \u0219i \u00EEn ziua de azi"
    },
    {
      "name": "Ionut Ionita 3 days",
      "text": "Sa va fie ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Viorel Stan a day",
      "text": "Exact ca \u0219i acum"
    },
    {
      "name": "Vichentie Dumitru 3 days",
      "text": "Cam a\u0219a fac penticostali din ziua de azi"
    },
    {
      "name": "Nita Valy 3 days",
      "text": "Legea duminicala."
    },
    {
      "name": "Darius Marincas 3 days",
      "text": "Nu v\u0103 bate\u021Bi joc de a\u0219a ceva...Dumnezeu vede tot"
    },
    {
      "name": "George Cotea 7 hours",
      "text": "asa spun toti care fac rau"
    },
    {
      "name": "Elena Rosi 2 days",
      "text": "SI ASA NU E NIMENI VINOVAT ! VAIIII....NOUA DAR NOI AM PUS CITE CEVA LA ACEASTA RASTIGNIRE A DOMNULUI NOSTRU IISUS HRISTOS !). VAIIII...NOUA DAMNE TE RUGAM SA NE ERTI ."
    },
    {
      "name": "Parlog Dobrita 3 days",
      "text": "DOAMNE IARTANE,,AMIN,,"
    },
    {
      "name": "Mee Ra 3 days",
      "text": "Si El a inteles asta si i-a iertat pe toti."
    },
    {
      "name": "Nicu Bogat 3 days",
      "text": "Trezitiva Romani Trezitiva"
    },
    {
      "name": "Nita Kreiter 3 days",
      "text": "Doamne iart\u00E4ne si ne miluiestene Doamne pe noi p\u00E4c\u00E4tosii Amin"
    },
    {
      "name": "David Ioan Pitan 3 days",
      "text": "So s\u0103 fugim cu to\u021Bi de minia lui Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Ady Iulian 3 days",
      "text": "Nu exista un adev\u0103r mai clar dec\u00E2t asta"
    },
    {
      "name": "Eugen Policsek 2 days",
      "text": "LEGATURA CU PAMANTUL,E VREMELNICA,SUFLETU-I VESNIC DIN DUMNEZEU ! CRISTOS A-NVIAT !"
    },
    {
      "name": "Claudia Dida 2 days",
      "text": "\u0218i ast\u0103zi, nu g\u00E2ndesc to\u021Bi c\u0103 trebuie s\u0103 fim uni\u021Bi,s\u0103 lupt\u0103m pt. Pace \u0219i lini\u0219tea noastr\u0103 ,HRISTOS a fost R\u0102STIGNIT pt. M\u00E2ntuirea noastr\u0103.Noi trebuie s\u0103 fim uni\u021Bi pt. a da jos C\u0103l\u0103i de la conducere."
    },
    {
      "name": "Eu Oanna Oanna 2 days",
      "text": "Lumea nu sa schimbat ,imaginea care reflecta realitatea .....nu am invatat nimic din trecut si multi sunt cei care nu inteleg!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Apetrei 3 days",
      "text": "Traim aceleasi vremuri, din pacate, pentru ca lumea s-anrait si s-andepartat de Dumnezeu! Ne meritam soarta!"
    },
    {
      "name": "Vali Valentin 3 days",
      "text": "Cam a\u0219a se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 \u00EEn via\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Natalia Ciucurel 2 days",
      "text": "Iertare doamne pentru suferin\u021Ba ta pentru iertarea p\u0103catelor noastre. AMIN \nHRISTOS A \u00CENVIAT."
    },
    {
      "name": "Valeriu Anghel 3 days",
      "text": "Terimilism, pentru CE promovati ASA ceva"
    },
    {
      "name": "Jurca Mihai 2 days",
      "text": "Iuda soso lipse\u0219te din tablou"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Silaghi 3 days",
      "text": "Doamne iarten pacatele noastr\u0103 suntem pacatos amin"
    },
    {
      "name": "Branci Dobos 3 days",
      "text": "Nu-i adev\u0103rat ce spun iei to\u021Bi au strigat la moarte cu iel"
    },
    {
      "name": "Teo Titieni 3 days",
      "text": "Adame de ce te ascunzi ?\nSunt gol Doamne ! Nu cumva ai m\u00E2ncat din pomul oprit ? Doamne, Eva mia dat.\nA\u0219a spun \u0219i solda\u021Bii dar a\u0219a trebuia s\u0103 fie.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eugen Matei 3 days",
      "text": "Adev\u0103rul crud care \u00EEl vedem zi de zi \u0219i sunte obliga\u021Bi s\u0103 suport\u0103m."
    },
    {
      "name": "Camelia Timofte 3 days",
      "text": "Fix a\u0219a e\u2026"
    },
    {
      "name": "Vasile Stanciu 2 days",
      "text": "Asea fac \u0219i jandarmi.Astazi."
    },
    {
      "name": "Tudorica Gheorghe 3 days",
      "text": "La noi acum este jandarmeria"
    },
    {
      "name": "Mireanu Aurora 15 hours",
      "text": "Doame ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Alin Stancu 3 days",
      "text": "\u0218i nu numai peste tot facem lucruri gre\u0219ite \u0219i facem lucruri care sunt pentru bani"
    },
    {
      "name": "Bob\u010Dok Ladislav 3 days",
      "text": "\u0218i cea mai ipocrit\u0103 scuz\u0103: \u0022Mi-am f\u0103cut datoria\u0022."
    },
    {
      "name": "Tatiana Dragan 3 days",
      "text": "Da... E usor a trai dind vina pe altii... Di n pacate asa e lumea"
    },
    {
      "name": "Elena Condrici 3 days",
      "text": "\u0218i d.voastra face\u021Bi tot ce vi se spune...\u0219i nu mai da\u021Bi vina pe popor \u0219i nu ne mai jigni\u021Bi,c\u0103 se vede \u0219i acum c\u0103 poporului i.ati luat dreptul la cuv\u00E2nt de mult....tot voi ,cei care v\u0103 \u00EEmp\u0103r\u021Bi\u021Bi func\u021Biile face\u021Bi dup\u0103 bunul plac \u0219i a\u021Bi dati legi pe ascun\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sere Nicolae 3 days",
      "text": "\u0218i azi au sl\u0103vit un pap\u0103 lapte"
    },
    {
      "name": "Iulia Costa 3 days",
      "text": "Adev\u0103rul.\n2000 de ani , \u0219i acum e la fel ,c\u0103l\u0103ii r\u0103stigesc din nou .\nDoamne miluie\u0219te ne \u0219i ne iart\u0103."
    },
    {
      "name": "Valentin Balog 2 days",
      "text": "Asa fac \u0219i \u00EEn ziua de azi jandarmi politia cu poporu ....bun exemplu"
    },
    {
      "name": "Chirita Ionut Alexandru 3 days",
      "text": "Zici ca e ca in cartea aia: 1984"
    },
    {
      "name": "Francesco Naaman 3 days",
      "text": "Scuze omene\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Marius Stanga 3 days",
      "text": "\u0102\u0219tia sunt jandarmii \u0219i poli\u021Bia din zile noastre"
    },
    {
      "name": "Angela Banciu-Golesciuc 3 days",
      "text": "Mie imi aminteste politia in vremea PLANDEMIEI."
    },
    {
      "name": "Raymond Moon 3 days",
      "text": "C\u00E2nd beli\u021Bi lupa...incepeti din n ou cu scuzele.."
    },
    {
      "name": "Cornel Cotos 3 days",
      "text": "Tr\u0103im vremuri \u00EEn care majoritatea se bucur\u0103 de lan\u021Buri, at\u00E2ta timp c\u00E2t sclipesc frumos.\nSunt \u201Esclavi ferici\u021Bi\u201D \u2014 prin\u0219i \u00EEn distrac\u021Bii, pl\u0103ceri rapide \u0219i consumerism \u2014 \u0219i nici nu-\u0219i mai dau seama c\u0103 sunt manipula\u021Bi, \u0219i voi \u00EEnc\u0103 mai crede\u021Bi \u00EEn votul libe\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 3 days",
      "text": "Exact!!!"
    },
    {
      "name": "Catalina Popa 2 days",
      "text": "O lume \u00EEn care nu ma reg\u0103sesc."
    },
    {
      "name": "Alin Stancu 3 days",
      "text": "Nu \u0219tim cauza nu \u0219tim efectul care sunt consecin\u021Bele tot ce facem facem pentru c\u0103 a\u0219a ni s a spus"
    },
    {
      "name": "Tatiana TR 3 days",
      "text": "Cine \u00EEn\u021Belege postarea..."
    },
    {
      "name": "Toader Murariu 3 days",
      "text": "Cam t\u00E2rziu vati g\u00E2ndit!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Teodora Costescu 3 days",
      "text": "Ce trebuie sa se \u00EEnt\u00E2mple se va \u00EEnt\u00E2mpla, aceasta-i vrerea FOR\u021AEI BINELUI\nDoamne iart\u0103-ne \u0219i p\u0103ze\u0219te-ne de cele rele, da-ne lumina ta divina peste noi to\u021Bi \u0219i ajut\u0103-ne sa alegem mereu binele!\nAve\u021Bi \u00EEncredere doamna Diana, rolul dumneavoastr\u0103 n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Toma 3 days",
      "text": "C\u00E2t adev\u0103r, Este exact ca \u0219i \u00EEn viata de zi cu zi, nu mai avem coloan\u0103."
    },
    {
      "name": "Elena Iorga 2 days",
      "text": "Iart\u0103 -ma , Doamne"
    },
    {
      "name": "Laura Maria 3 days",
      "text": "DOAMNE AI GRIJA DE NOI PACATOSI AMIN!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Lazar 3 days",
      "text": "Asa este \u0219i la ora actual\u0103"
    },
    {
      "name": "Constantina Blanaru a day",
      "text": "SE POATE SCHIMBA TOTUL . INCEPETI SA BAGATI DOAR DRAGOSTEA IN SUFLETUL VOSTRU ,FARA URA ,INDIFERENTA SAU MANDRIE DE BANI . ACEASTA DRAGOSTE SA STRALUCEASCA PE UNDE TRECETI .\nDACA NU REUSITI CONSIDERATI VA DEJA CONDAMNATI INAINTE DE MOARTE !"
    },
    {
      "name": "Pruteanu Ionel 2 days",
      "text": "Cam asta face jandarmeria, pentru ca nu sunt capabili sa zic\u0103 NU, \u0219i sa fac\u0103 altceva."
    },
    {
      "name": "Gheorghi\u021B\u0103 Iorga 2 days",
      "text": "Si tu ce scuza ai sa te intorci impotriva tarii?"
    },
    {
      "name": "George Buzu 3 days",
      "text": "Nimic nu s a schimbat \u00EEn 2025 de ani din pacate"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ionescu 2 days",
      "text": "Trist dar adev\u0103rat! Asta-i lumea \u00EEn care tr\u0103im azi \u00EEn ROM\u00C2NIA!!!!!"
    },
    {
      "name": "George Cotea 6 hours",
      "text": "din pacate scuze asta e meseria asa spun totiii Hristos a inviat"
    },
    {
      "name": "Ciprian Manu 22 hours",
      "text": "Un Evreu spunea odat\u0103 ,,nu muncesc...eu fur mereu \u0022.... a\u0219tepta\u021Bi voi de la \u021Aar\u0103 s\u0103 v-ajute Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Sufletul Ranit a day",
      "text": "Cam a\u0219a, mai modern...!"
    },
    {
      "name": "Dejan Marius Ristic 3 days",
      "text": "Asa au f\u0103cut \u0219i cu Georgescu el a vrut binele tuturor dar nu lau l\u0103sat"
    },
    {
      "name": "Ursu Cristina 3 days",
      "text": "Pentru bani si avere oamenii isi vand sufletul ..."
    },
    {
      "name": "Florin Tudor 3 days",
      "text": "Asta \u00EEnseamn\u0103 s\u0103 fi sclav\nSa faci ce \u021Bi se spune f\u0103r\u0103 sa comentezi\nAm avut un prieten lucra la fabrica de mezeluri f\u0103cea parizer punea zici de otr\u0103vuri \u0219i lucruri sc\u00E2rboase \u00EEn el\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marian Freeman 3 days",
      "text": "A\u0219a ne autoam\u0103gim fiecare, \u00EEntr-un fel sau altul, din p\u0103cate !"
    },
    {
      "name": "Paulla L\u0103cr\u0103mioara Gby 3 days",
      "text": "P\u0103cat c\u0103 nu ne ascult\u0103m intui\u021Bia am putea alege ce este corect"
    },
    {
      "name": "Sebastian Bos 2 days",
      "text": "Amin doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Valeria Gutu 3 days",
      "text": "Doamne ajuta -i pe ei dup\u0103 legea Ta Amin !"
    },
    {
      "name": "Daniela Gheorghe 3 days",
      "text": "A\u0219a va r\u0103m\u00E2ne \u00EEntotdeauna pe p\u0103m\u00E2nt, c\u0103 nu ne trezim odat\u0103,"
    },
    {
      "name": "Adrian Adi 3 days",
      "text": "Ce descriere exact asa este !!Unde se poate ajunge cand te lasi umilit si manipulat de tradatori..!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Zdroba 3 days",
      "text": "Nam faacut nici O data \u00FAn lucru sa fi\u00FA obligat \u00EEnafara de. Sa lucri s\u00ED sa nu fi platit esti obligat sa mergi mai departe. ..."
    },
    {
      "name": "Lavinia David 2 days",
      "text": "Doamne, ai mil\u0103 de noi!!!"
    },
    {
      "name": "Ionatan \u30E8\u30CA\u30BF\u30F3 Iacob 3 days",
      "text": "A se citi evanghelia, \u0219i de acolo se pot scoate cele mai mari adev\u0103ruri.\nAceasta scen\u0103 este o reprezentare a sp\u0103l\u0103rii pe m\u00E2ini a lui Pilat.\nC\u0103 datorit\u0103 lui M\u00E2ntuitorul a fost torturat \u0219i r\u0103stignit in cel mai oribil \u0219i barbar mod...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Apostu 3 days",
      "text": "Iartane te rugam Doamne"
    },
    {
      "name": "Elena Clim 3 days",
      "text": "Trist dar Adev\u0103rat p\u00E2n\u0103 \u00EEn ziua de ast\u0103zi! Hristos a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Yca Moza 3 days",
      "text": "Care din cei 4 sunteti Dv?"
    },
    {
      "name": "Buda Liviu 2 days",
      "text": "A\u0219a mi-au f\u0103cut mie, \u0219i ast\u0103zi sunt bolnav \u0219i suferind, mi-au distrus tot rostul vie\u021Bii abia mai pot s\u0103 m\u0103 \u00EEntre\u021Bin."
    },
    {
      "name": "Jianu Iulian 3 days",
      "text": "Si crede\u021Bi ca se va schimba ceva? Nu uita\u021Bi ca oamenii ce au strigat \u201CElibera\u021Bi-l pe Barabas\u201D, sunt aceea\u0219i oameni ce au fost martori la minunile lui Iisus. Asta sa nu va ias\u0103 din cap niciodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Janina Chlebowski a day",
      "text": "Scuze...dac\u0103 mul\u021Bi nu \u0219i-ar creste in strict\u0103 obedien\u021B\u0103 am avea mai mul\u021Bi adul\u021Bi maturi care atunci c\u00E2nd ceva e incorect s\u0103 \u0219tie s\u0103 spun\u0103 clar...nu fac asta chiar dac\u0103 \u00EEmi pierd serviciul sau m-a pus \u0219eful...servici g\u0103se\u0219ti dac\u0103 vrei \u00EEntotdeauna."
    },
    {
      "name": "Aurelian Stanciu 3 days",
      "text": "A\u0219a faci \u0219i tu. Ce ti se spune."
    },
    {
      "name": "Adrian Zdroba 3 days",
      "text": "Dar nu crima"
    },
    {
      "name": "Simona Stefania Piu 3 days",
      "text": "Isuse al meu Rege \u0219i \u00CEmp\u0103rat \u00EE\u021Bi mul\u021Bumesc din inim\u0103 pt jertfirea Ta pe cruce pt al meu p\u0103cat Tu s\u0103 fii l\u0103udat \u0219i binecuv\u00E2ntat \u00EEn veci amin \u0219i ,,Te iubesc ISUSE\u0022 amin"
    },
    {
      "name": "Adriana Grasshoff 3 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 cuvinte, cu astfel de temeatici, nu se fac glume proaste. Ocupa\u021Bi-v\u0103 de politic\u0103, nu de Dumnezeu. Chiar dac\u0103 nu exist\u0103 un Dumnezeu, nu \u00EEnseamn\u0103 c\u0103 dac\u0103 nu credem, s\u0103 ne batem joc de cei care cred."
    },
    {
      "name": "Vasile Dologa 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate \u0219i tu faci acela\u0219i lucru."
    },
    {
      "name": "Stefan Vidrean 3 days",
      "text": "Seful tau ce ti.a spus..."
    },
    {
      "name": "Margareta Neagu 3 days",
      "text": "Dac\u0103 ai coloana vertebrala \u0219i creier \u0219i un pic de demnitate,nu iei pozi\u021Bia ghiocelului.Iti men\u021Bii punctul de vedere ."
    },
    {
      "name": "Florin Iuga 2 days",
      "text": "Exact a\u0219a r\u0103stignesc politicienii poporul Rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "Andu Gb 3 days",
      "text": "Ce aveti cu jandarmii?"
    },
    {
      "name": "Adrian Costache 3 days",
      "text": "Oare cei ce lau r\u0103stignit dac\u0103 ar avea ocazia sa dea timpul \u00EEnapoi ar \u00EEndrepta gre\u0219eal\u0103 pe care au f\u0103cut-o?"
    },
    {
      "name": "Ion Dragut 2 days",
      "text": "Jandarmi din ziua de azi"
    },
    {
      "name": "Simona Pol 3 days",
      "text": "Asa a fost dintotdeauna. \u00CEn viata cu greutate oamenii se ridica la o conditie pt sus\u021Binerea familiei, prin truda cei corec\u021Bi, al\u021Bii prin minciuni s.a. P\u0103cat ca pu\u021Bini au curaj \u0219i majoritatea nu au \u00EEn\u021Beles un simplu lucru. Cei mul\u021Bi dac\u0103 sunt uni\u021Bi pot \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ceausescu Nicolae 3 days",
      "text": "Preg\u0103te\u0219te-te pentru evenimentul solar din 29 aprilie 2025! Salt cuantic: un fenomen care se repet\u0103 la fiecare 26.000 de ani.\nUrm\u0103toarea erup\u021Bie solar\u0103: se preconizeaz\u0103 c\u0103 va avea loc o erup\u021Bie solar\u0103 major\u0103 pe 29 aprilie 2025. Planeta noastr\u0103 este si\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stela Sfirna 3 days",
      "text": "Aveti mare Dreptate Doamn\u00E0"
    },
    {
      "name": "Ion 2 days",
      "text": "\u00CEntotdeauna escrocii c\u00E2nd au \u00EEnt\u00E2lnit pro\u0219tii \u0219i-au f\u0103cut partid"
    },
    {
      "name": "Alexandru Valeanu 3 days",
      "text": "Doamna \u0218o\u0219o... incerci sa ne zici ca actionati la ordine."
    },
    {
      "name": "Mihai Duru 3 days",
      "text": "\u0218i tu Diana ce faci?"
    },
    {
      "name": "Tele Gogiltan 23 hours",
      "text": "A fost considerat ,,periculos\u0022. A\u0219a spunea \u0219i Georgescu... \u0219i to\u021Bi au zis c\u0103 e nebun...Exact la asta se referea"
    },
    {
      "name": "Gioni Nedelcu 2 days",
      "text": "Majoritatea oamenilor sunt la comanda celui r\u0103u..."
    },
    {
      "name": "Ioana Popescu 3 days",
      "text": "Cu noi este Dumnezeu,Dna Diana"
    },
    {
      "name": "Ale Paul Matenco 2 days",
      "text": "Exact asa face\u021Bi si voi , ce va ordon\u0103 sistemul."
    },
    {
      "name": "Mihai Botea 3 days",
      "text": "Seam\u0103n\u0103 a blasfemie, av\u00E2nd \u00EEn vedere contextul: punerea la zid a judec\u0103torului din Ploie\u0219ti \u0219i a celor 20 de pagini de motivare a deciziei. D-na \u0218o\u0219oac\u0103, po\u021Bi mai mult..."
    },
    {
      "name": "Dorina Giurgiu 3 days",
      "text": "Da, tot asa eram eu cand eram mica,de frica celor mari care comanda..."
    },
    {
      "name": "Denis Alimov 9 hours",
      "text": "DOAMNE IART\u0102NE PENTRU P\u0102CATELE NOASTRE, SLAV\u0102 \u0162IE DOAMNE, AMIN."
    },
    {
      "name": "Viorel Murgu 3 days",
      "text": "Nimeni nu poate fii obliga\u021B \u00EEmpotriva propriei CON\u0218TIIN\u021AE, dac\u0103 are."
    },
    {
      "name": "Ion Tudor a day",
      "text": "Dac\u0103 \u0219eful \u00EE\u021Bi spune aruncate \u00EEn put te arunci \u00EEn put .Dac\u0103 faci acest lucru nu ai nimic demn \u00EEn tine e\u0219ti cu adev\u0103rat sclav"
    },
    {
      "name": "Liliana \u0218tefan 3 days",
      "text": "Doamna Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial , de ce \u00EEl mai urm\u0103ri\u021Bi pe Luis Lazarus-Zeus Tv dac\u0103 el nu v\u0103 mai urm\u0103re\u0219te?"
    },
    {
      "name": "Elena Lacramioara Loghin 2 days",
      "text": "Nu este doar Iuda vinovat...\u0219i eu\nAmin"
    },
    {
      "name": "Gul Dobroiu 2 days",
      "text": "Pe Iuda nu la iertat pentru k sa v\u00E2ndut diavolului"
    },
    {
      "name": "Cristian Tripon 3 days",
      "text": "Mar\u015F la Moscova"
    },
    {
      "name": "Gi Gi 2 days",
      "text": "Alias jandarmeria de azi..."
    },
    {
      "name": "Ungureanu Claudiu 3 days",
      "text": "Pe\u0219tele se impute de la cap....cei care conduc dau ordinele astea....Politica d\u0103 cont moralei? uite cine d\u0103 ordinele"
    },
    {
      "name": "Virginia Coman 3 days",
      "text": "La\u0219itate ,cruzime, incon\u0219tien\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nelya Miron 3 days",
      "text": "Doar cine este prost,face asa ceva! ,,\u0219i prostimea omului este un p\u0103cat! Dumnezeu ne a daruit \u00EEnc\u0103 de la Na\u0219terea demnitate,\u00EEncredere in sine etc...."
    },
    {
      "name": "Ludovic Codrean 2 days",
      "text": "Si nu f\u0103cem voia Domnului Isus.atunci ce se mai poate face."
    },
    {
      "name": "Raducanu Vasile 3 days",
      "text": "De parc\u0103 am\u0103r\u00E2\u021Bii aceia de bani le asigur\u0103 nemurirea! Slugi, acesta este calificativul lor!"
    },
    {
      "name": "Dorin Scheul a day",
      "text": "Tu, Diana, ai b\u0103tut cuie peste tot: trebuia, nu trebuia..."
    },
    {
      "name": "Gabriel David 3 days",
      "text": "A\u0219a e acum jandarmeria, nu g\u00E2ndesc fac ce le zice \u0219eful!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Pascariu a day",
      "text": "Din pacate pentru citiva lei ne omorim unii pe altii si la propriu si la figurat"
    },
    {
      "name": "Mihai Covaci 3 days",
      "text": "\u0218i atunci karma pe cine va judeca dac\u0103 to\u021Bi au avut o motiva\u021Bie?!"
    },
    {
      "name": "\u0218tefan Mu\u0219at 2 days",
      "text": "Frica. Frica de cine? Frica de ei \u00EEn\u0219i\u0219i sau de \u0219efii lor?\nScuze... Scuze pentru ei \u00EEn\u0219i\u0219i? Sau scuze pentru con\u0219tiin\u021Ba lor.\nIn ambele cazuri adev\u0103rul se sus\u021Bine pe el \u00EEnsu\u0219i. To\u021Bi \u0219tiau ceea ce fac. To\u021Bi \u0219tiau c\u0103 nu este bine ceea ce fac. Dar totu\u0219i \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Matei 2 days",
      "text": "Uite a\u0219a se vinde unii pt bani ca Iuda v\u00E2nz\u0103torul care l-au tr\u0103dat pe Iisus"
    },
    {
      "name": "Orlando Radu 3 days",
      "text": "Exact baliverne astea le zic \u0219i jandarmii \u0219i in ziua de ast\u0103zi"
    },
    {
      "name": "Costel T\u0103m\u00EEsi 3 days",
      "text": "Asta ai f\u0103cut tradatoareo"
    },
    {
      "name": "Elena Palaghiu 3 days",
      "text": "F trist dar din pacate real, istoria se repeta!"
    },
    {
      "name": "Popescu Daniel 3 days",
      "text": "\u00CEn\u021Beleg foarte bine cele din imagine... De care parte a situa\u021Biei te situezi ?"
    },
    {
      "name": "Petre Defta 3 days",
      "text": "E adev\u0103rat"
    },
    {
      "name": "Pasler Ioana 3 days",
      "text": "A\u0219a arat\u0103 obedien\u021Ba,tr\u0103darea,f\u0103\u021B\u0103rnicia ,lipsa de moralitate \u0219i umanitate,lipsa empatiei,sl\u0103biciunia \u0219i ur\u00E2\u021Benia!Doamne fere\u0219te-ne de acestea \u0219i c\u0103l\u0103uze\u0219te-ne pe drumurile bune \u0219i \u00EEnt\u0103re\u0219te-ne min\u021Bile \u0219i inimile la ce numai tu ,Dumnezeule iubitor de dr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionica Bordeianu 2 days",
      "text": "Pironeste-ti \u0219eful nu oamenii nevinova\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Bexa Valy 3 days",
      "text": "Mi se pare mie sau mesajele astea seam\u0103n\u0103 cu jandarmeria din ziua de ast\u0103zi ,poate mi se \u00EEmpare"
    },
    {
      "name": "Sorinel Enea 3 days",
      "text": "Asa este dintotdeauna,p\u0103cat !!!Avem scuz\u0103 ,o ,arunc\u0103m unul pe altul!"
    },
    {
      "name": "Alexp Alex 3 days",
      "text": "Nu o v\u0103d pe Iuda in tablou"
    },
    {
      "name": "Florica Sarca 3 days",
      "text": "Din pacte toti santem devina !!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Aky Pacioga 3 days",
      "text": "Aceeiasi \u0022sefi\u0022; ca in zilele noastre...sefi alesi"
    },
    {
      "name": "Copoi Gheorghe 11 hours",
      "text": "La fel de rea e lumea \u0219i \u00EEn prezent.Nimic nu sa schimbat mai bine de 2000 de ani....."
    },
    {
      "name": "Viko\u015F Alin 3 days",
      "text": "A\u0219a suntem atunci c\u00E2nd ne supunem niste reguli create de al\u021Bi c\u00E2nd mergem \u00EEn zi de s\u0103rb\u0103toare la munca in loc sa ne cinstim \u00EEnv\u0103\u021B\u0103torulu"
    },
    {
      "name": "Dia River 3 days",
      "text": "Exact ca jandarmii"
    },
    {
      "name": "Violeta Cojocaru 3 days",
      "text": "Cu parere de rau ,cam asa cred .Pe cale pasnica nu se va obtine nimic."
    },
    {
      "name": "Didi Constantin 3 days",
      "text": "Cu ajutorul guvernan\u021Bilor europa ne va distruge ."
    },
    {
      "name": "Olimpia Dobrea 2 days",
      "text": "Perfect, adev\u0103rat!!!\nDoar c\u0103, \u00EEn fata lui Dumnezeu, nu este valabil\u0103 zicala: scopul scuz\u0103 mijloacele!!!"
    },
    {
      "name": "Buz Silviu about an hour",
      "text": "To\u021Bi sunt vinova\u021Bi . To\u021Bi avem de ales"
    },
    {
      "name": "Emil Radut 3 days",
      "text": "Eu nu am v\u0103zut pe nimeni s\u0103 propun\u0103 ca \u00EEn ziua R\u0103stignirii s\u0103 \u021Binem zi de doliu Na\u021Bional, dar am auzit \u0219i v\u0103zut ca s\u0103 \u021Binem doliu Na\u021Bional c\u0103 a murit antihristul papa."
    },
    {
      "name": "Paraschiv Cristi 3 days",
      "text": "asa si cu plandemia !"
    },
    {
      "name": "Lucia Dumitrescu 3 days",
      "text": "S\u0103 nu l mai tr\u0103dam \u0219i noi azi ,a doua oar\u0103 pe Iisus Hristos,M\u00E2ntuitorul nostru ! Dumnezeu s\u0103 ne dea putere \u0219i \u00EEnt\u0103rire \u00EEn credin\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Cristi David 3 days",
      "text": "Scuzele jandarmilor"
    },
    {
      "name": "Antonov Stefan 3 days",
      "text": "Dumneavoastra Doamn\u0103 credeti ca sunteti Isus? Sunteti prin preajm\u0103! P\u0103cat, ati inceput excelent si ati dat la sf\u00E2rsit cu mucii in fasole! P\u0103cat, v-am votat in primul tur de scrutin si am incercat sa fac c\u00E2t mai bine dreptunghiul cu pixul unde am votat \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liviu Ticanet 3 days",
      "text": "Cat adevar"
    },
    {
      "name": "Valentin Mahnoved a day",
      "text": "Asta dac\u0103 chiar a fost a\u0219a"
    },
    {
      "name": "Euhente Minus 2 days",
      "text": "Fiecare avea o treaba!!! Daca nu erau soldatii, Iisus nu murea si nu mai invia din morti!!\nMisterioase sunt caile Domnului!!!"
    },
    {
      "name": "Daniel Iancu Daniel Iancu 2 days",
      "text": "Pe procedur\u0103 ! Asa merg to\u021Bi . E mai simplu c\u0103 nu-i nevoie s\u0103 g\u00EEndeasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Marian Vlad 3 days",
      "text": "\u0102\u0219tia suntem!\nP\u00E2n\u0103 c\u00E2nd????"
    },
    {
      "name": "Alis Valeria 3 days",
      "text": "\u0218i a\u0219a ...sau perpetuat...specia ;eu execut ...nu g\u00E2ndesc!\u00A1(sclavia...omului ,carei sa atrofiat..;.personalitatea... dreptul de a fi ,,,OM Integru!!! )"
    },
    {
      "name": "Lyv (Cls) 3 days",
      "text": "P\u0103i si dumneavoastr\u0103 cu ce sunte\u021Bi mai presus dec\u00E2t cei din poz\u0103? Haide\u021Bi s\u0103 facem o recapitulare de unde a\u021Bi intrat in politic\u0103. 2018-2019, ha\u0219tag rezist, 10 august, pro USR, pro Kovesi da? Intrarea in AUR, so\u021Bul decide \u00EEnfiin\u021Barea unui partid cu nume\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ceacarescu Alin Talida 2 days",
      "text": "Pai tu faci analogie \u00EEntre tine \u0219i M\u00E2ntuitor ? Asa blasfemie sa faci doar diavolul te pune !"
    },
    {
      "name": "Alin Sarev 3 days",
      "text": "A\u021Bi votat \u00EEmpotriva opriri alegerilor acestea ilegale, de ce ?"
    },
    {
      "name": "Vlad Elena 3 days",
      "text": "Trebuia sa va uni\u021Bi cu AUR \u0219i POT,chiar dac\u0103 nu va potrivi\u021Bi....dar ca s\u0103 salva\u021Bi tara."
    },
    {
      "name": "Innes Flores 3 days",
      "text": "Din pacate ,asa sunt mul\u021Bi.Nj te po\u021Bi baza......te cump\u0103ra \u0219i te vinde"
    },
    {
      "name": "Bella Corizza 2 days",
      "text": "BASTARDII"
    },
    {
      "name": "Virgiliu Geicu 3 days",
      "text": "OMU ARE IN VENA DE A DA VINA"
    },
    {
      "name": "Beniamin Chicos 3 days",
      "text": "Dup\u0103 respingerea candidaturii din5-10. ,\u00EEntr-un comentariu am f\u0103cut leg\u0103tura \u00EEntre situa\u021Bia c\u00E2nd Domnul Isus Hristos, trimisul Tat\u0103lui s\u0103 salveze Omul din p\u0103cat, a fost marginalizat \u0219i omor\u00E2t, \u0219i au ales un Uciga\u0219:Baraba.\nTot astfel, dna Diana care a l\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eugen Munteanu 3 days",
      "text": "V\u0103 credeam altfel doamn\u0103 \u0218o\u0219oac\u0103...bine c\u0103 a\u021Bi fost scoas\u0103 de pe lista electoral\u0103...mare, mare ru\u0219ine!"
    },
    {
      "name": "Relu B\u0103lini\u0219teanu 2 days",
      "text": "A\u0219a procedeaz\u0103 slugile nemernice jandarmii \u0219i mili\u021Bienii"
    },
    {
      "name": "Antonica Vicol 3 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA, DIANA ,SOS.."
    },
    {
      "name": "Chivuta Sandu 3 days",
      "text": "DOAMNE, IISUSE HRISTOASE, CEL CE AI INVIAT DIN MORTI,INVIAZA SI SUFLETELE NOASTRE!"
    },
    {
      "name": "Raul Tamasan 3 days",
      "text": "Perfect adev\u0103rat ."
    },
    {
      "name": "Danila Vaida 3 days",
      "text": "\u0218i cine este \u0219eful mare"
    },
    {
      "name": "Al\u0258xandru Simionescu 3 days",
      "text": "Daca legea spune ca trebuie rastignit, facem ce zice legea, sau il credem pe nebun ca e Dumnezeu?"
    },
    {
      "name": "Ili Iosub 3 days",
      "text": "Evenimentele din ultimii cinci ani conving pe fiecare cre\u0219tin \u00EEn parte apropierea cu pa\u0219i repezi de ziua \u00EEn care divinitatea va pune cap\u0103t suferin\u021Bei....V\u0103 deranjeaz\u0103 tip\u0103tul Dianei??? V\u0103 tot avertizeaz\u0103 sa v\u0103 trezi\u021Bi...Grav este c\u0103 o mare parte tot \u00EEn\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Spartanu 2 days",
      "text": "Jandarmii din ziua de azi."
    },
    {
      "name": "Ioan Tan 2 days",
      "text": "Omul distruge tr\u0103deaz\u0103 minte fur\u0103 ucide nu vom reu\u0219i niciodat\u0103 s\u0103 \u00EEn\u021Belegem puterea lui Dumnezeu am amestecat ura cu dragostea curvia cu linguseala iubirea cu tr\u0103darea s\u0103 \u00EEn\u021Belegem nu vom reu\u0219i"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 3 days",
      "text": "TOATE BANCILE DIN ELVETIA SUNT ALE CATOLICILOR .. TOTI CIORDITORII MAFIOTI AU BANI IN ELE"
    },
    {
      "name": "Viorel Str\u00EEmbeanu 32 minutes",
      "text": "Neadevarat a inviat!Daca invia nu mai era atita cruzime si nedreptate in lume."
    },
    {
      "name": "Artur RA a day",
      "text": "\u015EO\u015EOACA CARE E\u015ETI DIN IMAGINE ?!"
    },
    {
      "name": "Gigel Has 2 days",
      "text": "Mai urli ca oroasta in parlamentul european?nai vituperezi ca o cretina pe o caruta de bani?a dreaq sa fii, ne ai facut de ras,in locul oamenilor alora te as da afara ca pe o masea stricata ,rusofloca dreaq..."
    },
    {
      "name": "Gina Albu 3 days",
      "text": "haha good one ! It\u0027s applying to our people everywhere."
    },
    {
      "name": "Bitere Ciprian 3 days",
      "text": "Pe Isus nu l-au omor\u00E2t Romanii.msi trece\u021Bi pe la biblioteca e gratis"
    },
    {
      "name": "Turcan Georgiana 3 days",
      "text": "Fix asa face\u021Bi to\u021Bi\n\u0218i dv\nSunteti decat un ,,antisistem,,controlat"
    },
    {
      "name": "Georg Sch\u00F6n 3 days",
      "text": "Numai prosti mai cred in povesti adic\u00E4 Rumuni"
    },
    {
      "name": "Jacobsen Jacobsen 2 days",
      "text": "Burghezia bugetar\u0103 \u0219i pulimea . Burghezia ploretar\u0103 convertit\u0103 la burghezia bugetar\u0103 . \u00CEn 90 \u0219i respectiv 92 de duminica orbului , a\u021Bi votat tot c\u0103l\u0103ii . V\u0103 merita\u021Bi soarta . Toat\u0103 pulimea \u00EEl alerga pe Corneliu Coposu s\u0103-l omoare . Bietul om f\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tinny Tim 3 days",
      "text": "Asa e ..\u00EEmbr\u0103ca\u021Bi \u00EEn salopet\u0103 de slug\u0103 cu scuze mizerabile.!! A\u0219a a fost \u0219i \u00EEnc\u0103 este.."
    },
    {
      "name": "Lore Lore 3 days",
      "text": "UNA CARE BLESTEAMA???"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 3 days",
      "text": "SI CAND TE GANDESTI CA TOTI SE DUC LA CIMITIR SI BOGATI SI SARACI IAR DUMNEZEU RADE DE EI"
    },
    {
      "name": "Lilian Dohotaru 2 days",
      "text": "Asa a fost cu vaccinarea... Cine se simte cu musca pe c\u0103ciul\u0103???"
    },
    {
      "name": "Gabi Nita 3 days",
      "text": "Jidovii L-au r\u0103stignit pe Cruce!!!!\n- Cine se asum\u0103 pentru Adev\u0103r, Dreptate, Credin\u021Ba-Strabuna si neam, \u00EE\u0219i jertfe\u0219te via\u021Ba pentru Hristos, precum si El S- a jertfit pentru noi p\u0103c\u0103to\u0219ii.\n- Cu Dumnezeu \u00EEnainte, DIANA!."
    },
    {
      "name": "Laurian Vartolomei 2 days",
      "text": "Doar vr\u0103jeli..ieftine!!\nDUMNEZEU..DE ASTA S A \u00CENTRUPAT\nS\u0102 NE \u00CENVE\u021AE ..IUBIREA DU\u0218MANULUI..\u0218I S\u0102 ARATE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornel Victoria Suciu 2 days",
      "text": "ISUS CHRISTOS E VIU IN VECI!!"
    },
    {
      "name": "Olimpia Bunea 3 days",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat ! Va iubim d na Diana !"
    },
    {
      "name": "Vali C\u0103lin 3 days",
      "text": "Dumnezeu v\u0103 iube\u0219te nu v\u0103 pierde\u021Bi speran\u021Ba...\nCine a ridicat m\u00E2na, de sabie o s\u0103 moar\u0103..\nCine a tri\u0219at ca \u0219i Iuda, sp\u00E2nzurat va muri...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 3 days",
      "text": "Tupeisti aste ordinari si nesimtiti, b\u0101 vou\u0101 nu v\u0101 e rusine sc\u00E2rbe ordinare, intrati pe pagina Doamnei DIANA, v\u0101 luati informati corecte, apoi aveti tupeul ordinar si nesimtiti s\u0101 o jigniti, b\u0101 ordinarilor mars la mars tv, sufrageria tv si siemiogen tv\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Valentin Lescov 3 days",
      "text": "Aceste sunt justific\u0103rile aduse de to\u021Bi terori\u0219ti opresori de stat!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Manolachi 3 days",
      "text": "Amin Doamne iart\u0103ne pe noi p\u0103c\u0103to\u0219ii.!"
    },
    {
      "name": "Veronica Cojan 3 days",
      "text": "DOAMNA SOSOACA V - AM SUS\u021AINUT C\u00C2ND A\u021AI LUPTAT \u00CEN TIMPUL PANDEMIEI PENTRU AP\u0102RAREA ROM\u00C2NILOR DE VACCIN.\nDAR V - A\u021AI SCHIMBAT CU 360 DE GRADE SI V - A\u021AI ALINIAT CU PSD. CU PNL. CU UDMR.UL CARE VOR S\u0102 DISTRUG\u0102 ROM\u00C2NIA CU ORICE PRET SI \u00CEN ORICE FEL. P\u0102CAT\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liliana Andrei 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa binecuv\u00E2nteze Rom\u00E2nia \u0219i pe Diana Iovanovici Sosoaca"
    },
    {
      "name": "Flori Nitu 3 days",
      "text": "Doamna Diana .Pe timpul pandemiei a\u021Bi luptat ca un adevarat erou...RESPECT ! Nu cedati.! Tara.Poporul are nevoie de D.voastr\u00E0.chiar dac\u00E0 multi sint inconstienti si bat cimpii.!"
    },
    {
      "name": "Eu Tot Eu 3 days",
      "text": "Dvs ce ati fi facut, doamna, in locul soldatilor?? L-ati fi eliberat, stiind ca va mantui lumea?? Mai termina cu prostiile astea, mai ales tu, ca avocat!!"
    },
    {
      "name": "Bella Corizza 2 days",
      "text": "MO\u0218ULIC\u0102 AL MEU V-AR BARE CU BICIUL..."
    },
    {
      "name": "Bebe Rusu 3 days",
      "text": "Dac\u0103 ar fi cu to\u021Bii uni\u021Bi,chiar nu ar putea s\u0103-\u0219i piard\u0103 absolut nimeni locul de munc\u0103. Unitate,unitate, unitate... Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Iancu Ioan 3 days",
      "text": "Dobitoac\u0103 ce e\u0219ti matahal\u0103\u0103\u0103!\nASTA ESTE B\u0102TAIE DE JOC \u00CEN FA\u021AA DOMNULUI IISUS CHRISTOS!!!\nBol\u0219evic\u0103 imbecil\u0103 care e\u0219ti!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nelu Ardeleanu 3 days",
      "text": "Dupa ce a \u00EEnviat mor\u021Bi, a vindecat orbi \u0219i leprosi, El a stat sa fie prins \u0219i apoi ucis! I-au disp\u0103rut puterile?!"
    },
    {
      "name": "S Valentin Mihaela 2 days",
      "text": "Jandarmii din ziua de azi"
    },
    {
      "name": "Lumina Rusu 3 days",
      "text": "Oamenii merg dupa LINGUSITORI si falsi..\nPacat..\nSingura care a fost impotriva CALAILOR a fost doar dna DIANA\n..\nR\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioan Tanasescu a day",
      "text": "In fata lui Dumnezeu nu are nicio scuza .Judecata o s\u0103-i trimit\u0103 l\u00EEng\u0103 Iuda vinzatorul ,\u00EEn iadul ve\u0219nic."
    },
    {
      "name": "Mihail Oprea 3 days",
      "text": "A\u0218A EXECUT\u0102 \u0218I JANDARMII"
    },
    {
      "name": "Dan Dr\u0103ghia 3 days",
      "text": "IPOCRIZIE! Crucificarea incomozilor se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 mai ales \u00EEn Rusia l\u0103udat\u0103 de dna \u0218o\u0219oac\u0103! Acolo opozi\u021Bia, ca Boris Nemtsov \u0219i Alexei Navalni sunt mor\u021Bi, crucifica\u021Bi de Putin, pe c\u00E2nd \u00EEn UE asta mult \u00EEnjurat\u0103, opozantei dna \u0218o\u0219oac\u0103 nu i s-a clintit nic\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tudor Elena 3 days",
      "text": "Cei de acum, sunt cei de atunci. Le va veni si lor randul sa fie rastigniti si torturati."
    },
    {
      "name": "Danila Vaida 3 days",
      "text": "A\u0219a fac acum jandarmeria poli\u021Bie armata CCR ANAF DNA injustitia aservit\u0103 politicului mafioti PSD PNL"
    },
    {
      "name": "Vitalie Vascan 3 days",
      "text": "Interesant, e dumnezeul rusesc la care te \u00EEnchini \u0219i el permite bombardamente \u00EEn Ucraina s-au e cel\u0103lalt la care se \u00EEnchin\u0103 restul lumii? Mare jigodie rusofil\u0103 \u0219i tr\u0103d\u0103toare mai e\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Inut Mihalca 3 days",
      "text": "Dac\u0103 nu ar fi murit ce s-ar fi \u00EEnt\u00E2mplat ? Pieriam to\u021Bi \u00EEn nelegiuirile noastre ."
    },
    {
      "name": "Nicu Anton 3 days",
      "text": "Capitalismul."
    },
    {
      "name": "Amg Shiatsu 3 days",
      "text": "EXACT ASTA FAC PRIHANITII DEMONIZATI- ZOMBI OMG XECUTA ROBOTIC CA UN VIRUS PROGRAMAT IN RAU NU BINE....."
    },
    {
      "name": "Radu Metea 3 days",
      "text": "Vino DOAMNE IISUSE mai repede..."
    },
    {
      "name": "Nicolae Filip 3 days",
      "text": "De ce \u00EEmi apare acest rahat \n in feed? Nu m\u0103 intereseaz\u0103 nici un cont ce are leg\u0103tur\u0103 cu politica sau spitalele de psihiatrie."
    },
    {
      "name": "Petrina Pavel 3 days",
      "text": "\u0218I AST\u0102ZI EXIST\u0102 ACEEA\u0218I MENTALITATE LA UNIA. Dac\u0103 din sufragerie li se d\u0103 ordin DOBITOCII \u00EEl execut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Victor Victor 3 days",
      "text": "Vrajeala gogule. Dac\u0103 nu ai s\u00E2nge de criminal nu faci asta..simplu"
    },
    {
      "name": "Alexandru Bologh 3 days",
      "text": "Exact ca tine Sosoac\u0103 o tr\u0103d\u0103toare ce esti ."
    },
    {
      "name": "Ioana Hensel a day",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Liviu Mazilu 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Lucian Marian Chira 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Diana Cristina 3 days",
      "text": "Exact!"
    },
    {
      "name": "Florina Rendler 3 days",
      "text": "Exact!!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Yp 3 days",
      "text": "Ciolacu"
    },
    {
      "name": "Adi Adi 5 hours",
      "text": "Bla bla bla."
    }
  ],
  "message": null
}