{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid01TyrMhQ6QRT3wCu6tmghfNw3kWesB2SNbfbP2KW6FmyCFNq8ZtrbXNfwqsLVc3M4l",
  "comments": [
    {
      "name": "Mihaela Popovici 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nadia Mihet 5 days",
      "text": "Desi am votat de 3 ori ptr dvs( prima data cu AUR, a doua oara la euro parlamentare, a treia oara la alegerile parlamentare, cand am impartit votul cu cei de la AUR ), ptr reactiile si ura din spusele dvs ( fata de un om care nu a facut nimanui rau, \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Leu Daniela 5 days",
      "text": "Respect \u0219i pretuire, om minunat!"
    },
    {
      "name": "Dana Dobre 5 days",
      "text": "Vrem alegeri cu Diana Ivanovici Sosoaca pe buletinul de vot."
    },
    {
      "name": "Viorica Viorica 5 days",
      "text": "Corect for\u021B\u0103 Diana vot\u0103m p\u0103tr\u0103\u021Belul \u0219i suntem ai naibii de mul\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Lara Lariana 5 days",
      "text": "CORECT"
    },
    {
      "name": "\u0218tefi \u0218tefani 5 days",
      "text": "Chiar dac\u0103 se ia de la 0 nu o mai voteaz\u0103 nimeni pe Sosoaca"
    },
    {
      "name": "Ilie Dumitru Dragomir 5 days",
      "text": "Odat\u0103 cu eliminarea din cursa pentru alegeri a Dianei s-a produs o \u00EEnc\u0103lcare a legii!!Deci totul este acum o FARS\u0102!!Bec \u0219i CCR au b\u0103gat \u021Bara \u00EEn HAOS!!"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 5 days",
      "text": "Praful o s\u0103 se aleag\u0103 de to\u021Bi mincino\u0219ii,de cei care fac planuri pe suferin\u021Ba,munca,sacrificiul altora,\u0219i nedreptatea lor!!!Cei care au team\u0103 de judecata divin\u0103,vor cere alegeri constitu\u021Bionale,cu to\u021Bi cei care au fost exclu\u0219i,de\u0219i aveau dreptul de a candida,punct!!!!"
    },
    {
      "name": "Emilia Mazare 5 days",
      "text": "For\u021Ba SOS respect sus\u021Bin"
    },
    {
      "name": "Ilie Licu 5 days",
      "text": "Tu nu ai nici-o calitate pentru a fi Pre\u0219edintele \u021B\u0103rii, ai calitate de latr\u0103toare acolo la euro st\u00E2n\u0103...!"
    },
    {
      "name": "Ioana Cojocaru 5 days",
      "text": "For\u021B\u0103 SOS Respect Sus\u021Bin"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Exact asta este, anularea alegerilor din 6 Decembrie are la baz\u0101 interzicerea Dumneavoastr\u0101 din 5 Octombrie 2024, deci, se pot relua alegerile, doar cu turul 1 , cu DIANA pe buletinul de vot \n, multi nu pricep nici acuma, hai c\u0101 usor, usor deavoaleaz\u0101 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iulian Rusu 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi..!\nDoamne ajut\u0103.!"
    },
    {
      "name": "Georgescu Adrian Calinescu 5 days",
      "text": "Felicit\u0103ri doamna diana mereu a\u021Bi spus doar adevaru \u0219i Dumnezeu va face dreptate doamne ajuta sa putem sa va votam"
    },
    {
      "name": "Ionel Munteanu 5 days",
      "text": "FOR\u021AA S.O.S!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Se pare c\u0101 jorjisti vau invadat pagina, \u0101stea sunt asa de labili c\u0101 nu pricep nimic"
    },
    {
      "name": "Victoria Bacria 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Liliana Cirmaciu 5 days",
      "text": "D-zeu nu doarme!! Forta S.O.S FORTA DIANA!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Rosu Imbroane 5 days",
      "text": "De c\u00E2nd l-au suspendat pe Georgescu,doar Simion s-a luptat cu sistemul,altfel eram la m\u00E2na corup\u021Bilor.Respect Simion"
    },
    {
      "name": "Clau Clau 5 days",
      "text": "Deminitatea \u0219i onoarea noastr\u0103 ca popor rom\u00E2n sta in patratel nu ne ducem dup\u0103 fenta sistemului neau luat dreptul la vot c\u00E2nd a interziso pe doamn\u0103 diana sosoaca pe 5 octombrie 2024 este u\u0219or sate vinzi dar e greu s\u0103-\u021Bi mai recuperezi onoarea \u0219i demnit\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Aurel Dumitru 5 days",
      "text": "Stai cuminte. E JD Vance \u0219i C\u0103lin Georgescu. Nu te mai umfla \u00EEn pene. Tu o s\u0103 strici alegerile deoarece \u00EEmpar\u021Bi electoratul suveran \u0219i c\u00E2\u0219tig\u0103 \u201C CUALITIA \u201C iara. Aten\u021Bie. Stai lini\u0219tit\u0103 \u0219i sus\u021Bine mi\u0219carea suveran\u0103 dac\u0103 e\u0219ti cinstit\u0103."
    },
    {
      "name": "Dorin Iano 5 days",
      "text": "Foarte adev\u0103rat!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Warth 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Dory Dorina 5 days",
      "text": "Asta este cea mai frumoasa \u0219i buna parte a ta c\u0103 blestemi,toate se \u00EEntorc c\u0103 un bumerang!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Marisan 5 days",
      "text": "Doamne ajuta bunul Dumnezeu sa fac\u0103 dup\u0103 dreptate...Doamne ajuta ...Diana ...."
    },
    {
      "name": "Simona Monica Diaconescu 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Nela Du\u021Bu 5 days",
      "text": "DOAMNE AJUT\u0102!"
    },
    {
      "name": "Viorel Stoian 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0101!"
    },
    {
      "name": "Elena Mariana Chiper 5 days",
      "text": "RABDARE NU TE BUCURA \u00CENAINTE"
    },
    {
      "name": "Marioara David 5 days",
      "text": "P\u0103tr\u0103\u021Belul"
    },
    {
      "name": "Monalisa Popirda 5 days",
      "text": "Doamne ajuta ,sa puteti candida ! M-am saturat sa fac patratel ! Vreau sa am posibilitatea sa -mi aleg candidata favorita : Diana Ivanovici Sosoaca ,presedinte !"
    },
    {
      "name": "Nadia Mihali 5 days",
      "text": "Diana Sosoaca,parerea mea este Ca e CAM greu de inteles pt noi far\u00E0 cunostinte juridice!!Nu sunt grea de cap,citesc carti despre lucruri complicate ,Dar ma uit Ca aia la poarta noua !!Va rugam nu ne faceti un Life sa ne explicati pe limbajul nostru?urm\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihai Iancu 5 days",
      "text": "Rom\u00E2ni, l\u0103sa\u021Bi presa din Rom\u00E2nia \u0219i cei care se dau oameni politici \u0219i salvatorii Rom\u00E2niei. Mintea deschid\u0103, c\u0103ci orice om, fiin\u021B\u0103 vie, conform Constitu\u021Biei, are dreptul de a candida la alegerile preziden\u021Biale. Cazul Dianei-\u0218o\u0219oac\u0103 este cu mult peste i\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Timis Gavrila 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 s\u0103 se fac\u0103 dreptate!Turul unu \u00EEnapoi!s\u0103 ne aducem aminte de momentul 5 Octombrie!"
    },
    {
      "name": "Mia Deac 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Chivuta Sandu 5 days",
      "text": "FACEM PATRATELUL..DACA TOT NU SUNTEM LASATI SA ALEGEM PE CINE VREM ..ATUNCI, ASTA ESTE CEA MAI BUNA ALTERNATIVA ,PATRATELUL CU CINE VREM .PUNCT."
    },
    {
      "name": "Cristian Beldie 4 days",
      "text": "Praful s\u0103 se aleag\u0103 de-ei to\u021Bi care \u00EE\u0219i bat joc de \u021Aar\u0103 \u0219i Popor. Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "observatorulzilei.ro 5 days",
      "text": "\u201ECe mai \u00EEnseamn\u0103 azi s\u0103 fii rom\u00E2n?\u201D \u2013 \u00EEntre alegeri, lozinci \u0219i realitate, e o \u00EEntrebare care ne urm\u0103re\u0219te pe to\u021Bi.\n Noi am \u00EEncercat s\u0103 r\u0103spundem altfel, printr-un articol care atinge ceva mai profund dec\u00E2t politica sau istoria de manual.\n Dac\u0103 si\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Claudia Natalia Palcau 4 days",
      "text": "Si eu am votat la parlamentare SOS,dar nimeni si nimic nu va da dreptul de a face un om prost....nu suntem toti avocati,juristi etc.Am vazut comentarii pro si contra.La noi in tara nu va fii bine NEVER,mereu vor conduce talharii.Eu nu votez cu nimeni s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Veronica Popa 4 days",
      "text": "Corect!Adevarul va triumfa!"
    },
    {
      "name": "Jeny Zabu 5 days",
      "text": "D\u0102 DOAMNE!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Beloiu 4 days",
      "text": "Succes doamna Diana! Forta SOS!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Vacarean 4 days",
      "text": "Dumnezeu sa v\u0103 binecuv\u00E2nteze!"
    },
    {
      "name": "Nelu Metaxa 5 days",
      "text": "\u00CEntr-un fel e bine ce s-a \u00EEnt\u00E2mplat, \u00EEn aceste \u2026patru luni a putut vedea cine ESTE departe poporului \u0219i cine ESTE departe a sistemului, tu \u0218o\u0219oac\u0103 \u021Bi-ai pierdut tot electoratul e\u0219ti Omu sistemului \u0219i nu mai are rost s\u0103 ba\u021Bi c\u00E2mpii\uFFFC"
    },
    {
      "name": "Cristina Florentina 5 days",
      "text": "Pai tu oricum nu ai vrut sa candidezi,te ai dat cu ei. Te ai resemnat \u0219i doar ai \u00EEnjurat. Cine drak te mai voteaz\u0103??? Te am votat \u0219i la euro \u0219i la parlamentare....regret enorm.Mars tr\u0103d\u0103toare!!!"
    },
    {
      "name": "Costy Costy 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ionela Gidigeanu 5 days",
      "text": "CORECT D-MNA DIANA!\nVA VREM PE LISTELE PREZIDEN\u021AIALE, SI PUNCT."
    },
    {
      "name": "Dogaru Adrian 5 days",
      "text": "Dreptate pe Diana \u0218o\u0219oac\u0103! Dreptate pentru sus\u021Bin\u0103torii ei!"
    },
    {
      "name": "Elena Macasoi 5 days",
      "text": "Si asa nu te mai voteaza nimeni!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Vasile 4 days",
      "text": "\u0102\u0219tia ho\u021Bi,aia ho\u021Bi,mama lor la to\u021Bi.Sa vina Regele."
    },
    {
      "name": "Amelia Maria 4 days",
      "text": "Binecuv\u00E2nt\u0103ri , iertare, pace,iubire."
    },
    {
      "name": "Florentina Toma 4 days",
      "text": "Adevarul va invinge!"
    },
    {
      "name": "Flori Stef 4 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 la.capat.Adevarul nu poate fi \u00EEnvins.Demoni vor claca.Timpul lor a trecut.Mai e pu\u021Bin.Se separa uleiul de apa."
    },
    {
      "name": "Mihaela Floarea 4 days",
      "text": "S\u0103 fie dreptate!"
    },
    {
      "name": "Noruta Cotuna 4 days",
      "text": "Doamne Isuse Hristoase fiului Dumnezeu miluiestene si ne reuneste in lumina cruci tale AMIN Nu blesteme ci rugaciune si uniti cu toti"
    },
    {
      "name": "Dinca Ioana 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "\u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 \u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 5 days",
      "text": "Respect maxim,admira\u021Bie \u0219i pre\u021Buire d-na Diana pre\u0219edintele meu interzis \u0219i iubit!!!!...merg p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t al\u0103turi de d-voastr\u0103 indiferent ce va fi...votez p\u0103tr\u0103\u021Belul .Doamne ajut\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Violeta Andronic 4 days",
      "text": "Nu cred c\u0103 vei mai fi aleas\u0103 dec\u00E2t de o minoritate, dac\u0103 ai candida( 4, 5% maxim)."
    },
    {
      "name": "Ovidiu Gherasim Lazar 5 days",
      "text": "Soso presedinte si luam macar la pariuri de 500 de ori"
    },
    {
      "name": "Giorgi Dobre 5 days",
      "text": "Stim\u0103 \u0219i Respect Stimat\u0103 Doamn\u0103 Pre\u0219edinte .\nV\u0103 Sus\u021Bin \u0219i Sus\u021Bin SOS Rom\u00E2nia .\nRestul sunt Numai Mizeri, Nu-i Vom ierta Niciodat\u0103 pentru ceea ce au f\u0103cut . \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Pedestru 5 days",
      "text": "Dreptate pentru Diana. Dreptate pentru Rom\u00E2nia."
    },
    {
      "name": "Rodica Veronica 5 days",
      "text": "To\u021Bi cei care sint pe buletinu de vot sint ai sistemului sorosist, iar cei respin\u0219i sint cei care tine cu Tara \u0219i cu poporu roman"
    },
    {
      "name": "Flori Orsa 4 days",
      "text": "Alegerile trebuie sa fie libere!"
    },
    {
      "name": "Marilena Mazilu 4 days",
      "text": "Din p\u0103cate se va alege praful de alte 200 milioane de euro din visteria Rom\u00E2niei ca s\u0103 se fac\u0101 dreptate .Apoi alte 200 milioane de euro pentru alte alegeri tot din baniii rom\u00E2nilor...\nOare nu ar fi normal s\u0103 v\u0103 mai uita\u0163i un pic \u015Fi \u00EEn jos la talpa \u0163\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Ciacoi 5 days",
      "text": "\u0218i dac\u0103 ve\u021Bi participa finalitatea e aceeasi.Cred c\u0103 sunte\u021Bi suficient de realista privind procentele pe care ,eventual ,le a\u021Bi putea ob\u021Bine."
    },
    {
      "name": "Ninu Top 4 days",
      "text": "Raul a fost f\u0103cut \u00EEn ce te prive\u0219te ai pierdut peste 70% din oamenii care te votau dac\u0103 nu aveai interzis"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 5 days",
      "text": "Respect \u0219i pre\u021Buire."
    },
    {
      "name": "Camelia Toma 5 days",
      "text": "A \u00EEnceput baba Vanga cu blestemele...."
    },
    {
      "name": "Georgeta Nicolae 3 days",
      "text": "Bineeeeee! Pa ei Soso .!"
    },
    {
      "name": "Liliana LO 5 days",
      "text": "S.O.S. la guvernare!"
    },
    {
      "name": "Constantin Frangoles 4 days",
      "text": "Ok stimata doamna \u0219ti pierdut \u00EEncrederea oamenilor prin comportamentul dup\u0103 ce a ap\u0103rut cineva echilibrat \u0219i cu prixa la popula\u021Bie ,a\u021Bi adresat \u00EEnjur\u0103turi \u0219i insulte in loc sa va uniti \u0219i s\u0103 lupta\u021Bi alaturi de restul suveranistilor indiferent care sunt ei"
    },
    {
      "name": "Liliana LO 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Marilena Gheorghe 5 days",
      "text": "Nici sa scrii corect nu \u0219tii! Dar blestemele sunt pe primul plan la tine!"
    },
    {
      "name": "Petrisor Stancu 4 days",
      "text": "Respect si sustinere .Vot SOS"
    },
    {
      "name": "Doina Ionescu a day",
      "text": "Sigur voi face patratelul"
    },
    {
      "name": "Marcella Nita 4 days",
      "text": "Da nu \u021Bi-ai pus \u00EEntrebarea Cine te mai voteaz\u0103 pe tine Nu meri\u021Bi nici \u00EEn parlament"
    },
    {
      "name": "Florina Elena Matei 3 days",
      "text": "Atunci putem s\u0103-l votam pe guru."
    },
    {
      "name": "Viorel Covasa 5 days",
      "text": "Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Florin Manea 5 days",
      "text": "Corect, respect Diana Presedinte!"
    },
    {
      "name": "Helena Lura Veres 5 days",
      "text": "bravo! \u201C Nu e Kafka, e SOSOACA\u201D\u2026!"
    },
    {
      "name": "Loreta Jianu 5 days",
      "text": "Dumnezeu este mare \u0219i drept ! EL cu puterea lui duce totul cu dreptate \u0219i adev\u0103r! ...\u0219i r\u0103bdare !\nPutere \u0219i r\u0103bdare SOS !\nPutere \u0219i r\u0103bdare DIANA !"
    },
    {
      "name": "Rita Nicolae 4 days",
      "text": "Doamne ajuta sa fie intr-un ceas bun"
    },
    {
      "name": "Marian Trasca 5 days",
      "text": "Ce vot\u0103m? #patratica?"
    },
    {
      "name": "Florina Dupta 4 days",
      "text": "Eu Niciodat\u0103 nu v a\u0219 Vota pe Dumneavoastr\u0103 !\nPentru faptul, cat de urat v ati adresat Diasporei, si la cat de ur\u00E2t a-\u021Bi zbierat pe Facebook \u0219i DENICRAT pe CALIN GEORGESCU!"
    },
    {
      "name": "George Laurentiu Goaga 4 days",
      "text": "Ar fi trebuit sa te lase pe buletinul de vot, oricum mai mult de 5% nu ai. Vezi prostia, PNL de pupa cu PSD de oricate ori e nevoie sa nu piarda guvernul. In schimb tu marea sosoaca nu te poti pupa cu nimeni, vrei tu tot sau nimic"
    },
    {
      "name": "Elena Topala 4 days",
      "text": "Spus a la carte.."
    },
    {
      "name": "Dida Danaida 4 days",
      "text": "fara presedinte,fara guvern,fara parlamentari- fara paraziti.gata ajunge sa muncim sa platim niste paraziti care ne spun ca nu ne pot plati,ca nu sunt bani ca nu,nu nu...pentru popor!"
    },
    {
      "name": "Ana Coman 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Vlad \u021Aepe\u0219 4 days",
      "text": "Jet f\u0103 scoroafo"
    },
    {
      "name": "Mica Vintila 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Aura Lazar 4 days",
      "text": "Remandam peste 4 ani Doamna acum l\u0103sam turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Cornelia Musca 5 days",
      "text": "Diana presedinte!"
    },
    {
      "name": "Florina Dupta 4 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Paulina Ionescu 5 days",
      "text": "For\u021Ba SOS!"
    },
    {
      "name": "Daniela Puscasu 5 days",
      "text": "Forta SOS!"
    },
    {
      "name": "Mirela Iurescu a day",
      "text": "Pre\u021Bul pentru 5% in parlament. E bine de respectat faptul ca blestemele sunt bumeranguri karmice."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Prioteasa 4 days",
      "text": "A\u0219a nu mai termin\u0103m niciodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Larisa Cebotari 5 days",
      "text": "Corect dreptate pentru to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Vlad Drb 4 days",
      "text": "Mda...s-a desumflat balonul \u0022Ploiesti\u0022"
    },
    {
      "name": "Elena Pl\u0103p\u0103maru 5 days",
      "text": "Corect bravo doamna Diana felicitari forta"
    },
    {
      "name": "Mihaela Stamate 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103! Turul 2 \u00EEnapoi! Cu dl C\u0103lin Georgescu!!"
    },
    {
      "name": "Maricica Patrunjel 5 days",
      "text": "CORECT !"
    },
    {
      "name": "Dany Pandelescu 5 days",
      "text": "Dreptate!!!"
    },
    {
      "name": "Radu Lelescu 5 days",
      "text": "Vot\u0103m P\u0102TR\u0102\u021AELUL!!."
    },
    {
      "name": "Nistor Spinache 5 days",
      "text": "JUDECATA ESTE CORECTA. JURIDIC SUNT NOVICE, DAR MA REPET; JUDECATA ESTE CORECTA . INTR-O TARA UNDE JUSTITIA ( LEGEA ) NU FUNCTIONEAZA , NIMIC NU FUNCTIONAZA ."
    },
    {
      "name": "Ica Bulancea 4 days",
      "text": "Pentru reluarea alegerilor cred c\u0103 este nevoie de o hot\u0103r\u00E2re judec\u0103toreasc\u0103 pentru anularea Hot. 2/5.10.2024."
    },
    {
      "name": "Catalin Dohon 5 days",
      "text": "For\u021Ba SOS"
    },
    {
      "name": "Dragos Maricel Ghitun 5 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Ienciu Elena Irina 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Aurica Curca 5 days",
      "text": "Chiar de se ea de la 0 doamna sosoaca ramine cu blestemul se \u00EEntoarce la cel ce blestema votez C\u0103lin GIORGESCU PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "Tora Conte 4 days",
      "text": "DIANA PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Anca Si Stefania 4 days",
      "text": "Imi pare rau, ca intr.o perioada am crezut in tine! Mi s.a parut ca esti o patrioata adevarata, dar vad ca in ultimul timp ai luat.o rau pe aratura! Imi pare rau pentru tine.... mai bine iei o pauza si iti revii, daca ai fost candva cu poporul...... st\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "FiiRa Hutanu 4 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ana Maria Boncea 5 days",
      "text": "Oricum toata campania asta a fost facuta sa poata fura bani publici asa zisii candidati....caricaturi hidoase"
    },
    {
      "name": "Dumitru Bradatan 5 days",
      "text": "\u0218o\u0219oac\u0103 3%"
    },
    {
      "name": "Doina Damaschin 5 days",
      "text": "Tradatoareo"
    },
    {
      "name": "Ana Dorina 5 days",
      "text": "Dupa tot ce am citit in comentariile ultimelor zile doar de un lucru am avea nevoie: MOLITFELE Sfantului Vasile!"
    },
    {
      "name": "Helen Nicu 5 days",
      "text": "CORECT \nPANA NU SE FACE DREPTATE DE UNDE SA INCEPUT NEDREPTATEA VA FI HAOS TOTAL"
    },
    {
      "name": "Ionela Condea 5 days",
      "text": "Hopa,iar este vorba despre tine?Narcis,era mic copil pe l\u00E2ng\u0103 tine!"
    },
    {
      "name": "Deliu Aurica 5 days",
      "text": "Votam patratelu !"
    },
    {
      "name": "Gigi Suedezu 4 days",
      "text": "Dreptate \u0219i Diana Ivanovici Sosoac\u0103 pre\u0219edinte ."
    },
    {
      "name": "Adrian-stefan Dinu 4 days",
      "text": "Asta tine cu sistemul vai \u0219i amar de capu nostru \u0219i cine o votato"
    },
    {
      "name": "Marius Dogaru 5 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Gina Dragoi 5 days",
      "text": "P\u0103tr\u0103\u021Belul!!!!"
    },
    {
      "name": "Teodorescu Ionut 4 days",
      "text": "OUG 1/2025 este nul\u0103 de drept dac\u0103 hot. 32 a CCR este anulat\u0103 de Curtea de Apel Ploie\u0219ti? Opinia mea!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Olga Dandoczi 4 days",
      "text": "CG pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nucu Morar 5 days",
      "text": "Biroul Electoral Central precizeaz\u0103 c\u0103 alegerile din luna mai NU sunt afectate de decizia Cur\u021Bii de Apel Ploie\u0219ti de a suspenda hot\u0103r\u00E2rea CCR, privind anularea alegerilor de la finalul lui 2024. Procesul electoral se desf\u0103\u0219oar\u0103 conform calendarului deja stabilit\u2026"
    },
    {
      "name": "Gabriela Sprinceana 5 days",
      "text": "Alba-neagra, \u00EEn varianta pentru alegeri?"
    },
    {
      "name": "Dalimon Mariana 4 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTE \n, TU SCUMPA DOAMNA RAMAI ACOLO UNDE ESTI PENTRU CA ESTE BINE ASA. MULTA SANATATE"
    },
    {
      "name": "Maria Vlad 5 days",
      "text": "Doamne dane minte la totii"
    },
    {
      "name": "Zina Plugaru 5 days",
      "text": "Boln\u0103vioar\u0103 r\u0103u"
    },
    {
      "name": "Anghelina Marian 5 days",
      "text": "\u0218O\u0218O"
    },
    {
      "name": "Geta Ambrose 5 days",
      "text": "Da! Corect! S\u0103 se reia de la cap\u0103t! A\u0219a ar fi corect!"
    },
    {
      "name": "Anca Elena Sandruc 5 days",
      "text": "Mai femeia lui Dzeu te crezi regina acestui glob pamantesc?"
    },
    {
      "name": "Marian Trasca 5 days",
      "text": "2M de votan\u021Bi #patratica SOS! (poate nu mai sunt asa de mul\u021Bi... tradarile sunt a doua art\u0103 (minune, dup\u0103 sarmale mici si cei mai ilustri oameni rom\u00E2ni... Poate e prima art\u0103!)"
    },
    {
      "name": "Loredana Popescu 5 days",
      "text": "Cred c\u0103 e o manevr\u0103 pentru a amana alegerile \u0219i pentru a gr\u0103bi intrarea \u00EEn r\u0103zboi!(p\u0103rerea mea)"
    },
    {
      "name": "Ioana Grigoras 4 days",
      "text": "Deci, e\u0219ti o tr\u0103d\u0103toare, o egoist\u0103. Pana \u0219i Luis Lazarus tine cu CG \u0219i G S. Tot respectul pentru Luis \u0219i Dumitru Coarn\u0103 pentru ca au respectul fata de majoritatea poporului care \u00EEl sus\u021Bine pe CG."
    },
    {
      "name": "Alina Aurora Potolinca 4 days",
      "text": "Mi-as dori maxim s\u0103 v\u0103d un tur 2 \u00EEntre Georgescu \u0219i \u0218o\u0219oaca..."
    },
    {
      "name": "Mino Stefan 5 days",
      "text": "Incurcate sunt caile Domnului!"
    },
    {
      "name": "Ovi Ghe 5 days",
      "text": "P\u0103cat... team votat la Suceava pentru europarlamentare dar observ ca nu meritai ..\u021Bi sa cam urcat valul la cap de tot asa este c\u00E2nd ajungi prea sus ..nu.ma asteptsmmm..."
    },
    {
      "name": "Roberto 5 days",
      "text": "Votam Masiv Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Banica Valeria 5 days",
      "text": "Noi facem p\u0103tr\u0103\u021Belul dac\u0103 Diana Iovanovici Sosoaca nu este pe liste.\nSuntem mul\u021Bi ffffffoarte mul\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Panait Costel 5 days",
      "text": "Pttttrrrrruuuu, ti-a c\u0103zut c\u0103p\u0103strul, treci la iesle !"
    },
    {
      "name": "Ali Ali 5 days",
      "text": "Va merita\u021Bi soarta s\u0103 liberalizeze curentul de la 1iulie s\u0103 m\u0103reasc\u0103 taxele impozitele tot \u0219i atunci s\u0103 veni\u021Bi la tv sa va pl\u00E2nge\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Florentina Alexe 5 days",
      "text": "C\u00E2nd oamenii strigau \u00EEn strada \u0219i inghetau de frig ,Sosoacacera \u00EEn lumea ei,dansa \u00EEn toate felurile!"
    },
    {
      "name": "Ionut Catalin 5 days",
      "text": "Numai plecati dupa fenta. Sistemul este in dificultate si incearca sa gaseasca cea mai buna varianta spre interesul lor!!! De ce tocmai acum si de ce tocmai de la CA Ploiesti???"
    },
    {
      "name": "Maria Draghici 5 days",
      "text": "Dac\u0103 blestema\u021Bi nu ve\u021Bi reu\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Razvan Azamfirei 5 days",
      "text": "Tu nu ai treab\u0103 \u00EEn parlamentul European?"
    },
    {
      "name": "Violeta Rata 2 days",
      "text": "Praful s\u0103 se aleag\u0103 \u0219i de alegerile urm\u0103toare dac\u0103 doamna Diana nu va fi pus\u0103 pe lista de aleg\u0103tori!"
    },
    {
      "name": "Florina Ilie 5 days",
      "text": "D\u0103 Doamne s\u0103 se a uleze tot ptr c\u0103, noi strig\u0103m de mult s\u0103 anuleze porc\u0103riile de hot\u0103r\u00E2ri!"
    },
    {
      "name": "Camelia Todinca 5 days",
      "text": "Bravo Diana"
    },
    {
      "name": "Lavinia Sandu 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103\nAdev\u0103rul iese \u00EEntotdeauna la suprafa\u021B\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Cristian Paka 5 days",
      "text": "Deci blestemele tale au fost solu\u021Bia izb\u0103vitoare, nu rug\u0103ciunile rom\u00E2nilor. Trufia asta \u00EEmb\u00E2rligat\u0103 cu r\u0103utatea ce face din om!"
    },
    {
      "name": "Nelu Metaxa 5 days",
      "text": "\u00CEn locul t\u0103u n-a\u0219 mai vorbi n-ai nici unu la sut\u0103 dac\u0103 ai candida\uFFFC!"
    },
    {
      "name": "Lidia Ungureanu 4 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Dobre George Florin 4 days",
      "text": "Deci e\u0219ti cu sistemul \u0219i dumneata"
    },
    {
      "name": "Sorin Popescu-Sorin 5 days",
      "text": "RESPECT DIANA SOSOACA RESPECT !"
    },
    {
      "name": "Raffa Radu 4 days",
      "text": "Ordinarii vor sa-l acuze pe judecatorii de la Ploiesti care au admis contestatia, dar pe cei de la CCR nu-i cerceteaza pentru ca au anulat alegerile..."
    },
    {
      "name": "Bogdan Ungureanu 2 days",
      "text": "Sunteti nebuna doamna. Plecati si vedeti-va de altceva, va si ne, faceti de ras. Sunteti o Rusine, fara rusine. Dispareti."
    },
    {
      "name": "Viorica C Veronica 4 days",
      "text": "C\u00E2nd v\u0103 aud de blesteme \u0219i cuvinte de toat\u0103 jena, nu-mi vine s\u0103 cred aceast\u0103 persoan\u0103 o credeam cu totul diferit\u0103 \u0219i f\u0103r\u0103 ranchiun\u0103, frustr\u0103ri \u0219i dual\u0103"
    },
    {
      "name": "Aurel Andrei 5 days",
      "text": "numai DIS."
    },
    {
      "name": "Mariuta Lupascu 5 days",
      "text": "Unitiv\u0103 to\u021Bi suveranistii s\u0103 salv\u0103m tara !cu r\u0103utate la R\u0103utate ajungem . R\u00EEd toate \u021B\u0103rile de Rom\u00E2nia ."
    },
    {
      "name": "Alina Tipos 5 days",
      "text": "To\u021Bi candida\u021Bii trebuie s\u0103 fie pe liste.\nJos ho\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "Sacareanu Florin 5 days",
      "text": "Aceasta oug nu este valabila. A fost data dupa lovitura de stat"
    },
    {
      "name": "Preda Violeta 5 days",
      "text": "Saracuta, asemenea tembelism iti produce si mila"
    },
    {
      "name": "Marinela Munteanu 5 days",
      "text": "Nu degeaba se zice ne \u00EEntorc ca la Ploiesti"
    },
    {
      "name": "Ana Georgeta Dusa 5 days",
      "text": "Diana presedinte!"
    },
    {
      "name": "Eli Eli 5 days",
      "text": "Asa sa fie, alegeri libere cu toti candidati!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ciobanu 4 days",
      "text": "To\u021Bi pe list\u0103 \u0219i carei mai bun c\u00EE\u0219tiga, \u00EEns\u0103 trebuie s\u0103 l \u00EEntreba\u021Bi pe Predoiu,"
    },
    {
      "name": "Iuliana Galavan 5 days",
      "text": "Nu mor caii c\u00E2nd vor cainii! \nNu to\u021Bi oamenii sunt v\u00E2ndu\u021Bi \u0219i sclavi! \u00CEnc\u0103 mai avem oameni verticali, patrio\u021Bi \u0219i credincio\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Florina Nicolae Vizinteanu 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi este f\u0103r\u0103 tine. Despre asta este vorba. Nu este vorba despre tine."
    },
    {
      "name": "Gabriel Galan 4 days",
      "text": "Tradatoare-o! Te-ai detonat"
    },
    {
      "name": "Vili Rupa 5 days",
      "text": "\u0218i vor fii alegeri valabile \u00EEn anul 2026."
    },
    {
      "name": "Rosina Ratiu 5 days",
      "text": "Iar ai uitat s\u0103 \u00EE\u021Bi iei pilulele"
    },
    {
      "name": "Bacalbasa Viorel 5 days",
      "text": "Linistestete ...."
    },
    {
      "name": "Ionmilu Ravasi 4 days",
      "text": "\u0102\u0219tia din Politica Rom\u00E2niei \u00EE\u0219i v\u0103d lini\u0219ti\u021Bi de afacerile lor banii sunt la ei \u00EEi doare la basche\u021Bi de noi Rom\u00E2nii simpli mai nou au instaurat \u0219i Dictatura."
    },
    {
      "name": "Corina Frasineanu 5 days",
      "text": "Chiar numai \u00EEn\u021Beleg nimic !\nCe ne jucam de-a alegerile ?"
    },
    {
      "name": "Marinela Cotles 5 days",
      "text": "Vot\u0103m Diana \u0218o\u0219oac\u0103!"
    },
    {
      "name": "Emil Caluian 5 days",
      "text": "Revolu\u021Bia e singura cale de a recupera tara \u0219i libertatea"
    },
    {
      "name": "Amelia Toader 5 days",
      "text": "Turul 2 inapoi!"
    },
    {
      "name": "Donea Corina 5 days",
      "text": "Din p\u0103cate pt tine ai pierdut de mult respectul oamenilor"
    },
    {
      "name": "Medica-Lidia Ianculescu 4 days",
      "text": "Asa este , dar multi nu vad padurea din pricina copacilor...!"
    },
    {
      "name": "Daniela Fira 5 days",
      "text": "Poate s\u00E3 te pun\u00E3 pe liste si de 7 ori multi din Cei ce au f\u00E3cut p\u00E3tr\u00E3tel pt tine nu o s\u00E3 te mai voteze garantat"
    },
    {
      "name": "Ionel Arefte 5 days",
      "text": "Votam vot\u0103m dar ce vot\u0103m..ei anuleaz\u0103 noi ne cert\u0103m si ei isi fac combinatiile"
    },
    {
      "name": "Lucretia Burlacu 4 days",
      "text": "S o activat Soso \u2026 numai ea are dreptate \n!"
    },
    {
      "name": "Florin Crisan 5 days",
      "text": "Tu esti sau bate vantul ???"
    },
    {
      "name": "Liliana Chiriac 5 days",
      "text": "Nu v\u0103 l\u0103sa\u021Bi ! Sunte\u021Bi o lupt\u0103toare \u0219i bunul Dumnezeu este cu dv.!"
    },
    {
      "name": "De Fum 5 days",
      "text": "Lucrarea Domnului se face cu smerenie, rug\u0103ciune, credin\u021B\u0103 vie \u0219i f\u0103r\u0103 blesteme!"
    },
    {
      "name": "Iulian Vlad 5 days",
      "text": "Analiza lucida!Speran\u021Be false! Alegerile vor fi, iar ICCJ va invalida aceast\u0103 hot\u0103r\u00E2re. Sistemul nu se las\u0103 indiferent de ce vor oamenii."
    },
    {
      "name": "Elena Corbu 4 days",
      "text": "Numai de blesteme te tii,altceva mai stii?"
    },
    {
      "name": "Gabriel-Cosmin Stoiti 5 days",
      "text": "Si cine va mai voteaza???Am avut incredere in dvs pana v am vazut langa ciolacu si sefu dvs bolojan.Lumea nu mai inghite tradatori iar dvs v ati alaturat exact impotriva acelora ce am votat noi.Ati gafat\u2026.platiti.Noi nu uitam"
    },
    {
      "name": "Danyy Almas 5 days",
      "text": "Oricum nu iei mai mult de 5% mahalagioaica... am votat la parlamentare SOS dar acum \u00EEmi pare r\u0103u"
    },
    {
      "name": "Raul Georgian 5 days",
      "text": "Lavinia \u0218andru pre\u0219edinte.\nVota\u021Bi pozi\u021Bia 5 pe buletinul de vot"
    },
    {
      "name": "Drunga Paul 5 days",
      "text": "Nu tis mai da \u00EEn vita mea un vot tie \u0219i \u00EEn pare rau ca team votat mars nu dr tine e treaba aici scrofo \u0219i de domnu georgesc mars fa zdreanto sa nu mai auzim dd tine huuu!!"
    },
    {
      "name": "Ron Fox 5 days",
      "text": "tara mica da\u0027 vesela.\nachiesez. i\u0027m in."
    },
    {
      "name": "Nicolaie Cocias 5 days",
      "text": "Zic sa l punem presedinte pe ciordacu \u0219i sa nu se mai tina alegerile ,sa fie adus prim ministru Dragnea ministru apelor pe ponta sa deschid\u0103 stavilarul la Por\u021Bile de Fier \u0219i tot pestele sa ajung\u0103 la Dinescu"
    },
    {
      "name": "Aurica Adiaconitei 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Chis Stelian 5 days",
      "text": "Turul doi inapoi"
    },
    {
      "name": "Madalina Florin 5 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edinte! Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Emilia Bota 5 days",
      "text": "Adev\u0103rata dreptate \u00EEncepe de pe 5 octombrie, daca tot este vorba c\u0103 a \u00EEnceput cernerea \u0219i dreptatea divin\u0103 atunci desigur c\u0103 Bunul Dumnezeu va face dreptate de la \u00EEnceputul nedrept\u0103\u021Bilor \u0219i nu de la jum\u0103tatea nedrept\u0103\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Claudia Victoria Costea 4 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Marcel Constantinescu 5 days",
      "text": "Tot l\u0103ud\u0103roas\u0103. Tot cu blesteme.... vai, a\u021Bi \u00EEn\u0219elat rom\u00E2nii."
    },
    {
      "name": "Adriana Ady 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Ionescu Corina 5 days",
      "text": "FORTA DIANA ! FORTA S.O.S."
    },
    {
      "name": "Pop Sebastian 5 days",
      "text": "Bvvv Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial bine spus"
    },
    {
      "name": "Marinela Renate Azzola 5 days",
      "text": "Se cheltuiesc zeci de milioane de euro pentru niste alegeri care oricum vor fi anulate.. Doamne,in ce lume tr\u0103im?"
    },
    {
      "name": "Elena Maria 4 days",
      "text": "Costovici Marian Costovici nu trebuie sa ne bucuram prea tare,c\u0103 nu e definitiva \u0219i eu am suspiciuni mari."
    },
    {
      "name": "Gabby Gabi 5 days",
      "text": "Praful si se aleaga de ei pentru ca v-au interzis, cine stie ce ne asteapta.."
    },
    {
      "name": "Paraschiva Ursa 5 days",
      "text": "Vise! Vise pl\u0103cute!"
    },
    {
      "name": "MariaMirila Maria 5 days",
      "text": "Diana Pre\u0219edinte Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Daniela Craciun 5 days",
      "text": "C\u00EEnd ti se face o nedreptate ,singurul lucu pe care \u00EEl poti face este blestemul."
    },
    {
      "name": "Gabriella Gaby 5 days",
      "text": "Sunte\u021Bi unicul politician cu adev\u0103rat pur na\u021Bionalist !"
    },
    {
      "name": "Valeria Gutu 5 days",
      "text": "Votam Dna Diana Iovanovici Sosoaca Pre\u0219edinte SOS Rom\u00E2nia felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Adrian Bartha 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Stefania Hegi 4 days",
      "text": "Mare cretin\u0103, destabiliza\u021Bi statul, \u021Bara, v\u0103 bateti joc de rom\u00E2ni pentru ambi\u021Biile voastre politice."
    },
    {
      "name": "Berghezan Virginia 5 days",
      "text": "Cata rautate"
    },
    {
      "name": "Nicu Marin 5 days",
      "text": "Dece ore \u00EE\u0219i mai scote capul.c\u00EEt denaiv\u0103 pote s\u0103 fie.eo nimenea"
    },
    {
      "name": "Tintisan Daniel 5 days",
      "text": "Ai pierdut mult electorat din cauza comportamentului!\nEu sunt unul dintre ei !"
    },
    {
      "name": "Dorina Adam 3 days",
      "text": "rea mai esti ."
    },
    {
      "name": "Dragos Popa 5 days",
      "text": "Dac\u0103 blestemi bubui de proast\u0103! Asa ceva nu se face! Totul iti vine tie inapoi! Nu stiai?"
    },
    {
      "name": "Reghina Timbus 5 days",
      "text": "Respect \u0219i \u00EEn pre\u021Buire DIS PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Lucica Badiu 5 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 fac\u0103 dreptatea corect\u0103.\nFor\u021Ba Diana!"
    },
    {
      "name": "Victoria Staicu 5 days",
      "text": "Si chiar credeti ca vor respecta? Eu nu mai cred!"
    },
    {
      "name": "Ion Modroiu 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nicolas Catalin Cocos 5 days",
      "text": "Tu nu mai ai nici 1% ,asa ti ai aratat adevarata fata ...Tradatoareo"
    },
    {
      "name": "Margareta Cornea 5 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE INDEPENDENT!\n CALIN GERGESCU-"
    },
    {
      "name": "Epure Daniel 5 days",
      "text": "Dumneavoastr\u0103 nu era\u021Bi \u00EEn turul 2"
    },
    {
      "name": "Laura Staneata 4 days",
      "text": "Inafara de a blestema, mai stiti sa faceti si altceva? sa blestemi este mare pacat! Deveniti din ce in ce mai diabolica. Candva v-am sustinut, ma certam cu cei apropiati pentru dvs. Si? Ati ajuns de tot rasul si plasul."
    },
    {
      "name": "Stelian Spulber 3 days",
      "text": "Actalele alegeri S\u00CENT \u00EEn ...."
    },
    {
      "name": "Claudiu Claudiu 5 days",
      "text": "Nici o sansa sa fie mentinute de ICCJ. CA ploiesti este o simpla magistratura judeteana."
    },
    {
      "name": "Elena Lacramioara Loghin 3 days",
      "text": "Eu nu stiu care i motivul de a-\u021Bi bolunzit toti de cap.....nu mai gasesti unu normal\nHo\u021Bul striga ho\u021Bul ......"
    },
    {
      "name": "Gabriela Makkai 4 days",
      "text": "Dac\u0103 o l\u0103sau...acum st\u0103tea lini\u0219tit\u0103, de rezultatul care ii dovedea ca romanu se amuza dar nu voteaz\u0103 circari, poate se razboia cel mult cu Ursula..."
    },
    {
      "name": "Loredana Ion 5 days",
      "text": "Oug sunt anulate dupa aceasta decizie"
    },
    {
      "name": "Mirela Ene 5 days",
      "text": "Doooamne....ca\u021Ba r\u0103utate pe femeia asta!"
    },
    {
      "name": "Mircea Alexandru Isai 5 days",
      "text": "Mdam Sosoaca , cite procente ai obtine , daca ar face astia din sistem , din statul paralel , greseala sa te lase sa candidezi pentru Cotroceni? Ce ai putea face util si constructiv , in afara de urlete si spume la gura , daca ... Doamne fereste ai ajunge presedinte ?"
    },
    {
      "name": "Petrina Pavel 5 days",
      "text": "CORECT FOARTE BINE EU DORESC ANULAREA ALEGERILOR. S\u0102 SE IA DE LA \u00CENCEPUT CU TO\u021AI CANDIDA\u021AII\n NU CE VOR EI!"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Adriana Slabuc 5 days",
      "text": "C.Georgescu.presedinte"
    },
    {
      "name": "Camy Pascal 5 days",
      "text": "Imi pare rau ca ti-am dat credit cu votul meu!"
    },
    {
      "name": "Nichita Verde 5 days",
      "text": "DIana presedintele Romaniei !"
    },
    {
      "name": "Silviu Albei 4 days",
      "text": "Bravo, Diana! Forta!\nFacem p\u0103tr\u0103\u021Belu\u0027, sa moara oile CurGoliste si Ciordaniste de ciuda!"
    },
    {
      "name": "Iulian Cialicu 5 days",
      "text": "Dna dumneata nu \u00EEn\u021Belegi rom\u00E2ne\u0219te.cartile sunt f\u0103cute de mult.din vara anului trecut.ca dl Calin Georgescu sa fie pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Adri Alexe 5 days",
      "text": "Ce va mai trebuie doamna Sosoaca sa candidati la presedentie daca in europarlament luati mult peste 25.000\u20AC pe lun\u0103 , inainte parca erati suveranist\u0103 , acum aruncati cu noroi in singurii 2 suveranisti care au ramas din care doar unu mai poate candida ,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL POARTA OCHELARI DE VEDERE"
    },
    {
      "name": "Marcel Mitu 5 days",
      "text": "Corect Diana."
    },
    {
      "name": "Vali C\u0103lin 5 days",
      "text": "Diana Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Leonard Marius 5 days",
      "text": "Cer ca votant S.O.S ROMANIA sa fie dat afara din partid Domnul Luis Lazarus pentru c\u0103 sus\u021Bine cu neru\u0219inare turul 2 \u0219i c\u0103 se face dreptate pentru turul 2 at\u00E2ta timp c\u00E2t alegerile au fost ilegale din data de 5 octombrie 2024 solicit macar sa fie tras de m\u00E2nec\u0103."
    },
    {
      "name": "Ilie Dabija 4 days",
      "text": "Catiu\u0219a,cine te mai voteaz\u0103?\nMar\u0219 \u00EEn gojinea\u021B\u0103(cremlin)!"
    },
    {
      "name": "Rodica Rodicaa 5 days",
      "text": "D\u0130ANA ESTE PRE\u015EEDINTELE ADEV\u00C2RAT AL ROM\u00C2NIE\u0130"
    },
    {
      "name": "Adi Androne 5 days",
      "text": "Te iubim Diana!E\u0219ti un demnitar rom\u00E2n patriot autentic!"
    },
    {
      "name": "Sanda Manisor 4 days",
      "text": "Sus\u021Bin Diana Ivanovici \u0218o\u0219oac\u0103 \u0219i SOS"
    },
    {
      "name": "Daniel Chirila 5 days",
      "text": "Nu e despre d-ta\u2026!!! Este doar despre TURUL 2 INAPOI\u2026!!!"
    },
    {
      "name": "Balog Ecaterina 4 days",
      "text": "Corect asa atrebui safie Diana sosoaca pe listele electorale .ca lumea sa o voteze finca merita sa fie un pre\u0219edinte care poate schimba aceasta tara \u0219i sa scoat\u0103 tara din minile acestori ho\u021Bi care au distrus poporul roman"
    },
    {
      "name": "Ileana Grebla 5 days",
      "text": "BINE SPUS \nFORTA \n S.O.S.RO"
    },
    {
      "name": "Popoiu Marcela 5 days",
      "text": "Nu se pot tine! S\u00EEnt ilegale! Sa se imputa banii!"
    },
    {
      "name": "Robert Gheorghe Moraru 5 days",
      "text": "Aveati toate sansele sa fiti prim ministru sau orice ati fi dorit...meritocratic fara indoiala... nici acum nu inteleg atitudinea dvoastra dupa turul 1 cand clar CG a castigat...politic vorbind ... cine a zis ca politica e lapte si miere??? Eu nu va j\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Mihalache 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Pavel Lyka Blajan 5 days",
      "text": "\u00CEn privin\u021Ba te iubesc \u0219i te votez"
    },
    {
      "name": "Adrian Varzaru 4 days",
      "text": "Un om credincios care afirma ca crede in Dzeu, NU BLESTEAMA...chiar daca ai partea ta de dreptate!"
    },
    {
      "name": "Rodica Teoran 5 days",
      "text": "Corect!"
    },
    {
      "name": "Criskiki Pop 5 days",
      "text": "Turul 1 \u00EEnapoi cu Diana pe list\u0103!!!\nCei cu \u0022curul 2\u0022merge\u021Bi \u00EEn spa\u021Biu la extratere\u0219tri \nacolo s\u0103 vota\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Monika Niculina 5 days",
      "text": "Alegeri libere vrem...nu votam ce vrea sistemul SOS Diana pre\u0219edint\u0103 \n SOS partid suveranist"
    },
    {
      "name": "Alina Aly 5 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Lore Lore 5 days",
      "text": "Si cine te mai alege??"
    },
    {
      "name": "Costel Dobre 5 days",
      "text": "Hai ca ai luata razna rau"
    },
    {
      "name": "Innes Flores 5 days",
      "text": "Dreptate ptr.doamna Diana \u0219i sustinatorii ei!"
    },
    {
      "name": "Ropota Irina 5 days",
      "text": "Eu votez Diana Sosoaca!! Punct !"
    },
    {
      "name": "Stan Dinu 4 days",
      "text": "DE CE SPUNETI VOASTRE D NA SOSOACA\nNU C G V A INTERZIS CANDIDATURA LA PREZIDENTIALE?"
    },
    {
      "name": "Paula Cretu 5 days",
      "text": "Doamna,nu vedeti ca traim in haos? Cand am vrut sa iesim in strada,nu am fost lasati.In ce lume traim???"
    },
    {
      "name": "Kasu Kasu 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 s\u0103 avem turul doi \u00EEnapoi, \u0219i VOM vota MASIV C\u0103lin Georgescu presedintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Se r\u0101zbun\u0101 judec\u0101tori pe guvern, pentru-c\u0101 trebue s\u0101 lucreze p\u00E2n\u0101 la v\u00E2rsta de 65 ani, haideti cu lupta, judecatori tr\u0101d\u0101tori si aserviti guvernului, contra guvernului tr\u0101d\u0101tor si sclavete \n, astept\u0101m meciul final"
    },
    {
      "name": "Liliana LO 5 days",
      "text": "Doamna avocat Diana Sosoaca Presedintele Rom\u00E2niei singura care merita aceasta pozitie in Rom\u00E2nia."
    },
    {
      "name": "Andreea Tar 5 days",
      "text": "Doamna Diana eu mereu am spus c\u0103,George SIMION de c\u00E2nd e la guvernare nimic nu a f\u0103cut\nDimpotriv\u0103 \u00EEn \u0219edin\u021Bele de plen din Parlament vota \u00EEmpotriva Rom\u00E2nilor cu Sistemul.\nDe c\u00E2te ori a\u021Bi strigat \u00EEn parlament SIMIOANE iar ai tr\u0103dat pe Rom\u00E2ni ai votat \u00EE\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mara Mara 5 days",
      "text": "Dreptate pentru Diana Sosoaca, dreptate pentru Romania"
    },
    {
      "name": "Timur Timur 4 days",
      "text": "De ce \u0219o\u0219oac\u0103 ai acceptat alegerile parlamentare? De ce ai intrat sub aripa mafiei \u0219i a sistemului? De ce nu ai boicotat alegerile parlamentare dac\u0103 tot ai fost respins\u0103, ai f\u0103cut orice s\u0103 fi \u00EEn sistem altfel erai cea mai mare patrioata, dar neai v\u00E2ndu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornelia Cracana 5 days",
      "text": "For\u021B\u0103 SOS ROM\u00C2NIA \u00EEn frunte cu Diana Iovanovici Sosoaca Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Tun 5 days",
      "text": "\u00CEn afar\u0103 de blesteme ce calit\u0103\u021Bi mai ave\u021Bi d-na \u0218o\u0219oac\u0103 ? Dl Georgescu \u00EEn tot acest timp a stat cuminte \u00EEn banca lui \u0219i a mers doar pe c\u0103i legale f\u0103r\u0103 blesteme \u0219i b\u00E2rfe ! \u00CEn schimb a suportat toate umilin\u021Bele ,blestemele \u0219i denigrarile dv\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liliana LO 5 days",
      "text": "Doamna avocat Diana Sosoaca trebuie sa fie si ea pe Liste !"
    },
    {
      "name": "Robert Stanescu 3 days",
      "text": "Nu e\u0219ti normal\u0103 doamn\u0103\nBlestemi \u00EEn s\u0103pt\u0103m\u00E2na luminat\u0103\nE\u0219ti labil\u0103 psihic deja\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Moishe Schafarlik 5 days",
      "text": "\u00CENCHIDERI DE CONTURI\nSe \u00EEnchid conturi masiv pe Facebook \u0219i pe Tik-Tok,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luminita Gheorghita 4 days",
      "text": "RESPECT \u0218I PRE\u021AUIRE PT. DIANA NOASTR\u0102 ! UNICU OM CARE MERIT\u0102 CU ADEV\u0102RAT FUNC\u021AIA DE PRE\u0218EDINTE ! FACEM P\u0102TR\u0102\u021AELU CU D I S .DOAMNE AJUT\u0102 !"
    },
    {
      "name": "Lenuta Boica 2 days",
      "text": "Lovitura de stat a fost din 5 noiembrie si puntum. ASA c\u0103 unora le spun mucles. Doamna Diana a fost ilegal interzis\u0103 de dou\u0103 ori, a deranjat mu\u0219uroiul de funici ro\u0219ii, CG a provocat uraganul, dar cine ne arata mizeriile politice?? cine din 2020? Si tot\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Paduretu 5 days",
      "text": "VREM DREPTUL SE A VOTA!\nFORTA DIANA!"
    },
    {
      "name": "Catalina Catalina 4 days",
      "text": "Ma \u00EEngroze\u0219te femeia asta. A devenit diabolica. Uitati-va cu cata ura ac\u021Bioneaz\u0103. Dac\u0103 mai avem \u00EEnc\u0103 o tura de alegeri anulata...putem sa ne luam adio de la Rom\u00E2nia... C\u00E2\u021Bi amar de bani s-au aruncat \u00EEn alegeri...\nNeghiobilor !!!!"
    },
    {
      "name": "Rodica Veronica 5 days",
      "text": "Mult succes \u0219i Doamne ajuta Doamna Avocat senator Diana Sosoaca SOS ROM\u00C2NIA"
    },
    {
      "name": "Costel Constantin 5 days",
      "text": "For\u021B\u0103 Diana ! Barca este avariat\u0103 iremediabil, \u0219obolanii au \u00EEnceput s\u0103 sar\u0103 din ea..."
    },
    {
      "name": "Alina Aly 5 days",
      "text": "For\u021Ba Diana! For\u021Ba S.O.S Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "Victor Constantin Hi-fi 3 hours",
      "text": "E\u0219ti o mahalagioaica semianalfabet\u0103."
    },
    {
      "name": "Mariana Mirela 3 days",
      "text": "C\u00E2nd au avut loc alegerile doamna Diana \u0218o\u0219oac\u0103 era aleasa Rom\u00E2niei pentru parlamentul European!"
    },
    {
      "name": "Nusy Dear 4 days",
      "text": "POPORUL ROMAN ESTE SUVERAN\nCER URGENT REFERENDUM\nNOI DECIDEM, PE BAZA DOVEZILOR INEXISTENTE, \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eli Dante 4 days",
      "text": "DIANA PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Elena Dospinescu 4 days",
      "text": "IDIOATO , NU LE FACI R\u0102U SISTEMULUI CI FACI R\u0102U POPORULUI , CA RAMIN TO\u021AI ACE\u0218TI HO\u021AI LA PUTERE. E\u0218TI OMUL SISTEMULUI. ACUM S-AU LAMURIT TO\u021AI CARE TE-AU VOTAT. INCLUSIV EU."
    },
    {
      "name": "Maria Ingineru 5 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte femeie de maxim\u0103 competen\u021B\u0103 \u00EEn rest tr\u0103d\u0103tori care au v\u00E2ndut \u021Bara \u0219i \u00EEngenunchiat poporul"
    },
    {
      "name": "Radu Erdelyi 5 days",
      "text": "M-am s\u0103turat de toat\u0103 abureala asta cu uite alegerile suspend\u0103m alegerile. Uite-a\u0219a m\u0103 face s\u0103-mi bag ceva in ea de \u0022democra\u021Bie original\u0103\u0022 in care ne-a adus Iliescu. Nu, e clar\u0103 treaba, dac\u0103 e s\u0103 se mai fac\u0103 alegeri de pre\u0219edinte ori iese pre\u0219edinte \u0103l\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marian Aprodu 4 days",
      "text": "Pe Sosoaca de ascultati si uniti cu toti sa sustinem partidul S O S tara vom salva iar copii nostri nu vor migra . Trezitiva Romani Trezitiva ."
    },
    {
      "name": "Carmen Dumitriu 4 days",
      "text": "For\u021Ba Diana for\u021Ba S.O.S. singura mi\u0219care de eliberare a Rom\u00E2niei de LICHELELE TR\u0102D\u0102TOARE \u0218I CEA CORECT\u0102!\nDoamne ajut\u0103!\nP\u0103tr\u0103\u021Belul \u0219i votam pe cine vrem noi \u0219i a\u0219a va ie\u0219i adev\u0103ratul \u0219i binemeritatul pre\u0219edinte...nu v\u0103 pune\u021Bi cu \u0218O\u0218OCARII c\u0103 e \u00EEn zadar..."
    },
    {
      "name": "Floarea Costel Lascu 5 days",
      "text": "Hot\u0103r\u00E2rea ilegal\u0103 a CCR de oprire a Dianei Iovanovici Sosoaca s\u0103 candideze la pre\u0219edin\u021Bia Rom\u00E2niei, l-a sup\u0103rat r\u0103u pe Dumnezeu pentru nedreptatea f\u0103cut\u0103 \u0219i le-a r\u0103spl\u0103tit dup\u0103 faptele m\u00E2r\u0219ave, Urm\u0103ri\u021Bi Diana lovanovici Sosoaca s\u0103 vede\u021Bi ce v\u0103 a\u0219teapt\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Dobre 4 days",
      "text": "C\u00E2nd au interzis - o pe doamna Diana \u0218o\u0219oac\u0103 au demonstrat c\u0103 nu avem dreptul la alegeri libere \u0219i democrate . Au inventat motive pentru care nu to\u021Bi au pus \u0022botul\u0022 dar \u00EEn schimb au \u00EEn\u021Beles c\u0103 nu tr\u0103im \u00EEntr-o \u021Bar\u0103 democratic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Emil Crasovschi 5 days",
      "text": "Nu o \u00EEn\u021Beleg. Diana \u0218o\u0219oac\u0103 chiar este avocat\u0103? C\u0103ci dup\u0103 postare nu pare. Dac\u0103 eu, cu acte false, ob\u021Bin un drept sau o proprietate, \u00EEn momentul \u00EEn care sunt declarate false, toate actele ob\u021Binute \u00EEn baza acelor documente, devin automat nule. \u0218i \u00EEn ace\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rosina Ratiu 5 days",
      "text": "E\u0219ti patetic\u0103!\nTe \u00EEneci \u00EEn propriul venin."
    },
    {
      "name": "Lucica Mirea 5 days",
      "text": "SUSTINEM S.O.S! DIANA PRESEDINTELE ROMANIEI!"
    },
    {
      "name": "Ileana Barbu 5 days",
      "text": "Vrem dreptate pentru Diana Sosoaca \u0219i pentru Romania !"
    },
    {
      "name": "Nic Alexandru 4 days",
      "text": "Diana \u00EEntotdeauna a avut dreptate, \u00EEntotdeauna ne-a spus adev\u0103rul cu mult \u00EEnainte de a-l intui oile,dar... degeaba! Dac\u0103 oile nu beh\u0103iau \u0219i am fi fost uni\u021Bi,am fi putut face (\u0219i desface) multe! Pentru c\u0103 informa\u021Bia \u00EEnseamn\u0103 putere! \u00CEnseamn\u0103 \u0022cu un pas \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ala Hanganu 5 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Crudu 5 days",
      "text": "Forta Diana"
    },
    {
      "name": "Mihaela Popovici 5 days",
      "text": "Judecatorul Alexandru Vasile de la Curtea de Apel Ploiesti a suspendat executarea hotararii prin care Curtea Constitutionala a Romaniei a anulat abuziv alegerile prezidentiale din decembrie 2024: \u201ESuspenda executarea Hotararii Curtii Constitutionale nr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasilica Iancu 5 days",
      "text": "SOS DIANA IOVANOVICI \u0218O\u0218OAC\u0102 PRESEDINTA ROM\u00C2NIEI !"
    },
    {
      "name": "Ionescu Lidia 5 days",
      "text": "CORECT !! ADEVARAT"
    },
    {
      "name": "Maria Mady 4 days",
      "text": "Dreptate petru 5 octombrie 2024 , ziua in care s-a interzis candidatura la presedentie doamnei Europarlamentar Diana Iovanovici \u015Eo\u015Foac\u0103!\nSa nu uitam ca doamna Diana Iovanovici \u015Eo\u015Foac\u0103 a fost unica care a luptat pentru drepturile si libertatile uman\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gabriel Galan 4 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Costovici Marian Costovici 5 days",
      "text": "\u0218o\u0219o ...??? Pa !!!\nTurul doi ... \nGeorgescu / Lasconi ... !!!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Andrei Andercau 5 days",
      "text": "Mai taci dreq tot te bagi in seam\u0103"
    },
    {
      "name": "Ene-casota Pavel 5 days",
      "text": "For\u021Ba Diana cu Dumnezeu \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Calin Petruta 5 days",
      "text": "Adev\u0103rul iese \u00EEntotdeauna la suprafa\u021B\u0103 ,v\u0103 iubim d na \u0218o\u0219oac\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Alexandru Lukacs 5 days",
      "text": "FOR\u021AA DIANA IVANOVICI SOSOACA!!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Bochis 4 days",
      "text": "SINGURA SOLU\u021AIE ESTE GEORGESCU CE SA CAUTE ACOLO O NEBUNA. LOCUL EI ESTE LA NEBUNI NICIDECUM PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Giovanni Gipi Sgarlata 4 days",
      "text": "Ti-a murit psihiatrul?"
    },
    {
      "name": "Nic Alexandru 4 days",
      "text": "Au \u00EEntors-o ca la Ploie\u0219ti!\n...dar tot le d\u0103 cu virgul\u0103!"
    },
    {
      "name": "Tamara Liliana 5 days",
      "text": "CORECT ! MARE DREPTATE ATI AVUT SI AVETI ,MEREU !\nVA IUBIM ,D-NA NOASTRA PRESEDINTA A ROMANIEI DIANA IOVANOVICI SOSOACA !"
    },
    {
      "name": "Ioana Popescu 5 days",
      "text": "Corect Dna Diana!\nAve\u021Bi tot meritul s\u0103 fi\u021Bi pe Listele Preziden\u021Biale"
    },
    {
      "name": "Angela Olimpia Martinica 5 days",
      "text": "Sosoaca, nu te mai proclama singura pre\u0219edinte. Poporul trebuie sa aleag\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dorin Matei 5 days",
      "text": "Tu esti miezu! Esti o avocata de divorturi si atit. Cu tine , fara tine, un divort se pronunta. Problema ta e ca mai ai vreo 11 simpatizanti."
    },
    {
      "name": "Musat Mirela 5 days",
      "text": "Iar \u0219i iar! Diana ai luat o pe ar\u0103tur\u0103!"
    },
    {
      "name": "Miroiu Adrian 4 days",
      "text": "\u0218i vei candida degeaba fiindc\u0103 poporul rom\u00E2n \u00EEl vrea pe dl.Calin Georgescu pre\u0219edinte \u0219i nu o femeie. Punct!\nAia e !! Obi\u0219nuie\u0219te-te !!"
    },
    {
      "name": "Olimpiu R\u0103zvan Hornaru 5 days",
      "text": "of,of ... mai, mai ..."
    },
    {
      "name": "Dumitru Iosub 2 days",
      "text": "Vise!"
    },
    {
      "name": "Costica Cioaba 5 days",
      "text": "Daaaaaaaaaa"
    },
    {
      "name": "Viela Gafencu 4 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE !"
    },
    {
      "name": "Angela Olimpia Martinica 5 days",
      "text": "Doamna draga tu stai acasa ca esti o mahalagioaica. Calin Georgescu PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Martin Neagoe 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte \nRom\u00E2nia Rena\u0219te!!!"
    },
    {
      "name": "Iuliana Molnar 5 days",
      "text": "DIANA , ACEST SISTEM ORDINAR \u0218I PERICULOS , CONTINU\u0102 S\u0102 FAC\u0102 CU TO\u021AI CANDIDA\u021AII CARE NU S PE LISTA LOR ...nu are deaface cu un blestem....to\u021Bi care vor binele RO. VOR FI ELIMINA\u021AI ....P\u00CEN\u0102 C\u00CEND , POPORUL SE VA RIDICA !!!"
    },
    {
      "name": "Sandra Andresiu 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte Turul 2 anapoi"
    },
    {
      "name": "Natalia Chan 5 days",
      "text": "TURUL 2 INAPOI! Votam NUMAI Calin Georgescu! Singurul Presedinte recunoscut al romanilor de pretutindeni!"
    },
    {
      "name": "Constantin Sorin Matusa 5 days",
      "text": "Domna Diana, nu mai blestema\u021Bi c\u0103 nu a\u0219a se rezolv\u0103 problemele Rom\u00E2niei. Eu v\u0103 pot sf\u0103tui sa \u00EEncepem prin unire \u0219i credin\u021B\u0103, \u00EEnl\u0103turarea sistemului actual. Dup\u0103 aceea su dup\u0103 schimbarea sistemului judiciar, care nu trebuie sa fie denumit politic ci \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Victor Tulbure 5 days",
      "text": "DNA ATI UITAT SA MENTIONATI CA DUMNEZEU CONDUCE LUMEA ,SI RUGACIUNILE POPORULUI ROMAN AU INROSIT CERUL , PINA LA SF LUNII APRILIE INCEPUTUL LUI MAI ,,DZEU TATAL A PROMIS CA VA TRIMITE INGERUL PACII IN ROMANIA . SI DE O LUNA MA ROG LA ACEASTA INTENTIE AMIN"
    },
    {
      "name": "Pedros Pedros 5 days",
      "text": "Se reia doar TURUL 2 C\u0103lin Georgescu vs Lasconi!!"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL SE VA DUCE SI LA CASA ALBA POZA CU ANTICHRISTUL SE AFLA LA MINE..ACUM EL ARE CRED VARSTA DE 20 DE ANI..IN 2030 SE VA DUCE SI LA IERUSALIM SI VA OMORA NISTE CALUGARI ACOLO"
    }
  ],
  "message": null
}