{
  "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid02VJYRhx97ppvWfut1HZys3u4y9uexqovzh76M5MwcWqHrjCDFSRD3nZQGY1XACVTZl",
  "comments": [
    {
      "name": "Acas\u0103 4 days",
      "text": "https://cutt.ly/PrhJKnJW"
    },
    {
      "name": "Marian Maryy 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi Victor Ponta pre\u0219edinte ."
    },
    {
      "name": "Nastase Marcela 3 days",
      "text": "Cel Mai Bun Pre\u0219edinte .Al Rominiea Este Domnu Ponta .De\u0219tept Cu Suflet De Rom\u00EEn .Adev\u0103rat .Ponta O Poate Salva .Rominiea Frumoasa .Nicu\u0219or .Aur Crin .Ne-o Vinde La Strein .Ho\u021Bi .Bunul Dumnezeu .Sa Ni-l Des Pe Ponta Pre\u0219edinte .Doamne Ajuta ."
    },
    {
      "name": "Nicolae Andrei 4 days",
      "text": "Ponta e pe primul loc el merit\u0103 .@!"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021Ba Negrean 4 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!!"
    },
    {
      "name": "Creang\u0103 \u0218tefania a day",
      "text": "Votez pe Victor Ponta, cel mai capabil dintre toti candidatii!"
    },
    {
      "name": "Enuta Crisan 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte vrem schimbare"
    },
    {
      "name": "Liliana Popa 3 days",
      "text": "Primul tur votez Victor Ponta pre\u0219edinte. Mult succes. Dac\u0103 se va \u00EEnt\u00E2mpla s\u0103 fac\u0103 ceva s\u0103 nu ias\u0103 turul 2 Victor Ponta. Ori anulez votul ori votez Simion a\u0219tept rezultatul de la turul 1. Nu votez Crin Antonescu sau Nicu\u0219or Dan niciodat\u0103."
    },
    {
      "name": "Mihaela Zaulet 4 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Maria Trasnea 4 days",
      "text": "George Simion este pentru Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Cosmina Pachia 3 days",
      "text": "Dac\u0103 acest individ numit Crin Antonescu a crescut \u00EEn sondaje , este datorita primarilor care obliga cet\u0103\u021Benii sa voteze contra voin\u021Bei lor,,sunt to\u021Bi speria\u021Bi ca dac\u0103 vor ie\u0219i de la guvernare vor c\u0103dea capete pt.ceea ce au f\u0103cut!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Ola 4 days",
      "text": "Neam s\u0103turat de voi vrem al\u021Bi conduc\u0103torii"
    },
    {
      "name": "Kristy Ticiu 4 days",
      "text": "Cine sa fie ???? CRIN!"
    },
    {
      "name": "Sp\u00EEnu Nelu 3 days",
      "text": "Nici \u00EEn visele voastre nu o s\u0103 fie a\u0219a ceva Simion \u00EEl bate pe C\u0103c\u0103r\u0103u de nu se vede da nu asta este problema este \u00EEn felul urm\u0103tor c\u0103 C\u0103c\u0103r\u0103u nu prinde turul doi c\u0103 in turul doi intr\u0103 Ponta surpriz\u0103"
    },
    {
      "name": "Jenica Ignat 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi Victor Ponta Pre\u0219edinte Desteptt CU Suflet De Roman cu ceilal\u021Bi intram \u00EEn groapa de tot ceilal\u021Bi sint oamenii lui Soros."
    },
    {
      "name": "Angela Anton 3 days",
      "text": "Doamne ajuta s\u0103 sc\u0103p\u0103m de mafio\u021Bii astia"
    },
    {
      "name": "Nelu St\u0103nculescu 3 days",
      "text": "VAD CA INTELEGETI DAR DISCUTATI CU CEI CARE AU O VIRSTA DE CIRCA 8O ANI CUM A FOST POLITICA DIN ANI 1944--1965 F. MULTI CETATENI DINTRE CEI MAI SARACI I-A FOLOSIT CA SCUT POLITIC,MILITIE,SECURITATE PTR.A FORTA PRIN A BAGA LA PUSCARIE PE CONSATENI LOR M\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Titi Holoffschievici 3 days",
      "text": "A\u0219tia ar trebui s\u0103 fac\u0103 un control psihologic \u00EEnainte de a candida"
    },
    {
      "name": "Maria Sandu 3 days",
      "text": "Aveti dreptate presedintele detinutolor de la jilava acolo i locul lui pentru multi ani"
    },
    {
      "name": "Costin Buleandra 3 days",
      "text": "Pentru oricine ai opta ,ace\u0219ti ale\u0219i (tot de ei)vor fi tot ptr ei,ptr popor nimic ."
    },
    {
      "name": "Badea Romulus 3 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Relu S\u00E0raru 3 days",
      "text": "Sondajele sunt total aiurite.\nNu mai abate\u021Bi aten\u021Bia electoratului de la ceea ce au de f\u0103cut !"
    },
    {
      "name": "Dorut Popcoman 3 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte sigur pe primul loc"
    },
    {
      "name": "Albu Marinela a day",
      "text": "Sunte\u021Bi efectiv jalnici\u2026"
    },
    {
      "name": "Bordei Lucretie 3 days",
      "text": "Cine \u00EEl voteaz\u0103 de e pe primul loc"
    },
    {
      "name": "Zamfira Boloca 4 days",
      "text": "Doar George Simion o s\u0103 c\u00E2\u0219tige...ne-am s\u0103turat de ceilal\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Neli Terec 4 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan este salvarea Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Bercea Burciu 4 days",
      "text": "Minciuni orfinare.Dimion va iesi presedinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Alexander Eduard 4 days",
      "text": "Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Marioara Ciherean 4 days",
      "text": "Ce blestem greu \u0219i amar pe \u021Bar\u0103 noastr\u0103.\nAsta-i pedeapsa pentru uciderea \u0219efului statului \u00EEn zi de cr\u0103ciun."
    },
    {
      "name": "Sterpu Anisoara 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTE , DACA NU ERA VICTOR PONTA , VOTAM CU LAVINIA SANDRU !"
    },
    {
      "name": "Radu Stoica 2 days",
      "text": "Casele se sondaje ar trebui s\u0103 ia o mare pauz\u0103 \u0219i s\u0103 tac\u0103. \u00CEn noiembrie 2024 la exit pool-uri niciuna dintre ele nu a inclus \u00EEn top 3 candidatul care a ie\u0219it pe locul 1 la turul I al alegerilor preziden\u021Biale, deci e clar c\u0103 sunt rupte total de realitate."
    },
    {
      "name": "Dana Maria 3 days",
      "text": "Minciuni Numai un om f\u0103r\u0103 creer voteaz\u0103 Nicu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Marian Geambasu 4 days",
      "text": "Simion presedinte !"
    },
    {
      "name": "Vasile Ion 4 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei.."
    },
    {
      "name": "Vio Fiv 3 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion sa cad\u0103 PSD-UL \u0219i PNL -UL"
    },
    {
      "name": "Dumitrescu Iulian 3 days",
      "text": "Mars cu Ponta ia-l acas\u0103 la tine"
    },
    {
      "name": "Cecilia Gatto 3 days",
      "text": "Vad ca il asociati pe Semeon cu Giorgescu.Haideti sa fim seriosi chiar credeti ca haimanaua asta se poate compara cu Georgescu ?"
    },
    {
      "name": "Ioan Coman 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nelu St\u0103nculescu 3 days",
      "text": "CRED CA POPULATIA POATE CA A INTELES UNDE AM AJUNS ,,CU ACESTE PARTIDE CARE AU GUVERNAT MEREU,,,DECI AR TREBUI SW SCHIMBAM ACEASTA POLITICA CA AM AJUNS IN,,MOCIRLA,,,SI VOM SUPORTA CONSECONTE F.MARI FINANCIARE NOI SI COPIII, NEPOTI.DECI AVETI MARE GRI\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marcel Stoica 2 days",
      "text": "Crin Antonescu pre\u0219edintele"
    },
    {
      "name": "Elena Constantin 2 hours",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Toma Geta 3 days",
      "text": "Sondaj ARA mincinos."
    },
    {
      "name": "Valy Sauan 3 days",
      "text": "Mar\u0219..."
    },
    {
      "name": "Tita Stanciu 3 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Nicolae Ioan Ciurescu 3 days",
      "text": "Cam asa va fi dac\u0103 nu dep\u0103\u0219e\u0219te 50la suta Simion"
    },
    {
      "name": "Tina Voicu a day",
      "text": "Minciuniiiii ca de obicei"
    },
    {
      "name": "Benone Agape 4 days",
      "text": "Simone c\u0027\u00E8 vor astea?"
    },
    {
      "name": "\u021A\u0103ncu Elena 3 days",
      "text": "George\nSimion pre\u0219edinte \u0219i domnul\nCalin \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Aurelia Perj 3 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Bebe Roman 2 days",
      "text": "Georgescu presedinte.votam."
    },
    {
      "name": "Sorin V\u00EElcoci 2 days",
      "text": "Niste mincinos ,"
    },
    {
      "name": "Gabryela Petrescu 3 days",
      "text": "Ho\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Fanel Barbu 4 days",
      "text": "Nu mai umbla\u021Bi cu manipulare \u0219i prosteal\u0103., Dl GEORGE SIMION va fi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur.,!!"
    },
    {
      "name": "Stavar Paulina 3 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte!"
    },
    {
      "name": "Steliana David Mihalache 3 days",
      "text": "Sustin \u0219i votez Crin.Antonescu"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Adrian Sinca 3 days",
      "text": "O sa vede\u021Bi surprize la ziua votului."
    },
    {
      "name": "Gelu Predoi 4 days",
      "text": "Simion sau Georgescu Pre\u0219edinte!!!!!"
    },
    {
      "name": "Dumitrescu Iulian 3 days",
      "text": "Ba astea cu Ponta va baga \u00EEn mocirla a\u021Bi uitat ce a f\u0103cut?? Din cauza voastr\u0103 tr\u0103im zile negre"
    },
    {
      "name": "Dorina Moise 3 days",
      "text": "Mai oameni buni nu sunteti rom\u00E2ni???Nu v-ati saturat de actualul guvern de conducerea asta care nea distrus va place ca noi nu avem pe ce lua o p\u00E2ine \u0219i ei au pensii speciale???\nFereasc\u0103 Dumnezeu.\nDe ce nu vor sa piard\u0103 scaunele pt ca le este frica p\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Anisoara Viziteu 3 days",
      "text": "A\u0219a l-au dat anul trecut \u0219i pe Ciolacu pe locul 1. \u0218i nu a intrat \u00EEn turul 2. Acum \u00EEl d\u0103 pe Simion. L\u0103sa\u021Bi oamenii s\u0103 voteze \u0219i vedem dup\u0103 cine \u00EEntra \u00EEn turul 2"
    },
    {
      "name": "Valentina Elena Vali a day",
      "text": "Simion George Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dan Hatu 3 days",
      "text": "E Marcel, bravo"
    },
    {
      "name": "Verona Mihai 3 days",
      "text": "Votez Crin Antonescu pre\u0219edinte cu Europa \u00EEnainte."
    },
    {
      "name": "Florea Maria 4 days",
      "text": "Crin Antonescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei cel.mai bun"
    },
    {
      "name": "Ion Bontea 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103-ne s\u0103 fie a\u0219a ceva"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 4 days",
      "text": "Duceti va dracu de mincinosi"
    },
    {
      "name": "Vali Soare 3 days",
      "text": "ARA=mani-pul\u0103-ri ordinare. Bune de sp\u0103lat creiere, neajunse la maturitate."
    },
    {
      "name": "Marcu Nicolae 4 days",
      "text": "Simion predefinte"
    },
    {
      "name": "Ionut Colac 4 days",
      "text": "Minciuni minciuni.Votsm masiv Simion"
    },
    {
      "name": "Victor Gurzau 3 days",
      "text": "Simion o s\u0103 ajung\u0103 orice, numai pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei nu, n-are stof\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Caliniuc a day",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Liviu Tofan 4 days",
      "text": "VOTAM SIMION"
    },
    {
      "name": "Comanici Nicolae 3 days",
      "text": "Numai poporul va poate pune la respect...prin iesirea masiva la vot.."
    },
    {
      "name": "Adrian Boboc 4 days",
      "text": "Dl George Simion Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Claoudia C. O. Nicolaou 2 days",
      "text": "Votez schimbarea! Votez George Simion!!!"
    },
    {
      "name": "Gy\u00F6ngyi Stoica 3 days",
      "text": "Votezi George Simion pre\u0219edinte!\nDoamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ciulei 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Marin Popescu 4 days",
      "text": "George Simion va ie\u0219i pre\u0219edinte din primul tur cu 85/"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bularca a day",
      "text": "George Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Petrila 3 days",
      "text": "Votez. Victor Ponta Pre\u0219edinte!!!"
    },
    {
      "name": "Nick Amalia Vlad Iova 3 days",
      "text": "Numai sp\u0103la\u021Bii pe creier pot sus\u021Bine ni\u0219te javre gen: Ponta,Lasconi,Mucusor nu Nicu\u0219or \u0219i pe acolistul de Antonescu!! Unde mama dracu a\u021Bi tr\u0103it ma jegurilor 35 de ani...sau a-\u021Bi furat \u021Bara \u00EEmpreun\u0103 cu ei!!! Uni dintre voi cred ca ave\u021Bi func\u021Bii prin pri\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sanda Nicolescu a day",
      "text": "Altceva, cu ce dracu v\u0103 mai ocupa\u021Bi? Pupincuri\u0219ti... mar\u0219.."
    },
    {
      "name": "Genoveva Gavanas 4 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Florea Maria 3 days",
      "text": "\u00CEn rest sunt indivizi pref\u0103cu\u021Bi ca iube\u0219te acedt popor mint cum respira Crin Antonescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei cel.mai bun"
    },
    {
      "name": "Ion Silion 4 days",
      "text": "Dl George Simion pre\u0219edinte!!!"
    },
    {
      "name": "David Emilia 4 days",
      "text": "Mar\u0219 Mar\u0219 Mar\u0219 cu to\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "Ana Ana 4 days",
      "text": "Nu v\u0103 mai distruge\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Lucian Leahu Leahu 4 days",
      "text": "Votam George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Viorica Costache 3 days",
      "text": ".Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Marinescu 3 days",
      "text": "Ponta!"
    },
    {
      "name": "Florea Maria 3 days",
      "text": "Cel.mai bun pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei este Crin Antonescu"
    }
  ],
  "message": "R\u0103sturnare de situa\u021Bie de ultim moment! Locul 1 ocupat de George Simion \u00EEn toate sondajele, e acum \u00CEN PERICOL. \n Un alt candidat pe punctul de a-l \u00EEntrece, la o distan\u021B\u0103 extrem de mic\u0103. Cine e pe marginea pr\u0103pastiei \u0219i cine a mai crescut \u00EEn ultimele zile \n Detaliul care schimb\u0103 orice strategie \n "
}