{
  "url": "https://www.facebook.com/ReverieOriginal/posts/pfbid0soAgAF6yZcZ4q3w5GKLVKaQqoM32aemMhsyb1hv7sv3sULhwtTyUaiTzbuJNbkjtl",
  "comments": [
    {
      "name": "Roza Cseghezi Pasca 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 printre \u00EEngeri!"
    },
    {
      "name": "Gigica Si Stelica Cristea 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa I I ierte \u0219i sa I I odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi la cele ve\u0219nice amin"
    },
    {
      "name": "Elida Ea 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe cei dragi pleca\u021Bi dinte noi!"
    },
    {
      "name": "Petru Nicsa 2 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte \u0219i sa le dea odihna ve\u0219nic\u0103, iar dumevo tuturor care a\u021Bi trimis mesaj sa va de s\u0103n\u0103tate multa \u0219i numai bine Amin !"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei care au trecut pe acest p\u0103m\u00E2nt ! Strastrabunici, str\u0103bunici,bunici, p\u0103rin\u021Bi , fra\u021Bi, cumnate, nepo\u021Bi, surori, cumna\u021Bi Dumnezeu s\u0103-i ierte pe to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Gheorghina Silaghi 3 days",
      "text": "BUNUL DUMNEZEU S\u0102 \u00CEI ODIHNEASC\u0102 \u00CEN PACE"
    },
    {
      "name": "Aurica Bunica 3 days",
      "text": "Amin ve\u0219nica sa le fie pomenireaq"
    },
    {
      "name": "Costica Berbinschi 2 days",
      "text": "BUNUL DUMNEZEU S\u0102-I ODIHNEASC\u0102 \u00CEN LINI\u0218TEA RAIULUI. AMIN ."
    },
    {
      "name": "Angelica Scripcariu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe tat\u0103l meu care a plecat la Domnul \u00EEntr-o zi de Duminica Tomei"
    },
    {
      "name": "Viorel Peicu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 spiritelor celor care ne-au vegheat copil\u0103ria!Odihne\u0219te-i Doamnne in \u00CEmp\u0103r\u0103\u021Bia Ta!"
    },
    {
      "name": "Maria Boca 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii ierte."
    },
    {
      "name": "Livia Birta 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia cerurilor"
    },
    {
      "name": "Iuliana Covaci 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn \u00CEmp\u0103r\u0103\u021Bia sa pe nepotul meu Raul \u0219i nu te voi uita niciodat\u0103 toate viata mea Te iubesc Raul"
    },
    {
      "name": "Maria Secman 3 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu sa-ii Odihneasca In Pace. Amin."
    },
    {
      "name": "Ghita Andrei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa va ierte suflete blande si dragi bunii mei parinti si bunici. Odihna vesnica.Amin."
    },
    {
      "name": "Munteanu Pablo Ciprian 2 days",
      "text": "Domnului slav\u0103!"
    },
    {
      "name": "Constantin Blaga 3 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103 pomenire!"
    },
    {
      "name": "Balaban Elena 2 days",
      "text": "Regrete eterne, odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103, AMIN"
    },
    {
      "name": "Liea Rotariu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103 le fie tarina u\u0219oar\u0103."
    },
    {
      "name": "Anuta Notar Notar 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ghinet Genoveva 3 days",
      "text": "Dumnezeu sai ierte"
    },
    {
      "name": "Nutica Tanasoiu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!Amin!"
    },
    {
      "name": "Elena Malanca 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte!"
    },
    {
      "name": "Remus Rusu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Mutescu 3 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103 pomenire!"
    },
    {
      "name": "Silvia Bacu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Marika Popa 2 days",
      "text": "Dzeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei dragi pleca\u021Bi prea devreme de l\u00EEng\u0103 noi"
    },
    {
      "name": "Angela Carraro 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ai ierte pe toti si sa ai odihneasca an pace,mama, bunicute si sotul meu Sergio"
    },
    {
      "name": "Aurelia Cucoranu 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu sa le ierte p\u0103catele \u0219i odihna ve\u0219nic\u0103 \u00EEn Cerurii \u2667\u2663\uFE0E\u2663\uFE0E\u2667"
    },
    {
      "name": "Maria Iordan 2 days",
      "text": "MEDIA4.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Maria Ichim 2 days",
      "text": "O duminic\u0103 binecuv\u00E2nta\u021B\u0103 dragilor !"
    },
    {
      "name": "Mariana Candea 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 so\u021Bul frate sora p\u0103rin\u021Bii bunici!!!@"
    },
    {
      "name": "Florica Crisan 3 days",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Elena Mosteanu 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii erte"
    },
    {
      "name": "Aurelia Cucoranu 2 days",
      "text": "\u2663\uFE0E\u2663\uFE0E AMIN AMIN \u2663\uFE0E\u2663\uFE0E"
    },
    {
      "name": "Tica Bordanc 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Badiu 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Prisecaru 3 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103. pomenire."
    },
    {
      "name": "Anisoara Sandu 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mioara Novacescu 2 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ica Burtea 3 days",
      "text": "Lumina ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Victoria Tahu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Trifa 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u015Fnic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Margareta Vaduva 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Angela Hoszu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Doina Grigoriu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ardelean Ica 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Oana 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nica"
    },
    {
      "name": "Antonel Tuchilus 2 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103 pomenire!"
    },
    {
      "name": "Jana Dobre 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa -i iertepe toti cei adormiti din neamurile noastre , precum si pe cei care nu au pe nimeni sa se roage pentru ei .Amin!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Mogosila 3 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Pomohaci Iulia 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mircea Ferghete 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Florin Florea 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Florin Florea 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Petru Nicsa 2 days",
      "text": "Ve\u0219nic\u0103 pomenirea lor pentru Ana Nicsa Mircea Petru Nicsa Dorin Liviu Nicsa \u0219i Octavian Tripsa, pentru DorinLiviu Nicsa ast\u0103zi se tine parastasul de 6 Luni .Dumezeu sal ierte \u0219i sai dea Odina ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Silvia Iorga 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Trufas 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi de l\u00E2ng\u0103 noi! AMIN !"
    },
    {
      "name": "Angelica P\u0103duraru 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte ! Amin !"
    },
    {
      "name": "Maria Iordan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Florentina Ciobanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ioana \u015Eerdan 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi pleca\u021Bi dintre noi Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 tuturor Amin"
    },
    {
      "name": "Veta Radulescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte \u0219i s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Niculina Radu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe ce-i dragi pleca\u021Bi dintre noi!"
    },
    {
      "name": "Danaila Olimpia 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!!"
    },
    {
      "name": "Maria Ra\u021Biu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Maria Florina Cont 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Corneliu Kis 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Pomohaci Iulia 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i odihneasca in pace !"
    },
    {
      "name": "Marcel Muntean 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Maria Pop 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mariana Broscaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Nicolae Dimitriu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Diaconasu 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte si sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Sturza 2 days",
      "text": "DUMNEZEU sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Borcan 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Mariana Sinic 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Mariana Gheorghe 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ioan Novac 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA I IERTE ODIHNA VESNICA AMIN"
    },
    {
      "name": "Ionel Dolca 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace Amin!"
    },
    {
      "name": "Elena Fleseriu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Georgeta Boboc 3 days",
      "text": "Dumnezau s\u0103-i ierte \u0219i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Cornel Ujica 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Laura Matei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Eugenia 2 days",
      "text": "Lumina \u0219i odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Dorina Simon 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mihai Petrisor 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Zdukos 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte \u0219i odihna ve\u0219nic"
    },
    {
      "name": "Costel Condurache 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Albu Ileana 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 printre \u00EEngeri!!"
    },
    {
      "name": "Sofica Nedelea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi mor\u021Bii Amin"
    },
    {
      "name": "Marioara Mitrica 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa I odihneasca \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ioan Aurel Costa 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Virginia Sitar 2 days",
      "text": "Amin !"
    },
    {
      "name": "Remus Balea 2 days",
      "text": "Amin"
    }
  ],
  "message": null
}