{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0G33qNQpMogCN426o3aS5q99CrTWua8QmZbmH6ifFWKq5B4LGGF6kjpG2hE4C4Trkl\u0026id=61573384113558",
  "comments": [
    {
      "name": "Original Rom\u00E2nesc 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/rasturnare-de-situatie.../..."
    },
    {
      "name": "Nicolae Ninaci 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Ion Anghelescu 2 days",
      "text": "Nici unul, nu ajunge nici la degetul cel mic sl lui Georgescu. Va este fric\u0103 de adev\u0103r."
    },
    {
      "name": "Nelu\u021Bu Farca\u0219 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219i George Simion Premier"
    },
    {
      "name": "Caluian Maria 2 days",
      "text": "Votez pe C\u0103lin Georgescu \u0219i pe George Simion\nAce\u0219ti oameni sunt conduc\u0103tori no\u0219tri\nTo\u021Bi hoti sai trimitem la groapa de gunoi ca ne furat tara \u0219i pe noi nea v\u00E2ndut la straini"
    },
    {
      "name": "Manu Frunza 2 days",
      "text": "Calin georgescu presedintele romaniiei"
    },
    {
      "name": "Petronela Stroia 2 days",
      "text": "George Simion Presedinte Romaniei"
    },
    {
      "name": "Maria Luchian 2 days",
      "text": "Singurul care merita sa fie pre\u0219edintele Rom\u00E2niei este CG"
    },
    {
      "name": "Maria Postei 2 days",
      "text": "Aia s-o crede\u021Bi voi\nOARE POPORUL ROM\u00C2N NU \u0218TIE CINE A CONDUS ROM\u00C2NIA DE 35 DE ANI\nOARE A\u0218A DE PRO\u0218TI NE CREDE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Natasa Perte 2 days",
      "text": "Tr\u0103nc\u0103ni\u021Bi aiurea ,dac\u0103 se mai na\u0219te de 100 de ori ,Crin nu va fi pe primul loc !!!!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Stefan 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Mihai Botezatu 2 days",
      "text": "Nici unul Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Aurelia Stefan 2 days",
      "text": "Turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Fanica Anton 2 days",
      "text": "Asa vrea sistemul ? Niciodat\u0103 nu v-a fi asa ! C\u0103lin Georgescu nu este \u00EEn cursa dar \u00EEn inima poporului este \u0219i v-a fi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei cindva ,chiar dac\u0103 sistemul \u0219i globalistii nu vor ! Tot la suveranism se v-a ajunge ! Popula\u021Bia de mijloc s-a \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Radovici 2 days",
      "text": "Pai C Georgescu nu mai e pe liste ! E G Simion !"
    },
    {
      "name": "Voinicu Subtirel 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu turul doi"
    },
    {
      "name": "Bubu Bubulina 2 days",
      "text": "Cg pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Titi Chiutescu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219i al Rom\u00E2nilor turul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Vera Vera 2 days",
      "text": "Nu va este ru\u0219ine sa-l clasa\u021Bi pe C\u0103lin Georgescu dup\u0103 ce ia-ti interzis sa mai candideze???.Adic\u0103 voi ipotetic spus dup\u0103 ce la-ti b\u0103l\u0103c\u0103rit \u0219i la-ti denigrat, spune\u021Bi c\u0103 a sc\u0103zut \u00EEn sondaje?? Fals pune\u021Bi-l pe listele electorale \u0219i ve\u021B\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariuta Costache 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu cu Elena Lasconi"
    },
    {
      "name": "Scarlat Mariana 2 days",
      "text": "Nici unul s\u0103 nu c\u00E2\u0219tige dec\u00E2t Victor Ponta s\u0103-l ajute bunul Dumnezeu amin"
    },
    {
      "name": "Miluta Gradinariu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu si, Simion!"
    },
    {
      "name": "Mariana Burete 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Aurelia Pesceanu 2 days",
      "text": "Nu mai faceti voi planuri, le faceti degeaba! Adevarul il vom sti duminica!"
    },
    {
      "name": "Tereza Balan 2 days",
      "text": "Zero barat pe to\u021Bi.\nTo\u021Bi ne au min\u021Bit,au furat,ne au v\u00E2ndut tara."
    },
    {
      "name": "Ghiorghita Manea 2 days",
      "text": "Domnul calin georgescu"
    },
    {
      "name": "Vera Cefan 2 days",
      "text": "Nici unul........va fi un singur tur......c\u00E2\u0219tig\u0103tor Simion.........Georgescu!Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stanciu George 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi ni\u0219te dispera\u021Bi. De ce v\u0103 este fric\u0103 de aia nu sc\u0103pa\u021Bi. Pre\u0219edinte Simion."
    },
    {
      "name": "Chiorean Veronica 2 days",
      "text": "C Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Iosif Macovei 2 days",
      "text": "Mincino\u0219i c\u0103 de obicei sinteti\nCine va pl\u0103te\u0219te"
    },
    {
      "name": "Marioara Rusu 2 days",
      "text": "Original Rom\u00E2nesc \u00CEntra \u00EEn turul 2 peste 1o ani"
    },
    {
      "name": "Maria Rusca 2 days",
      "text": "Georgescu niciodata un hoti n\u00F9 va fi votat avem presedinte votat turul 2 anapoi"
    },
    {
      "name": "Adriana Apostol 2 days",
      "text": "Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Dutu 23 hours",
      "text": "De ce Pomte??mai are ceva de dat s\u0103-\u0219i ia comisioanele?? A\u0219a ne dorim s\u0103 se schimbe ceva \u00EEn \u021Bar\u0103??..sincer dorin\u021Ba mea este C\u0103lin Georgescu \u0219i G.S...inpreun\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Marian Culea 2 days",
      "text": "Nici unu.stati la rand.poate peste 5 ani.asa sa va ajute dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Morosan Zahara a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei mult succes!"
    },
    {
      "name": "Petru Clitan 2 days",
      "text": "Mincinosilor ! Rusine ."
    },
    {
      "name": "Mia Ungureanu a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Maria 11 hours",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Furdui Elena 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presadinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Lidia Bere 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Elena Ungurean a day",
      "text": "Calin georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Rodica Trasca 23 hours",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Radu Tem\u0103toru a day",
      "text": "Simion din prima"
    },
    {
      "name": "Ionica Lepadatu 2 days",
      "text": "C G"
    },
    {
      "name": "Vasile Baciu a day",
      "text": "VLAD TEPESY"
    },
    {
      "name": "Ioan Lascu 2 days",
      "text": "SIMION"
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru 2 days",
      "text": "Georgescu presedpnte"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Maria 11 hours",
      "text": "C Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Stroe Dumitru 2 days",
      "text": "niciunul acasa cu ei."
    },
    {
      "name": "Dumitra Crangus a day",
      "text": "Scarlat Mariana scuza madar nu sti ce vorbesti"
    },
    {
      "name": "Viorica Ivancu a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu este cel mai capabil \u0219i bun pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "David Tezali a day",
      "text": "Georgescu \u00EEntra \u00EEn turul doi"
    },
    {
      "name": "Iosif Macovei 2 days",
      "text": "Sinteti analfabe\u021Bi lui covrigarul din Buz\u0103u"
    },
    {
      "name": "Ion Sirbu 6 hours",
      "text": "Votez calin georgescu"
    },
    {
      "name": "Victoria Du\u021B\u0103 2 days",
      "text": "Pe cine crede\u021Bi c\u0103 prostiti....copii de 5 ani"
    },
    {
      "name": "Valentina Oprea a day",
      "text": "Nu va exista turul 2 va fi din primul tur simion presedint si georgescu prim ministru voteaza toata diaspora pe ei asa ca,ciocul mic"
    },
    {
      "name": "Petru Palcu 2 days",
      "text": "Sc\u00EErbe ce s\u00EEnte\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Elena Szab\u00F3 Brehoi 2 days",
      "text": "\u00C1n turul2 C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E1niei"
    },
    {
      "name": "Sabau Felicia  a day",
      "text": "CGeorgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ema Gergely 2 days",
      "text": "Neinteresant!!"
    },
    {
      "name": "Margareta Sfetcu 8 hours",
      "text": "In turu doi intra calin georgescu"
    },
    {
      "name": "Velea Stefan Alexandru 6 hours",
      "text": "Nicusor Dan!"
    },
    {
      "name": "Sabau Felicia  a day",
      "text": "POPORULNU MAI VREA MINCIUNI NICI TRADATORI Nu credem decit \u00EEn televiziunea poporului De minciuni \u0219i intrigi sintem s\u0103tui"
    },
    {
      "name": "Sabau Felicia  a day",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Ion Mazilescu 2 days",
      "text": "PAI ORICUM MUCUSOR SI BUHAITUL CACARAU AR FI ULTIMI ,CE DRACULUI SA FACA POPORUL CU ELEMENTELE ASTEA R\u0102SUFLATE. ?"
    },
    {
      "name": "Daniela Cianga 21 hours",
      "text": "Face si asta ce au facut alti"
    },
    {
      "name": "Ana Schiau 2 days",
      "text": "NU ROMINII S-AU SCHIMBAT PAREREA CI CEI CARE BAG\u0102 BETE IN ROATE DTATI CUMINTI CA FIECARE STIM SA ALEGEM VOTEZ AUR GIORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Banica 2 days",
      "text": "Niciunul din \u0103\u0219tia prezenta\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Guta Dan a day",
      "text": "Asta este s\u0103 manipuleze poporul oricum nu ne luam dup\u0103 sondajele voastre"
    },
    {
      "name": "Maria Baciu 2 days",
      "text": "Nu mai visa\u021Bi nu o sa fie Georgescu pre\u0219edinte nu-l las\u0103 ho\u021Bi tr\u0103d\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Silica Barbu 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Modrogan Florica 9 hours",
      "text": "An turul doi intra dl.C.Georgescu.ceilalti s\u00E2nt o ru\u0219ine imensa pt.romania .mai au \u0219i curaj de a se afi\u0219a an rand cu Georgescu? Inadmisibil."
    },
    {
      "name": "Anisca Anni 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu ingaduie sa fie altu ....va fi CALIN..."
    },
    {
      "name": "Aurica Biro a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Constantin Gu\u0219atu a day",
      "text": "Dac\u0103 ar candida Georgescu nu ar mai fi turul 2 ar ie\u0219i din prima"
    },
    {
      "name": "Mugurel Dragan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219i al tuturor romanilor din orice col\u021B de lume"
    },
    {
      "name": "Negoiu Mariana 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu \u0219i George Simion! Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu a day",
      "text": "C\u0103lin georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dumitru Truta 2 days",
      "text": "Antonescu da se duc\u0103 s\u0103 se mai plimbe prin Belgia poate mai are de vizitat"
    },
    {
      "name": "Gabriela Moldovan a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Claudia Elena Rusu 2 days",
      "text": "C Georgescu Pre\u0219edintele iubit de poporul Romin Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "S\u0103ndel Ch a day",
      "text": "GEORGESCU PRESEDINTE CU RESPECT PENTRU EL"
    },
    {
      "name": "Voicu Domnica 5 hours",
      "text": "Pe cine"
    },
    {
      "name": "Rebeca Ciceu 20 hours",
      "text": "Sus\u021Bin C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Rom\u00E2nia !!!! Turul doi \u00EEnapoi !!!!"
    },
    {
      "name": "Daniela Dumitriu 2 days",
      "text": "Georgescu presedinte jos guvernul Ciolacu"
    },
    {
      "name": "Mindrila Fira 2 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Radulescu Dobrita 2 days",
      "text": "Avem pre\u0219edintele ales!"
    },
    {
      "name": "Rodica Raiciu 9 hours",
      "text": "Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei voi acas\u0103 L\u0103sa\u021Bi poporul rom\u00E2n \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Mariana Grigore 2 days",
      "text": "A\u021Bi vrea voi domnul Calin Georgescu este pe primul loc!!!"
    },
    {
      "name": "Paolina Leahu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu sa votam ,ca e un om bun, u credin\u021B\u0103,..C\u0103lin Georgescu e alesul deja .\nDOAMNE AJUTANE SA SCAPAM DE ..... GEORGE SIMION .PREMIER ."
    },
    {
      "name": "Violeta Ghiata 2 days",
      "text": "Rom\u00E2nii \u0219i au schimbat p\u0103rerea \u0219i voteaz\u0103 C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Nicolita Dabu a day",
      "text": "Sunte\u021Bi zero barat"
    },
    {
      "name": "Dorina Teodor 2 days",
      "text": "Ce treab\u0103 C\u0103lin Georgescu nu este pe buletinul de vot . NU MAI MANIPULATI SAITURI CARE NUMAI BANII VRETI FARA SA MUNCITI"
    },
    {
      "name": "Urtimud Egroeg 2 days",
      "text": "Vai sa adunat toat\u0103 floarea m\u00EEncati de c\u0103cat sociologi \u0219i arti\u0219ti in m\u00EEncat c\u0103cat la televiziuni sa explice mizeriile lor de dat cu p\u0103rerea mai ceva c\u0103 babele satului,manipul\u0103ri grosolane in sondaje,doar curvele stapinirii vor p\u0103c\u0103li poporul rom\u00E2n \u00EEnc\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petra Tu\u021Ba 2 days",
      "text": "Mincinosi"
    },
    {
      "name": "Inna Innuta Maria 2 days",
      "text": "Calin georgescu"
    },
    {
      "name": "Ana Nechiti 2 days",
      "text": "C\u00E2te minciuni mai puteti spune nu v\u0103 e frica de Dumnezeu c\u0103 de poporul\nRom\u00E2n\nnu ave\u021Bi ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Stanescu 2 days",
      "text": "Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Victoria Du\u021B\u0103 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte...nu ve\u021Bi fi vota\u021Bi...ve\u021Bi avea voturi anulate nu va \u00EEmb\u0103ta\u021Bi cu apa de ploaie.."
    },
    {
      "name": "Miruta Tudorica 2 days",
      "text": "George Simion s\u0103 c\u00E2\u0219tige \u00EEmpreun\u0103 cu Georgescu din primul tur c\u0103 altfel c\u0103l\u0103i iar anuleaz\u0103 alegerile restul sunt expira\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Viorica Pop 2 days",
      "text": "Asa crede\u021Bi voi mincino\u0219ilor."
    },
    {
      "name": "Ignat Florin 2 days",
      "text": "Votam CG \u0219i GS pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Valuca Mocanu 2 days",
      "text": "Ponta,,, CARE deja a ajuns \u00EEn FRUNTEA \u021A\u0102RII"
    },
    {
      "name": "Gligor Gheorghe 2 days",
      "text": "Nu mai umbati cu minciuni poporul vrea schimbare,nu mai vrea PSD sau PNL la putere au condus 35 de ani,\u0219i nea v\u00E2ndut tara"
    },
    {
      "name": "Lenuta Niescu 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Stela Vasi Stela Vasi 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte al Romaniei Doamne ajuta-ne Amin"
    },
    {
      "name": "Silvica Lupu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte a Romaniei ! Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Violeta Paria 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Aldea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mihaela Stan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Emilia Eu 2 days",
      "text": "Numai minciuni cu sondajele!"
    },
    {
      "name": "Nelu Sudoru 2 days",
      "text": "Dac\u0103 ar fi asa ar \u00EEnsemna c\u0103 ne meritam soarta \u0219i asa cum scrie \u00EEn Cartea C\u0103r\u021Bilor fiecare neam are conduc\u0103torul pe care \u00EEl merita!"
    },
    {
      "name": "Viorica Ana Gheorghiu 2 days",
      "text": "Panaramele huoooooo"
    },
    {
      "name": "Valeriu Perca 2 days",
      "text": "Respect pentru George Simion \u0219i C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Naida 2 days",
      "text": "Daca s-ar face drptate dupa rezolutia de la Ploesti,ar trbui sa fie turul 2 dar nu cred ca se va intimpla ca acesti hoti lupta cu toate puterile sa fie omul lor."
    },
    {
      "name": "David Boosu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Stanescu 2 days",
      "text": "Dac\u0103 ar participa Georgescu la alegerile preziden\u021Biale ar lua din primul tur cu 80 %"
    },
    {
      "name": "Victoria Gherghita 2 days",
      "text": "Visura\nVisuri de noapte?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fanica Brutaru 2 days",
      "text": "Votez C.Georgescu"
    },
    {
      "name": "Geta Marek 2 days",
      "text": "PONTA PRE\u0218EDINTE CEL MAI CAPABIL,CEILAL\u021AI TO\u021AI SUNT DU\u0218I CU PLUTA !"
    },
    {
      "name": "Niki Boligradeanu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Viorel Bohalteanu 2 days",
      "text": "Dacaa...,C.Georgescu ramine in afara jocului primii doi clasati ,vor fi V.Ponta si G.Simion!"
    },
    {
      "name": "Palade Georgeta 2 days",
      "text": "Cel mai de\u0219tept omsi cinstit"
    },
    {
      "name": "Cocuta Marculescu 2 days",
      "text": "As vrea s\u0103 fie Ponta \u0219i Georgescu sunt cei mai de\u0219tep\u021Bi conduc\u0103tori \u0219i cu iubire de neam \u0219i \u021Bar\u0103, asa sa ne ajute Bunul Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Emilia Sarghe a day",
      "text": "Sictir de ce s\u0103 fie Ponta???C\u0103lin Giorgescu pe primul loc el trebuie s\u0103 conduc\u0103 Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "Mitica Scurtu 2 days",
      "text": "La fabrica de s\u0103pun \u00EEs buni c\u0103ci to\u021Bi Lea crescut burta ese un s\u0103pun excelent acolo \u00EEs buni \u00EEn rest rebuturi"
    },
    {
      "name": "Alexandra Calina 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Petru Maxim 2 days",
      "text": "Numai monarhia salveaz\u0103 Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "Niculagheorghe Gheorghe 2 days",
      "text": "Crin la pu\u0219c\u0103rie"
    },
    {
      "name": "Titi Pavel 2 days",
      "text": "Mincinosilor!"
    },
    {
      "name": "Nuti Neagoe 2 days",
      "text": "Numai banditi care le debiteaz\u0103 mintea numai prostii"
    },
    {
      "name": "Maryan Godino 2 days",
      "text": "George Simion imbatabil datorit\u0103 tiribo\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Mamulas Lucica 2 days",
      "text": "C\u0103lin pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Katona Ildiko 2 days",
      "text": "POPORUL \u0219i -a ales DEJA PRE\u0218EDINTELE! TURUL DOI \u00CENAPOI URGENT!"
    },
    {
      "name": "Florica Feher 2 days",
      "text": "Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Nicolescu Olivia 2 days",
      "text": "VOTEZ VICTOR PONTA ESTE CEL MAI PREG\u0102TIT PT A FI PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Constantin Cibotaru 2 days",
      "text": "Totul se va decide din primul tur. Restul la teras\u0103 la o bere ."
    },
    {
      "name": "Stela Bostioca a day",
      "text": "nici unul"
    },
    {
      "name": "Ion Popescu 2 days",
      "text": "R\u0103sturnare de prosti din c\u0103ru\u021B\u0103,Georgescu nu candideaz\u0103 asa ca nu mai m\u00E2nca\u021Bi rahat!"
    },
    {
      "name": "Rizea Ionica 2 days",
      "text": "Cred ca mata!!!"
    },
    {
      "name": "Marinela Ela 2 days",
      "text": "Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Cornelia Cotea 2 days",
      "text": "Da\u021Bi ni\u0219te sondaje de opinie mai actuale nu din jum\u0103tatea lui febr."
    },
    {
      "name": "Sanda Hristea 2 days",
      "text": "Nu mai min\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Gic\u0103 Georgic\u0103 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Ion Laurentiu Petre 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Viorica Moldovan 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi calin giorgescu"
    },
    {
      "name": "Doini\u021Ba Cheser 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu intra din primul tur"
    },
    {
      "name": "Danut Cornel Ognean 2 days",
      "text": "sondaj minvinos la comabda lui cacarau"
    },
    {
      "name": "Popa Ionel 2 days",
      "text": "De ce duce\u021Bi lumea \u00EEn eroare nu mai ajunge nimeni pt c\u0103 se face turul doi,,, Lasconi,, Georgescu"
    },
    {
      "name": "Fane Fane 2 days",
      "text": "Slugilor"
    },
    {
      "name": "Maria Zaharean 2 days",
      "text": "Calin Georgescu a cistigat turul 2"
    },
    {
      "name": "Emma Szasz 2 days",
      "text": "Calin\nGeorgescu"
    },
    {
      "name": "Niculina Vladoiu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Otilia Ungureanu 2 days",
      "text": "Doar C\u0103lin restul ni\u0219te stifturi"
    },
    {
      "name": "Ilie Jianu 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Dindiri Simion 2 days",
      "text": "In niciun caz primii doi ci ultimii doi \u0219i C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Ana Edec 2 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor va fi un singur tur\nGeorge Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Alexandra Marin 2 days",
      "text": "Chiar nu se \u0219tie."
    },
    {
      "name": "Maria Boto\u0219 2 days",
      "text": "CGEORGESCU pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Nicola Geta 2 days",
      "text": "Turu 2 C A Vp din ceilal\u021Bi sa nu \u00EEntre nici unu ca nu merita"
    },
    {
      "name": "Matei Estera 2 days",
      "text": "Dragi Rom\u00E2ni vota\u021Bi C\u0103lin Georgescu Dumnezeu s\u0103 ocroteasc\u0103 \u0219i s\u0103 binecuv\u00E2nteze Rom\u00E2nia AMIN"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dumitru 2 days",
      "text": "Sistemul \u00EE\u0219i bag\u0103 rata\u021Bii la \u00EEnaintare c\u0103 \u0219i ei ve \u021Bi fi ru\u0219inea istoriei sorosisti nenoroci\u021Bi B\u0103sescu s\u0103 se duc\u0103 l\u00EEng\u0103 Iliescu niste ru\u0219ini a istoriei \u0219i a omenirii \u0103\u0219tia nu au fost oameni ci niste tradatori ai neamului rom\u00E2nesc"
    },
    {
      "name": "Petre Marin 2 days",
      "text": "Lasconi \u0219i Georgescu"
    },
    {
      "name": "Reli Demeter 2 days",
      "text": "GSimion pre\u0219edinte \u0219i CGeorgescu premier"
    },
    {
      "name": "Laur Diaconu 3 hours",
      "text": "Doi ame\u021Bi\u021Bi. Unul beat \u0219i unul Mucusor care nu \u0219tie pe ce planeta e cu capul lui plin de aritmetic\u0103. Jalnic"
    },
    {
      "name": "Dulvara Ioana 2 days",
      "text": "Votam George Simion."
    },
    {
      "name": "Ilie Stanciu 2 days",
      "text": "Te. Vrem Presedinte"
    },
    {
      "name": "Mamulas Lucica 2 days",
      "text": "Bai crin tu \u0219i colan\u021Bi nici odat\u0103 nu ajunge\u021Bi la nivelul lui Georgescu"
    },
    {
      "name": "Constantin Uidumac 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Maria Popa 2 days",
      "text": "C G turul doi"
    },
    {
      "name": "Magdalena Sandulescu 2 days",
      "text": "C\u0103lin georgescu"
    },
    {
      "name": "Volga Dorel 2 days",
      "text": "Rusine ,ru\u0219ine, ru\u0219ine, pune\u021Bi un titlu la postare si face\u021Bi altceva \u00EEn postare !"
    },
    {
      "name": "Dan Bujoreanu 2 days",
      "text": "C\u0103lin giorge scu nu Candideaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Aurelia Nastasa 2 days",
      "text": "Ati intrebat voi pe fiecare Roman ce sa zic ? Duceti lumea in eroare dar nu va mai credem"
    },
    {
      "name": "Caluian Maria a day",
      "text": "Votez pe C\u0103lin Georgescul"
    },
    {
      "name": "Petre P\u0103un 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Jeny Ponciu 2 days",
      "text": "Calin.Georgescu."
    },
    {
      "name": "Veronica V\u00E2rg\u0103 2 days",
      "text": "Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Alexe 2 days",
      "text": "Ce r\u0103sturnare? Fabula\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Aron Rodica 2 days",
      "text": "Calin Georgescu turu2"
    },
    {
      "name": "Stefan Aricescu 2 days",
      "text": "Milioane de oameni i \u0219i doresc s\u0103 candideze calin Georgescu dar dup\u0103 cum stau lucrurile sistemul ia interzis s\u0103 candideze\nPoate o minune sa revin\u0103 \u0219i s\u0103 sc\u0103p\u0103m \u021Bar\u0103 de ho\u021Bi tr\u0103d\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Elena Cojocaru 2 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Constatin Petrescu 2 days",
      "text": "SIMION LA ALEGERILE DIN 4 MAI E PE PRIMUL LOC CU PESTE 70% , TURUL 2 NU MAI ARE NICI O \u0218ANS\u0102. PE 18 MAI , PARTICIPA ANTONESCU , PONTA , MUCUSOR , LASCONI, SI RESTUL CARE MAI DORESTE , DAR PENTRU 2035 , DACA VREA POPORUL."
    },
    {
      "name": "Ionuta Bontea 2 days",
      "text": "Lasconi cum trebuia sa fie!!"
    },
    {
      "name": "Ani Dumitru 2 days",
      "text": "Minciuni!"
    },
    {
      "name": "Geza Szabo 2 days",
      "text": "Ceva mai proaspet nu av\u00E8\u021Bi????"
    },
    {
      "name": "Druga Stefanache 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei C\u0103lin Georgescu PRM ministru al Rom\u00E2niei doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Teicu Maria 2 days",
      "text": "Nici unul"
    },
    {
      "name": "Ana Gavril\u0103 2 days",
      "text": "Vot C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei lacustile penale la jilava cu \u0219erpii venino\u0219i poporul nu v\u0103 mai vria tr\u0103d\u0103torii penalii ho\u021Bii inalfabeti be\u021Bivii demisia PSD PNL user UDMR s\u0103 v\u0103 m\u00E2nce vermi \u0219i p\u0103m\u00E2ntul"
    },
    {
      "name": "Lucretia Oros 2 days",
      "text": "C. G. Votez. Pre\u0219edinte pentru. Rominia"
    },
    {
      "name": "Zaharia Draganescu 2 days",
      "text": "George Simon va fi ales din primul tur la alegerile preziden\u021Biale"
    },
    {
      "name": "George Nichitean 2 days",
      "text": "minciuni"
    },
    {
      "name": "Doina Bancila a day",
      "text": "\u0218i da ,pentru cultura ta ,mi l as dori c\u0103 pre\u0219edinte pe Calin Georgescu ."
    },
    {
      "name": "Sabau Felicia  a day",
      "text": "Votam George Simion PRESEDINTE c Georgescu PREMIER"
    },
    {
      "name": "Doina Ciurlin 2 days",
      "text": "Minciuni ru\u0219ine ca veni\u021Bi cu asemenea post\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Marieta Corlan 2 days",
      "text": "Calin Georgescu PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Vranceanu Nicolae 2 days",
      "text": "Diversiunile continu\u0103,p\u00E2n\u0103 pe 4 mai a.c."
    },
    {
      "name": "Irina Cob\u0103nel 2 days",
      "text": "C\u00EEnd deschid telul nu v\u0103d numai turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Pascu Catalin Dionisie Pascu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Adriana Apostol 2 days",
      "text": "Nu cred asea ceva Voi \u0103\u0219tia care a\u021Bi postat asta sunte\u021Bi la fel c\u0103 \u0219i primi doi \u0219i ultima Noi nu va vrem de ce nu \u00EEn\u021Belege\u021Bi odat\u0103 Vrem turul 2 inapoi \u0218i at\u00E2t \u0219i nu mai avem treab\u0103 voastr\u0103 .Ducetiva INVARTINDUVA"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Mardare 2 days",
      "text": "Crin Antonescu \u0219i Mircea Badea"
    },
    {
      "name": "Lucretia Ionita 2 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 nu v\u0103d nu mai cred nimic!"
    },
    {
      "name": "Fane Fane 2 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Pavel 2 days",
      "text": "Normal C\u0103lin Georgescu pe primul ioc resturi l jilava"
    },
    {
      "name": "Ilie Stefania 2 days",
      "text": "Bunica"
    },
    {
      "name": "Irina Cob\u0103nel 2 days",
      "text": "Crin Antonescu"
    },
    {
      "name": "Grigore Airini a day",
      "text": "Niciodata,,Romanii nu-si schimba pozitia cum vreti voi,"
    },
    {
      "name": "Voicu Anghel 2 days",
      "text": "In afara de Georgescu toti sunt satane"
    },
    {
      "name": "Marian Raciu 2 days",
      "text": "Ma nu mai min\u021Bi atit cu sondaje pune\u021Bi-l pe c\u0103lin Georgescu pe liste \u0219i arunci vedem sondajele voastre de cacat"
    },
    {
      "name": "Adela Dascalita 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "Calin georgescu restu la parnaie"
    },
    {
      "name": "Costel Zaman 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Nela Zara 2 days",
      "text": "Nici un."
    },
    {
      "name": "Vasile \u0218tefan Pa\u0219cu 2 days",
      "text": "Aiurea\nMinciuni\nCalin Georgescu o s\u0103 c\u00E2\u0219tige \u0219i peste 100 ani ."
    },
    {
      "name": "Mariana V\u00E2ntu a day",
      "text": "Cine este George Simion?"
    },
    {
      "name": "Nicu Cinaru 2 days",
      "text": "Alt\u0103 treab\u0103 nu aveti debitati numai t\u00EEmpenii"
    },
    {
      "name": "Cornel Mocoi Mocoi 2 days",
      "text": "Victor Ponta An Turu Doi"
    },
    {
      "name": "Mariana Marcela Ursu 2 days",
      "text": "Nu mai cred nimic de vorbe \u00EEs s\u0103tul\u0103 pin\u0103 nu v\u0103d fapte"
    },
    {
      "name": "Irina Suciu 2 days",
      "text": "35 ani saturat de minciuni \u0219i corup\u021Bie ho\u021Bii \u0219i averea fabulos ho\u021Bi \u0219i restul politica corup\u021Bie \u0219i l\u0103comie mafiei de bani \u0219i frauda ho\u021Bii de vota\u021Bi vindut"
    },
    {
      "name": "Costica Ojica 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte din primul tur , nu se va m-ai ajunge la turul doi !"
    },
    {
      "name": "Florina-Melania Petrean Donici 2 days",
      "text": "Daca C\u0103lin nu mai este \u00EEl votez pe Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Stefaneascu Aurelia 2 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan !!!"
    },
    {
      "name": "Mircea Balan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Emilia Sfarlea 2 days",
      "text": "Ati vrea voi,cine dreacu va mai crede cate minciuni ati scornit?!!"
    },
    {
      "name": "Ioana Moraru 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "B\u00F6jte Istvan 2 days",
      "text": "nimeni afar\u00E1 de bunul DUMNEZEU.."
    },
    {
      "name": "Trandafir Radu 2 days",
      "text": "BOLOJAN ,CIULACU SI MARIAN ENACHE."
    },
    {
      "name": "Ioana Matei 2 days",
      "text": "Muie fff multa Georgescu"
    },
    {
      "name": "Lunca Vasile 2 days",
      "text": "C G Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Stan 2 days",
      "text": "IN NICI UN CAZ NU SE VOR ORIENTA SPRE CRIN ANTONESCU SAUNETUNSU"
    },
    {
      "name": "Elena Tereza Silvasan 2 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi !"
    },
    {
      "name": "Emil Marian 2 days",
      "text": "Cremlin georgescu, presedinte la rusi"
    },
    {
      "name": "Cati Zuga 2 days",
      "text": "Nu ma8 termina\u021Bi cu minciunile ? Ce educa\u021Bie precara ave\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Petru Dumitru 2 days",
      "text": "CG pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ilie Elysabeta 2 days",
      "text": "ceilalti\n3\npleava\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nina Cernit 2 days",
      "text": "Nu ne intereseaz\u0103 turul doi, noi trebuie s\u0103 c\u00E2\u0219tig\u0103m din turul \u00EEnt\u00E2i.\nVotam George Simion pre\u0219edinte sus\u021Binut de c\u0103tre C\u0103lin Georgescu \u0219i Ana Maria."
    },
    {
      "name": "Mariana Ruse 2 days",
      "text": "Calin Georgescu."
    },
    {
      "name": "Florica Selejan 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GIORGESCU PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI !"
    },
    {
      "name": "Vasile Scorus 2 days",
      "text": "Votam CALIN GEORGESCU PRESEDINTE. Nu votam rebuturiii"
    },
    {
      "name": "Cristinel Gusa 2 days",
      "text": "Se \u0219tie. C\u0103lin Georgescu PRE\u0218EDINTELE Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Doroftei Elena 2 days",
      "text": "Daca nu-i Georgescu ,,atunci Pontaaaaaa\n!\u0022"
    },
    {
      "name": "Anastasia Cosma 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei Felicit\u0103ri \u0219i AUR \u0219i POT"
    },
    {
      "name": "Sofia Campean 2 days",
      "text": "PE PRIMUL LOC C\u0102LIN GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Silvia Cristea 2 days",
      "text": "C G pre\u0219edinte\nTuru doi anapoi"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Martin 2 days",
      "text": "Poporul rom\u00E2n sa trezit ,nu v\u0103 mai vrem .Jos cu tot sistemul\nNemernicilor C G pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vasilica Vasilache 2 days",
      "text": "Calin Georgescu nu candideaz\u0103 .In actualitate este Victor Ponta pre\u0219edinte .Altul mai preg\u0103tit nu exista"
    },
    {
      "name": "Elena Sandu 2 days",
      "text": ",,RESPECT , PUTERE , RABDARA , CURAJ , CALIN GEORGESCU PRESEDINTE\nTURUL 2 INAPOI \u0022!"
    },
    {
      "name": "Simion Moldovan 2 days",
      "text": "Ce caut\u0103 D-nul Georgescu printre ce-i Trei !!"
    },
    {
      "name": "Ene Chirac 2 days",
      "text": "Manipulare \u0219i minciuni"
    },
    {
      "name": "Emil Rugina 2 days",
      "text": "Dobitocilor aur locul 1sri restul"
    },
    {
      "name": "Florea Maria 2 days",
      "text": "C\u0103lin Geeorrgesc Pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei Doamne-ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Fernando Mihai 2 days",
      "text": "Minciuni poate bucure\u0219teni \u0219i cei de la satele care uni o duc dup\u0103 o zi pe alta dar restul minciuni"
    },
    {
      "name": "Nelu Tincu 2 days",
      "text": "Muie lui crin Antonescu Lasconi Nicu\u0219or Dan de la To\u021Bi Rom\u00E2nii. Singurul o cinstit corect \u0219i inteligent C\u0103lin Georgescu. Votez C\u0103lin Georgescu pe 4 mai"
    },
    {
      "name": "Maria Denis 2 days",
      "text": "Cine sa-i voteze p Crin,Nicusor \u0219i Lasconi SATANA?"
    },
    {
      "name": "Maria Hantea 2 days",
      "text": "Sa o credeti voi porcilor ,betivilor etc etc"
    },
    {
      "name": "Leontina Galea 2 days",
      "text": "DIANA PRESEDINTE A ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Viorica Ionescu 2 days",
      "text": "Are ar visa sistemul nenorocit sorosisti?Visati linistiti ca TREZIREA este aproape\nNu l mai apropiati pe D NL PREZEDINTE ALES CALIN GEORGESCU CU TOTI ACESTI NIMENI"
    },
    {
      "name": "Viorel Bohalteanu 2 days",
      "text": "."
    },
    {
      "name": "Cornel Mocoi Mocoi 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edintele Tiganilor S Coruptilor \u0218i A Hotilor"
    },
    {
      "name": "Petre Aurelia 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi mincino\u0219i ordinari, nu mai merge sa ne manipula\u021Bi pentru c\u0103 acum v\u0103 cunoa\u0219tem pe de rost"
    },
    {
      "name": "Dolu Cristina 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Nicu Seceanu 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte premier C\u0103lin Georgescu senat Anamaria Gavrila"
    },
    {
      "name": "Mihai Mh Dima 2 days",
      "text": "\u0022Desteptilor\u0022 , ce-a zis Stalin , cu privire la votare ? Ca \u0022nu conteaza cine voteaza , conteaza cine numara voturile \u0022.\nAsa ca \u0022Traiasca\u0022 STS ! \u0022Traiasca\u0022 tabletele !\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adela Timofti 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Camelia Negru 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Melu Munteanu 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU Presedinte al ROMANIEI"
    },
    {
      "name": "Manea Marineta 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Gemes Maria Niculina Gemes 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Ilarie Cicic 2 days",
      "text": "DA E ADEV\u0102RAT DUP\u0102 SONDAJUL SECURISTILOR LUI COLDEA DAR S\u0102 VEDEM CE SPUNE AMERICA PT C\u0102 SINT PARTENERII NO\u0218TRI DEMOCRTICI PLUS ARESTARILE DE VOR VENI DE LA FBI"
    },
    {
      "name": "Elena Constantin Preda about an hour",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Doina Cazacu a day",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maria Petrila 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Liliana Danila 2 days",
      "text": "TURUL2 INAPOI CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI EL ESTE ALESUL POPORULUI ROMAN\nTRAIASCA NATIA ROMANA SI CALIN GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Maxim 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Constantin Fuiorea Dragan 15 hours",
      "text": "Zzzztttt.. Voi gunoaie de postaci USR.isti si din Sistemul Criminal si Mafiot nu numai ca sunteti prosti cu diploma, dar mai sunteti si manipulatori, mincinosi, hoti si tradatori ai acestui neam romanesc. Dictatura asta va disparea f.f.f. curand. Nu tr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doru Toth a day",
      "text": "TURUL 2 \u00CENAPOI\nC\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE !!!"
    },
    {
      "name": "Solvan Vladimir 2 days",
      "text": "TRAIAN BASESCU SI KLAUS WERNER IOHANNIS AU FOST BAGATI PE GAT ROMANILOR CU FORTA DESI ROMANII NU I-AU VOTAT!\nNEMERNICI ASTIA NE FURA LA GREU VOTURILE NOASTRE IN FORMA CONTINUATA!\nHAIDETI SA NE MOBIZAM EXEMPLAR ASA CUM AM FACUT-O PE 01 DECEMBRIE 2024 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Duricu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte turul doi \u00EEnapoiat"
    },
    {
      "name": "Maria Tamas 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Dorica Virlan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte felicitari"
    },
    {
      "name": "Enachi Jan a day",
      "text": "Sus\u021Bin C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Mariana Ivancel a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte George Simion"
    },
    {
      "name": "Elena Cristea 2 days",
      "text": "CG PRE\u0218EDINTE LE POPORULUI"
    },
    {
      "name": "Eci Csizmadia 2 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor de ce al b\u0103ga\u021Bi pe be\u021Bivu ala an fata mati convins votez George Simion"
    },
    {
      "name": "Ilie Elysabeta 2 days",
      "text": "calin\ngeorgescu\npresedintele\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorica Giurgiu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte Turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Ioan Mictariu a day",
      "text": "O secta de demen\u021Bi in frunte cu jegul tilharule labagiul Sugi mion ciordiiitorule moooooce ai muncit jegule tilharule ciordiiitorule smangla vrei pre\u0219edinte?? de sec\u021Bie la Socola muistule"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Antofie a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele nostru pentru Rom\u00E2nia votam \u0219i sus\u021Binem Calin Georgescu pre\u0219edintele nostru pentru Rom\u00E2nia Jos mafia \u0219i mafio\u021Bi \u021B\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Sabau Felicia  a day",
      "text": "Speram sa nu ne pedepseasc\u0103 Dumnezeu cu Nicu\u0219or s au Antonescu"
    },
    {
      "name": "Hilda Hans a day",
      "text": "Votam masiv CALIN GEORGESCU GEORGE SIMION !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Mioara Minciu 2 days",
      "text": "Votez. C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Marcela Toma 8 hours",
      "text": "VOTEZ CALIN GEORGESCU SI GEORGE SIMION!"
    },
    {
      "name": "Nicu Seceanu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Filip Elena 2 days",
      "text": "La revedere PSD,PNL, CCR, BEC,UDMR,USD"
    },
    {
      "name": "Marcel Tomas 2 days",
      "text": "Numaie.turu.doi.suveranisti.ia.peste.cinzeci.lasuta.din.primu.tur.asa.capesedisti.pnl.udemr.sasi.ia.sacunele.care.selipise.de.cur.saletina.amintire.la.jilava...."
    },
    {
      "name": "Olimpia Lungu 2 days",
      "text": "Nu mai mincati c\u0103cat Romani vor C\u0103lin Georgescu \n termina\u021Bi cu prostiile jos criminali sistemului politic Dictatorial"
    },
    {
      "name": "Lidia Mazilu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "\u00D2Elena 2 days",
      "text": "Ce minciuni marca Rtv \u0218o\u0219oaca nici nu candideaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Borug\u0103 Sorin Borug\u0103 Sorin 2 days",
      "text": "RESTUL..."
    },
    {
      "name": "Geta Diaconescu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte al Romaniei"
    },
    {
      "name": "Sorin Dina 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION, PRE\u0218EDINTE!!!\nC\u0102LIN GEORGESCU, PREMIER!!!"
    },
    {
      "name": "Nelu Nelu 2 days",
      "text": "VAX rahat cu perje!!!!"
    },
    {
      "name": "Bulubenchi Petrea 2 days",
      "text": "Turul doi crin Antonescu"
    },
    {
      "name": "Gica Sava 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Doina Bancila a day",
      "text": "Cretinomane cu diploma ,CG a fost interzis ,nu e pe lista candida\u021Bilor . \u0218i c\u0103 s\u0103 fii \u0219i mai idiot ,l ai pozi\u021Bionat dup\u0103 mascarici ?\u0218i ai pus o \u0219i pe Lasconi pe lista .Oh ,\u00EEmi vine sa vomit ."
    },
    {
      "name": "Emil Dan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Vili Veliche 2 days",
      "text": "VOTAM MASIV GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Ion Mitrea Danut 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Dochita Iurcut 2 days",
      "text": "@C\u0103lin Georgescu. Presedintele Rom\u00E2niei punct"
    },
    {
      "name": "Tanta Istratescu Costanta 2 days",
      "text": "Votam CALIN Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Filip Elena 2 days",
      "text": "Odihn\u00E0 ve\u015Fnic\u00E0, PSD,PNL, CCR, BEC, UDMR, USR,POPORUL ROM\u00CEN V\u00C0 DORE\u015ETE"
    },
    {
      "name": "Constantin Neagu a day",
      "text": "M\u0103 SUVERANI\u0218TILOR ! NICI AC\u00D9M NU \u0218TITI C\u0102 GEORGIC\u0102 ESTE AUT PA SI DUMINIC\u0102 SUNT ALEGERILE IAR GEORGICA NU ESTE PE BULETINUL DE VOT? POATE SE VA TINE AL 3-lea TUR DUPA REVELION SA VOTATI VOI FAR\u0102 STAMPILE PE PRO RUSUL GEORGIC\u0102"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dima 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Simion premierul rom\u00EEniei"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dumitru 2 days",
      "text": "Auzi m\u0103 clubul de pres\u0103 al lui ciolacu fa anun\u021Buri unde g\u0103se\u0219ti tu o gaura mare c\u0103 aici nu ai loc"
    },
    {
      "name": "Petruta Stoica 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte al Romaniei!!"
    },
    {
      "name": "Victor Dorin Nastasa 2 days",
      "text": "Nu se mai tine turul 2 care iese iese care nu astai treaba oricum \u00EEi fut \u00EEn gur\u0103 pe to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Ion Truta 2 days",
      "text": "Nu va mai zbate\u021Bi degeaba,va lua ,,un suveranist\u0022Tr\u0103iasc\u0103 Rom\u00E2nia liber\u0103 \u0219i suveran\u0103!"
    },
    {
      "name": "Kocsis Maria 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE DORIM TURU 2"
    },
    {
      "name": "Radu Grigore 2 days",
      "text": "Dup\u0103 nume se vad preg\u0103ti\u021Bi \u021B\u0103ri mocoi nume de prost"
    },
    {
      "name": "Nastasia Codreanu 2 days",
      "text": "Turul doi inapoi Calin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Dolu Cristina 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Victor Robu 2 days",
      "text": "M\u0103 FRATILOR nu UITATI nu m\u0103 INJURATI dar \u00EEn AC. COLONIE c\u0103 \u00EEn AFRICA PETROLUL. AURUL \u0219i LACOMIA unor NESIMTTI va aduc INSUCCESUL RABDARI. SANATOASE c\u0103 EI. SA U. IMBUIBAT. P A."
    },
    {
      "name": "Tatucu Anisoara 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte din 2035!"
    },
    {
      "name": "Dolu Cristina 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cristian Cotovanu 2 days",
      "text": "Masa"
    },
    {
      "name": "Gabriel Gabi 2 days",
      "text": "Crin Antonescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Mereu\u021B\u0103 Hristache 2 days",
      "text": "Decide Ursula"
    },
    {
      "name": "Dorin Calugarenu 2 days",
      "text": "VICTOR PONTA!"
    },
    {
      "name": "Fabian Ferent Levente 2 days",
      "text": "C G"
    },
    {
      "name": "Giorgica Gaura 2 days",
      "text": "Votez Calin Georgescu PRESEDINTE si AUR"
    },
    {
      "name": "Elena Farcas 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI!!"
    },
    {
      "name": "Marcela Toma 8 hours",
      "text": "FAke!"
    },
    {
      "name": "Munteanu Cristian Iulian 2 days",
      "text": "VOT SIMION!!!"
    },
    {
      "name": "Suzana Vaida a day",
      "text": "GEORGE ...C\u0102LIN GEORGESCU PRESEDINTE! DOAMNE AJUTA-NE!"
    },
    {
      "name": "Flori Maierean 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTE DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Victor C\u0103lin 2 days",
      "text": "Iliescu"
    },
    {
      "name": "Costel Raileanu 2 days",
      "text": "VOT GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "Lia Papafil 2 days",
      "text": "De ce este pus Georgescu acolo pentru c\u0103 el nu are voie sa candideze . Iar Rom\u00E2nii cred c\u0103 \u0219i-au dat seama ce joc fac jigodiile rusofile \u0219i sper din tot sufletul sa deschid\u0103 ochii bine \u0219i s\u0103 nu-i voteze!"
    },
    {
      "name": "Mariana Enache 2 days",
      "text": "COMENTARIU VECHI!!!!!NU MAI DEZINFORMATI!!!!DL GEORGESCU NU MAI FIGUREAZA PE BULETINUL DE VOT!!!!GEORGE SIMION ESTE PE BULETIN LA POZ 1!!!! MAI DEPARTE SE VA FACE DREPTATE!!!!DOAMNE AJUTA!!!!"
    },
    {
      "name": "Anisoara Mica 2 days",
      "text": "Pai DOMNUL GEORGESCU NU MAI CANDIDEAZA SI E GRORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Georgeta Chiritescu 2 days",
      "text": "Georgescu \u0219i Simion spaima tr\u0103d\u0103torilor!"
    },
    {
      "name": "Ema Amalia 2 days",
      "text": "Scuzati pe toti 3 in afara de GEPRGESCU. SCUZE DOMNULE GEORGESCU. nu vam vazut. Vsm confundat cu AUR. RESPECTELE MELE PENTRU DUMNEAVOASTRA."
    }
  ],
  "message": "R\u0103sturnare de situa\u021Bie. Rom\u00E2nii \u0219i-au schimbat inte\u021Bia de vot. Pe ce loc se claseaz\u0103 acum C\u0103lin Georgescu acum. Cine intr\u0103 \u00EEn turul doi"
}