{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0hniUZ4gqH7PE7CabpyXMnNu1NGX3NSTxBT9uG7JVZokJKA2R1d7M1yPmHPGoc1F7l\u0026id=61551125926880",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2nia mea iubit\u0103 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/gigi-becali-de-urgenta-pe.../..."
    },
    {
      "name": "Stefan Floare 2 days",
      "text": "A uitat de Dumnezeu a vrut r\u0103ul Lui Simion \u0219i Lui C\u0103lin mai ales \u00EEn postul Pa\u0219telui adat drumul la gur\u0103 poate acum le va cere iertare"
    },
    {
      "name": "Victoria Sandu 2 days",
      "text": "Prea s o \u00EEntors \u00EEn potriva lui SIMION \u0219i a lui Georgescu.O jucat alba neagra \u0219i o vorbit tot felu de mizerii.Dumnezau este drept \u0219i bun."
    },
    {
      "name": "Butiu Floarea Floarea 2 days",
      "text": "Lo pedesit dunezeu pentru r\u0103utatea din inimalui \u0219i os\u0103 fie \u0219i mai mare pedea\u021B\u0103 loajuns blestemele omenilor pe iuda"
    },
    {
      "name": "Daniel Neamtu 2 days",
      "text": "\u2070DUMNEZEU are grije de to\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bumb 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te nu-i doresc c\u0103 \u0219i eu am fost operat ,dar prea mare sa dat an politica cu georgescu"
    },
    {
      "name": "Rozeta Grozea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i de-a s\u0103n\u0103tate.Si un pic de minte c\u0103 prea era \u021Ban\u021Bo\u0219 ,se credea superior tuturor datorit\u0103 banilor."
    },
    {
      "name": "Silvia Preda Ciobotaru 2 days",
      "text": "Iuda a uitat \u00EEntre timp ca Dumnezeu nu doarme MO\u021AAIE!!!"
    },
    {
      "name": "B\u0103r\u0103gan Ioana 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme"
    },
    {
      "name": "Lenu Olteanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu ia dat o palm\u0103 ,prea arogant este."
    },
    {
      "name": "Iordana Lazar 2 days",
      "text": "Si s\u0103racul si bogatul in fata lui DUMNEZEU sunt egali."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bumb 2 days",
      "text": "Dup\u0103 bine ,vine \u0219i Raul"
    },
    {
      "name": "Smaranda Ursache 2 days",
      "text": "Nu ma bucur de Raul lui dar Dumnezeu nu doarme sa se g\u00E2ndeasc\u0103 ce a f\u0103cut r\u0103u \u0219i apoi sa vorbeasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Doru Avramescu 2 days",
      "text": "Lui Becali nui sta bine \u00EEn politica la oi acolo se pricepe ."
    },
    {
      "name": "Ovidiu Albu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Marian Adela 2 days",
      "text": "Poate sc\u0103pa steaua de nemernic mult r\u0103u a facut"
    },
    {
      "name": "Nina Conchi 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa va p\u0103zeasc\u0103 noi avem nevoie de dumneavoastr\u0103 Domnul Isus este medicul suprem doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Silvia Moldovan 2 days",
      "text": "La cap este problema dar cred ca nu este adev\u0103rat o \u0219coal\u0103 de a-l lui"
    },
    {
      "name": "Nastase Marcela 2 days",
      "text": "Ai Nu Mai Fi\u021Bi Rai .Ruga\u021Bi s\u0103 Sa Se Fac\u0103 Bine .Nimer Nu A D\u0103ruit La Omini S\u0103raci Case Bani Decit Gigi Becali .vCe Tot Tiniti Cu Sion Ho\u021Bi .la M\u00EEncat De Miliarde .Doamne Ajuta S\u0103n\u0103tate Multa\n."
    },
    {
      "name": "Stela Stoica 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i dea sanatate"
    },
    {
      "name": "Laura Candit 2 days",
      "text": "Gigi\nBecali trebuie de aici in colo sa se gindiadca ce a putut face cu tot poporul mai ales cu\nCalin \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Manolache 2 days",
      "text": "Va doresc multa s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurii alaturi de cei dragi Cristos a \u00EEnviat doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Ana Apahidean 2 days",
      "text": "Cata r\u0103utate \u00EEn ceea ce postati! Acest om cu gre\u0219elile lui a ajutat mult\u0103 lume chiar \u0219i pe adoratul Dvs Simion. Sa va dea Domnul s\u0103n\u0103tate. Tuturor c\u0103rora le-a\u021Bi f\u0103cut bine s\u0103 fie al\u0103turi de Dvs."
    },
    {
      "name": "Elena Dobre 2 days",
      "text": "D-zeu sa ii dea s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Virginia Ciobanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu l-a pedepsit ,pentru ca s-a l\u0103sat condus de satana.Roaga-te la Dumnezeu s\u0103 \u00EE\u021Bi dea s\u0103n\u0103tate \u0219i sa nu ui\u021Bi c\u0103 exist\u0103."
    },
    {
      "name": "Ionel Marmalic a day",
      "text": "\u00CEi scoate din cap \u00EEng\u00E2mfarea \u0219i prostia.Daca ar putea s\u0103 \u00EEi pun\u0103 \u00EEn cap \u0219i pu\u021Bin\u0103 gramatic\u0103.....ar fi foarte bine. Dar e greu cu limba rom\u00E2n\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariea To a day",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i de-a s\u0103n\u0103tate dar sa nu mai judece penimeni Dumnezeu ne rindue pe to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Monel Mantescu 2 days",
      "text": "\u0022Po\u021Bi s\u0103 ai lumea la picioare ,\nBani cu furca s\u0103-i \u00EEntorci \u0022..."
    },
    {
      "name": "Manolina Fatu a day",
      "text": "Nu mai vorbe\u0219te de C\u0103lin Georgescu \u0219i Simion???Dumnezeu ,are grija de to\u021Bi \u0219i de toate."
    },
    {
      "name": "Mariana Oprescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme."
    },
    {
      "name": "Aurelia Mihaela Necula 2 days",
      "text": "Gigi Becali a dat startul"
    },
    {
      "name": "Ioan Liviu Pricajan 13 hours",
      "text": "De transplant de creier are nevoie ...."
    },
    {
      "name": "Stef 2 days",
      "text": "Cred ca are destul \u0103i ajunge."
    },
    {
      "name": "Teodor Romanov 2 days",
      "text": "Acest INDIVID f\u0103cea glume cu Giorgescu acum bumerangul sa \u00EEntors la el."
    },
    {
      "name": "Petru Balint a day",
      "text": "Gura bate umarul!"
    },
    {
      "name": "Becky Trif 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Chiriac a day",
      "text": "Dumnezeu. Sa. Ierte."
    },
    {
      "name": "Anca Nicolae 23 hours",
      "text": "Dumnezeu nu doarme!"
    },
    {
      "name": "Mariana Gavrila 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme !"
    },
    {
      "name": "Pigmeu Sany 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu culc\u00E2te"
    }
  ],
  "message": null
}