{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0PLnTDXYp3Lm3KEikYt8bwE5Pjz42DKXa1tvjb5C7prLkTcxx4f9DpUem14gdwoEfl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "Vezi aici: https://indemnulinimii.ro/se-spala-in-a-treia-zi-de-paste/"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "Vezi aici: https://indemnulinimii.ro/se-spala-in-a-treia-zi-de-paste/"
    },
    {
      "name": "Maria Dimbu a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te e s\u0103rb\u0103toare azi ,miine \u0219i vineri cum s\u0103 faci treab\u0103...."
    },
    {
      "name": "Cornelia Fence a week",
      "text": "Cred c\u0103 p\u0103cat este s\u0103 b\u00E2rfim,s\u0103 judec\u0103m, s\u0103 fim r\u0103i, etc.Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Nicu Lae a week",
      "text": "P\u00E2n\u0103 la \u00CEn\u0103l\u021Barea Domnului, nu se spal\u0103, nu se lucreaz\u0103 nimic, st\u0103m cu burta-n sus!"
    },
    {
      "name": "Elena Circiu a week",
      "text": "Dac\u0103 nu e\u0219ti con\u0219tient de o zi de s\u0103rb\u0103toare f\u0103 ce vrei c\u0103 doar sunt faptele tale. Doar ni\u0219te oameni care nu au nimic \u00EEn comun cu credin\u021Ba pot pune o \u00EEntrebare de acest fel."
    },
    {
      "name": "Cornelia Hornea a week",
      "text": "Nu se spala s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 luminata \u0219i niciodat\u0103 s\u0103rb\u0103torile....numai \u00EEn caz de urgenta...b\u0103tr\u00E2ni,bolnavi,copii mici....Doamne iarta-ne."
    },
    {
      "name": "Lena Tartarau a week",
      "text": "Joi se spal\u0103 \u0219i s\u00E2mb\u0103t\u0103."
    },
    {
      "name": "Mariana Prisacaru a week",
      "text": "Se m\u0103n\u00E2nc\u0103 \u0219i se bea \u00EEn continuare !Asta pentru cine nu are servici"
    },
    {
      "name": "Natasa Janbu a week",
      "text": "Nuuuu mai ave\u021Bi r\u0103bdare e s\u0103rb\u0103toare \u0219i e p\u0103cat lasati treburile \u0219i relaxati-va"
    },
    {
      "name": "Maria Monica a week",
      "text": "Dac\u0103 ai copii speli sau b\u0103tr\u00E2ni la pat...eu am netezit ieri o pereche de pantaloni ..."
    },
    {
      "name": "Livia Ciugulin a week",
      "text": "Niciodat\u0103 \u00EEn zi de s\u0103rb\u0103toare"
    },
    {
      "name": "Elena Toma a week",
      "text": "Nu!"
    },
    {
      "name": "Visilean Katy a week",
      "text": "Mar\u021Bi ,este a treia din s\u0103rb\u0103torile Pascale,deci sub nicio form\u0103 nu se poate spala."
    },
    {
      "name": "Marcu Constantin a week",
      "text": "Da se spala s au cel pu\u021Bin eu a\u0219a cred an fiecare zi sufletul de p\u0103cat restul am mai afirmat e ca-n can preo\u021Bi ne \u00EEndrum\u0103 ce sa facem \u0219i ce nu eu le asi recomanda sa nu spele ei bani ho\u021Bilor prin biserica"
    },
    {
      "name": "Maria Minciu a week",
      "text": "Nici m\u00E2ine este Sf\u00E2ntul Gheorghe iar vineri Izvorul Tamaduirii"
    },
    {
      "name": "Georgeta Grigore a week",
      "text": "S\u00E2nt Sfinte S\u0103rb\u0103tori s\u0103 le respect\u0103m."
    },
    {
      "name": "Sofia Nicola a week",
      "text": "NUUUU SE SPALA AZI \u0218I NICI MINE ESTE SFINTUL GHEORGHE"
    },
    {
      "name": "Pansela Bejan a week",
      "text": "Se spal\u0103 pe obraz s\u0103 \u021Bii lumineze ochii"
    },
    {
      "name": "Mariana  Ciobanu a week",
      "text": "Se spala, chiar dezdimineata miam pus masina la treaba. Ca n-o sa imblam murdari. Pacat, da pacat e atunci cind nu faci voia lui Dumnezeu, nu respecti cele 10 porunci lasate de el, dar sa speli, credema ca nu e...Hristos a INVIAT in sufletele si mintile noastre"
    },
    {
      "name": "Gutu Antoneta a week",
      "text": "Anul acesta este \u0219i Sf\u00E2ntul Gheorghe \u0219i a treia zi de Pa\u0219ti cu Cruce Ro\u0219ie MARE. P\u0102CAT"
    },
    {
      "name": "Angela Matei a week",
      "text": "S\u00EEmb\u0103t\u0103 se spal\u0103 . Oameni buni totu\u0219i suntem \u00EEn a tria zi de pa\u0219ti m\u00EEine sf Gheorghe joia nu se spal\u0103 p\u00EEn\u0103 la \u00EEn\u0103l\u021Bate vineri este izvorul t\u0103m\u0103duirii . A\u0219a c\u0103 s\u00EEmb\u0103t\u0103 putem s\u0103 sp\u0103l\u0103m c\u00EEt vrem .Hristos a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Viorica Colisnicencu a week",
      "text": "Nu se spala este paste \u0219i azi"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Gheorghi\u021B\u0103 a week",
      "text": "Nu se spala decit joi si simbata mai bine relax."
    },
    {
      "name": "Mirela Muntean a week",
      "text": "Dar c\u0103 sunt la munc\u0103 a treia zi de Pa\u0219te nu este p\u0103cat?"
    },
    {
      "name": "Adina Manole Adi a week",
      "text": "Nu se spala e s\u0103rb\u0103toare , s\u00E2mb\u0103t\u0103 se spala"
    },
    {
      "name": "Sofia Nicole Darius a week",
      "text": "Doar S\u00E2mb\u0103ta se spala"
    },
    {
      "name": "Iovan Ligia a week",
      "text": "Nu.spalam.noi.spala.masina.noi.apasam.pe.buton."
    },
    {
      "name": "Valentina Ceapari a week",
      "text": "Se spala!Eu am f\u0103cut un du\u0219!"
    },
    {
      "name": "Floarea Pilug a week",
      "text": "Se asculta Sf.Liturghie \u0219i cinstim \u00CEnvierea lui Hristos."
    },
    {
      "name": "Mihaela Radu a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat din c\u00E2te \u0219tiu nu se spala trei mar\u021Bi \u0219i trei joi pana la \u00EEn\u0103l\u021Bare cu excepteaz\u0103 cine are copii mici"
    },
    {
      "name": "Sofia Nicole Darius a week",
      "text": "Nu se spala \u0218i nici Joi este prima joie"
    },
    {
      "name": "Elena Bibolar a week",
      "text": "DOAMNE FERE\u0218TE S\u0102 SPELI NICI MIINE SF GHEORGHE \u00CEN FIECARE AN PE 23 APRILIE ESTE SF.GHEORGHE VINERI IZVORUL T\u0102M\u0102DUIRII S\u0102RB\u0102TOARE MARE\nDOAMNE AJUT\u0102 AMIN AMIN AMIN"
    },
    {
      "name": "Andreiana Rosca a week",
      "text": "Ave\u021Bi o obsesie cu sp\u0103latul?"
    },
    {
      "name": "Ana Nechita a week",
      "text": "M\u00EEine nu e s\u0103rb\u0103toare legal\u0103 au mai pus preo\u021Bii un sfint"
    },
    {
      "name": "Maria Poputa a week",
      "text": "Doamne iart\u0103 ne"
    },
    {
      "name": "Otilia Motoi a week",
      "text": "Ma\u0219ina de sp\u0103lat, daca spala , ajunge in iad? Cate prostii..in numele religiei!"
    },
    {
      "name": "Crina Costin a week",
      "text": "Ce spune Biserica oficial?\nNu exist\u0103 niciun canon sau interdic\u021Bie \u00EEn Biserica Ortodox\u0103 care s\u0103 spun\u0103 c\u0103 este p\u0103cat s\u0103 speli \u00EEn S\u0103pt\u0103m\u00E2na Luminat\u0103.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tudora Rusu a week",
      "text": "Bun\u0103 Diminea\u021Ba,! \u0218i Hristos a Invieat, Ast\u0103zi este a treia zi de Pa\u0219te \u0219i nu se Spal\u0103 rufe, este mare p\u0103cat! \n \n \n \u0218i Miine este Sf\u00E2ntul Gheorghe \u0219i tot nu se Spal\u0103 rufe, pentru \n C\u0103 este S\u0103rb\u0103toare foarte mare, \u0219i este mare p\u0103cat, Ca s\u0103 sp\u0103l\u0103m, Eu nic\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lacramioara Eremia a week",
      "text": "Ai r\u0103mas f\u0103r\u0103 \u00EEmbr\u0103c\u0103minte? Nu mai ai ce lua pe tine?\nM\u0103car zilele de Pa\u0219ti sa le \u021Binem ca \u00EEn rest..... nu prea se tin s\u0103rb\u0103torile"
    },
    {
      "name": "SV DM a week",
      "text": "Am spalat o tura,am bagat-o si pe a doua ,nu mai \u00EEncapeau \u00EEn cosul de rufe ,nu confundati religia cu, credinta,religia are o mie si una de obiceiuri,reguli ,traditii,Dumnezeu se uita la credinta din suflet, nu la cate haine am spalat...unde locuim noi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mica Tindeche a week",
      "text": "\u00CEnseamn\u0103 c\u0103 nu mai sunte\u021Bi credincio\u0219i sunte\u021Bi fal\u0219i care crede\u021Bi c\u0103 se spal\u0103 ast\u0103zi pai uita\u021Bi v\u0103 in calendar este cruce ro\u0219ie c\u0103 \u0219i \u00EEn ziua de paste ai s\u0103 fii serio\u0219i sa \u00EEntors lumea la 90 de grade Celsius,numai \u021Bine\u021Bi deloc s\u0103rb\u0103torile eu am venit d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sabina Nedelcu a week",
      "text": "Parc\u0103 ave\u021Bi numai un rind de haine atit v\u0103 fr\u0103m\u00E2nt\u0103 sp\u0103latul de haine,.A\u021Bi \u00EEnnebunit la cap."
    },
    {
      "name": "Ioana Ghinet a week",
      "text": "Nu se spal\u00E2 nu mai ave\u021Bi cu ce s\u0103 v\u0103 schimba\u021Bi este cald afar\u00E2 pantaloni scur\u021Bi tricou doamne doamne unde a\u021Bi tr\u0103it \u00EEn p\u0103dure na\u021Bi auzit \u0219i voi de la bunici mamele voastre nu se spal\u0103 m\u00EEine este Sf Mucenic Gheorghe nu se spal\u0103 Sf Joi pin\u0103 la In\u0103ltare D\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vetuta Marcu a week",
      "text": "Nu se spal\u0103! E a treia zi de paste \u0219i nici m\u00E2ine c\u0103 e Sf\u00E2ntul Gheorghe!\nNumai in cazuri speciale,c\u00E2nd ai un bolnav la pat sau un copil mic.Noi putem sa facem dus ,dar nu ne sp\u0103l\u0103m la cap!\n\u00CEntr-un cuv\u00E2nt fiecare face ce vrea,eu nu spal !Paste binecuvan\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cici Dohotar a week",
      "text": "Chiar a\u021Bi murd\u0103rit tot,nu \u00EEn\u021Beleg ce este cu grab\u0103 aceasta!"
    },
    {
      "name": "Camelia Alexe a week",
      "text": "Doamne fereste ,dar pe ce lume traiti fratilor ???\nEste a treia zi de paste ,cum sa se spele ??"
    },
    {
      "name": "Adriana Moises a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Nicu Ioan Ionesi 4 days",
      "text": "Nu speli,nu m\u0103n\u00E2nci,nu bei nimic \u0219i nu faci sex 3 s\u0103pt\u0103m\u00E2ni,dai de poman\u0103 to\u021Bi banii ce-i c\u00E2\u0219tigi in viitoarele 3 luni !!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela-claudiu Fatu a week",
      "text": "Dac\u0103 e a treia zi de Pa\u0219te... Ce \u00EEntrebare e asta?"
    },
    {
      "name": "Maria Constantin a week",
      "text": "Va \u00EEntreb \u0219i ar\u0103ta\u021Bi.mi \u0219i mie unde scrie sa nu te cureti ?\u00CEn\u021Beleg Pa\u0219tele...a doua zi....Sf Gheorghe dar toat\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00E2na?"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Voicu a week",
      "text": "Ca un crestin bn,nu speli nici azi nici vineri"
    },
    {
      "name": "Adriana Cristina Oprea 5 days",
      "text": "Plus c\u0103 zilele de joi din Pa\u0219te p\u00E2n\u0103 la Rusali nu se spal\u0103, las c\u0103 sp\u0103l\u0103m la Pa\u0219tele cailor."
    },
    {
      "name": "Iovan Ligia a week",
      "text": "Mai.aveti.ce.minca.si.ce.bea.atitea.zile.de.sarbatoare.anul.asta.patru.zile.la.rind.o.zi.pauza.si.mai.una.de.lenevit.mergem.la.manastire.inbogatim.preoti."
    },
    {
      "name": "Milian Andreea 6 days",
      "text": "Citesc unele coment\u0103ri \u0219i m\u0103 mir \no \u00EEntrebare am .Dac\u0103 e s\u0103rb\u0103toare \u0219i dac\u0103 nu se spal\u0103 nu se \u2026, nu se \u2026, la munc\u0103 de ce mergem ? Nu e tot p\u0103cat? Nu \u0219tiu \u00EEntreb \u0219i eu"
    },
    {
      "name": "Magda Marin a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te ! Cu un \u0219ifonier plin de haine , chiar trebuie s\u0103 sp\u0103l\u0103m un schimb sau doua dup\u0103 noi din cos ? Eu zic c\u0103 nu ! Cei care au bolnavi \u0219i copii mici sunt ierta\u021Bi de Dumnezeu ! Nu po\u021Bi sta cu mirosul de \u0219ti\u021Bi voi ce o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 ! P\u0103rerea mea !"
    },
    {
      "name": "Tudora Rusu a week",
      "text": "Bun\u0103 ziua, Dragile mele Gospodine, Vreau s\u0103 v\u0103 spun, s\u0103 Nici Vineri nu se Spal\u0103 rufe, Este S\u0103rb\u0103toare mare scris\u0103 cu \n Ro\u0219u, este Izvorul Tamaduiri, este Ca \u00EEn Ziua de Pa\u0219te, \u0219i nu se poate Spala Rufe, Pareria mea este s\u0103 Sp\u0103l\u0103m Joi, Eu a\u0219a am s\u0103 fac. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eva Enahe a week",
      "text": "Mai merge\u021Bi cu toate prostiile\nBINE C\u0102 NU SE \u021AINE O S\u0102PT\u0102M\u0102N\u0102\n\u00CEN BIBLIE NU SCIE NIC\u0102EREA"
    },
    {
      "name": "Dumitra Stoica a week",
      "text": "Azi \u0219i.maine nuuu iar vineri la fel.nu se spala"
    },
    {
      "name": "Marinela Sandu a week",
      "text": "Nu se spal\u00E3 \u00EEn zile cu cruce ro\u015Fie.Pe timpuri femeile nu aveau job.Acum au \u015Fi c\u00E2te 2 joburi,familie,c\u00E2nd s\u00E3-\u015Fi fac\u00E3 toate treburile ?"
    },
    {
      "name": "Doriana Doriana a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Mariana Dumitrescu a week",
      "text": "Nu se spala este timp.."
    },
    {
      "name": "Yana SilitraJana a week",
      "text": "Nu Amin Doamne Ajuta"
    },
    {
      "name": "Valy Maria 6 days",
      "text": "Nu e p\u0103cat s\u0103 bagi o masin\u0103 de sp\u0103lat,p\u0103cat este de ce iese din gur\u0103 ,suntem mai r\u0103u ca animale ,r\u0103i,invidiosi unii pe alti ,asta e p\u0103cat,degeaba ti post si vb mult si prost"
    },
    {
      "name": "D\u0103n\u0103il\u0103 Gina a week",
      "text": "Ce \u00EEntrebare? Dac\u0103 I s\u0103rb\u0103toare cum sa se spele?"
    },
    {
      "name": "Aurelia Tudoran a week",
      "text": "Nu ,joi \u0219i s\u00E2mb\u0103t\u0103."
    },
    {
      "name": "Nemeth Olimpia 6 days",
      "text": "Dar nu spalati voi oameni buni spal\u0103 ma\u0219ina c\u00EEta prostie tu doar le \u00EEntinzi ce mare lucru .Dar sa b\u00E2rfi\u021Bi nu-i p\u0103cat ?Credin\u021B\u0103 \u0219i omenia nu st\u0103 \u00EEn a lucra \u0219i \u00EEn a fi Om de omenie."
    },
    {
      "name": "Ludeanu Liliana a week",
      "text": "Treba noastra nu e a nimanui."
    },
    {
      "name": "Catalina Nicu 5 days",
      "text": "Doamnele astea care sunte\u021Bi smerite \u0219i respecta\u021Bi asa s\u0103rb\u0103torile \u0219i nu sp\u0103la\u021Bi haine \u00EEn zile de genul, nici pe voi nu va sp\u0103la\u021Bi ca face\u021Bi l\u0103turi?\nCe voiam sa va zic, vede\u021Bi ca si b\u00E2rfa \u0219i \u0219i alte lucruri intr\u0103 la p\u0103cate, dac\u0103 tot o d\u0103m a\u0219a..(ca sa \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ancu\u021Ba Gabor a week",
      "text": "Doamne ajut\u0103-ne! Amin!"
    },
    {
      "name": "Iulia Bojoag\u0103 6 days",
      "text": "B\u0103i da \u0027nu mai ave\u021Bi chilo\u021Bi si \u0219osete dec\u00E2t c\u00E2te o pereche, v\u0103 m\u0103n\u00E2nc\u0103 in cur s\u0103 sp\u0103la\u021Bi de s\u0103rb\u0103tori? De m\u00E2ncat a \u021Bi b\u0103gat la burdihan de toate, ori Pa\u0219tele la voi e pt \u00EEmbuibare cu de toate si at\u00E2t!??Ce obsesivi sunte\u021Bi unii cu sp\u0103latul.. N a trecut\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Viman a week",
      "text": "Doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Tanta Catalina a week",
      "text": "Nuuuuuuuu."
    },
    {
      "name": "Batalionul Sacru al Tebei 6 days",
      "text": "Spal\u0103 ma\u0219ina, pu\u021Bin probabil s\u0103 sp\u0103la\u021Bi dumneavoastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Dorina Sculean a week",
      "text": "Z\u0103u?... dar de b\u0103ut alcoolice se poate?"
    },
    {
      "name": "Sotir Elena Irina 5 days",
      "text": "Nu se spala e s\u0103pt\u0103m\u00E2na luminat\u0103."
    },
    {
      "name": "Livia Borghina a week",
      "text": "Nu sp\u0103l\u0103m ,nu ne sp\u0103l\u0103m !"
    },
    {
      "name": "Helga Jianu a week",
      "text": "Igiena personala trebuie respectat\u0103 iar \u00EEn caz de necesitate trebuie s\u0103 speli \u0219i haine cu ma\u0219ina de sp\u0103lat nu cu m\u00E2na"
    },
    {
      "name": "Miluta Burlacu a week",
      "text": "De ce sunte\u021Bi at\u00E2t de \u00EEncuia\u021Bi la cap \u0219i pune\u021Bi o a\u0219a \u00EEntrebare la care nu \u00EE\u0219i are rostul ?"
    },
    {
      "name": "Rodica State a week",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu. Cum sa se spele! \u00CEnc\u0103 e s\u0103rb\u0103toare cu cruce ro\u0219ie , e s\u0103rb\u0103toarea Sfintelor Pa\u0219ti. E mare p\u0103cat."
    },
    {
      "name": "Liana Georgescu 6 days",
      "text": "Cre ca stam murdari pana la inaltare"
    },
    {
      "name": "Stefania Grosu a week",
      "text": "Nuuuuuuu......"
    },
    {
      "name": "Tudora Rusu a week",
      "text": "Nu se Spal\u0103 Pina la Sfinti Petru \u0219i Pavel."
    },
    {
      "name": "Alexandru Daniela a week",
      "text": "Daca ai un bolnav in casa si este urgent ?"
    },
    {
      "name": "Pop Maria a week",
      "text": "Nu se spala decir dup\u0103 ziua de vineri c\u00EEnd este Izvorul t\u0103m\u0103duirii. E mare p\u0103cat. E o s\u0103rb\u0103toare pt s\u0103n\u0103tate, trebuie sa ne ab\u021Binem"
    },
    {
      "name": "Dorisor Andreea Mario a week",
      "text": "Joi \u0219i s\u00E2mb\u0103t\u0103 se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Gina Gina a week",
      "text": "Nu,nu se spal\u0103, dar lumea face cum vor ei. Este p\u0103cat s\u0103 speli haine"
    },
    {
      "name": "Marica Cernat a week",
      "text": "Al\u021Bi au sp\u0103lat \u0219i in a doua zi de Pa\u0219te.Prima zi au f\u0103cut-o lat\u0103 de nu ne a mai tihnict \u0219i nou\u0103, acum se spal\u0103."
    },
    {
      "name": "Rodica Stamate a week",
      "text": "Nu."
    },
    {
      "name": "Rodica Vi\u021Bel a week",
      "text": "DOAMNE FERESTE DAR CE VA INPLUT RAPANU SA SPALATI IN SARBATORI ASA MARI ..?"
    },
    {
      "name": "Geta Cucu a week",
      "text": "Nu se spala este Sfintul Paste tine 3zile ,oameni buni"
    },
    {
      "name": "Floarea Rugina a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te,Da a\u021Bi r\u0103mas \u00EEn c..u gol chiar nu mai ave\u021Bi schimburi?"
    },
    {
      "name": "Maria-Rita H\u00E2ncu a week",
      "text": "Sunte\u021Bi fara creier. Cat jeg a\u021Bi acumulat in3-5 zile?"
    },
    {
      "name": "Elena Popa a week",
      "text": "Din care \u0219tiu eu,nu se spal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Geta Soare a week",
      "text": "Nuu dup\u0103 Pa\u0219te"
    },
    {
      "name": "Tudora Rusu a week",
      "text": "Nu Sunte\u021Bi Corec\u021Bi cu \n Toat\u0103 lumea la fel, Nu face\u021Bi dreptate. Nu V\u0102 MAI SCRIU NIMIC DE ACUM \u00CENAINTE."
    },
    {
      "name": "Rodi Rodica a week",
      "text": "Nuuu...e Pastele..."
    },
    {
      "name": "Mihai Zamfir a week",
      "text": "o intrebare AIUREA!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Orzan a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "MarcelaSchromm a week",
      "text": "NORMAL NU, \u00CENC\u0102 ESTE S\u0102RB\u0102TOARE DAR, FIECARE DUP\u0102 CUM CREDE."
    },
    {
      "name": "Reghina Lungu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Rodica Staicu a week",
      "text": "Nu se spal\u0103 este a treia zi de Pa\u0219ti \u0219i m\u00E2ine este SF Gheorghe tot s\u0103rb\u0103toare !"
    },
    {
      "name": "Nelu Nicoara a week",
      "text": "Joi se poate spala se poate lucra,"
    },
    {
      "name": "Meseria\u0219ul t\u0103u  6 days",
      "text": "Interesant...to\u021Bi v\u0103 numi\u021Bi cre\u0219tini, dar v\u0103 contrazice\u021Bi la greu. V\u0103 mai \u0219i vorbi\u021Bi ur\u00E2t, mai ales cei care spun cu nu trebuie sa speli. Cred ca asta e mai grav dec\u00E2t dac\u0103 speli sau nu \u00EEntr-o anumit\u0103 zi...."
    },
    {
      "name": "Melinda Marsavela a week",
      "text": "Daca ne-am lo dup\u0103 toate s\u0103rb\u0103torile n-am mai spala nimeni"
    },
    {
      "name": "Natasa Verdes a week",
      "text": "Oameni buni Sf\u00E2ntul Gheorghe este pe 6 mai"
    },
    {
      "name": "Raluca Luiza Irina 6 days",
      "text": "Miine ai tot timpu sa speli"
    },
    {
      "name": "Ica Savu a week",
      "text": "Fereasca Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Carmen Maria Grosu a week",
      "text": "Nu. Este. S\u0103rb\u0103toarea"
    },
    {
      "name": "Felicia Stoica a week",
      "text": "Dac\u0103 nu ai chef s\u0103 nu faci nimic!"
    },
    {
      "name": "Elena Stan a week",
      "text": "Nu !doar pt copii mici daca au nevoie si pt bolnavi tot la fel"
    },
    {
      "name": "Lilieana Lylly a week",
      "text": "E p\u0103cat de f\u0103cut treab\u0103 dar de b\u00E2rfit,criticat \u0219i altele nu e p\u0103cat?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Epureanu a week",
      "text": "Tocmai s\u00E2mb\u0103t\u0103 se spala ! Azi nu a treia zi de Pa\u0219ti m\u00E2ine 23 apr Sf Gheorghe joi nu se spala p\u00E2n\u0103 la \u00EEn\u0103l\u021Bare vineri Izvorul t\u0103m\u0103duirii!! Dar. Fie-care face ce vrea !!"
    },
    {
      "name": "Maricica Ploton a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Eugenia Sima a week",
      "text": "Pai nu e pastele cum sa speli nici m\u00E2ine c\u0103 e Sf Gheorghe"
    },
    {
      "name": "Elena Rotaru a week",
      "text": "Si nici maine este sf, gheorghe sarbatoare cu cruce rosie."
    },
    {
      "name": "M\u0103lina Moldovan a week",
      "text": "Eu nu am \u00EEn\u021Beles asta cu nu mai am haine curate, doar dac\u0103 ai 5 schimburi de toate sau faci parada modei \u0219i te schimbi de 5 ori pe zi."
    },
    {
      "name": "Mioara Caplat Bujor a week",
      "text": "Niciodat\u0103!E s\u0103rb\u0103toare, e Pa\u0219tele, cum sa speli."
    },
    {
      "name": "L\u0103cr\u0103mioara Dragotoniu a week",
      "text": "Pai \u0219i dac\u0103 chiar e neap\u0103rat s\u0103 speli macar hainele copilului,nu e bine ?"
    },
    {
      "name": "Chiriac Angelica Chiriac a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te"
    },
    {
      "name": "Airam Rogilg a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori cu pace \u0219i binecuv\u00E2ntare tuturor!"
    },
    {
      "name": "Deea Conu a week",
      "text": "De ce trebuie s\u0103 deschid link-ul, spune\u021Bi aici..."
    },
    {
      "name": "Aurelia Moldovan a week",
      "text": "P\u0103cat ca g\u00E2nde\u0219ti asa, este tot sp\u0103lat, poate nu ai credin\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Valeria Bratu a week",
      "text": "Nu , tocmai s\u00E2mb\u0103ta...dac\u0103 e\u0219ti un om credincios"
    },
    {
      "name": "Elena Pantiru a week",
      "text": "Nu mai ave\u021Bi c\u00EEnd mai sp\u0103la dec\u00E2t \u00EEn zilele Pa\u0219telui"
    },
    {
      "name": "Bala\u0219c\u0103 Claudia a week",
      "text": "Eu oare pot spala m\u00E2ine\nNu am ma\u0219in\u0103 de sp\u0103lat sp\u0103l manual dar nu mai au copii haine curate"
    },
    {
      "name": "Ramona Gava a week",
      "text": "Umblam jegosi"
    },
    {
      "name": "Nencite Catalina Nencite a week",
      "text": "Eu am fost la munca pan la 15 sotul pan la 16 deci nu vad diferenta intre a merge la munca si a da drumul la masina de spalat."
    },
    {
      "name": "Neagu Aurelia a week",
      "text": "Nuuuuu se spala."
    },
    {
      "name": "Rodica Codarcea a week",
      "text": "Nu mai ave\u021Bi ce publica,vai de voi"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Ristea 5 days",
      "text": "Nu mai ne sp\u0103l\u0103m nu mai ne sp\u0103l\u0103m rufele nu mai face cur\u0103\u021Benie facem p\u0103duchi"
    },
    {
      "name": "Flori Bunea a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Floarea Scarlat a week",
      "text": "Joi se spala"
    },
    {
      "name": "Marinel Todir a week",
      "text": "Le duci la sp\u0103l\u0103torie \u0219i nu mai sunt p\u0103catele tale."
    },
    {
      "name": "Lenuta Ivanov a week",
      "text": "Dac\u0103 este s\u0103pt\u0103m\u00E2na luminata, ce mai \u00EEntreba\u021Bi dac\u0103 se spal\u0103,n\u00F9 nu se spal\u0103 pana dup\u0103 pastele blajinilor !"
    },
    {
      "name": "Ioanacapitanescu a week",
      "text": "Astazi este Sf Gheorghe"
    },
    {
      "name": "Ilie Ceau\u0219 a week",
      "text": "Nu speli \u0219i nu te speli! M\u0103n\u00E2nci \u0219i bei."
    },
    {
      "name": "Carmen Mesesan a week",
      "text": "NU..SUB NICI O FORMA NU SE LUCREAZA NIMIC..HRISTOS A INVIAT!"
    },
    {
      "name": "Valeria Bogodoi a week",
      "text": "Nuuuuu fiindca e pacat de mine spalam cit vrem exclus duminica"
    },
    {
      "name": "Lucica Ivanus a week",
      "text": "Mai a\u0219tepta\u021Bi 2 zile"
    },
    {
      "name": "Florica Florica a week",
      "text": "Doar paginii"
    },
    {
      "name": "EU Dorina a week",
      "text": "eu spal la batrane\nsunt altele pacate ce\nfacem !\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Laura Stefan a week",
      "text": "Oare nu avem haine sa ne \u00EEmbr\u0103c\u0103m? Trebuie neap\u0103rat sa sp\u0103l\u0103m? Eu nu cred ca nu avem cu ce ne imbraca. Ca dac\u0103 nu aveam cu ne imbraca nici nu aveam at\u00E2tea haine de spalat"
    },
    {
      "name": "Maria Maftei a week",
      "text": "Nu se spal\u0103 nici m\u00E2ine, c\u0103 este s\u0103rb\u0103toare , Sf.Gheorghe !"
    },
    {
      "name": "Elena Rotaru a week",
      "text": "Nu se spala!"
    },
    {
      "name": "Costel Soare a week",
      "text": "Nu toat\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00E2na nu se spala doar se m\u0103n\u00E2nc\u0103"
    },
    {
      "name": "Popovici Jeny Dana a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Rosu Delioara a week",
      "text": "Nu,"
    },
    {
      "name": "Centuri\u00F3n Faby a week",
      "text": "Dejeaba. Lumea rea."
    },
    {
      "name": "Victoria Oprea a week",
      "text": "Nu se spala."
    },
    {
      "name": "Ionita Mihaela a week",
      "text": "Nu se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Andronache Angela a week",
      "text": "Nu \u0219i nici m\u00E2ine c\u0103 este Sf Gheorghe"
    },
    {
      "name": "Ani\u0219oara Filofteia Ionita a week",
      "text": "Nu. este p\u0103cat!!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Grasu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Diana Baloiu a week",
      "text": "Nu se spal\u0103 este a treia zi de Pa\u0219te"
    },
    {
      "name": "Tina Carabulea a week",
      "text": "NUm"
    },
    {
      "name": "Elena Camelia Golcea a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Tamara Stavarachi a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Crist Flor a week",
      "text": "NU!"
    },
    {
      "name": "Iulia Filip a week",
      "text": "Nuuuuuuuu"
    },
    {
      "name": "Elena Suciu a week",
      "text": "Nu se spal\u0103"
    },
    {
      "name": "Nutica Tapu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Carmen Della Ronda a week",
      "text": "Nu doar nomi fi nebune sa spalam"
    },
    {
      "name": "Maria Andreea Tudorache 6 days",
      "text": "Maine se spal\u0103 Joi"
    },
    {
      "name": "Maria Minciu a week",
      "text": "Nuuuu"
    },
    {
      "name": "Marilena Marcela Draghici 6 days",
      "text": "S\u00E2mb\u0103t\u0103 .."
    },
    {
      "name": "Prejmereanu Rodica a week",
      "text": "Nu niciodat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Livia Roiu a week",
      "text": "Mar\u021Bi e a treia zi de Pa\u0219te!\nNu sp\u0103l\u0103m rufe."
    },
    {
      "name": "Buruiana Elena a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te. Nuuuu."
    },
    {
      "name": "Mamaia Lenuta a week",
      "text": "Nu mai aveti rabdare cu spalatu?"
    },
    {
      "name": "John Fuchs a week",
      "text": "La m\u00E2n\u0103 de, nu la ma\u0219in\u0103"
    },
    {
      "name": "Adriana Alb a week",
      "text": "Nu se spala"
    },
    {
      "name": "Balta Monica a week",
      "text": "Eu am sp\u0103lat vasele, e r\u0103u?"
    },
    {
      "name": "Aspazia Moldovan a week",
      "text": "Ma la\u0219i?????"
    },
    {
      "name": "Iana Nina a week",
      "text": "Azi este a treia zi Pa\u0219te cu cruce rosie iar pe 23 este sf Gheorghe nu se spala rufe"
    },
    {
      "name": "Geta Ciocan a week",
      "text": "Cand avem copiii mici spalam nu avem masina dar acum spala masina de spalat, fie care face cum crede ."
    },
    {
      "name": "Ioni Rocsoiu a week",
      "text": "Nu se apar\u0103 pana joi"
    },
    {
      "name": "Cecilia Udila 5 days",
      "text": "Nu se spala pana la pastele viitor"
    },
    {
      "name": "Curtov Silvia 6 days",
      "text": "Cum s\u0103 se spele? chiar a-\u021Bi r\u0103mas f\u0103r\u0103 \u00EEmbr\u0103c\u0103minte \u00EEn 3 zile"
    },
    {
      "name": "Lidia Petcu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Luminita Barascu a week",
      "text": "Nici joi nu se spala?"
    },
    {
      "name": "\u00C9va \u00C9s Feri Lupucz a week",
      "text": "Da"
    },
    {
      "name": "Helen Helen a week",
      "text": "Nuuuu"
    },
    {
      "name": "Rodika Pavel a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Carmen Mateescu a week",
      "text": "Da.joi"
    },
    {
      "name": "Aurelia Moldovan a week",
      "text": "Nu se spala pana joi"
    },
    {
      "name": "Doina Petrica a week",
      "text": "Nu."
    },
    {
      "name": "Dorica Schiopu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Andrei Liliana a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Mihai Antonesei a week",
      "text": "Da ala cu tigara \u00EEn gura \u0219i care st\u0103 la bar nu e p\u0103cat?"
    },
    {
      "name": "Georgiana Geobrt a week",
      "text": "Nu se spala!"
    },
    {
      "name": "Maria Lemnaru a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Maria Stingaciu a week",
      "text": "Nici m\u00E2ine nu se spala ca e s\u0103rb\u0103toare,Sfantul Mare Mucenic Gheorghe."
    },
    {
      "name": "Emilia Cazacu-Caragel a week",
      "text": "Nu.Azi se \u021Bine slujba la biseric\u0103."
    },
    {
      "name": "Maria Caranfil a week",
      "text": "Cum sa speli nu mai ce \u00EEmbrac\u0103 ? E pastele ce credin\u021B\u0103 ai ?"
    },
    {
      "name": "Dana Pop a week",
      "text": "Io zic sa nici nu mincati"
    },
    {
      "name": "Camelia Boiangiu a week",
      "text": "NU"
    },
    {
      "name": "Maria Ulici a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Laura Mihai a week",
      "text": "Cum sa speli in a treia zi de Pa\u0219te? E cruce ro\u0219ie \u00EEn calendar! M\u00E2ine e Sf Gheorghe,cruce ro\u0219ie!"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Constantin a week",
      "text": "Nu se apal\u0103 pina joi azi e slujb\u0103 \u00EEn bisericii"
    },
    {
      "name": "Ecaterina G\u00EErbu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Mariana Smarandoiu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Mioara Mio a week",
      "text": "Toat\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00E2na nu se spala"
    },
    {
      "name": "Elena Elena a week",
      "text": "Nu cred ca se spala azi asa stiu de la parinti !"
    },
    {
      "name": "Jeny Papp 6 days",
      "text": "JOILE NU SE SPALA PANA DUPA RUSALI !"
    },
    {
      "name": "Paula Marica Rochian a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Dani Ionel a week",
      "text": "Dar nu mai ave\u021Bi cu ce s\u0103 v\u0103 \u00EEmbr\u0103ca\u021Bi de tocmai acum v-a g\u0103sit h\u0103rnicia?Mai termina\u021Bi cu \u0022Nu judeca\u021Bi \u0022.Nu judec\u0103 nimeni.Cine posteaz\u0103 aici trebuie s\u0103 asculte \u0219i ce nu-i convine.Ca buni cre\u0219tini ortodoc\u0219i trebuie s\u0103 mergem la Sf\u00E2nta Biseric\u0103 unde este\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Mocan a week",
      "text": "Nuuuuuuu!"
    },
    {
      "name": "Rodica Lya Patiu a week",
      "text": "Acum femeile sunt la biserica \u0219i ma\u0219ina spala...."
    },
    {
      "name": "Nuti Buzea a week",
      "text": "Nici joi nu se spala, toate joile pina la lnaltare!"
    },
    {
      "name": "Nina Mocanu a week",
      "text": "Nu! Nici m\u00EEine nici Vineri!!"
    },
    {
      "name": "Marta Avr a week",
      "text": "La mine spala masina,nu eu"
    },
    {
      "name": "Dinu Sorina a week",
      "text": "Nuuuu"
    },
    {
      "name": "Lucia Radu a week",
      "text": "Oricum spsla masina ,nu sp\u0103l\u0103m cu mana!"
    },
    {
      "name": "Adriana Arseni a week",
      "text": "Joi e bine de sp\u0103lat .Nu ne putem lua dup\u0103 cei care nu lucreaz\u0103 sau care sunt pensionari ."
    },
    {
      "name": "Dana Nita a week",
      "text": "Nu, de m\u00E2ine."
    },
    {
      "name": "Lizica Voicu a week",
      "text": "Ce s\u0103rb\u0103toare mai este vineri din b\u0103tr\u00EEni \u0219tiu c\u0103 pe 25 aprilie nu-i sarbatoare"
    },
    {
      "name": "Elena Ligia Musoiu a week",
      "text": "Nu se spala"
    },
    {
      "name": "Argen Tina a week",
      "text": "Numai la rom\u00E2ni este \u0219i a 3 zi \u0219i a 5 zi de Pa\u0219te \n \u0219i Pa\u0219tele Tomii \u0219i Pa\u0219tele cailor \n neam de puturo\u0219i, avem la s\u0103rb\u0103tori \n la catolici a fost ieri a 2 zi de Pa\u0219te, gata, toat\u0103 lumea la munc\u0103. Noi nu ne revenim o lun\u0103 dup\u0103 s\u0103rb\u0103tori, tot langa o \u021Binem cu s\u0103rb\u0103torile"
    },
    {
      "name": "Victoria Tanase a week",
      "text": "De parc\u0103 nu ar avea nici unul calendar ortodox in casa,a\u0219a pun intrebarile"
    },
    {
      "name": "Preotu Elena a week",
      "text": "Nici maine"
    },
    {
      "name": "Coca-Lumini\u021Ba Baghiu a week",
      "text": "Nu se face treaba \u00EEn a 3 zi de Pa\u0219te"
    },
    {
      "name": "Panturu Viorica a week",
      "text": "Nu se spla nu se face treaba"
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta Dragomir a week",
      "text": "Ce treab\u0103 are Buc\u0103t\u0103ria Tradi\u021Bional\u0103 cu sp\u0103latul \u0219i cu ale prostii pe care le posta\u021Bi, de ce nu posta\u021Bi ceea ce \u021Bine de BUC\u0102T\u0102RIE??, o s\u0103 posta\u021Bi \u0219i panouri publicitare cu candida\u021Bii la pre\u0219edin\u021Bia \u021B\u0103rii, ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Irimia Florentina a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Cojocariu Maria 5 days",
      "text": "De ce nu se spal\u0103 ast\u0103zi? Ce s\u0103rb\u0103toare este ? Nu scrie in carti sfinte ca este s\u0103rb\u0103toare sau nu se spal\u0103...prostii"
    },
    {
      "name": "Mitic\u00E3 Pieleanu a week",
      "text": "F. bine,\nM\u0103 dreg !?"
    },
    {
      "name": "Vlad Iulian Anton a week",
      "text": "Secolul XXI v\u0103 ureaz\u0103 noapte bun\u0103"
    },
    {
      "name": "Oprita Maria 6 days",
      "text": "Nu nici joi nici vineri"
    },
    {
      "name": "Catalin Cata a week",
      "text": "NU SE SPAL\u0102 \u0218I NU SE LUCREAZ\u0102 NIMIC \u00CEN S\u0102PT\u0102M\u00C2NA LUMINAT\u0102.TOATA S\u0102PT\u0102M\u00C2NA E S\u0102RB\u0102TOARE S\u0102 C\u00C2NTE MUZICA!!!"
    },
    {
      "name": "Florina Alina Bascoveanu a week",
      "text": "Nu c\u0103 e s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 luminat\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihai Radu a week",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Viorica Herbei a week",
      "text": "Nu se spala nici la mana,nici la ma\u0219in\u0103?"
    },
    {
      "name": "Lili Radoi a week",
      "text": "Nu se spal\u0103 \u00EEn zile de s\u0103rb\u0103toare, numai copii mici \u0219i b\u0103tr\u00E2nii bolnavi, dar tu nu ai calendar ortodox \u0219i s\u0103 cite\u0219ti pe el?"
    },
    {
      "name": "Coca Agavriloaie a week",
      "text": "A\u021Bi prins rap\u0103n de vre\u021Bi s\u0103 sp\u0103la\u021Bi a 3 zi de paste? Sta\u021Bi cu rap\u0103nul pe voi c\u0103 tine de cald \u0219i nu r\u0103ci\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Victoria Tanase a week",
      "text": "Nu se spal\u0103 nici ast\u0103zi este Sfintele Pa\u0219ti ortodox,\u0219i nici m\u0103ine este Sf.Gheorghe"
    },
    {
      "name": "Liliana Stanuta 6 days",
      "text": "ESTE SF. GHEORGHE NU!"
    },
    {
      "name": "Josef Farkas a week",
      "text": "Nu spalam toata luna doamne fere\u0219te\n. Mai ales ca o murit si popa \u0219ef"
    },
    {
      "name": "Elena Badea a week",
      "text": "M\u0103 Rog La Bunul Dumnezeu \u0218i La Domnul Iisus Hristos Pentru Iertare, S\u0103n\u0103tate \u0219i Pace pe P\u0103m\u00E2nt!Amin! Hristos A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vlademir Rata 6 days",
      "text": "Se spal\u0103. Ma\u0219ina de sp\u0103lat merge non-stop, nu e \u201Dreligioas\u0103\u201D. Asta e!"
    },
    {
      "name": "Mari Mihai a week",
      "text": "Nuuu...miine este Sf Gheorghe!!"
    },
    {
      "name": "Josef Farkas 6 days",
      "text": "Acu o murit sau acu s-o nascut jesus??"
    },
    {
      "name": "Foris Diana a week",
      "text": "Faci ce simti cand simti!!! E aberatie doar, superstitii fara suport spiritual"
    },
    {
      "name": "Elena Jitariuc a week",
      "text": "Da, ce? V a apucat rap\u0103nul ,ast\u0103zi?"
    },
    {
      "name": "Daniel Zb\u00E2rcea a week",
      "text": "Da...m-am sp\u0103lat pe br\u00E2nci..."
    },
    {
      "name": "Ecaterina Floristeanu 6 days",
      "text": "Dac\u0103 e s\u0103rb\u0103toare cum s\u0103 se spele mesanatosilor la cap"
    },
    {
      "name": "Maria Raducanu a week",
      "text": "Nu se spala!nici m\u00E2ine c\u0103 este Sf\u00E2ntul Gheorghe!"
    },
    {
      "name": "Viezureanu Matei a week",
      "text": "Azzi nu se spal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Brianna British a week",
      "text": "Se spala nu mai e paste sa dus pastele ce at\u00E2ta paste acum la voi ortodoxii tine o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 orice s\u0103rb\u0103toare \n eu am sp\u0103lat deja de la prima ora a dimine\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Mamaia Lenuta a week",
      "text": "Potolitiva si tineti cum trebuie sarbatarile!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Tata a week",
      "text": "DACA NU SPELI SI NU FACI TREAB\u0102 PANA LA INALTARE MAI MANANCI?BEI AP\u0102?"
    },
    {
      "name": "Verginia Popescu a week",
      "text": "Nu se spala"
    },
    {
      "name": "Tinca Zara a week",
      "text": "LA COPIII MICI. OAMENI BOLNAVI VASELE PENTRU IGIENA NOASTRA DA CA NU AI CUM"
    },
    {
      "name": "Adina Gotea a week",
      "text": "Dac\u0103 e Pa\u0219te, e s\u0103rb\u0103toare! N-ai sp\u0103lat, \u0219ters \u0219i \u0219motruit destul \u00EEnainte de Pa\u0219te? No, stai locului!"
    },
    {
      "name": "Florentina Cristea a week",
      "text": "Nu se spala ,nu se face...de m\u00E2ncat,b\u0103utur\u0103,b\u0103taie,violenta, animale ucise....e voie ,c\u0103 doar nu \u00EEncalc\u0103 fanatismul nimanui"
    },
    {
      "name": "Florina Herascu a week",
      "text": "TOATA SAPTAMANA NU SE SPALA SUNT NUMAI SARBATORI CU ROSU."
    },
    {
      "name": "Vasilica Mocanu a week",
      "text": "Cum sa speli a treia zi de Pa\u0219te?\nAdic\u0103...nu speli tot anul \u0219i...speli azi ? Pe ce lume tr\u0103ie\u0219ti? (Aceea care speli azi ) !!! \u00CEn toate zilele cucruce ro\u0219ie din calendar...NU SE FAC L\u0102TURI, indiferent ca spala ma\u0219ina sau tu !!!"
    },
    {
      "name": "Maria Lemnaru a week",
      "text": "Nu mai ave\u021Bi cu ce s\u0103 v\u0103 inbracati"
    },
    {
      "name": "Florentina Trandafir 6 days",
      "text": "Eu tin DOAR PRIMA ZI DE PASTE .A venit cineva de pe lumea cealalta sa spuna ce este si ce nu? ASTEA SANT INVENTATE DE PUTORI .NUMAI SARBATORI SI SFINTI.LA ORTODOXI SI CATOLICI SANT RELIGIOSI DAR NU BATUTI IN CAP."
    },
    {
      "name": "Mari Bonta a week",
      "text": "NU se spala , vineri este sarbatoare Izvorul Tamaduirii nu se spala. Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Paula Velisar a week",
      "text": "Nu se spala Simbata po\u021Bi spala !"
    },
    {
      "name": "Elena Sandu a week",
      "text": "Nu ,se spal\u0103 ,toat\u0103 sapt\u0103m\u00E2na."
    },
    {
      "name": "Elena Gheorghe a week",
      "text": "Doamne fere\u0219te nu se spala !"
    },
    {
      "name": "Pensionar Rom\u00E2n a week",
      "text": "Intrebare pus\u0103 de genera\u021Biile habarniste,ratate,nebune,needucate....vai de voi!"
    },
    {
      "name": "Dumescu a week",
      "text": "Follow"
    }
  ],
  "message": "Se spal\u0103 AZI, \u00EEn a treia zi de Pa\u0219te? Ce se face, de fapt, Mar\u021Bi, dup\u0103 S\u0103rb\u0103torile Pascale\n Citeste in C0MENTARII \n "
}