{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02of86inwHQs2TMXmkitPQwoM82G3jLUViZmfgRjhQ2PFM5FY6iGJUMPo7S3RE8Gh3l\u0026id=100023686410690",
  "comments": [
    {
      "name": "Monde Int\u00E9ressant 5 days",
      "text": "Voir les ici \nhttps://newarminfo.com/.../un-pere-se-fait-massivement.../"
    },
    {
      "name": "Marie Th\u00E9r\u00E8se Chatelain 4 days",
      "text": "Il faut arr\u00EAter les critiques...si ce papa fait \u00E7a c est pour la s\u00E9curit\u00E9 de ses enfants ...bravo super papa"
    },
    {
      "name": "Jocelyne Gardez 5 days",
      "text": "Bravo Mr c est une s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Cocadusud Moorea 5 days",
      "text": "Il a bien fait c\u0027est au moins s\u00E9curisant"
    },
    {
      "name": "St\u00E9phane Boucheron 5 days",
      "text": "Ce p\u00E8re a bien raison. J\u0027ai aussi \u00E9t\u00E9 mis en laisse et ai compris sue c\u0027\u00E9tait pour mon bien"
    },
    {
      "name": "Jocelyne Bertaume 5 days",
      "text": "c\u0027est tr\u00E8s bien au moins il n\u0027aura pas \u00E0 courir derri\u00E8re je ne vois pas de mal \u00E0 \u00E7a"
    },
    {
      "name": "Suzanne Picard 5 days",
      "text": "S\u00E9curit\u00E9 d\u2019abord, il a bien raison, que feriez vous si vous \u00EAtes dans ce cas et avec un sac \u00E0 provision en plus ?"
    },
    {
      "name": "Dominique Quintard 5 days",
      "text": "Moi aussi j\u0027ai fait pareil par s\u00E9curit\u00E9 bravo monsieur"
    },
    {
      "name": "Marie Th\u00E9r\u00E8se Drouin 5 days",
      "text": "Oui cet bien ils sont e. S\u00E9curit\u00E9 car maintenant les enfants ne veules plus donner la main il n ob\u00E9issent plus"
    },
    {
      "name": "Laetitia Guillem 5 days",
      "text": "Sa m\u0027avait choqu\u00E9 quand j\u0027avais Vu \u00E7a. Je m\u0027\u00E9tais dit pauvre enfant. Qui est en laisse comme un chien . c\u0027est peut \u00EAtre le mieux finalement ."
    },
    {
      "name": "Nelly Legrand 5 days",
      "text": "Dans les ann\u00E9es 60 \u00E7a existait d\u00E9j\u00E0 c\u0027est pas nouveau ni maltraitance, c\u0027est s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Maryvonne Lebrun 5 days",
      "text": "Il a raison comme \u00E7a il les a tous \u00E0 l\u0027\u0153il"
    },
    {
      "name": "Patrizia Deugenio 5 days",
      "text": "de nos jours on n est jamais trop prudent !! C est vrai cela est un peu difficile \u00E0 voir!cependant seule ce papa saura prot\u00E9ger ses enfants mieux que quiconque dans ce monde de fou !\nMonsieur je ne vous connais pas mais sachez que si un jour vos enfa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sylvie Albertini 5 days",
      "text": "C\u0027est vous qui avez raison !! La s\u00E9curit\u00E9 et prioritaire !!!"
    },
    {
      "name": "Dora Mavros 5 days",
      "text": "Il a raison c\u0027est plus prudent"
    },
    {
      "name": "Marlene Tchaoussoff 5 days",
      "text": "On comprend , il n a pas 5 mains"
    },
    {
      "name": "Claude Pil 5 days",
      "text": "Bravo mr vous limitez les risques"
    },
    {
      "name": "Gerard Barlet 5 days",
      "text": "Bravo C est pour les prot\u00E9ger\n5 enfants"
    },
    {
      "name": "Marie Ange Alexis 5 days",
      "text": "J\u0027ai fait pareil avec mon fils et mon neveu qui avaient le m\u00EAme \u00E2ge, c\u0027est beaucoup mieux que de leur courir apr\u00E8s surtout en ville"
    },
    {
      "name": "Myriam Bisarello 4 days",
      "text": "Bravo \n monsieur"
    },
    {
      "name": "Lucette Leroyraffalli 4 days",
      "text": "Super intelligent bravo"
    },
    {
      "name": "Hanifa Ferrah Boussaha 4 days",
      "text": "Il a bien raison c\u0027est toujours les gens qui ne comprennent rien qui critique."
    },
    {
      "name": "Suzy Vion 2 days",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Chantal Lepretre 2 days",
      "text": "S\u00E9curit\u00E9 pour les enfants"
    },
    {
      "name": "Marie-claire Cinson 3 days",
      "text": "bravo s\u00E9curit\u00E9 avant tout"
    },
    {
      "name": "Dani\u00E8le Gerain 4 days",
      "text": "Au moins il ne risque pas d\u0027en perdre un"
    },
    {
      "name": "Anne Fte 3 days",
      "text": "Il a bien r\u00E9solu le probl\u00E8me de crier ils sont plus ensecurite c\u0027est bien monsieur"
    },
    {
      "name": "Martine Mervelay 4 days",
      "text": "Il a raison"
    },
    {
      "name": "Ma Nou 3 days",
      "text": "Ce ne sont pas des colliers avec une laisse !!!!! Pas des toutous!!!! Ce monsieur a peut-\u00EAtre sauv\u00E9 la vie d\u0027un de ces petits poussins qui aurait pu se sauver et se mettre en danger ...deux mains pour deux tr\u00E9sors... mais quand ils sont si nombreux....\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Christiane Lepigeon 17 hours",
      "text": "Bravo il assure la securite de ses enfants pour les avoir pres de lui en cas de danger. Le monde est tellement incertain de nos jours et il suffit d une seconde d inattention pour regretter et pleurer toute notre vie. Bisous d une mamy du\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Josiane Bourget a day",
      "text": "Au lieu de critiquer planqu\u00E9 derri\u00E8re leur ecran qu les internautes prennent sa place"
    },
    {
      "name": "Chantal Goupil Tribout 4 days",
      "text": "Il a bien fait au moins ses enfants sont en s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Jocelyne Terrier 4 days",
      "text": "Moi je l\u0027ai fait sur mes enfants s\u0027est plus prudent surtout lorsqu\u0027ils partent dans tous les sens \u00E7a \u00E9vite qu\u0027ils se fassent \u00E9craser"
    },
    {
      "name": "Danielle Dubet 4 days",
      "text": "Il a raison ... Pas facile de se promener avec autant de jeunes enfants"
    },
    {
      "name": "Monique Burgos 4 days",
      "text": "Je pense que c est compliqu\u00E9 pour tous ils n ont pas l air malheureux profite bien de petits"
    },
    {
      "name": "Annie Courtois a day",
      "text": "J ai connu \u00E7a dans mon enfance, et ce n \u00E9tait pas rare... Surtout quand l enfant \u00E9tait un peu remuant... s\u00E9curit\u00E9 avant tout..."
    },
    {
      "name": "Martine Duc 3 days",
      "text": "Il a bien raison voil\u00E0 la tranquillit\u00E9 pour les enfants et surtout le papa bravo"
    },
    {
      "name": "Surdon Monique 4 days",
      "text": "C\u0027est tr\u00E8s bien les enfants sont en s\u00E9curit\u00E9 je ne vois pas le probl\u00E8me"
    },
    {
      "name": "Guy Arnal 3 days",
      "text": "Il est pas le seul et \u00E0 bien raison vieux comme le monde beaucoup de gens moi la premi\u00E8re rav"
    },
    {
      "name": "Philippe Fromentel 4 days",
      "text": "Bravo monsieur"
    },
    {
      "name": "Martine De Vare 3 days",
      "text": "Tout \u00E0 fait pour leurs s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Annie Berthomier 12 hours",
      "text": "Il a raison prudence"
    },
    {
      "name": "Jean Marc 2 days",
      "text": "Ma maman me tenait comme \u00E7a parce que je courait partout ET ALORS JE NE SUIS PAS MORT .et si \u00E7a ne vous pla\u00EEt pas regardez ailleurs ou changez de trottoir"
    },
    {
      "name": "Monique Azais 3 days",
      "text": "Pas de critique ...bonne id\u00E9e...m\u00EAme indispensable!!\n.."
    },
    {
      "name": "Mamily Mamily 2 days",
      "text": "J adore et ils sont si mignons..il vaut mieux les prot\u00E9ger et les avoir bien vivants..."
    },
    {
      "name": "M\u00E9sange Bleue 2 days",
      "text": "Bravo au papa,il a raison,"
    },
    {
      "name": "Nad Jna 4 hours",
      "text": "J\u0027ai fait pareil avec mon fils et mes neveux"
    },
    {
      "name": "Annie Jaillet Puig a day",
      "text": "Vu et revu"
    },
    {
      "name": "Jocelyne Triay 5 days",
      "text": "BRAVO PAPA vous aimez vos enfants!!!!!"
    },
    {
      "name": "Elisabeth Michelin Da Cunha 4 days",
      "text": "C\u0027est super au moins ces enfants sont en s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "D\u00E9sir\u00E9 M\u00E9taux 4 days",
      "text": "Bjr il a enti\u00E8rement raison l\u00E0 au moins les enfants sont en s\u00E9curit\u00E9 bravos Mr"
    },
    {
      "name": "Monique Corbet 4 days",
      "text": "Je le comprends, c\u0027est plus facile \u00E0 g\u00E9rer avec 5 petits, ils n\u0027ont pas l\u0027air malheureux"
    },
    {
      "name": "JChantal Henin 4 days",
      "text": "Bravo Monsieur !!!!!!!! Vos enfants sont vivants, pas bless\u00E9s !!!!!!! C\u0027est tellement mieux que renvers\u00E9s, et hospitalis\u00E9s, ou morts !!!"
    },
    {
      "name": "Jeannine Claisse 5 days",
      "text": "Bravo pour l education de 5 enfants, sacre courage , et Bravo pour l idee , c est pour leur security. Et laissez baver les envieux..."
    },
    {
      "name": "Patricia Aurelio 4 days",
      "text": "Vue qu\u2019il n\u2019a que 2 bras et e jambes...."
    },
    {
      "name": "Brigitte Poly 2 days",
      "text": "Ben pour moi je trouve qu\u0027il a bien fait d\u00E9j\u00E0 des petits faut toujours avoir l\u0027\u0153il sur eux car vite arriv\u00E9 un enfants enlev\u00E9 donc il a bien raison faut faire la diff\u00E9rence entre chien et petits enfants"
    },
    {
      "name": "Magali Gauthier 4 days",
      "text": "Il a raison"
    },
    {
      "name": "Serge Fessler 5 days",
      "text": "Moi, j\u2019 ai fait mes courses avec 1 laisse car c\u2019\u00E9tait un ouragan dans un magasin.et c\u0027est devenu un beau et grand gar\u00E7on !!"
    },
    {
      "name": "Yvette Issartier 5 days",
      "text": "Et pourtant il a raison"
    },
    {
      "name": "Sophie Bachelier 5 days",
      "text": "Non tr\u00E8s bien"
    },
    {
      "name": "Josette Campo 4 days",
      "text": "Vous avez raison de les promener comme \u00E7a quand on a une grande famille on ne peut pas toujours les surveiller tous \u00E0 la fois"
    },
    {
      "name": "Denise Delmarcelle 5 days",
      "text": "Au moins il les as tous \u00E0 l oeil"
    },
    {
      "name": "Catherine Sontre 5 days",
      "text": "Je lui donne raison"
    },
    {
      "name": "Arlette Dm 5 days",
      "text": "Mais c\u0027est tr\u00E8s bien m\u00EAme si c\u0027est un seul enfant car au moins on le tient bien c\u0027est pour la s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Sabrina Sabrina 4 days",
      "text": "Laissez les gens vivre leur vie tranquillement"
    },
    {
      "name": "Daniel Letourneau 5 days",
      "text": "Vaux mieux pr\u00E9venir que guerrir"
    },
    {
      "name": "Marlene Drouet 5 days",
      "text": "Bravo \n f\u00E9licitations \n c\u0027est tr\u00E8s bien comme \u00E7a bisous bisous \u00E0 vous tous"
    },
    {
      "name": "Genevi\u00E8ve Joassin-Abras 4 days",
      "text": "\u00C7a DATE DE PLUSIEURS ANN\u00C9ES!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Daniel Flament 4 days",
      "text": "Moi je dit bravo Monsieur car il n\u0027a pas 5 bras!"
    },
    {
      "name": "Laure-h\u00E9l\u00E8ne Cruz-Manovelli 4 days",
      "text": "Bien trouv\u00E9 !"
    },
    {
      "name": "Veronique Paya 4 days",
      "text": "Bravo les enfants sont en s\u00E9curit\u00E9"
    },
    {
      "name": "Fran\u00E7oise Vercamer 5 days",
      "text": "Bravo monsieur"
    },
    {
      "name": "V\u00E9ronique L\u00E9gat 3 days",
      "text": "Je suis n\u00E9e en 1958 et qd j \u00E9tais petite j avais aussi un harnais parce que je me sauvais et me cachais. Mesure de s\u00E9curit\u00E9."
    },
    {
      "name": "Nicole Marie Thonet 5 days",
      "text": "AU MOINS COMME CA IL N EN PERD PAS UN"
    },
    {
      "name": "B\u00E9atrice Fran\u00E7ois 5 days",
      "text": "Je Le comprends"
    },
    {
      "name": "Simone Dalbera 2 days",
      "text": "Ne les \u00E9coutez pas ,les critiques arrivent toujours de ceux qui ne connaissent pas le probl\u00E8me r\u00E9el."
    },
    {
      "name": "Marie Luce Thelen 4 days",
      "text": "Bravo Monsieur ....ceux qui critiquent peuvent ils me dire comment il pourrait se promener avec ses enfants ...en toute s\u00E9curit\u00E9....!!!!"
    },
    {
      "name": "Marl\u00E8ne Steiner 3 days",
      "text": "Il a raison"
    },
    {
      "name": "Sonia Nesselbusch 5 days",
      "text": "Tr\u00E8s bien"
    },
    {
      "name": "Dani\u00E8le Noel 5 days",
      "text": "Ou est le probl\u00E8me ???? C est mieux que de risquer d\u0027en perdre un car ils sont petits"
    },
    {
      "name": "Monique Van Dormael 4 days",
      "text": "S\u00E9curit\u00E9.\nOn n\u0027a que deux mains."
    },
    {
      "name": "Monique Bouget 4 days",
      "text": "C\u0027est une s\u00E9curit\u00E9 vous avez une autre solution"
    },
    {
      "name": "Icinio Roberti 4 days",
      "text": "Il n a que 2 mains ..mieux d avoir cette solution plut\u00F4t que de les voirs en danger"
    },
    {
      "name": "Hardit Jeannine 5 days",
      "text": "Ils sont tellement beaux et au moins on ne les perpa de vue"
    },
    {
      "name": "Helene Laffont Gayet 4 days",
      "text": "Pas du tout contre... plut\u00F4t que de laisser vadrouiller les petits...et surtout lorsqu\u0027on a plusieurs enfants en bas \u00E2ge... on voit parfois des choses qui me font fr\u00E9mir. En ce moment la mode c\u0027est de marcher avec les petitous avec v\u00E9lo sans p\u00E9dales ou\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Jacques Bouchet 4 days",
      "text": "Moi j\u0027en une je bougeais tellement et un jour je pars en courant mon l\u0027arr\u00EAte dans ma course sinon je me serais fait renverser par une voiture dont le conducteur quinem\u0027avait pas vu."
    },
    {
      "name": "Dedee Lohmann 4 days",
      "text": "Avec tout ce qui se passe aujourd\u0027hui il a raison"
    },
    {
      "name": "Jacqueline Cool 5 days",
      "text": "C \u00E9tait courant dans le temps les enfants ne se perdaient pas dans les grands magasins"
    },
    {
      "name": "Fanny Fanny 4 days",
      "text": "Il a bien raison avec 5 enfants \u00E7a l \u00E9vite de courir apr\u00E8s eux"
    },
    {
      "name": "Cathy Jenkins 5 days",
      "text": "If that is what he needs to keep his kids safe power to him."
    },
    {
      "name": "Mado Ponchon-gauthier 5 days",
      "text": "Il a raison au moins il est tranquille ses enfants il les a bien en main et aucun ne peut lui \u00E9chapper\nMagnifique"
    },
    {
      "name": "Martine Ducourthial 5 days",
      "text": "J ai fait pareil pour ma fille"
    },
    {
      "name": "Sly Sly 4 days",
      "text": "Bin c est clair c est pas des chiens"
    },
    {
      "name": "Jeannine Claisse 5 days",
      "text": "Et que devrait il Faire? Les sortir 2 par 2?"
    },
    {
      "name": "Maryse Dame 5 days",
      "text": "Bien raisonnable."
    },
    {
      "name": "Maria Gauthier 5 days",
      "text": "Tr\u00E8s bonne idee"
    },
    {
      "name": "Michel Brave Dew 4 days",
      "text": "prudent le papa f\u00E9licitations.. .\n."
    },
    {
      "name": "Maria Sabinot 4 days",
      "text": "Il fait bien de s\u00E9curiser ses enfants"
    },
    {
      "name": "Annie Fleur 4 days",
      "text": "Il a eu raison moi je l\u0027avais fait pour mon fils qui m\u0027avait \u00E9chapp\u00E9"
    },
    {
      "name": "Escarti Nancy 2 days",
      "text": "Moi je trouve cela super... bravoooo super pap\u00E1...."
    },
    {
      "name": "Jenny Bergmans 4 days",
      "text": "Il a raison la securite dabord"
    },
    {
      "name": "Maria Sarbescu 5 days",
      "text": "Perfect!"
    }
  ],
  "message": null
}