{
  "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0sBM631BztvRFz6V7wiXxNNj73M1sA6zwMdy8SBTLS7BRD2ooARLfM3eJis5yfbKYl",
  "comments": [
    {
      "name": "Anti-rezist 4 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/MUTrgS57trI"
    },
    {
      "name": "Gina Circasov 3 days",
      "text": "Ce sc\u00EErbos om!"
    },
    {
      "name": "Iosif Strajeru 3 days",
      "text": "Basescu si Nicusor au facut ceva in Bucuresti ,ceilaltidoar au furat ."
    },
    {
      "name": "Dan Serban 4 days",
      "text": "Pai tentativa asta de om. , poate deveni presedinte. ???"
    },
    {
      "name": "Gabriela Dulan 3 days",
      "text": "Chiar dac\u0103 poza si cuvintele la adresa lui sunt de batjocur\u0103,Nicusor Dan este singurul candidat care merit\u0103 votul nostru .\nVot\u0103m masiv Nicusor Dan ,pentru o Rom\u00E2nie onest\u0103!\nNr.11"
    },
    {
      "name": "Nini Stanca 3 days",
      "text": "Nu \u00EEl simpatizez pe Nicu\u0219or Dan dar postarea este mizerabil\u0103,probabil a\u0219a este \u0219i autorul."
    },
    {
      "name": "George Maier 3 days",
      "text": "C\u0103lineilor ave\u021Bi dreptate\nVot\u0103m Nicu\u0219or Dan!"
    },
    {
      "name": "Daniela Sacalin 4 days",
      "text": "Jeg, avorton..neterminat"
    },
    {
      "name": "Ioam Victor 3 days",
      "text": "Un jegos libidinos"
    },
    {
      "name": "Marina Desbrosse 3 days",
      "text": "Nicusor Dan presedinte!"
    },
    {
      "name": "Ion Marandoiu 3 days",
      "text": "Un jegos"
    },
    {
      "name": "Pop Radu 4 days",
      "text": "Postare de c\u0103cat..."
    },
    {
      "name": "Simon Rodica 3 days",
      "text": "Un m\u0103sc\u0103rici !!!"
    },
    {
      "name": "Viorica Craciun 4 days",
      "text": "Are rapan pe el"
    },
    {
      "name": "Ioana Sandulescu 3 days",
      "text": "Acest individ nu poate sa ne reprezinte ca pre\u0219edinte niciodat\u0103, este injositor sa-l votezi !"
    },
    {
      "name": "Draganescu Viorica 3 days",
      "text": "Vot Nicu\u0219or Dan!"
    },
    {
      "name": "Marineta Brehuescu 3 days",
      "text": "Noi \u0219tim cine este Nicu\u0219or Dan,noi nu murd\u0103rim cu cuvinte pe al\u021Bii,deci votam ,,Nicu\u0219or Dan\u0027\u0027. P\u00E2n\u0103 la cap\u0103t!Faptul c\u0103 te lup\u021Bi cu mafia,deja e\u0219ti un \u00EEnving\u0103tor! F\u0103-\u021Bi treaba cum \u0219tii mai bine,\u0219i noi o facem pe-a noastr\u0103, explic\u0103m tuturor ce nu vor s\u0103 vad\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Rodica Enache 3 days",
      "text": "Un libid"
    },
    {
      "name": "Thomas Muller 3 days",
      "text": "r\u0103p\u0103nosul matematician"
    },
    {
      "name": "Florin Buzan 3 days",
      "text": "Boschetar la rang de geniu"
    },
    {
      "name": "Alexandru Marcean 3 days",
      "text": "Asta a fost ONGist inainte sa fie politician . Majoritatea ONGistilor sunt oameni cu multe diplome si extrem de frustrati care nu vor sa munceasca nimic serios dar vor sa schimbe sistemul corupt fara sa puna altceva mai bun in loc. Niste oameni foarte \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Daniela Birau 3 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan Pre\u0219edinte!\n(arat\u0103 super \u00EEn poz\u0103!)"
    },
    {
      "name": "Nicola Antonio 3 days",
      "text": "Nu tin cu el,dar cand era D-na Firea toti erau mielusei..o gluma nu vedeai despre cu ea..El chiar a facut ceva fata de restul..dar cum lumea e oarba..."
    },
    {
      "name": "Iezan Marioara 3 days",
      "text": "Votez Nicusor Dan !"
    },
    {
      "name": "Violeta Soare 3 days",
      "text": "Votez Nicu\u0219or Dan"
    },
    {
      "name": "Lili Blanaru 3 days",
      "text": "E bun la matematica, dar ca gospodar, zero!"
    },
    {
      "name": "Florin Mandiuc 3 days",
      "text": "Glume de doi bani."
    },
    {
      "name": "Liviu Marian Pop 4 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Robert Kiss 3 days",
      "text": "Voi \u0103\u0219tia din capital\u0103 nu a\u021Bi auzit de termotec\u0103 p\u00E2n\u0103 acum? Avem noi \u00EEn cote\u021Bele astea de apartamente tip vagon termoteci de peste 20 de ani \u0219i voi \u00EEnc\u0103 a\u0219tepta\u021Bi ap\u0103 cald\u0103 de la prim\u0103rie?"
    },
    {
      "name": "Gina Circasov 9 hours",
      "text": "Este omul serviciilor! Nimic mai mult!"
    },
    {
      "name": "Talpas Ionel 2 days",
      "text": "\u0102sta cine-i..C\u0103c\u0103rau c\u00E2nd era t\u00E2n\u0103r?"
    },
    {
      "name": "Bianca Ungureanu a day",
      "text": "Un incapabil care ne \u021Bine f\u0103r\u0103 ap\u0103 cald\u0103 de ani de zile, sc\u0103rpin\u00E2ndu-se \u00EEn cap ca un disperat, parc\u0103 a\u0219tept\u00E2nd s\u0103-i creasc\u0103 coarnele prostiei \u00EEn frunte.Marsi acasa!"
    },
    {
      "name": "Ionela Laura Neagu a day",
      "text": "Aoloo!!!!Asa le trebuie la bucuresteni !!! Bravoo !!! Tineti o tot asa!!!!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Marandel 12 hours",
      "text": "Mai vrea \u0219i pre\u0219edinte! Daca iese vom fi to\u021Bi ni\u0219te jego\u0219i c\u0103 el"
    },
    {
      "name": "Florin Muraru 3 days",
      "text": "CG Simion"
    },
    {
      "name": "Branzea Constantin a day",
      "text": "Fugiti oameni bunide asemenea aratare."
    },
    {
      "name": "Mira Butnaru a day",
      "text": "Votez Nicusor Dan!"
    },
    {
      "name": "Liviu Arot\u0103ri\u021Bei 9 hours",
      "text": "Jigodie"
    },
    {
      "name": "Cornelia Bulz 3 days",
      "text": "Iecs"
    },
    {
      "name": "Florina Rodica Ionescu 3 days",
      "text": "Un jegos de om mereu \u00EEntrerupe apa cald\u0103"
    },
    {
      "name": "Ionut Cristian 3 days",
      "text": "Mult mai bun dec\u00E2t C\u0103lin Georgescu prorusul, de 1000 de ori."
    },
    {
      "name": "R\u0103dun\u0103 Marius 2 days",
      "text": "O mizeria in politica"
    },
    {
      "name": "Claudiu Totu 3 days",
      "text": "Scirba si ras"
    },
    {
      "name": "Cornel Uncu 3 days",
      "text": "Cred ca cei care sunt sup\u0103ra\u021Bi pe Nicu\u0219or Dan sunt cei care mergeau cu autocarele doamnei Firea la pupat moa\u0219te\u2026pe gratis\u2026!!!"
    },
    {
      "name": "Guta Marius a day",
      "text": "Voi realiza\u021Bi c\u00E2t de jos a ajuns valoarea uman\u0103 ca s\u0103 po\u021Bi vota un asemenea individ!!!"
    },
    {
      "name": "Aurel Bogdan Bala 3 days",
      "text": "Votam masiv Nicu\u0219or!"
    },
    {
      "name": "Crinul ofilit 3 days",
      "text": "Si merg la lucru doar prostii, eu stau pe banii sotiei mele!"
    },
    {
      "name": "Ioan Gubernat 3 days",
      "text": "Fac in weekend la munte!"
    },
    {
      "name": "Mariana Vasilic\u0103 14 hours",
      "text": "Boschetar ce mai."
    },
    {
      "name": "Vadan Maria a day",
      "text": "Doamne d\u0103 \u00EEn\u021Belepciune"
    },
    {
      "name": "Georgeta Maftei a day",
      "text": "Are parul cre\u021B fiindca , prea s-a scarpinat"
    },
    {
      "name": "Bumbea Virginia about an hour",
      "text": "Nesp\u0103latul"
    },
    {
      "name": "Nicu Nicolaie 3 days",
      "text": "Pute\u021Bi denigra oric\u00E2nd pe acest om , el tot om r\u0103m\u00E2ne, asa a fost crescut , cu bun simt, a \u00EEnv\u0103\u021Bat, a fost olimpic , dar multora nu le place oamenii educa\u021Bi \u0219i \u0219coli\u021Bi, critica ca educa\u021Bia este sub orice critica, dar aleg sa voteze un incult, un\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristinel Gurita 3 days",
      "text": "Simion,acas\u0103 la cort..."
    },
    {
      "name": "Ion Valceanu a day",
      "text": "Ia-\u021Bi o perie de s\u00E2rm\u0103 pontu polidisc \u0219i te scaspini mai repede, \u0219i po\u021Bi schimba \u0219i pilea c\u0103 n\u0103ravul t\u0103u tot duhneste. Paulic\u0103"
    },
    {
      "name": "Panazan Vasile a day",
      "text": "Lotear dracu de gunoi"
    },
    {
      "name": "Sorin Nicu C\u00EE\u021Bu 57 minutes",
      "text": "Un libidinos!"
    },
    {
      "name": "Raluca Aron a day",
      "text": "Eu proasta ca fac dus zilnic"
    },
    {
      "name": "Patz Paul Gheorghe 3 days",
      "text": "Un hibrid ..."
    },
    {
      "name": "Bogdan-Costel Curcudel a day",
      "text": "Un jegos"
    },
    {
      "name": "Liliana Nechifor 3 days",
      "text": "Indiferent cat incercati sa l denigra\u021Bi, a\u0219 zice josnic, r\u0103m\u00E2ne ce l mai civilizat, inteligent candidat! Cine a f\u0103cut o astfel de postare este un om de nimic, at\u00E2t a putut"
    },
    {
      "name": "Camelia Camy 3 days",
      "text": "Mai lipseste paduchi din cap slobozitule jeg"
    },
    {
      "name": "Leonida Victor 3 days",
      "text": "Avaramuu"
    },
    {
      "name": "Prioteasa Adina 3 days",
      "text": "El tot repara tevile de 5 ani a reparat un\n.Avem apa calda cand avem noroc,de debransat nu ne mai lasa Danut"
    },
    {
      "name": "Tanta Calinescu 3 days",
      "text": "Parcuri mizerabile,far\u0103 ap\u0103 cald\u0103,frig ,gropi Alegeti- l pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Danalache 3 days",
      "text": "Asa , e minunat"
    },
    {
      "name": "Catrina Dorian about an hour",
      "text": "Da si batista o folosesc cei carora le e lene sa-si scobeasca nasul cu degetele."
    },
    {
      "name": "Doina Doinna 3 days",
      "text": "Asa procedeaz\u0103 el \u0219i suportam noi Am \u00EEnghe\u021Bat de frig toat\u0103 iarna Afara ger. \u00EEn casa lipsa apa calda \u0219i c\u0103ldur\u0103"
    },
    {
      "name": "Nicu Cazan 3 days",
      "text": "Seam\u0103n\u0103 cu Nicu\u0219or Dan, c\u00E2nd s-a oprit apa \u00EEn 2000!"
    },
    {
      "name": "Marinela Nicolau 3 days",
      "text": "Votez Nicusor Dan ...ce dk aveti in cap sa votati o putoare de om.care a dormit 10 ani si acum se vrea presedinte"
    },
    {
      "name": "Adrian Elisei a day",
      "text": "Nu are ce cauta in politic\u0103. La matematic\u0103, nu-i contesta nimeni calit\u0103\u021Bile. Pentru pre\u0219eden\u021Bie trebuie mult mai multe calitati , pe care , din pacate ptr el nu le are. Fara suparare."
    },
    {
      "name": "Valentin Ciobanu 3 days",
      "text": "In Bucure\u0219ti,ce e drept, baie fac oamenii\nCiti\u021Bi ,care nu voteaz\u0103 firea ,psd-l \u0219i alte\n\u0022c\u0103z\u0103turi\u0022 ceilal\u021Bi nu au mai umblat la robinetul de apa calde de pe vremea Fierei, nuci nu aveau timp \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tudorel Briceag 2 days",
      "text": "Ultimul j\u0103g"
    },
    {
      "name": "Costel Albina 2 days",
      "text": "Pro\u0219tii vor ap\u0103 f\u0103r\u0103 conducte, pupa\u021Bi t\u00E2mpi\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Florica Vasile a day",
      "text": "Fraieri sunt chiori \u0219i uite a\u0219a \u00EEi proste\u0219te cum i a mai prostit .mucusor da ap\u0103 cald\u0103 la cei care te au votat .S O R O \u0218 I S T U L E SECURIST !"
    },
    {
      "name": "Iuliana Costin 2 days",
      "text": "Lenea."
    },
    {
      "name": "Nela Vaida 3 days",
      "text": "Fereasc\u0103 domnul mai sunt persoane care \u00EEl sus\u021Bin."
    },
    {
      "name": "Dan Piky a day",
      "text": "Paduchiosu se vrea presedinte de tara."
    },
    {
      "name": "Mihai Balog 3 days",
      "text": "Prea multa apa strica .. Nicu \u0219i Nicu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Dancu Anolis 3 days",
      "text": "Postarea asta e ca de obicei \u00EEmpotriva unora, dar e PRO mafiei!"
    },
    {
      "name": "Simona Onet a day",
      "text": "\u0102sta \u0219i sp\u0103lat, tot un jeg este, pentru ca oric\u00E2t s-ar sp\u0103lat, caracterul tot jegos \u00EEi r\u0103m\u00E2ne."
    },
    {
      "name": "Cristina Gosa 6 hours",
      "text": "Comentacilor sa nu va lua\u021Bi zborul ca nu se mai fac ro\u0219iile \n dac\u0103 s-ar pune un mini test iq la intrarea in urn\u0103 ar ie\u0219i Nicu\u0219or din primul tur f\u0103r\u0103 stres, n-ar mai exista nanocipati din \u0103\u0219tia ca voi care comunica telepatic pe vreo lista de votan\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Cristian Corbeanu 3 days",
      "text": "Au postat \u0219i mui\u0219tii PSD"
    },
    {
      "name": "Violeta Bilc 3 days",
      "text": "Dac\u0103 ajunge pre\u0219edinte o s\u0103 opreasc\u0103 apa cald\u0103 la toat\u0103 \u021Aara"
    },
    {
      "name": "Mihaela Mihaela 2 days",
      "text": "Mult respect \u0219i succes, Nicu\u0219or Dan!"
    },
    {
      "name": "Cristian Razvan Vintila 3 days",
      "text": "asta este hipiot :)) plete chestii...dictie zero, comportament foarte ciudat posibil o boala necunoscuta din copilarie, il intreaba lumea de diverse probleme pe el il bufneste rasul ala hidos...ciudat om, nevastasa la fel o femeie ciudata, el nu are te\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasile Ghindaru 3 days",
      "text": "\u00CEn drum spre Cotroceni..."
    },
    {
      "name": "Katy Bocerean a day",
      "text": "Arat\u0103 jalnic , dac\u0103 nu are ap\u0103 cald\u0103 Bucure\u0219tiul"
    },
    {
      "name": "Vasilica Agache 2 days",
      "text": "Daaaa, e o situa\u021Bie \u0219i asta...."
    },
    {
      "name": "Paraschiva Belioglu 3 days",
      "text": "S\u0103 stea la prim\u0103rie sau la catedra!"
    },
    {
      "name": "Cami Mamut 3 days",
      "text": "Un m\u0103sc\u0103rici mizerabil!"
    },
    {
      "name": "Mihaiu Mircea 3 days",
      "text": "Votez Nicu\u0219or Dan!"
    },
    {
      "name": "Ion Cirlan 2 days",
      "text": "Sau sa se l\u00EEng\u0103!"
    },
    {
      "name": "Cristian Sticlea a day",
      "text": "ca astia doi n-au facut nimic pt bucuresteni se stie dar nu stiu de ce mananca cacatunii care n u stiu"
    },
    {
      "name": "The Punisher 3 days",
      "text": "S\u0103 \u00EEi lua\u021Bi c\u00E2rnatul \u00EEn bra\u021Be!"
    },
    {
      "name": "Iulia Nacuiulia 3 days",
      "text": "Votam N.Dan! Cel mai cinstit candidat."
    },
    {
      "name": "Gabriel \u0218tefan 3 days",
      "text": "Am gasit cur\u0103\u021Benia la ru\u0219i,a scuze ,la Simion!"
    },
    {
      "name": "Daniel Andrei 3 days",
      "text": "Bucure\u0219ti ce-i mai rafina\u021Bi oameni din \u021Bar\u0103 ce te pui cu ei,dar totu\u0219i panarama asta de om, le-a dat-o prin gura."
    },
    {
      "name": "Cristian Silaghi 3 days",
      "text": "M\u0103sc\u0103rici p\u0103c\u0103lici"
    },
    {
      "name": "Anca Paulpaul 3 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Maria Fulop 3 days",
      "text": "Mai scarbelor, voi nu ave\u021Bi nici m\u0103car 10%din neuronii, acestui om .\n\u0218i cu toat\u0103 familia nu ave\u021Bi la un loc studii ,c\u0103 \u0219i el\nMar\u0219, acolo unde va trimis destinul."
    },
    {
      "name": "Otto Papp a day",
      "text": "Daca ne luam dup\u0103 acest dicton celebru renumit tip nicusor ,el toat\u0103 viata lui a fost un harnic de ne\u00EEnchipuit"
    },
    {
      "name": "Georgica Sandu 3 days",
      "text": "E f\u0103cut din flori !!??"
    },
    {
      "name": "Anghel Groza 3 days",
      "text": "PONTA PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Cristi Buga 3 days",
      "text": "S\u0103-l m\u0103n\u0103nce rabia!!!!/"
    },
    {
      "name": "Nina Taiatu a day",
      "text": "CORECT....!\n.."
    },
    {
      "name": "Ilie Adi Chiru 2 days",
      "text": "Eu nu \u00EEn\u021Beleg de ce comenta\u021Bi negativ la adresa lui ,ba contrazice\u021Bi \u0219i pe aia care l-au reales ca primar,de frustra\u021Bi \u0219i neinforma\u021Bi. Adic\u0103 alege\u021Bi un \u021Bigan, un mincinos ,ori un neica nimeni dup\u0103 tic toc pentru faptul ca da bine la poze \u0219i va promite \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Zvancea 3 days",
      "text": "Pre\u0219edinte, Nicu\u0219or!"
    },
    {
      "name": "Violeta Giorgio 3 days",
      "text": "Au zis f multi ca daca asta ajunge presedinte, ei emigreaza!! Mai bine ii dam un sut in fund, lui!!"
    },
    {
      "name": "Mioara Petre 3 days",
      "text": "Sper sa nu aibe niciun vot,chiar nu merit\u0103 in fruntea \u021B\u0103rii,a fost dezastru pt Bucure\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Maria Gangal a day",
      "text": "La coaie"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Reimer 3 days",
      "text": "Jegoas\u0103 postare. Autorul vorbe\u0219te din propria experien\u021B\u0103 b\u0103nuiesc."
    },
    {
      "name": "Sandu Aurel 2 days",
      "text": "Of \u00EEn ce hal ai ajuns Nicu\u0219or p\u0103cat c\u0103ci nu ai nimic bun in capu cel por\u021Bi pe umeri"
    },
    {
      "name": "Marian Marian 3 days",
      "text": "Zici ca e Nicusor de la Br\u0103ila"
    },
    {
      "name": "Doina Beres 3 days",
      "text": "Cine poate vota a\u0219a element."
    },
    {
      "name": "Simona Hogea 3 days",
      "text": "Are rapan de prostie dar nu e vina lui el esecuta ordinele nici macar nu stie daca e zi s-au noapte."
    },
    {
      "name": "Ana Beke 3 days",
      "text": "Nu mai fi jegos"
    },
    {
      "name": "Ionut Epure 3 days",
      "text": "Iohannis a fost pui pe l\u00E2ng\u0103 para\u0219uta asta mut"
    },
    {
      "name": "Marina Breaz 3 days",
      "text": "CORECT"
    },
    {
      "name": "Ioana Pop 3 days",
      "text": "El ar l\u0103sa oamenii \u00EEn jeg \u0219i rahat, pentru ei asta este trendul s\u0103 tr\u0103ie\u0219ti \u00EEn mizerie \u0219i s\u0103r\u0103cie.Se vede ce politic\u0103 promoveaz\u0103 curent scump,gaz scump ,apa scump\u0103,lumea s\u0103rac\u0103 \u0219i nu are bani s\u0103 le pl\u0103teasc\u0103 \u0219i tr\u0103ie\u0219te \u00EEn subzisten\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "George Chirca 4 days",
      "text": "Corect !"
    },
    {
      "name": "Florian Florian 2 days",
      "text": "CUM E BUCURESTIUL ASA E E SI\nPRIMARUL !!"
    },
    {
      "name": "Nicu Berciuc 3 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mirela Stanciu 3 days",
      "text": "Nu va e rusine sa faceti astfel de postari,suveranistilor?...."
    },
    {
      "name": "Viorel Besicuta 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi specimenul"
    },
    {
      "name": "Sandu Moldovan 2 days",
      "text": "10 ani cu Nicu\u0219or ! Scap\u0103 cine poate?"
    },
    {
      "name": "Mariana Micu Sarchiz 2 days",
      "text": "Votez Nicu\u0219or Dan"
    },
    {
      "name": "Ninu Unin a day",
      "text": "Cum poate un ins cu minim de neuroni s\u0103 voteze un asemenea m\u0103sc\u0103rici .."
    },
    {
      "name": "Cecilia Cici Stan 3 days",
      "text": "Nenea Soro\u0219 proasta alegere ai f\u0103cut bre cum s\u0103-l sco\u021Bi pe asta in fa\u021Ba \na \u021Binut la Bucure\u0219ti c\u0103 aia sunt bugetari \u0219i pe la multina\u021Bionale sunt obliga\u021Bi oarecum sa \u00EEi dea un vot ...."
    },
    {
      "name": "Marin Bratoi 3 days",
      "text": "Corect!"
    },
    {
      "name": "Daniel D Daniel 2 days",
      "text": "El este alesul \nla o turma de oi"
    },
    {
      "name": "Dana Albu 3 days",
      "text": "Bine calit!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Crutan a day",
      "text": "Cu c\u00E2t \u00EEl denigrati mai mult, cu at\u00E2t ne \u00EEncuraja\u021Bi sa \u00EEl votam. Nu \u0219ti\u021Bi c\u00E2t venin sa mai aruncati, din at\u00E2ta ura, pentru ca nu sunt motive s\u0103-l invinuiti.\nSucces Nicusor Dan!!!"
    },
    {
      "name": "Silvia Margine Pomparau 3 days",
      "text": "Matematicianul =ONG-ist de meserie."
    },
    {
      "name": "Petra Buzica 12 hours",
      "text": "Ce zelos"
    },
    {
      "name": "Anca Badea 3 days",
      "text": "Buna asta !!"
    },
    {
      "name": "Ana Vatmanu 3 days",
      "text": "Si a\u0219a Tara \u00E8 distrus\u0103 ar fi culmea s\u0103 mai avem \u0219i un m\u0103sc\u0103rici ca asta."
    },
    {
      "name": "Florina Man 2 days",
      "text": "O s\u0103 avem un pre\u0219edinte tare frumos?"
    },
    {
      "name": "Viorel Simion Ciolac 2 days",
      "text": "Mincatear ria"
    },
    {
      "name": "Dan Schiteanu 3 days",
      "text": "Tot C\u0103lin era adevaraciune, nu?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Lupuleasa 3 days",
      "text": "Un papagal, o marioneta"
    },
    {
      "name": "Otto Papp a day",
      "text": "Nicu\u0219or din Neanderthal!"
    },
    {
      "name": "Catalin-paul Costinas 2 days",
      "text": "La a\u0219a postare nu pot achiesa dec\u00E2t ho\u021Bi/corupti, incul\u021Bi si/sau idioti utili\u2026"
    },
    {
      "name": "Johnny Dumi a day",
      "text": "Un jegos, o zdreanta de om"
    },
    {
      "name": "Maria Miron 2 days",
      "text": "Nu are moac\u0103 de pre\u0219edinte. Seam\u0103n\u0103 cu hopa mitic\u0103?"
    },
    {
      "name": "Doru Ungureanu 3 days",
      "text": "Votam Elena Lasconi o femeie presedinte..de 35ani votam tot felu de m\u00EErlani iliesceni, turnatori securisti, turisti ,acumvor sa votam ,al\u021Bi m\u00EErlanoi, C\u00E3caraii, George simion gargara, giorgilieni,Ponta pinochio, Nicusor...ajunge sa lasam o femeie ca cei din r.moldova..."
    },
    {
      "name": "Condea Gheorghe 3 days",
      "text": "pare mai jegos Simion decit N.Dan"
    },
    {
      "name": "Ioana Ionita a day",
      "text": "Te apuc\u0103 voma c\u00E2nd \u00EEl vezi..."
    },
    {
      "name": "Florin Sandu 3 days",
      "text": "Normal , pe jeg nu se lipe\u0219te apa .,"
    },
    {
      "name": "Alina Ciobanu 3 days",
      "text": "Dup\u0103 cum arata s - a sc\u0103rpinat ceva , deci e nesp\u0103lat de ani"
    },
    {
      "name": "Vasile Caliniuc a day",
      "text": "Da pre\u0219edinte pentru Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Gabriel Dragoman 3 days",
      "text": "SEAM\u0102N\u0102 CU UN MARE ACTOR AMERICAN PLUTO !"
    },
    {
      "name": "Mioara Mihalache a day",
      "text": "Neinteresata acest individ batjocoritor"
    },
    {
      "name": "Aurel Florin Isar 3 days",
      "text": "Aurolac,mai candideaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Elena Calniciuc a day",
      "text": "O jigodie ."
    },
    {
      "name": "Maria Boca 2 days",
      "text": "Face parte din clica de ho\u021Bi ,mar\u0219"
    },
    {
      "name": "Carmen Gainar 3 days",
      "text": "Stai acolo unde e\u0219ti \u0219i scarpin\u0103te in continuare"
    },
    {
      "name": "Alexandru Baltatu 3 days",
      "text": "Progresist."
    },
    {
      "name": "Cornelia Gal 3 days",
      "text": "Spus-a marele filozof !"
    },
    {
      "name": "Vladimir Sofon 3 days",
      "text": "Bun\u0103 ziua, am o grebla acas\u0103."
    },
    {
      "name": "Deritei Balint 2 days",
      "text": "Asa e dom presedinte"
    },
    {
      "name": "Marin Vasile 12 hours",
      "text": "Ce mutra de muist are!"
    },
    {
      "name": "Mimi Mimisor 3 days",
      "text": "Aurolac, copilul str\u0103zii,a orice aduce,numai de pre\u0219edinte nu"
    },
    {
      "name": "Ion Nicolae 3 days",
      "text": "Ce cre\u0219tini ortodoc\u0219i de doi lei"
    },
    {
      "name": "Marin Florea 3 days",
      "text": "Pe asta \u00EEl vreti voi pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nicolita Carstoniu 3 days",
      "text": "Ce face\u021Bi m\u0103 cu mamelucu \u0103sta!"
    },
    {
      "name": "Constantina Onica 3 days",
      "text": "Super tare"
    },
    {
      "name": "Nicolae Francu 3 days",
      "text": "Bine c\u0103 recuno\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Catalin Caramelea 6 hours",
      "text": "Nicu\u0219or e bun dar a gre\u0219it planeta"
    },
    {
      "name": "Ion Giuliano Cristofir 3 days",
      "text": "Mizerabilii! Nu ve\u021Bi fi vreodat\u0103 vrednici, nici de a ridica ochii din pamint in fata lui Dan! Abjectitati vomitive,postaci in slujba mafiei din politica !"
    },
    {
      "name": "Lili Lili 11 hours",
      "text": "Gina Circasov ce educatie proasta ai,"
    },
    {
      "name": "Emil Athes 2 days",
      "text": "De prost gust mi se pare postarea !"
    },
    {
      "name": "Doru Ungureanu 3 days",
      "text": "Am \u00EEnteles ca majoritatea bucurestenilor voteaza Nicusor sa scape de el.\u00EEl vot pe patriotul Piedone"
    },
    {
      "name": "Titus Dragnea 3 hours",
      "text": "Votul mati"
    },
    {
      "name": "Sebastian Sandu 2 days",
      "text": "Plin de latei! Parerea mea este ca e un sectant."
    },
    {
      "name": "Georgeta Anghel 2 days",
      "text": "De acee nu ne dai apa calda?"
    },
    {
      "name": "Nelu Nelutu 3 days",
      "text": "Un jegos."
    },
    {
      "name": "Mihai Ciprian Bucur 3 days",
      "text": "Un r\u0103p\u0103nos!"
    },
    {
      "name": "Mircea Stanciu 3 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Monica Samoila 2 days",
      "text": "Jeg penal ..la propriu !"
    },
    {
      "name": "Stanescu Viorica a day",
      "text": "Nesuferit"
    },
    {
      "name": "Oana Gruia 2 days",
      "text": "Cont manipulator! Platit oare cu cat??"
    },
    {
      "name": "Luminita Chihaia 3 days",
      "text": "Gunoiule"
    },
    {
      "name": "Alexandru Pintea 3 days",
      "text": "Realizari Zero. Doar procese."
    },
    {
      "name": "Madalin Constantin Madalin 13 hours",
      "text": "Jegul Muck"
    },
    {
      "name": "Ofelia Gruia 7 hours",
      "text": "Marea adevar graiesti ."
    },
    {
      "name": "Brandiu Cornel 3 days",
      "text": "MA PADUCHIOSULE"
    },
    {
      "name": "Dan Solomon 3 days",
      "text": "Aici juca in filmul Margelatul ."
    },
    {
      "name": "Lucia Gabriela Tulea 3 days",
      "text": "Aha !!De aceea a oprit el apa cald\u0103 ,c\u0103 nu are nevoie"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Sopu 3 days",
      "text": "Ce hidos!!"
    },
    {
      "name": "Dan Tudorescu 3 days",
      "text": "Dac\u0103 nu ar fi naivii influencerii descumpaniti \u0219i du\u0219i cu TikTok ul ar muri de foame pe re\u021Belele de socializare"
    },
    {
      "name": "Samuila Lacatus Samuila 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Mihai Leu 4 days",
      "text": "e frumos foc"
    },
    {
      "name": "Maria Chera 3 days",
      "text": "Serios? Uite ca nu \u0219tiam! Mul\u021Bumim pentru informa\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Mihai Mehedin\u021Bi 3 days",
      "text": "C\u00E2nd am spus despre prostul \u0103sta c\u0103-i retard mintal din na\u0219tere ,nu m-a\u021Bi \u00EEn\u021Beles"
    },
    {
      "name": "Dorel Oprea 3 days",
      "text": "Vot\u0103m Nicusor Dan!\nPe Hauristi \u00EEi scarpina Ru\u0219i.."
    },
    {
      "name": "Claudiu Rat 2 days",
      "text": "Nu as vota niceodat\u0103 Sorosisti , votam masim CG1"
    },
    {
      "name": "Costescu Dan a day",
      "text": "Imi cer scuze , dar mie imi inspira .... reclama la prezervative !! Asta .... nu are parinti ?? Sau o oglinda ?"
    },
    {
      "name": "Florin Tiparu 3 days",
      "text": "Daca ai \u0219ti c\u00E2\u021Bi sus\u021Bin\u0103tori are ...."
    },
    {
      "name": "Ioan Tepes Bobescu 3 days",
      "text": "\u00CEn actuala realitate, a locui \u00EEn capital\u0103 este un privilegiu ?"
    },
    {
      "name": "Crenguta Mariana 3 days",
      "text": "Un nenorocit..."
    },
    {
      "name": "Sorina Alexandra 3 days",
      "text": "Bine ca esti anti-psd/pnl, si usr, chiar nu inteleg de ce in aceeasi oala, dar ma rog, si, chipurile, pro-caterinca; cu care-s de acord, dar bag de seama ca esti si pro-prostie, ceea ce e cam nasol pt societatea romaneasca, si asa indobitocita"
    },
    {
      "name": "Boc Manuel 3 days",
      "text": "Mizerie!!"
    },
    {
      "name": "Marius Alex 3 days",
      "text": "Vorba \u00EEn\u021Beleapt\u0103!"
    },
    {
      "name": "R\u0103zvan Ciuc\u0103 3 days",
      "text": "Cretin"
    },
    {
      "name": "Victor Cabrini 3 days",
      "text": "Din p\u0103cate este de pl\u00E2ns"
    },
    {
      "name": "Adrian Ilie 4 days",
      "text": "M\u0103rgelatu"
    },
    {
      "name": "Sergiu Vasilescu 3 days",
      "text": "Dac\u0103 nu iese Simion, adio democra\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Mioara Manolache 2 days",
      "text": "A termin\u0103 treaba \u00EEn Bucure\u0219ti \u0219i acum vine la conducerea \u021B\u0103rii .... M\u0103i Dane chiar a\u0219a de pro\u0219ti ne crezi s\u0103 te vot\u0103m ?"
    },
    {
      "name": "Sergiu C\u00EEmpean 9 hours",
      "text": "M\u0103i fra\u021Bilor dac\u0103 un boschetar ca \u0103sta ajunge pre\u0219edinte de \u021Bar\u0103 ne meritam soarta sper ca Rom\u00E2ni ies la vot \u0219i sper sa nu voteze un astfel de om !!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Vicuta Petrescu 3 days",
      "text": "\u0102sta i n\u0103scut \u00EEn c\u0103ru\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Viorina Coseri 2 days",
      "text": "Un nesp\u0103lat sa conduc\u0103 o tara.!"
    },
    {
      "name": "Viorel Constantin 3 days",
      "text": "Sa conduci o ma\u0219in\u0103 \u00EE\u021Bi trebuie test psihologic\nS\u0103 conduci o tara nu este obligatoriu testul"
    },
    {
      "name": "Ebinca Sorin 3 days",
      "text": "Ce post\u0103ri de c\u0103cat"
    },
    {
      "name": "Rosu Sorin 3 days",
      "text": "Propaganda psd/servicii plus sateli\u021Bii lor: aur, sos, pnl \u0219i pot nu concep s\u0103 fie ales cineva care respect\u0103 legea \u0219i care nu apar\u021Bine sistemului ce promoveaz\u0103 ho\u021Bia \u0219i nonvalorile (semianalfabe\u021Bii) \u00EEn toate institu\u021Biile statului. Asta reprezint\u0103 cei en\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fulger Aurelian 3 days",
      "text": "Nu este de ras ,el poate sa stea nesp\u0103lat cat vrea ,problema este a comunit\u0103\u021Bii..."
    },
    {
      "name": "Cori L\u0103z\u0103roiu 3 days",
      "text": "Alisa Corobea , nu mai vin la Bucure\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Ben Dumitru Crividenco 3 days",
      "text": "UN GUNOI de Apa Calda"
    },
    {
      "name": "Ben Dumitru Crividenco 3 days",
      "text": "Gunoi reprezentat de COCALARI la putere vezi sectoru sportiv...."
    },
    {
      "name": "Tutan Iulian 3 days",
      "text": "sa vedem daca acest individ va fi condamnat cu eczecutare ca doar a furat bani bulici"
    },
    {
      "name": "Str Str 3 days",
      "text": "Hai cu educa\u021Bia\nS\u0103 salv\u0103m na\u021Bia\nGaura din steagul Rom\u00E2niei nu a fost simbolic\u0103 ci profetic\u0103 suger\u00E2nd UNDE vom ajunge .\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dragomir Severius 2 days",
      "text": "Nu a f\u0103cut \u0103sta baie toat\u0103 via\u021Ba lui c\u00E2t a f\u0103cut \u00EEn campania asta electoral\u0103"
    },
    {
      "name": "Leonard Leonescu 3 days",
      "text": "Bidonul era mai credibil ! Ala cu boala..asta cu faina sintetica !"
    },
    {
      "name": "Claudia Emanuela Cre\u021Bu 3 days",
      "text": "Ce e \u00EEn\u0103untru da pe dinafar\u0103"
    },
    {
      "name": "Gelu Stefanache 3 days",
      "text": "Postare de kkt autor jegos"
    },
    {
      "name": "Sacota Mihaela 6 hours",
      "text": "Un nesp\u0103lat"
    },
    {
      "name": "Monica Simona 3 days",
      "text": "Tentativa de om DAN Serban, e prostovan maxim. Vai de el."
    },
    {
      "name": "Adriana Alice 4 days",
      "text": "Este certat cu apa...se vede la prima vedere"
    },
    {
      "name": "Nela Circota 3 days",
      "text": "Postare de r .precum postacul ,prostimea multa ,b\u0103d\u0103ranii aplauda .."
    },
    {
      "name": "Maria Procopie 3 days",
      "text": "Ias\u0103 asta pre\u0219edintele Rom\u00E2niei c\u00E2nd s-o vindeca iapa la p -da"
    },
    {
      "name": "Doly Doly 2 days",
      "text": "Parazit imputit!"
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie 3 days",
      "text": "Sa l ia dracu"
    },
    {
      "name": "R\u0103svan Bistri\u021Beanul Rasvanu 2 days",
      "text": "Diminea\u021Ba , pr\u00E2nz \u0219i seara ,are la mas\u0103 c\u00E2te o por\u021Bie de muci ,e m\u00E2ncarea lui preferat\u0103"
    },
    {
      "name": "Cristina Mandru 3 days",
      "text": "A propus aceasta re\u021Bet\u0103 bucure\u0219tenilor?"
    },
    {
      "name": "Gratian Florin Pirvu 3 days",
      "text": "Poate ca doaril pune tacso Soroselul"
    },
    {
      "name": "Adrian Moisei 3 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan a t\u0103iat din banii Oamenilor cu Handicap \u0219i \u00EE\u0219i face campanie electoral\u0103 de 500 de mii de euro doar \u00EEn prima s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 de campanie la costat 500 de mii de euro sc\u00E2rbo\u0219i sunt acei ce \u00EEl voteaz\u0103 pe acest nesp\u0103lat \u0219i piept\u0103nat uita\u021Bi-v\u0103 c\u00E2t est\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vali Damian 3 days",
      "text": "VOTATI VICTOR PONTA PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Luminita Mateescu 3 days",
      "text": "Prea multi idio\u021Bi pe aici care cred c\u0103 poza expusa cu Nicu\u0219or Dan este real\u0103. Este un fake f\u0103cut de prietenii lui Simion. Sunte\u021Bi jalnici. Nici \u00EEn 100 de ani nu ve\u021Bi ajunge la nivelul de inteligenta a lui Nicu\u0219or Dan."
    },
    {
      "name": "Aurica Varvaroi 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi masiv, pro.UE \u0219i NATO!"
    },
    {
      "name": "Petru Bucur about an hour",
      "text": "Are moac\u0103 de boschetar \u00EEnr\u0103it trebuie deparazitat c\u0103 de nu \u0103sta iar aduce pandemia Arafat trimite surdu s\u0103-l ia"
    },
    {
      "name": "Ilie Nem\u021Baru 3 days",
      "text": "Cam asa ceva !"
    },
    {
      "name": "Vasile Ghindar 4 days",
      "text": "darar dumnezau sa te mance in tur si sa ai mani scurte )))) de la huiedin pe langa generala 99 ! (asta acu vreo 40 ani)"
    },
    {
      "name": "Mircea Ergosu 3 days",
      "text": "Asta va lua o mue dup\u0103 alegeri"
    },
    {
      "name": "Mihnea Rusu 3 days",
      "text": "Doi telectuali"
    },
    {
      "name": "Beniamin Radu 3 days",
      "text": "Omul e bonlav retardat"
    },
    {
      "name": "Viorel Giurea 3 days",
      "text": "Pro\u0219tilor nu le plac de\u0219tep\u021Bii; voi nu sunte\u021Bi nici la degetul mic al lui Nicu\u0219or!"
    },
    {
      "name": "Vasile Modroaga 3 days",
      "text": "Aici cer\u0219a \u00EEn Fran\u021Ba"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Machidon 2 days",
      "text": "Singurul care poate sa fac\u0103 ceva serios \u00EEn toat\u0103 #degringolada asta este un pre\u0219edinte de \u021Bar\u0103 competent, bazat pe un program eficient \u0219i real adaptat func\u021Biei.\nOri, dintre to\u021Bi cei 11 candidati \u00EEnscri\u0219i \u00EEn competitie, cel pe care \u00EEl vad capabil sa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Tiparu 3 days",
      "text": "Credeam c\u0103 babele alea isterice care strigau Iliescu vor disp\u0103rea \u0219i sc\u0103p\u0103m de comuni\u0219tii din FSN PSD PNL dar au l\u0103sat mo\u0219tenire copie din gena lor"
    },
    {
      "name": "Marin Marin Marin 3 days",
      "text": "DOMNUL JEGGGG .CU OCAZIA CANDIDATURII LA PRESEDENTIE S AU PUS ASTIA PE EL CU SPALATUL DI PIEPTANATUL CA ALTFEL SCRIE PE EL PUBELA"
    },
    {
      "name": "Lucica Gheorghiu 3 days",
      "text": "Glume de prost gust!! Nu spun de cei care le posteaz\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Vranceanu 3 days",
      "text": "CE MIZERIE DE OM .!!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Bianca 3 days",
      "text": "Florentina Mc"
    },
    {
      "name": "Marius Gheorghiu 2 days",
      "text": "A\u015Ftia ar trebui s\u0103 fac\u0103 vorba lui Antonescu cu el \u00EEn frunte"
    },
    {
      "name": "Mary Maryan 4 days",
      "text": "Un jeg uns cu toate alifiile,chiar \u0219i vaselin\u0103..."
    },
    {
      "name": "Florin Ion 3 days",
      "text": "Fric\u0103 mare pe loaze, de apeleaz\u0103 la mizeriile astea trucate..."
    },
    {
      "name": "Nelu Hulpe 3 days",
      "text": "Oarba dup\u0103 tine !.."
    },
    {
      "name": "Ruxandra Branisteanu 2 days",
      "text": "Sloganul lui Mucusor \u0022De la Bucuresti pana la Timisoara nu dau apa calda in toata tara, de la Bucuresti pana la Suceava, va inghet toata teava\u0022"
    },
    {
      "name": "Andrei Cre\u021Bu 3 days",
      "text": "S\u0103-l linge\u021Bi \u00EEn k\u016Br pe ND."
    },
    {
      "name": "Paul Muntiu 3 days",
      "text": "asa a salvat si bucurestiul si romania"
    },
    {
      "name": "Constantin Taciuc 4 days",
      "text": "Doar cretini care se cred spirituali. Nu vor s\u0103 piard\u0103 nicio ocazie \u00EEn care se pot face de r\u0103s."
    },
    {
      "name": "Daniel Pop 2 days",
      "text": "Tupeul \u00CENTRUCHIPAT"
    },
    {
      "name": "Nick Kosov 3 days",
      "text": "Noi, Bucurestenii NU Votam cu Nicusor ,VOM\u0102M pe Nicusor"
    },
    {
      "name": "Murariu Mihai 3 days",
      "text": "Asadar, aurarii sunt exclusi...Ei oricum nu ae spala.."
    },
    {
      "name": "Cristina Atena Watanabe 3 days",
      "text": "Un nesp\u0103lat care nu leag\u0103 dou\u0103 vorbe trei cuvinte, vai de el ! Nici nu m\u0103 mir de lighioanele care spun c\u0103 vor s\u0103-l voteze"
    },
    {
      "name": "Mirea Lucian 10 hours",
      "text": "Un puturos, un m\u0103sc\u0103rici, o marionet\u0103 a sistemului !"
    },
    {
      "name": "Arie Breda 9 hours",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Victoria Cordea 21 hours",
      "text": "Un nenorocit sorosist globalist satanist !"
    },
    {
      "name": "Roger Moore a day",
      "text": "Gina Circasov Are spatele bine asigurat la prezidentiale de Guvernul francez si Macron asa a spus Liviu Dragnea\nAsa c\u0103 nu romani hot\u0103r\u0103sc soarta prezidentiale .Ei sint marionete"
    },
    {
      "name": "Cretu Livia 2 days",
      "text": "\u0102sta vre\u021Bi s\u0103 fie pre\u0219edinte? Doamne fere\u0219te! Un libidinos."
    },
    {
      "name": "Dan Velcelean a day",
      "text": "Sosia lui Mucusor"
    },
    {
      "name": "Sicoe Mariana 3 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Vali Baban 12 hours",
      "text": "Asta e ala care s-a n\u0103scut singur."
    },
    {
      "name": "Ispas Timea a day",
      "text": "Ispas Daniel"
    },
    {
      "name": "Remy Reddog 3 days",
      "text": "Institutul Socola"
    },
    {
      "name": "Alexandru Nicu F\u00E2naru 3 days",
      "text": "Eu \u00EEl votez \n doar a\u0219a sa v\u0103 oftica\u021Bi voi :De"
    },
    {
      "name": "George Mustata 3 days",
      "text": "80% din \u0103\u0219tia de comenta\u021Bi pe aici, sunteti analfabeti functional, nu \u0219ti\u021Bi sa scoateti radical di 16, dar comenta\u021Bi despre un om care a c\u00E2\u0219tigat doua olimpiade mondiale ! C\u0103uta\u021Bi sa vede\u021Bi care e rata de analfabetismul in Romania si votati voi tot pe \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicu Bertea 3 days",
      "text": "Un neterminat ! Asta nu-si asuma casatoria cu una cu care sta de 20 de ani ( plus s-o bucure pe soacra-sa) si isi asuma conducerea unei tari ? Ride lumea !!!"
    },
    {
      "name": "Marius Holban 2 days",
      "text": "Roxana Alexandru"
    },
    {
      "name": "Boerescu Nicolae 4 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Cornelia Tudorel 3 days",
      "text": "Circarii societ\u0103\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "Ana Rox 3 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Dorel Apostol 3 days",
      "text": "FUTU\u021AI FA\u021A\u0102 \u0102IA DEBOSCHETAR CER\u0218\u0102TOR"
    },
    {
      "name": "Piftor Cristina Kiki 3 days",
      "text": "Romeo Stoian"
    },
    {
      "name": "Georgeta Benga Rambu 3 days",
      "text": "Vai ce caricatura ...\u0219i vrea presedinte???\nDoamne apara-ne prin vou\u0103 Ta , de astfel de specimene !"
    },
    {
      "name": "Piftor Cristina Kiki 3 days",
      "text": "Luana Sedan"
    },
    {
      "name": "Sorin Dumitru 4 hours",
      "text": "\u0218i \u0103\u0219tia la fel...fost PSD dar acum se da mare patriot"
    },
    {
      "name": "Stoica Madalin Adrian a day",
      "text": "O postare calomniatoare \u0219i jegoas\u0103, care scoate la suprafa\u021B\u0103 \u0219i alte jeguri..."
    },
    {
      "name": "Tuzla, Constan\u021Ba 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Nick Kosov 3 days",
      "text": "Iohannis a fost un pre\u0219edinte slab, nepreg\u0103tit \u0219i d\u0103un\u0103tor pentru Rom\u00E2nia. Nicu\u0219or Dan poate fi la fel\u201D\nNicu\u0219or Dan are programul lui Iohannis \u2013 \u201DTace \u0219i NU face\u201D de la Rom\u00E2nia Educat\u0103 la Rom\u00E2nia Onest-ESUATA Pas cu pas \u2026 Nicu\u0219or se da un tip Onest cu \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dan Tanasescu 3 days",
      "text": "O nulitate ! Un semi handicapat !"
    },
    {
      "name": "Alex Ionescu a day",
      "text": "S\u0102 M\u0102 PIJ \u00CEN FREZA LUI!!!"
    },
    {
      "name": "Lili Vasiliev-Gheorghe 3 days",
      "text": "\u0218i s\u0103 se scobeasc\u0103 in nas !!!"
    },
    {
      "name": "Mihai Mihai 14 hours",
      "text": "Un slugoi la pre\u0219edin\u021Bie!!! Nu ne abandona, Doamne!!!"
    },
    {
      "name": "Vanianstef Jbjhui a day",
      "text": "Simion va fi preseditne din primul tur cu peste 70%!\nLeprle c\u0103carau mucu\u0219or ponta lasconi daca iau to\u021Bi la un loc 3-4% e maaaare minune"
    },
    {
      "name": "Stefanut Andrei 2 days",
      "text": "VOTEAZA MUCUSOR SI O S\u0102-\u021AI CURGA MUCII TOAT\u0102 VIA\u021AA"
    },
    {
      "name": "Violeta Oprea 3 days",
      "text": "Vai ce jeg de om \u0219i se vrea pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Doina Br\u0103ilescu 3 days",
      "text": "\u0218i care-si m\u0103n\u00E2nc\u0103 mucii, neterminatul \u0219i jegosul, jego\u0219ilor !!!"
    },
    {
      "name": "Silviu Adrian Jarca 3 days",
      "text": "Jos AUR SOS POT,jos Rusia \u0219i PUTIN,jos comunismul,sa moar\u0103 to\u021Bi comuni\u0219tii din Lume"
    },
    {
      "name": "Stoica Gheorghe 2 days",
      "text": "S\u0103i suge\u021Bi Pula lui Nicu\u0219or care nu ave\u021Bi loc de el. Comuni\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Daniela Schwarcz 2 days",
      "text": "Nesim\u021Bi\u021Bilor, dac\u0103 ai par lung \u0219i e\u0219ti neras \u00EEnseamn\u0103 c\u0103 nu te speli?!\nDeci, Ciolacul este un boschetar!\nSingurul om care va poate strica aranjamentele este Nicu\u0219or Dan!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Cucoanes 2 days",
      "text": "PROSTUL BUCURE\u0218TIULUI,SI SLUGA LUI SOROS."
    },
    {
      "name": "Petri\u0219or Cioarek 3 days",
      "text": "O spurcacine neomarxista, globalista,sorosista,astia sant gunoiul absolut,negura totala,atat moral cat si spiritual,sodoma si gomora(tarfa europa)curva cea mare din Apocalipsa 17"
    },
    {
      "name": "Rodica Ariton 3 days",
      "text": "Gabriela Dulan"
    },
    {
      "name": "Mihai Uncrop 2 hours",
      "text": "Votam masiv Simion, restul Dumnezeu cu mila."
    },
    {
      "name": "Dan Orban 11 hours",
      "text": "P\u0103rin\u021Bii guvernan\u021Bilor din Romania au fost to\u021Bi chimi\u015Fti...c\u0103 se v\u0103d experimentele lor e\u015Fuate"
    },
    {
      "name": "Kronstad Cornel 2 days",
      "text": "Tot rom\u00E2ni au mai votat doi jegosi Base \u0219i Muianis ce mai conteaz\u0103 s\u0103 s\u0103 avem \u00EEnc\u0103 unul ."
    },
    {
      "name": "George Bunea 3 days",
      "text": "Este singurul care poate distruge din temelie o \u021Bar\u0103 E\u0218UAT\u0102....E\u0218UAT\u0102 de gunoiul nem\u021Besc...."
    },
    {
      "name": "Ioana Catana 3 days",
      "text": "Ce post\u0103ri idioate f\u0103cute de analfabe\u021Bi lui Simion"
    },
    {
      "name": "Remus Atanasiu a day",
      "text": "Nu numai c\u0103 se scarpin\u0103 dar jigodia asta ordinar\u0103 \u0219i mai ales penal\u0103 \u00EE\u0219i m\u0103n\u00E2nc\u0103 mucii \u0219i jegul de sub unghii!"
    },
    {
      "name": "Sorin-Costel Mocanu a day",
      "text": "Un retardat....!!!"
    },
    {
      "name": "Stanescu Viorica a day",
      "text": "Vrem un cretin ortodox"
    },
    {
      "name": "Maria Rahovean 3 days",
      "text": "Sc\u0103rpina te tu pana te umpli tot de bube!!??!!"
    },
    {
      "name": "Roibu Marian 3 days",
      "text": "Georgienii votam masiv Nicu\u0219or Dan"
    },
    {
      "name": "Cornelia Tudorel 3 days",
      "text": "\u0218i \u0022DRACII LIBERI\u0022!"
    },
    {
      "name": "Sorin Dumitru 4 hours",
      "text": "E mai bun Simion cu AuR....\u0219i CG ....cu aberatile lor proruse \u0219i legionare?"
    },
    {
      "name": "Deian Raul Crista 2 days",
      "text": "Postare de kakat de la frustratii si latraii lui cacalin."
    },
    {
      "name": "Costel Ciobanu 3 days",
      "text": "Nu mai postati jigodia asta ordinar\u0103..."
    },
    {
      "name": "Constantin Pavel 3 days",
      "text": "Boschetar r\u00E2ios..."
    },
    {
      "name": "Madalina Francu 3 days",
      "text": "Ai un muc, mucu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Petruta Jeni 3 days",
      "text": "Scursura societ\u0103\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Gigi Stir 3 days",
      "text": "Sint destui idio\u021Bii care \u00EEl voteaz\u0103 pe Ateul asta S\u00F2r\u00F2sist Muku-\u0218hor Ban..."
    },
    {
      "name": "Laurentiu Cristea 3 days",
      "text": "MAI MIZERIE!"
    },
    {
      "name": "Alin Muresan 3 days",
      "text": "Postare de"
    },
    {
      "name": "Mircea Serbanescu 4 days",
      "text": "UN PADUCHIOS NENOROCITCIT CARE A DISTRUS BUCURESTIUL SI ACUM VREA SA DISTRUGA ROMANIA !"
    },
    {
      "name": "Radu Dragomir 4 days",
      "text": "Postare de cretin."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Scortanu 3 days",
      "text": "Foarte scirbos \u0219i ce fa\u021B\u0103 de nazist are \n vot\u0103m masiv George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Cornelia Tudorel 3 days",
      "text": "Nu vota\u021Bi golani \u00EEn fruntea \u021B\u0103rii!"
    },
    {
      "name": "Luminita Raileanu 3 days",
      "text": "Un boschetar"
    },
    {
      "name": "Sorin Balanescu 4 days",
      "text": "S-a sp\u0103lat:\nhttps://www.youtube.com/live/Ani0N9yvL_Q?si=Jw8aUkRek-zgY2vO"
    },
    {
      "name": "Dan Viorel Bombola 3 days",
      "text": "Mucu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Yoli Cel Bun 3 days",
      "text": "Sunt curios cine l voteaza pe autistul asta...al\u021Bi auti\u0219ti .....de ce este numit ....plicusor ban ? A b\u0103gat craca in ca\u0219caval."
    },
    {
      "name": "Mihai Bera 3 days",
      "text": "Se manca mult \n pe aici!"
    },
    {
      "name": "Vasile Vasile 3 days",
      "text": "\u00CEn stadiu asta ne-a adus jegisu netuns jos are p\u0103dure de foioase cu l\u0103\u021Bei tembelu...!?"
    },
    {
      "name": "Mugurel Lapugeanu 3 days",
      "text": "S\u0103lbaticul \u0103sta se vrea pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ionel Tanasoiu 4 days",
      "text": "Pagina plina de idioti suveranisti si Cacareni."
    },
    {
      "name": "Marius Ivascu 3 days",
      "text": "Postare de cacat."
    },
    {
      "name": "Maria Calugarescu 4 days",
      "text": "Cine este boschetarul?"
    },
    {
      "name": "Strugurel a day",
      "text": "Libidinos perciunat"
    },
    {
      "name": "Sorin Balanescu 4 days",
      "text": "Prima \u0219edin\u021B\u0103 a noului guvern, 19 mai 2025:\nhttps://www.facebook.com/share/r/1C6GtRJszj/?mibextid=UalRPS"
    },
    {
      "name": "Maryan Sandu 3 days",
      "text": "Ce a f\u0103cut asta sa merite votat? Labilul asta psihic care \u00EE\u0219i face campanie din pensiile bolnavilor cu handicap"
    },
    {
      "name": "Petru Bazan 3 days",
      "text": "De unde ascapat asta de la Balaceanca ?"
    },
    {
      "name": "Sorin Balanescu 4 days",
      "text": "Hai c\u0103 a b\u0103gat ap\u0103 cald\u0103!\nh\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marius Dedea 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Luminita Mateescu 3 days",
      "text": "Votam cu \u00EEncredere Nicu\u0219or Dan pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Viorel Popa 4 days",
      "text": "O zdrean\u021B\u0103 de om!"
    },
    {
      "name": "Ion Vlase 3 days",
      "text": "Un bou"
    },
    {
      "name": "Mihail Dan 6 hours",
      "text": "Exact"
    },
    {
      "name": "Andrei Mihaela Vaduva a day",
      "text": "Brrrr"
    },
    {
      "name": "Nelu Pascu a day",
      "text": "Libidinos"
    },
    {
      "name": "Popescu Marian 3 days",
      "text": "A"
    },
    {
      "name": "Teodora Ghita 3 days",
      "text": "Superb"
    },
    {
      "name": "Rodica Popa 3 days",
      "text": "Gretos!"
    },
    {
      "name": "Ioan Fazica 2 days",
      "text": "Votez NICUSOR DAN PRESEDINTE"
    }
  ],
  "message": null
}