{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid02KC5sUrrUKZ8YwDgyWACPHLzm7JP6gtC8Vr6Tya7yeXQXjHaWoWCBHfoLexpto535l",
  "comments": [
    {
      "name": "Marga Margareta 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi.. Doamne ajuta."
    },
    {
      "name": "Victoria Paiusan 5 days",
      "text": "Se anuleaz\u0103 pentru c\u0103 Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial nu a fost l\u0103sat\u0103 s\u0103 candideze, nici a doua oar\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dana Constantina 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte singurul om care a f\u0103cut toate demersurile legale ceilal\u021Bi numai hau, hau, c\u0103ci at\u00EEta \u0219tiu s\u0103 jigneasc\u0103 \u0219i s\u0103 denigreze in rest nimic concret.Turul2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Daniela Lic\u0103 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 turu 2 \u00EEnapoi CG pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Ciortan 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 \u0219i turul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 5 days",
      "text": "\u00CEntotdeauna ave\u021Bi dreptate. Respect \u0219i pre\u021Buire."
    },
    {
      "name": "Aly Na 5 days",
      "text": "Diana Presedinte, asta as dori."
    },
    {
      "name": "Gya Stamate 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Dorin Monica Bura 5 days",
      "text": "CG presedinte"
    },
    {
      "name": "Mimi Stan 5 days",
      "text": "Vom tr\u0103i \u0219i vom vedea!"
    },
    {
      "name": "Daniela Puscasu 5 days",
      "text": "Forta DIANA !"
    },
    {
      "name": "Ileana Stamate 5 days",
      "text": "AR FI ABSOLUT SUPERB!"
    },
    {
      "name": "Liliana Cirmaciu 5 days",
      "text": "Daca se iesea in strada in 5 OCTOMBRIE cand a fost data prima lovitura de stat acum nu mai eram in situatia de fata."
    },
    {
      "name": "Juliana Llagrima 5 days",
      "text": "Calin Georgescu....presedinte ..."
    },
    {
      "name": "Camelia Timofte 5 days",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat !\nNu m-am \u00EEndoit niciodat\u0103 , de ce a\u021Bi spus d-vs !"
    },
    {
      "name": "Silviu Calmuschi 5 days",
      "text": "Ti-a spus sistemul?"
    },
    {
      "name": "Parlog Dobrita 5 days",
      "text": "TURUL 2 INAPOI"
    },
    {
      "name": "David Cocan 5 days",
      "text": "Dac\u0103 sistemul nu-l recunoa\u0219te pe Simion ca fiind omul lor \u0219i constat\u0103 ca are \u0219anse de a c\u00E2\u0219tiga preziden\u021Bialele , vor g\u0103si motive s\u0103 anuleze iar alegerile ."
    },
    {
      "name": "Paraschiva Ursa 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Camelia Otilia Ackner 5 days",
      "text": "O remarc\u0103 trist\u0103: mul\u021Bi cet\u0103\u021Beni rom\u00E2ni nu merit\u0103 s\u0103 v\u0103 lupta\u021Bi pentru drepturile lor."
    },
    {
      "name": "Venus Tanasie 5 days",
      "text": "O fii un semn bun!Bunul Dumnezeu nu ne las\u0103"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 5 days",
      "text": "Dar turul 1 de ce sa nu fie....?"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Lovitura de stat sa dat pe 5 Octombrie 2024 , deci, trebue turul 1 cu DIANA pe buletinul de vot, dar aceast\u0101 anulare are alt interes, bolovan se vrea presu rom\u00E2niei, exact ce a spus Doamna DIANA"
    },
    {
      "name": "Claudia Petrescu 5 days",
      "text": "Foarte bine, \u0219i asa nu e nimeni pe care sa votez!"
    },
    {
      "name": "Yonutz Balan 5 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte. Om capabil"
    },
    {
      "name": "Pilsu Ancuta 5 days",
      "text": "Fix ce \u00EE\u0219i doresc cei de la putere pentru c\u0103 le este foarte bine a\u0219a..."
    },
    {
      "name": "Ilie Marin 5 days",
      "text": "Bun g\u0103sit tuturor. Citind unele dintre mesaje descop\u0103r mult\u0103 s\u0103r\u0103cie intelectual\u0103, tipic multora dintre concet\u0103\u021Beni, dornici de-a vorbi f\u0103r\u0103 a se informa. Oameni buni, fi\u021Bi ochi \u0219i urechi la \u0219tiri \u0219i informa\u021Bii, nu la unele trusturi de pres\u0103. V\u0103 pot sp\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mirela Lostun 5 days",
      "text": "Judecatorii au suspendat decizia de anulare a alegerilor! Se reia turul 2??"
    },
    {
      "name": "Zangar Telica 5 days",
      "text": "Dumnezeu este bun cu noi! Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Iulian Rusu 5 days",
      "text": "Foarte bine a\u0219a.!\nTurul doi \u00EEnapoi.!"
    },
    {
      "name": "Roddica Rodicaa 5 days",
      "text": "CRED C\u0102 SE VOR ANULA, DAR VOR S\u0102 DEA DRUMUL LA TURUL 2 CU GURI \u0218I CU LENU\u021AA, ACUM R\u0102M\u00C2NE S\u0102 VEDEM CE VA FI."
    },
    {
      "name": "Danut Dutu 5 days",
      "text": "Care astea din 4 Mai?"
    },
    {
      "name": "Marcel Empty 4 days",
      "text": "Oricum nu ma duceam la vot... considet ca statul este ilegitim!"
    },
    {
      "name": "Corina Frasineanu 5 days",
      "text": "Ar fi bine !\nDar spune-\u021Bi mai multe doamna Diana"
    },
    {
      "name": "Liliana Grigoras 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Monica Monika 5 days",
      "text": "Urmeaza a doua lovitura de stat a spus Maria Ghiorghiu."
    },
    {
      "name": "Mariana Stoica 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 \u021Bu\u021Bul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales de popor.Jos mafia din parlament.Cinfiscarea averilor \u0219i banii s\u0103 intre la bugetul statului."
    },
    {
      "name": "Aurica Popa 5 days",
      "text": "Sa scapam de acesti traditori de tara au distrus totul au facut tara sa ajunga un haus si au desbinat totul ."
    },
    {
      "name": "Adrian Iliescu 4 days",
      "text": "\u0218i s\u0103 vezi ce Revolu\u021Bie o sa fie...."
    },
    {
      "name": "Bogdan Drumcea 5 days",
      "text": "Sa se anuleze anularea anularii prin acre ati fost anulata pe buletinul de vot! Hai cu turul 22!!!! Ps : a fist anuntat si Curatenia Generala?"
    },
    {
      "name": "Camelia Todinca 5 days",
      "text": "Bine ar fi"
    },
    {
      "name": "Daniela Bozorina 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!...Ce inseamna KAFKA?"
    },
    {
      "name": "Ramona Loredana Mataoanu-Lazer 4 days",
      "text": "Era de banuit"
    },
    {
      "name": "Daniela Bumbea 4 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEn \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Maria M\u0103riuca Rebeca 4 days",
      "text": "Nu mai pot zice ca sunt m\u00E2ndr\u0103 de tara mea!"
    },
    {
      "name": "Gica Giganta a day",
      "text": "Turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Constantin Dumitru 5 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Tina Chiran 4 days",
      "text": "PONTA pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Ionela Gidigeanu 5 days",
      "text": "Foarte bine c\u0103, sunt ilegitime..\nVrem alegeri corecte cu to\u021Bi candida\u021Bii pe liste \u0219i Constitu\u021Bia Rom\u00E2niei \u00EEn drepturi."
    },
    {
      "name": "Mioara Itu 3 days",
      "text": "Cind o zbura porcul"
    },
    {
      "name": "Paulina Ionescu 4 days",
      "text": "For\u021Ba SOS!"
    },
    {
      "name": "Ileana Ruxandra Sandu 5 days",
      "text": "Interesant cand se mai duce Georgescu sa dea cu subsemnatul...si ce se hotaraste in privinta lui !.....surprize, surprize !"
    },
    {
      "name": "Nicu Tigau 5 days",
      "text": "Ai m\u00E2ncat cacao in America.. omul sistemului"
    },
    {
      "name": "Popescu Ely 4 days",
      "text": "Da Doamne fere\u0219te ce e \u00EEn tara asta!!!\nDe noaptea min\u021Bii!"
    },
    {
      "name": "George Zaharia 5 days",
      "text": "Unde scrie ?"
    },
    {
      "name": "Horia Florin Ilies 5 days",
      "text": "Turul ll \u00EEnapoi, ai ocazia s\u0103-l votezi pe C. Georgescu.... poate tot \u00EEn Dubai"
    },
    {
      "name": "Maria Visan 5 days",
      "text": "Ce a f\u0103cut C\u0103lin Georgecu c\u0103 nu am \u00EEn\u021Beles ca e omul sitenului SRI securit \u0219i tote cele."
    },
    {
      "name": "Sorin Burcu 5 days",
      "text": "Kafka\u2026. Ai un vocabular\u2026. Numai zic."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Tarca 5 days",
      "text": "Adrian Toni Neac\u0219u:\n\u0022Hot\u0103r\u00E2rea Cur\u0163ii de Apel Ploie\u0219ti nu este definitiva \u00EEn ce priveste anularea Hot\u0103r\u00E2rii 32/2024 a CCR, dar \u00EEn schimb dispozitia privind suspendarea efectelor acesteia este executorie.\nLegea prevede c\u0103 intr-o astfel de situa\u021Bie nici \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Topala 3 days",
      "text": "Dormentonii,dormentoni r\u00E2m\u00E2n..."
    },
    {
      "name": "Elena Dicu 4 days",
      "text": "Ce bine \u00EEmi pare! Dumnezeu nu doarme!"
    },
    {
      "name": "Maria Beldiman 5 days",
      "text": "Cu siguran\u021B\u0103 a\u0219a se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 ca nu esa cine vor ei sunt capabili sa anuleze iarsi alegerile r\u0103m\u00EEne de v\u0103zut"
    },
    {
      "name": "Catalina Pascu 5 days",
      "text": "\u0219i eu ma bucur"
    },
    {
      "name": "Silviu Cernat 5 days",
      "text": "Au ajuns nebunii \u0219i dilii s\u0103 duc\u0103 haosul la cote inimaginabile"
    },
    {
      "name": "Brindusa Cojoaca 5 days",
      "text": "Eu am zis de mult de Kafka de Prahova:)"
    },
    {
      "name": "Zepa Diana 5 days",
      "text": "Instaurat Georgescu direct..a c\u00E2\u0219tigat din primul tur..jos cu corup\u021Bii pu\u0219i ilegal"
    },
    {
      "name": "Maria Constantin 4 days",
      "text": "Da.....a\u021Bi spus ...."
    },
    {
      "name": "Musat Mirela 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Mirea 5 days",
      "text": "Niciodata..."
    },
    {
      "name": "Mihail Tiberiu Dumitrache 4 days",
      "text": "Bai astia cu turul doi, inafara de turul pantalonilor n-o sa mai vedeti nimic."
    },
    {
      "name": "Aurelia Mihai 3 days",
      "text": "Turu 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Geta Marinescu 4 days",
      "text": "Ce \u00EEnseamn\u0103 KAFKA?"
    },
    {
      "name": "Florian Mos 5 days",
      "text": "Eu zic sa nu ne imbatam cu apa rece..."
    },
    {
      "name": "Valeria Boricean 5 days",
      "text": "Ceeeeee ?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Horghidan 5 days",
      "text": "Urmeaz\u0103...anularea anul\u0103rii?"
    },
    {
      "name": "Angela Palade 2 days",
      "text": "SUNTE\u021AI AT\u00C2T DE \u00CENCUIA\u021AI LA MINTE C\u0102 NU G\u00C2NDI\u021AI DELOC. MEREU SPUNE \u0218I REPET\u0102 DIANA C\u0102 TURUL DOI NU SE MAI POATE NU VRE\u021AI S-\u0102 \u00CEN\u021AELEGE\u021AI. PE DATA DE 5 OCTOMBRIE, A FOST PRIMA LOVITUR\u0102 DE STAT, APOI AU URMAT CELELALTE. P\u00C2N\u0102 NU SE V-A ANULA DECIZIA CCR D\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marius Tofan 5 days",
      "text": "Sa anulat alegerile?"
    },
    {
      "name": "Macrin Tautu 4 days",
      "text": "S\u0103 se reia alegerile de la 0 ."
    },
    {
      "name": "Raicu Maura 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Adriana Eveline Ploscaru a day",
      "text": "A-\u021Bi mai spus odat\u0103 \u0219i ai avut dreptate,Doamna Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial chiar multe a\u021Bi spus \u0219i a fost adev\u0103rate, doar cei ce au avut urechi sa va aud\u0103 \u0219i ochi sa vad\u0103, pot confirma"
    },
    {
      "name": "Gugus Ion 3 days",
      "text": "ADEVARAT !"
    },
    {
      "name": "Sult Melania 5 days",
      "text": "iar?"
    },
    {
      "name": "Ranga Tiratanga 4 days",
      "text": "pai nu s-au anulat, sa nu ne facem de ras iar...."
    },
    {
      "name": "Rodica Jitaru 5 days",
      "text": "Da o fi nostradamus, chiar ne.am saturat, \u00EEnceta\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Costoiu Ioan 4 days",
      "text": "Nu se anuleaz\u0103...\nTurul doi nu se reia...\nR\u0103m\u00E2n aceea\u0219i la butoane...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Duta Valentin 5 days",
      "text": "Sa pun\u0103 pe cine vor ei ,\u00EEn corpora\u021Bie \u0219efi se numesc ,nu se aleg"
    },
    {
      "name": "Veronica Viorica 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi\nC\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Eliza Voicu 4 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu este iubit de popor \u0219i de Dumnezeu! Sl\u0103vit s\u0103 fie Domnul!"
    },
    {
      "name": "Ivan Aura 5 days",
      "text": "Am vrea noi!"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 5 days",
      "text": "Turul 1"
    },
    {
      "name": "Georgeta Rusu 4 days",
      "text": "DonciuFlori ai dovezi ????p\u00E2n\u0103 acum era cu ru\u0219ii ,nu \u0219ti\u021Bi ce sa mai inventa\u021Bi dar ,lumea este deja convins\u0103 ,iar manipulatori sunt trata\u021Bi cu indiferen\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Marcel Beraru 5 days",
      "text": "De unde a\u021Bi \u0219tiut"
    },
    {
      "name": "Ilie Peter 5 days",
      "text": "Turnul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Dany Pandelescu 5 days",
      "text": "Domnul cu noi!"
    },
    {
      "name": "Aurelian Auric\u0103 Ciuic\u0103 5 days",
      "text": "Bazaconii"
    },
    {
      "name": "Tincuta Ivan 5 days",
      "text": "Doamne nu am auzit asa ceva in lume!"
    },
    {
      "name": "Laura Pasca 5 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Tanase Vasilica 5 days",
      "text": "Doamne ajuta turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Iuliana Karl 5 days",
      "text": "Si eu am spus...si altii au spus...Si nu mai trambitam asa ca tine..."
    },
    {
      "name": "Alexandru Paun 5 days",
      "text": "Temporar,numai c\u00E2teva luni.Turul 2 \u0219i TARA,\u00EEnapoi,iar restul la pu\u0219c\u0103rie,\u00EEncep\u00E2nd cu K WJ."
    },
    {
      "name": "Fanti Mengoni 5 days",
      "text": "\u2026mereu ai dreptate !\nE\u0218TI UNICA !!!"
    },
    {
      "name": "Clau Clau 5 days",
      "text": "Mereu a\u021Bi avut dreptatae doamn\u0103 diana \u021Bipa\u021Bi urla\u021Bi \u00EEn pandemie ca lumea sanu se vaccineza sa nu poart\u0103 masc\u0103 neati aparat drepturile cet\u0103\u021Bene\u0219ti \u0219i oile prosteala \u0219i t\u00E2mpite sau vaccinat contra cost pe 3 mici genuri de oameni care nu au discernamant n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Loredana Loredana 4 days",
      "text": "Respect pt Diana intotdeauna a avut dreptate Diana presedinte"
    },
    {
      "name": "Pastorel Avram Cornel 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEntre Georgescu \u0219i Lasconi"
    },
    {
      "name": "Tincuta Ivan 5 days",
      "text": "Este actul || la aceasta piesa de teatru?"
    },
    {
      "name": "Petrus Fe 4 days",
      "text": "sa se revina inapoi la turul 2"
    },
    {
      "name": "Margareta Cornea 5 days",
      "text": "Turul 2 INAPOI"
    },
    {
      "name": "Lenuta Cimpan 5 days",
      "text": "\u00CEntotdeauna a\u021Bi avut dreptate."
    },
    {
      "name": "Florin Crisan 5 days",
      "text": "Care ?"
    },
    {
      "name": "ElenaGiuseppe Billeci 2 days",
      "text": "Care alegeri jocul murdar si spurcat pentru minciuni nu poate dura la infinit sistemu conrupt trebuie sa plece la jilavaaa far\u00E0 motiv turul1 il avem castigat Calin Georgescu presedintele nostru votat apoi turul 2 a fost oprit in timp c\u0027\u00E8 lumea vota asa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ciobanoiu Margareta 5 days",
      "text": "Da Diana a spus de mult asta. Are vreo implica\u021Bie, m\u0103 \u00EEntreb"
    },
    {
      "name": "Elisa Toma 4 days",
      "text": "Fii serioas\u0103, nimeni nu-i d\u0103 jos...am o team\u0103 c\u0103 va fi \u0219i mai r\u0103u."
    },
    {
      "name": "Danna Mihai 5 days",
      "text": "Asta e doar o smecherie pentru ca guvernul sa cedeze pe pensiile magistratilor. Le arata cine are de fapt puterea in tara asta !!!"
    },
    {
      "name": "Ionutz Ionutz Noizy Otr 4 days",
      "text": "dumneavoastra va bucurati numai de rau .de asta niciodata nu a sa castigati nimic... dar bani luati lunar si multi inca .cred insa ca uneori degeaba"
    },
    {
      "name": "Adrian Iliescu 4 days",
      "text": "Oricum \u0219i Georgescu e omul sistemului.."
    },
    {
      "name": "Angela Teici 5 days",
      "text": "Buna seara. Nu mai sunt alegeri pe 4 mai????"
    },
    {
      "name": "Marian Trasca 5 days",
      "text": "Nu cred!... Au oamenii lor pe liste :Nici nu ai cu cine vota.. \nDoamne ajut\u0103! EU cred ca era vorba de 6 Decembrie nu acum!"
    },
    {
      "name": "Veronica Ivascu 5 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Nucu Morar 5 days",
      "text": "Biroul Electoral Central precizeaz\u0103 c\u0103 alegerile din luna mai NU sunt afectate de decizia Cur\u021Bii de Apel Ploie\u0219ti de a suspenda hot\u0103r\u00E2rea CCR, privind anularea alegerilor de la finalul lui 2024. Procesul electoral se desf\u0103\u0219oar\u0103 conform calendarului deja stabilit\u2026"
    },
    {
      "name": "Chis Stelian 5 days",
      "text": "Turul doi inapoi"
    },
    {
      "name": "Viorica Tamasan 4 days",
      "text": "Daniela Lic\u0103 turu 2 \u00EEn K la voi"
    },
    {
      "name": "Aiela Nahy 5 days",
      "text": "Fra\u021Bilor ,nu v\u0103 mai certa\u021Bi \u00EEntre voi!... E timpul s\u0103 v\u0103 uniti \u0219i s\u0103 face\u021Bi ceva care s\u0103 v\u0103 ajute pe to\u021Bi,indiferent de partea cui vre\u021Bi s\u0103 fi\u021Bi, politic vorbind! A\u021Bi fost destul\u0103 vreme dezbina\u021Bi \u0219i asmu\u021Bi\u021Bi unii contra altora! Chiar nu realiza\u021Bi c\u0103 ce\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Raicu 5 days",
      "text": "Nimic nou"
    },
    {
      "name": "Catalin Dohon 5 days",
      "text": "DIANA presente. Se \u0219tie. Nu mai fi\u021Bi naivi. For\u021Ba SOS"
    },
    {
      "name": "Catalin Dohon 5 days",
      "text": "A treia lovitur\u0103 de stat."
    },
    {
      "name": "Mary Marya 5 days",
      "text": "\u0218tiam pana spui"
    },
    {
      "name": "Ileana Laudan 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi for\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Cornel 5 days",
      "text": "Ce facem cu alegerile parlamentare..???Cam \u0219i alea ar trebui anulate."
    },
    {
      "name": "Verginica Bighiu 5 days",
      "text": "Foarte bine asa trebuie nui nici unu bun"
    },
    {
      "name": "Catalin Dohon 5 days",
      "text": "Corect. Trebuie s\u0103 intr\u0103m \u00EEn normalitate. Se \u0219tie. For\u021Ba SOS"
    },
    {
      "name": "Ninel Poleac 5 days",
      "text": "Da"
    },
    {
      "name": "Romania Mea 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales corect de Rom\u00E2ni...restul tot o mizerie ce au facut, dictatur\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Marcu 5 days",
      "text": "De ce se anuleaz\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Liliana \u015Eerb\u0103nescu 4 days",
      "text": "Asta pentru ca nu iau b\u0103gat \u00EEn pu\u0219c\u0103rie pe to\u021Bi care au \u00EEnc\u0103lcat legea \u0219i democra\u021Bia"
    },
    {
      "name": "Adriana Stana Adriana 5 days",
      "text": "Foarte bine, Dumnezeu \u0219tie de ce. F\u0103r\u0103 ho\u021Bi \u0219i corup\u021Bi la putere"
    },
    {
      "name": "Elena Jitariuc 5 days",
      "text": "Nu se anuleaz\u0103. E o campanie ca lumea sa nu mearg\u0103 la vot. De aceea trebuie sa mergem TOTI la VOT!"
    },
    {
      "name": "Vio Let 4 days",
      "text": "T2 \u00EEnapoi CG11"
    },
    {
      "name": "Vadi Ioan Florin 5 days",
      "text": "KAFKA ce \u00EEnseamn\u0103, a\u021Bi vrut s\u0103 spune\u021Bi Kakaveli!"
    },
    {
      "name": "Ioan Miclaus 5 days",
      "text": "Da turu doi \u00EEnapoi foarte.adevarat C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Luminita Caragea 5 days",
      "text": "Da, dar turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Radu Medeleanu 5 days",
      "text": "Surprize,Surprize"
    },
    {
      "name": "Elena Ungureanu 4 days",
      "text": "DIANA OMUL SISTEMULUI ESTE BINE INFORMATA.O SA CADA SI EA CA SI SISTEMUL EI MIZERABIL"
    },
    {
      "name": "Maria Mudaci 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Paula Rei 4 days",
      "text": "Deoarece au vazut sondajul ,Simion a urcat masiv."
    },
    {
      "name": "Florin Radu 5 days",
      "text": "Normal!\nTurul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Valentin Constantin Sidor 4 days",
      "text": "\u021Ai-a spus Ciolacu???"
    },
    {
      "name": "Ron Fox 5 days",
      "text": "m-am scremut sa trec intr-o realitate paralela in care sint cel mai bogat din lume.\nsi... am nimerit la anularea anularii alegerilor neanulate (pt ca anularea nu s-a facut corect procedural).\nmai bine ma multumeam cu doo pizza."
    },
    {
      "name": "Adrian Cristea 2 days",
      "text": "Lasa ne"
    },
    {
      "name": "Baldean Horatiu 5 days",
      "text": "Ai mai spus c\u0103 vine \u0219i r\u0103zboiul!"
    },
    {
      "name": "Catalin Mihail Ciobanu 4 days",
      "text": "Turul 2 inapoi e cu sau fara Diana ???? Ca nu mai inteleg nimic"
    },
    {
      "name": "Eugen Burlacu 5 days",
      "text": "asa e in tenis"
    },
    {
      "name": "Tomescu Dida 5 days",
      "text": "Oare ce urmeaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Stanica Craciun 2 days",
      "text": "Multe mai \u0219ti tu nu cumva faci parte din tr\u0103d\u0103torii Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Tincuta Ivan 5 days",
      "text": "Noapte binecuv\u00E2ntat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Francesca Francesca Frances 5 days",
      "text": "Doamna eurodeputat Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial\nVa rog mult face\u021Bi live sa ne edifica\u021Bi ! O s\u0103 pute\u021Bi candida ? Se anuleaz\u0103 decizia asupra dvs ????\nC\u0103 auzim de la tv c\u0103 decizia judec\u0103torului \u00EEnseamn\u0103 doar anulat turul 2. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lau Laurish 2 days",
      "text": "Uite ca nu vor sa anuleze alegerile si sa revina la turul 2...vor sa mearga in ilegalitate totala...George Simion Presedinte din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Constantin Bordei 5 days",
      "text": "Ai avut dreptate , pacat ca toti suveranistii nu se unesc pentru Romania .Georgescu a aratat o demnitate si echilibru in toata aceasta perioada , indiferent de atacurile si reprosurile venite din toate partile .Demn de o persoana ce poate sa reprezinte\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nelu Popa 4 days",
      "text": "Diana Sosoaca Presedinte daca vreti o viata mai buna! Daca nu, o sa traiti si mai rau!"
    },
    {
      "name": "Gabi Gabriela 5 days",
      "text": "Nu mor caii c\u00E2nd vor c\u00E2inii Diana!"
    },
    {
      "name": "Andrei Man 4 days",
      "text": "Astia de vreti \u00ABTurul 2 , de la pantaloni, inapoi\u00BB , nu aveti cosmaruri?\nFAPTELE ???? Ni se vorbeste frumos de 35 de ani\u2026.si voi vreti turul pantalonilor =)))\nE grele CARTEA."
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 5 days",
      "text": "Toti tradatorii sistemului sunt pe actualele buletine de vot . Nu mai votati psd pnl udmr usr aur pot."
    },
    {
      "name": "Nedelcu Valentin 5 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu to\u021Bi tr\u0103d\u0103torii..."
    },
    {
      "name": "Marin Manea 5 days",
      "text": "Da, dar circul nu a luat sfarsit, deoarece hotararea nu e definitiva. Sunt convins ca solutia definitiva se va da dupa finalul alegerilor,din luna mai.Pana atunci;alte cheluieli, alt balamuc, alta distractie.Daca-i bal,Ball sa fie, ca pe timpul lui Ilie."
    },
    {
      "name": "Marijana Kristian 5 days",
      "text": "Da, a\u021Bi avut dreptate...dar O5.10.24 c\u00E2nd va fi anulat?"
    },
    {
      "name": "OV Vio OV Vio 4 days",
      "text": "Deci ca sa inteleg, inca o data Diana o avut dreptate, stie ea ce stie...Diana presedinte"
    },
    {
      "name": "Gabri Geo 5 days",
      "text": "Au anun\u021Bat ceva la tv c\u0103 s.au anulat?cele din mai?eu nu am v\u0103zut"
    },
    {
      "name": "Arhiroaie Viorel 4 days",
      "text": "\u021Ai-a spus Ciolacu ?"
    },
    {
      "name": "Elica Elena 5 days",
      "text": "\u00CE\u021Bi vine \u0219i tie rasplata !!!"
    },
    {
      "name": "Corina Radu 5 days",
      "text": "Diana Presedinte"
    },
    {
      "name": "Ciscis Mary Maria 5 days",
      "text": "Eream sigur\u0103!"
    },
    {
      "name": "Silvia Dumici 4 days",
      "text": "Suntem intr-o tara unde nimic nu mai e sigur;nu esti sigur nici de tine insuti..."
    },
    {
      "name": "Nela Anghel 5 days",
      "text": "Ce b\u00E2lb\u00E2ial\u0103...!!!!"
    },
    {
      "name": "Jako Ferenc 5 days",
      "text": "E p\u0103cat c\u0103 nu a\u021Bi \u00EEnc\u0103put nici acum la alegerile preziden\u021Biale"
    },
    {
      "name": "Romania care este 4 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Irina Flori Prisecaru 5 days",
      "text": "Noi stieam asta"
    },
    {
      "name": "Iulian Parancea 5 days",
      "text": "Motivul ? Simion a crescut \u00EEn sondaje enorm !"
    },
    {
      "name": "Marilena Gheorghe 5 days",
      "text": "Normal ca tu \u0219tii de la Ciolacu tot ce se va intampla"
    },
    {
      "name": "M Ionela Ionela 5 days",
      "text": "Normal c\u0103 \u0219tii,c\u0103 doar faci parte din sistem!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Covaci 5 days",
      "text": "Nu l\u0103s\u0103m nimic din c\u00E2t putem, DIANA PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Iacob Adelina 5 days",
      "text": "Cea mai tare!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ciungu 5 days",
      "text": "Se abereaz\u0101 mult!4 mai si 18 mai Alegeri \u00EEn Romania"
    },
    {
      "name": "Nicolae Popa 5 days",
      "text": "Pana nu vad ..nu cred.. S\u0103 cedeze jigodiile???"
    },
    {
      "name": "Maryana Vaida 5 days",
      "text": "De unde stiai ca se vor anula alegerile madam??At\u00E2ta timp c\u00E2t esti de partea sistemului cred ca le sti pe toate??"
    },
    {
      "name": "Steluta Dantes 5 days",
      "text": "Da nu poate fi turul 2 ,nu e constitutional si deci nu poate fi recunoscut pe plan internazional.Multa lume ignoranta!"
    },
    {
      "name": "Victor Foca 5 days",
      "text": "TURUL UNU \u00CENAPOI !"
    },
    {
      "name": "Bogdan Florin Enescu 5 days",
      "text": "Fugi\u021Bi baaaa. Cine zice? Iar visa\u021Bi la turul doi? Mai vedem."
    },
    {
      "name": "Ovidia Maria 5 days",
      "text": "Da se vor anula, dar C\u0103lin Georgescu va fi pre\u0219edinte. Simplu."
    },
    {
      "name": "Alin Uac 4 days",
      "text": "Ati umplut listele SOS in jud Valsui cu cei de la PNL si PSD\nTRADATOARE-O!!!!"
    },
    {
      "name": "Mag Claudiu Daniel 5 days",
      "text": "Ai mai zis \u0219i ca \u00EEncepe r\u0103zboiul... de sapt trecuta .. :)))"
    },
    {
      "name": "Stefania Le-Zau 4 days",
      "text": "nu vor mai fi alegeri deloc?"
    },
    {
      "name": "Gina Rotarescu 5 days",
      "text": "Turul II \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Bujor Ionescu 5 days",
      "text": "E\u0219ti informat\u0103,ai rela\u021Bii la sistem"
    },
    {
      "name": "Sorinel Balanescu 5 days",
      "text": "\u0218i te bucuri"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Grigore 5 days",
      "text": "Turul doi inapoi!\nAsa se intampla cand nu se respecta dorinta poporului,cand democratia este calcata pur si simplu in picioare,cand orbecaim si facem ilegalitati ca nu a iesit la vot unul din oamenii sistemului..."
    },
    {
      "name": "Postolache Emil 4 days",
      "text": "\u0218I NU VA MAI FI ALTELE."
    },
    {
      "name": "Baba Cristina 5 days",
      "text": "Purceaua pre\u0219edinte la Socola \u00EEn c\u0103ma\u0219\u0103 de for\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Seta Pacuraru 5 days",
      "text": "Diana Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Maria Popa 5 days",
      "text": "\u0218i c\u00E2nd se anun\u021B\u0103, iar \u00EEn ziua alegerilor, probabil este vizat Simion c\u0103 sut\u0103 la sut\u0103 ar fi c\u00E2\u0219tigat!"
    },
    {
      "name": "Eldis Nasurla 5 days",
      "text": "Nu inteleg nimica"
    },
    {
      "name": "Ceacarescu Alin Talida 5 days",
      "text": "Fa bestie !"
    },
    {
      "name": "Mariana Mirela 5 days",
      "text": "S\u0103 se continue alegerile de unde au r\u0103mas , este satisfac\u021Bia unui popor \u00EEngenunchiat \u0219i dezbinat !"
    },
    {
      "name": "Iulian Blidaru 5 days",
      "text": "E adev\u0103rat c\u0103 tu e\u0219ti cu ei acolo ,dac\u0103 tu n-ai informa\u021Bii de la ho\u021Bii atunci cine"
    },
    {
      "name": "Dory Dorina 5 days",
      "text": "Ai spus tu,dar chiar se anuleaz\u0103,pe ce motiv?"
    },
    {
      "name": "Ramona Cuc 5 days",
      "text": "Abureli"
    },
    {
      "name": "Vasile Mistoiu 5 days",
      "text": "\u0102\u0219tia cu turul 2 trebuiesc reseta\u021Bi de fabric\u0103 c\u0103 au r\u0103mas bloca\u021Bi ca robo\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Adina Pop 5 days",
      "text": "E\u0219ti cu 100 de fe\u021Be,nu te vrem"
    },
    {
      "name": "Marin Gacichevici 5 days",
      "text": "Bolojan vrea sa fie presedinte p\u00EEn\u0103 face p\u0103ienjeni la cur"
    },
    {
      "name": "Danny David 5 days",
      "text": "Apai tu ai fost o c\u0103c\u0103cioas\u0103 mare ,c\u00E2nd cu unul c\u00E2nd cu altul.! Faptul c\u0103 l ai jignit pe C.G a aratat faptul c\u0103 \u0219i tu e\u0219ti o hien\u0103 politic\u0103."
    },
    {
      "name": "Cristina Fulga 5 days",
      "text": "Dup\u0103 p\u0103rerea mea, nici nu aveam pe cine s\u0103 vot\u0103m!\nNu e\u0219ti tu Diana, nu exist\u0103 altcineva, tu e\u0219ti unic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Pop 5 days",
      "text": "V\u0103 merita\u021Bi soarta!"
    },
    {
      "name": "Wide View 5 days",
      "text": "De ce se vor anula? Da mai multe info\n... se instaureaza starea de urgenta?"
    },
    {
      "name": "Ana Georgeta Dusa 5 days",
      "text": "Am avut si voi avea incredere in dumneavoastr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ionescu Lidia 5 days",
      "text": "SOS LA GUVERNARE"
    },
    {
      "name": "Apostol Cristina 5 days",
      "text": "Nu \u0219tiu c\u00E2nd se treze\u0219te poporul \u0103sta!"
    },
    {
      "name": "Dora Covrig 5 days",
      "text": "La noi in Romania nu stii pe cine sa mai crezi ,dar nu stii nici ce sa crezi.De obicei Diana Sosoaca cam mereu a avut dreptate . Vom vedea si de aceasta data"
    },
    {
      "name": "Levente Levy Levente 5 days",
      "text": "Pe bune? \nSlava Romania"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Zaharia 4 days",
      "text": "Doamne mare e gradina Domnului, dar multi b\u0103tu\u021Bi in cap s\u00EEnt care tur 2 inapoi dar turul 1 din 5 octombrie de ce nu spune\u021Bi inapoi?vai mama voastra..."
    },
    {
      "name": "Wide View 5 days",
      "text": "Diana te sustinem pana la capat"
    },
    {
      "name": "Maria Luk 5 days",
      "text": "\u0218TIM SI NOI ...\nDEMULT\nWWG1WGA Q"
    },
    {
      "name": "Craiu Daniel 5 days",
      "text": "E\u0219ti o impostiare .Din cauza ta avem azi Bolojan Pre\u0219edinte .Sper c\u0103 oamenii s\u0103 \u00EEn\u021Beleag\u0103 in final cine e Sosoaca"
    },
    {
      "name": "Puiu Adrian 5 days",
      "text": "Ai spus pe naiba"
    },
    {
      "name": "Spartanul George 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi Calin Georgescu este iubit de poporul rom\u00E2n!"
    },
    {
      "name": "George Gh 4 days",
      "text": "E\u0219ti baba Vanga??"
    },
    {
      "name": "Mireta Trifan 5 days",
      "text": "Tu si Terhes doar anularea o vre\u021Bi. De ce merge r\u0103u Romania de aia v\u0103 bucura\u021Bi mai mult!!!"
    },
    {
      "name": "Bota Jeni 5 days",
      "text": "Pe DIANA o doresc PRE\u0218EDINTE \u010EOAMNE AJUT\u0102"
    },
    {
      "name": "Neculai Costea 5 days",
      "text": "Diana Ivanovici \u0218osoaca pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Robert Florea 5 days",
      "text": "Stai bre ca deocamdata e o fumigena"
    },
    {
      "name": "Costea Ion 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi !"
    },
    {
      "name": "Gya Stamate 5 days",
      "text": "Care alegeri???..Alegeri au fost \u00EEn noiembrie 2024 ...\u0219i \u00EEn Decembrie 2024! Alte alegeri nu trebuie sa existe!!! Gata.. ho\u021Bii sa ne lase!!!"
    },
    {
      "name": "Miron Cristian 5 days",
      "text": "\u00CEncepe r\u0103zbelul nu mai sint alegeri"
    },
    {
      "name": "Graure Petrica 5 days",
      "text": "\u00CEMI PARE R\u0102U C\u0102 TEAM VOTAT, ERAM \u00CEN STARE S\u0102 M\u0102 CERT CU OAMENII \u0218I CHIAR CU FAMILIA MEA PT,TINE , MAR\u0218 TR\u0102DATOARE DE NEAM \u0218I DE TEATRIST\u0102"
    },
    {
      "name": "Mary Maria 4 days",
      "text": "Alti idioti creduli"
    },
    {
      "name": "Gina Chara 5 days",
      "text": "S\u0103 fie obliga\u021Bi s\u0103 returneze toate cheltuielile \u2026 \u00EE\u0219i bat joc \u2026 ne \u00EEndator\u0103m sau ne juc\u0103m turca !"
    },
    {
      "name": "Ramona Motroc 5 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI"
    },
    {
      "name": "Dumitru Bigioi 5 days",
      "text": "CG pre\u0219edinte cu Nr. voturilor din turul. doi la momentul suspend\u0103ri alegerilor ."
    },
    {
      "name": "Marius Avramescu 5 days",
      "text": "Bobi\u021B\u0103: e\u0219ti republican sau monarhist?\n Eu te-am cunoscut c\u00E2nd \u201Cvindeai\u201D idei monarhice, nu utopii republicane \u00EEn care tu ajungi \u00EEn visele unora CEO pe"
    },
    {
      "name": "Marieta Cretu 4 days",
      "text": "Da,dar cine sa inteleaga ,analfabetii care se uita in turul de la pantalonii tradatorilor ?????"
    },
    {
      "name": "Claudia Victoria Costea 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Silvia Sentes 5 days",
      "text": "E de plinsul r\u00E2sul, For\u021B\u0103 Diana, for\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Cristina Fulga 5 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ana Mihu 5 days",
      "text": "Tu \u0219tii cam multe !!!!! De unde !!!???"
    },
    {
      "name": "Elena Tudosa 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!\nCe turul doi?Ce a f\u0103cut CG pentru \u021Bar\u0103 \u0219i popor?\nA ap\u0103rut ca o cometa cu limba mieroasa de unde? \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sacha Guapisima 5 days",
      "text": "Nu ne-a\u021Bi spus nimic, nu mai inventa\u021Bi c\u0103 \u015Ftia\u021Bi... mul\u021Bi asteptam raspunsul!\nFoarte mul\u021Bi au depus aceste plangeri \u00EEmpotriva Ccr cu ajutorul lui Vasile Bogdan \u015Fi doamnei judecator Axinte, cinste lor!\nDenun\u021Bul a fost formulat pe www.anulareccr.vercel.app."
    },
    {
      "name": "Gilda Nazmi 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 5 days",
      "text": "Se suspenda executoriu decizia 32 a ccr,turul 2 in doua duminici de astazi,pe 4 mai.\nIn baza acestei decizii se ataca si decizia 2 din 5 oct.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Icuta Cucura 4 days",
      "text": "TO\u021AI VORBESC DESPRE TURUL DOI...\nVREAU S\u0102 V\u0102 \u00CENTREB:\n--- CE \u0218TI\u021AI SAU CE A\u021AI UITAT C\u0102 \u0218TIA\u021AI CE ANUME S-A \u00CENT\u00C2MPLAT \u00CEN DATA DE 5 OCTOMBRIE 2024???\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petrina Pavel 4 days",
      "text": "DOAMNE AJUT\u0102 s\u0103 fie anulate!\n S\u0103 fie alegeri c\u00E2nd vor candida cei interzi\u0219i c\u0103 a\u0219a ar fi \u00EEn turul doi , \u0218O\u0218OAC\u0102 vs GEORGESCU \u0219i este corect!"
    },
    {
      "name": "Iulian Colcea 5 days",
      "text": "\u00CEN BIBLIE EXST\u0102 SCRIS\u0022 P\u0102CATELE P\u0102RIN\u021AILOR VOR FI PL\u0102TITE PRIN PEDEPSE ASPRE \u0218I MARI SUFERIN\u021AE P\u00C2N\u0102 LA a- III-a GENERATIE!CE VA URMA \u00CEN CONTINUARE PENTRU CEI CARE \u0218I-AU B\u0102TUT JOC DE BOG\u0102\u021AIILE GR\u0102DINII MAICII DOMNULUI TR\u0102D\u0102TORII POPORULUI ROM\u00C2N VOR FI P\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Mery Soare 5 days",
      "text": "Da \u00EEns\u0103 trebuie s\u0103 \u00EEnceap\u0103 cu turul 1,pentru c\u0103 lovitura de stat a fost pe 5octombrie c\u00E2nd va exclus pe D-voastr\u0103 Diana IOVANOVICI \u0218O\u0218OAC\u0102 nu cu turul 2 globalisti"
    },
    {
      "name": "Daniela Repezis 4 days",
      "text": "Respect deosebit ptr Diana Sosoaca \u0219i S.O.S. Diana cea dreapta nu s a dus nici \u00EEn st\u00E2nga nici \u00EEn dreapta, a mers \u00EEnainte! Felicit\u0103ri e\u0219ti incoruptibila,Diana!"
    },
    {
      "name": "Vochot Valentin 5 days",
      "text": "Diana sa tot zb\u0103tut sa va trezeasca \u0219i voi ,misoginii si cei care a-ti \u00EEnghi\u021Bit propaganda def\u0103im\u0103toare la adresa ei, mergeti \u00EEn continuare cu oamenii \u0022mascati\u0022 ai taberei adverse..,a celui ce va recit\u0103 ceea ce v\u0103 spunea de fapt Diana de c\u00E2\u021Biva ani ."
    },
    {
      "name": "Gentemir Elena 5 days",
      "text": "Trebuie sa pornim din Octombrie 2024 , daca vreti sa fie totul bine . Patratelul nostru a contat , vom lupta in continuare sa ne aparam libertatea , dreptul nostru de a vota . CCR-ul trebuie sa recunoasca dreptul constitutional al unei persoane pentru \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adi Androne 5 days",
      "text": "Doamne ajuta ce e mai bine pt poporul rom\u00E2n!"
    },
    {
      "name": "Rodica Paduretu 5 days",
      "text": "5 Oct.inapoi!\nVrem dreptate...vrem sa votam!\nNu mai pl\u0103tim taxe \u0219i impozite...to\u021Bi trebuie sa avem acelea\u0219i drepturi!"
    },
    {
      "name": "L Lulu Lupan 5 days",
      "text": "Tot ce a spus Diana \u0218o\u0219oac\u0103 \u00EEn to\u021Bi ace\u0219ti 5 ani de zile,, a ie\u0219it la suprafa\u021B\u0103,, mereu a avut dreptate \u0219i adev\u0103rul ei a ie\u0219it mereu la suprafa\u021B\u0103,,, doar prostii incul\u021Bii frustra\u021Bii iudele sp\u0103latii pe creier au dat mereu \u00EEn ea \u0219i dau ca idio\u021Bii \u00EEn ea,,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Carmen Lia 5 days",
      "text": "Doamne ajuta! Turul 2 inapoi!"
    },
    {
      "name": "Victoria Bacria 5 days",
      "text": "Doamne ajuta turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Vasilica Iancu 5 days",
      "text": "SOS DIANA IOVANOVICI \u0218O\u0218OAC\u0102 PRESEDINTA ROM\u00C2NIEI !"
    },
    {
      "name": "Aurica Popa 5 days",
      "text": "Doamne ajuta si turul 2 inapoi!"
    },
    {
      "name": "Gaby Ivan 5 days",
      "text": "VA IUBIM DOAMNA PRESEDINTE A ROMANIEI MARI !"
    },
    {
      "name": "Nelu Pintiliasa 5 days",
      "text": "...din data de 5 Octombrie, c\u00E2nd DIANA IOVANOVICI SOSOACA, a fost exclus\u0103 din cursa pentru alegerile preziden\u021Biale, \u00EEn ROMANIA, s a instalat, DICTATURA \n,... a\u0219a c\u0103 orice alegeri, sunt lovite de nulitate, absolut\u0103...\n SLAV\u0102 ROM\u00C2NIA"
    },
    {
      "name": "Deea Conu 5 days",
      "text": "Turul 2, turul 3...st\u0103m s\u0103 ne cert\u0103m \u00EEntre noi,\u00EEn loc s\u0103 ne unim s\u0103-i scoatem de cap pe criminalii \u0103\u0219tia!\nNu vede\u021Bi c\u00E2te se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103?\nOamenii nevinova\u021Bi sunt \u00EEn pu\u0219c\u0103rie, iar droga\u021Bii, pedofilii ,violatorii ,sunt liberi ,\u00EEn mare parte. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luminita Gheorghita 4 days",
      "text": "DIANA PRE\u0218EDINTE !"
    },
    {
      "name": "Ili Iosub 5 days",
      "text": "S\u0103 se anuleze..s\u0103 avem dreptul\nde a candida...s\u0103 avem dreptul de a alege....s\u0103 se respecte drepturile tuturor...am ajuns s\u0103 avem doar obliga\u021Bii...JOS DICTATURA DIN 05.OCT..2024!!!!"
    },
    {
      "name": "Vataman Mioara 5 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi Asta este b\u0103taie de joc fa\u021B\u0103 de popula\u021Bia rom\u00E2niei,se fac campanii electorale pe banii poporul apoi se suspend\u0103,rusine.Atunci turul doi \u00EEnapoi dac\u0103 suspend\u0103 aceste alegeri ne am saturat"
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 5 days",
      "text": "https://m.luju.ro/aleluia-justitia-a-suspendat-lovitura...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elly Mihai Eminescu 4 days",
      "text": "For\u021Ba Doamn\u0103 Diana noi \u00EEnc\u0103 mai sper\u0103m la o r\u0103sturnare de situa\u021Bie. FOR\u021AA SOS Singurul Partid Na\u021Bionalist"
    },
    {
      "name": "Tumpi Tudor 4 days",
      "text": "S\u00E1 dea Dumnezeu s\u00E1 anuleze cu puterea lui Dumnezeu nu s\u00E1 pune draci care vor s\u00E1 puie mana pe rom\u00E1nia c\u00E1 Dumnezeu lucreaz\u00E1 prin oameni Diana sosoac\u00E1 este aleasa lui Dumnezeu si Diana lucreaz\u00E1 prin spirutul lui Dumnezeu s\u00E1 apere poporul rom\u00E1n"
    },
    {
      "name": "Popa Maria 5 days",
      "text": "Foarte bine ,foarte bine Domnul \u0219tie ce e bine!!!"
    },
    {
      "name": "Romulus Pascal 5 days",
      "text": "Trebuiesc anulate aceste alegeri care au pe lista de pre\u0219edin\u021Biale doar du\u0219manii poporului rom\u00E2n !\nC\u0103ci au dovedit-o prin faptele lor din ultimii ani \u0219i prin conexiunile lor cu partidele tr\u0103d\u0103toare \u0219i ale str\u0103inilor de la putere...\n\u0218i sunt ilegale at\u00E2t\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristina Toma 5 days",
      "text": "Dvs le \u0219ti\u021Bi pe toate ca baba Vanga....\nSi de multe ori va \u0219i bucura\u021Bi chiar dac\u0103 poporul.nu rezoneaz\u0103 mereu cu bucuria dvs...\nMa refer \u00EEn general...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Reghina Timbus 5 days",
      "text": "Foarte bine vrem pe doamna Diana pe liste DIS PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Florica Zv\u00EEnc\u0103 5 days",
      "text": "Numai dac\u0103 ne omoar\u0103 atunci vor fie ei cu ei la putere , nu mai vreau ho\u021Bi , mincino\u0219i excroci la putere mie scirb\u0103."
    },
    {
      "name": "Maria Rusu 5 days",
      "text": "AVETI MARE DREPTATE DOAMNA EUROPARLAMENTAR DIANA IOVANOVICI SOSOACA."
    },
    {
      "name": "Maria Roca 5 days",
      "text": "Turul unu inapoi forza SOS PRESEDINTELE ROMANIEI d-na Diana Iovanovici SOSOACA"
    },
    {
      "name": "Cristian Bursieru 5 days",
      "text": "A venit mesajul de la Trump \u2026urmeaz\u0103 turul 2 garantat"
    },
    {
      "name": "Elena Serban 4 days",
      "text": "Ne-a spus deja un jadan ca nu vor mai fi alegeri"
    },
    {
      "name": "Florea Florea 5 days",
      "text": "Pai dac\u0103 e\u0219ti m\u00E2na-in-m\u00E2na cu ei...\nTe-ai dat cu Ciolacu si Iohahanis\u0026CO."
    },
    {
      "name": "Tanta Papazu 5 days",
      "text": "IN SCROAREA PRIMITA DE LA DOMNUL SIMION ,NU SE STIPULEAZA NIMIC!"
    },
    {
      "name": "Rada Gigi 4 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI"
    },
    {
      "name": "Gina Albu 5 days",
      "text": "\u021Aine\u021Bi minte ce v\u0103 spun: alegerile s-au anulat complet, indiferent dac\u0103 v\u0103 place sau nu. Rom\u00E2nia va avea o femeie pre\u0219edinte, iar acea femeie este Diana \u0218o\u0219oac\u0103. Acest lucru se va \u00EEnt\u00E2mpla spre toamn\u0103.\nAstrologia confirm\u0103, iar din punct de vedere spir\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Duma 5 days",
      "text": "Tuta Constantinescu - Da\nla Blesteme...Injur\u00E4turi..\nOare unde le invat\u00E4...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petre Dorel Gruitoiu 5 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NILOR!"
    },
    {
      "name": "Marian Val 5 days",
      "text": "Nu sunt fan Diana I.\u0218osoaca da haide\u021Bi sa nu uitam ca a fost singura care a luptat \u00EEn PLANDEMIE contra VACCINARI \u0219i singura care a avut OU\u0102 sa se ia de ZDRELINSKI atunci c\u00E2nd a venit \u00EEn Rom\u00E2nia.......etc..... o fii ea rea de gur\u0103 da haide\u021Bi sa judecam\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iolanda C\u0103proiu 5 days",
      "text": "FOARTE BINE,P\u00C2N\u0102 NU OR PUNE-O PE D.NA DIANA PE LISTA DE PREZIDEN\u021AIALE S\u0102 NU MAI FIE \u00CEN VECI ALEGERI.DOAMNE AJUT\u0102!!!!!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Galateanul 5 days",
      "text": "Folosirea reflexivului este nepotrivit\u0103 aici. CINEVA LE-A ANULAT! Cu ce scop, la ordinul cui, de ce tocmai acum...cine r\u0103spunde la \u00EEntreb\u0103rile \u0103stea??"
    },
    {
      "name": "Nicolas Catalin Cocos 5 days",
      "text": "Tanti ,revenim de unde am ramas .....Turul 2 urmeaza ,Domnul Calin Georgescu Presedinte Romania"
    },
    {
      "name": "Rodica Barta 5 days",
      "text": "Dianaaaaa, nu mai pune lumea botu\u0027, nu-\u021Bi mai d\u0103 nimenea votul Dianaaaa!!!! \n M\u0103 doare fix in pix de ce ai spus sau vei spune tu m\u0103i amib\u0103 cu gabarit dep\u0103\u0219it."
    },
    {
      "name": "Ene-casota Pavel 5 days",
      "text": "For\u021Ba Diana cu Dumnezeu \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Alin Alin 4 days",
      "text": "Cine se Mai uita in gura ta ori e prost ori la fel de hot ca tine"
    },
    {
      "name": "Adina Pop 5 days",
      "text": "Da ai spus tu,c\u00E2 e\u0219ti una cu criminali \u0219i te informeaz\u0103 tot"
    },
    {
      "name": "Daniela Pop 5 days",
      "text": "DRAGII ROM\u0102NII,ALEGERILE NU MAI VA FII ,TREZE\u0218TE-TE ROM\u00C2NE! TIC TAC!"
    },
    {
      "name": "Danila Vaida 5 days",
      "text": "Oricum Putin va fute in gura cu to\u021Bi bani vostrii fura\u021Bi gunoielor turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Jenna Criss 5 days",
      "text": "Nu vor s piarda osul!"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL SE VA DUCE SI LA CASA ALBA POZA CU ANTICHRISTUL SE AFLA LA MINE..PATRIARHUL ROMANIEI EPISCOPII SI POCAITII SUNT OBLIGATI SA I SE INCHNE LA MASONII ANTICHRISTULUI.. SA NU VA TEMETI DE UN OM (ANTICHRISTUL) ..CI SA VA TEMETI DE DIAVOLUL CARE ESTE IN IAD"
    },
    {
      "name": "Lucica Mirea 5 days",
      "text": "Super!"
    },
    {
      "name": "Iulica Popa 5 days",
      "text": "Revolutie."
    },
    {
      "name": "Marieta Cretu 5 days",
      "text": "Va ti t\u00E9cnico toti cu\nTuru 2.\nVoi mai sunteti sanatosi ?\u2026 See more"
    }
  ],
  "message": null
}