{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=122124043904779470\u0026id=61573384113558",
  "comments": [
    {
      "name": "Daniel Cergan about a minute",
      "text": "Bate c\u00E2mpii Nicu\u0219or. Specula\u021Biile lui Nicu\u0219or arat\u0103 o lips\u0103 de responsabilitate."
    },
    {
      "name": "Original Rom\u00E2nesc 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/elon-musk-vorbeste-iar-despre.../..."
    },
    {
      "name": "Toma Dragomir 2 days",
      "text": "Elon Musk nu ataca Rom\u0103nia ci pe cei cocotati in functii ce nu le merita."
    },
    {
      "name": "Florina Cocovan 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte Turul doi \u00EEnapoi Calin Victorie"
    },
    {
      "name": "Silvica Lupu 2 days",
      "text": "Are dreptate tot ce spune el si americanii !"
    },
    {
      "name": "Nicolae Birla 2 days",
      "text": "Corect, foarte adev\u0103rat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Cozma 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Neli Merce 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte.turul 2 \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Magiar Petru 2 days",
      "text": "Ce nu ie adev\u0103rat,\u0219i-a b\u0103tut joc de popor."
    },
    {
      "name": "Elena Cristea 2 days",
      "text": "A\u0219a este"
    },
    {
      "name": "Vasile Merauta 2 days",
      "text": "CORECT FOARTE ADEVARAT"
    },
    {
      "name": "Mihai Lidi 2 days",
      "text": "BRAVO ELON MUSK FELICITARI !"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Lucia Dascalu 2 days",
      "text": "Un mare adevar a spus !"
    },
    {
      "name": "Chirtes Daniel Chirtes 2 days",
      "text": "Bine zice"
    },
    {
      "name": "Mariana Dursan 2 days",
      "text": "Ce mai dastep om"
    },
    {
      "name": "Ioan Uture 2 days",
      "text": "Corect politic."
    },
    {
      "name": "Zina Patachi 2 days",
      "text": "Ce oameni demen\u021Bi, nici c\u00E2nd cineva ne dore\u0219te binele, nu santem capabili sa procesam acest lucru."
    },
    {
      "name": "Katona Ildiko 2 days",
      "text": "RESPECT \u0219i ADMIRA\u021AIE ! ORICE SUS\u021AINERE A CAUZEI POPORULUI ( PRIVIND ANULAREA TURULUI DOI ) : E BINEVENIT\u0102 !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Hirtop 2 days",
      "text": "Respect omule foarte corect spus"
    },
    {
      "name": "Oprean Cornelia 2 days",
      "text": "Asta trrbuia sa fie \u00EEn alta parte \u0219i statul roman ii da salar pensie medicamentele \u0219i altele din munca noastr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Constantin Lepadatu 2 days",
      "text": "TOTI nu numai el, a dezechilibrat TARA. A declan\u0219a un HAOS."
    },
    {
      "name": "Enachi Jan 23 hours",
      "text": "Foarte mult\u0103 dreptate are Domnul Elon Musk, tr\u0103d\u0103tori din CCR slugile politicului au distrus democra\u021Bia \u00EEn Rom\u00E2nia \u0219i au instaurat corup\u021Bia \u0219i dictatura"
    },
    {
      "name": "Gavrily Oprea 2 days",
      "text": "Acest tiran trebuie judecat rapid \u0219i condamnat dup\u0103 faptele comise cred c\u0103 pedeapsa capitala este prea bl\u00E2nd\u0103 trebuie chinuit cum \u0219i-a b\u0103tut joc de poporul rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "Paola Nicanov 2 days",
      "text": "Ave\u021Bi dreptate !"
    },
    {
      "name": "Iulian Duran a day",
      "text": "Sunt ataca\u021Bi dec\u00E2t nemernicii care fac totul \u00EEmpotriva Rom\u00E2niei ! Acest lucru trebuia f\u0103cut de noi ,dar suntem prea la\u0219i \u0219i comozi \u0219i a\u0219tept\u0103m s\u0103 ne fac\u0103 al\u021Bii treburile \u0219i s\u0103 sc\u0103p\u0103m de unii gen Bolojan ,Ciolacu ,Predoiu \u0219i al\u021Bii nenum\u0103ra\u021Bi de teapa lor !"
    },
    {
      "name": "Ludmila Terdin 2 days",
      "text": "Fiecare \u021Bar\u0103, are legile ei, nu folose\u0219te nim\u0103nui s\u0103 ignore legea unei \u021B\u0103ri, dac\u0103 nu tr\u0103ie\u0219te \u00EEn acea \u021Bar\u0103. Nu trebuie s\u0103 impui nim\u0103nui mentalitatea proprie !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Musca 2 days",
      "text": "Oaaaa ce fain"
    },
    {
      "name": "Gina Iva\u0219cu 2 days",
      "text": "TO\u021AI SPUNEM LA FEL."
    },
    {
      "name": "Veronica Luca Lucaveronica a day",
      "text": "Tiran ordinar !"
    },
    {
      "name": "Macedon Valean 2 days",
      "text": "Da asaeste un tiran Siun hot"
    },
    {
      "name": "Veronica Chitea 2 days",
      "text": "Tocmai se lovise la cap."
    },
    {
      "name": "Mariana Marcela Ursu 2 days",
      "text": "Da"
    },
    {
      "name": "Elena Duican 2 days",
      "text": "Are dreptate"
    },
    {
      "name": "Larry Tindall a day",
      "text": "Yes Sir, Mr. Elon Musk, congratulations. Neveryminde"
    },
    {
      "name": "Geta Balu 2 days",
      "text": "Are dreptate!"
    },
    {
      "name": "Ene Ileana 2 days",
      "text": "Adevarat"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Mladin 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat"
    },
    {
      "name": "Florin Sculeac 2 days",
      "text": "Are cred mare dreptate a\u0219a c\u0103 mumu ccr"
    },
    {
      "name": "Marin Preoteasa 2 days",
      "text": "Aproape ca nu mai cred nimic! C\u00E2nd se va \u00EEnt\u00E2mpla ceva???"
    },
    {
      "name": "Constantin Oprea 2 days",
      "text": "Daca ai bani multi poti spune orice !!!!"
    },
    {
      "name": "Ilie Stanciu 2 days",
      "text": "CGPresedinte"
    },
    {
      "name": "Ionel Cruceanu 2 days",
      "text": "Poate spune cineva c\u0103 nu are dreptate?"
    },
    {
      "name": "Leon Dorinel Gheorghita 2 days",
      "text": "D na Lia sa \u0219i vad\u0103 de \u021Bar\u0103 lui \u0219i pe noi s\u0103 ne termine jigodiile astea penale scuza\u021Bi m\u0103 dar sunte\u021Bi aerian\u0103"
    },
    {
      "name": "Adriana Iliescu 2 days",
      "text": "Nu este un tiran, este unul care nu \u0219tie cum a adunat banii( dar a v\u0103zut cum \u00EEi pierde) \u0219i are impresia c\u0103 el a pus codi\u021Ba la cirea\u0219\u0103, dar \u00EEncet \u00EEncet o s\u0103 se vindece. Asta este p\u0103rerea mea personal\u0103"
    },
    {
      "name": "Eugenia Farkas 2 days",
      "text": "A\u0219a este to\u021Bi sunt tirani din CCR \u0219i guvern !"
    },
    {
      "name": "Sanda Aurora 2 days",
      "text": "Da este f cump\u0103rat de Johannis."
    },
    {
      "name": "Ilie Stanciu 2 days",
      "text": "Mare dreptate ,la puscarie ca a distrusRomania"
    },
    {
      "name": "Ionel Buzdugan 2 days",
      "text": "Pentru Musk altele sunt priorit\u0103\u021Bile, se pr\u0103bu\u0219e\u0219te imperiul lui financiar."
    },
    {
      "name": "Vasile Dragoi 2 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Ana Lorena 2 days",
      "text": "Trebuie tras la r\u0103spundere, judecat , a declan\u0219at un adev\u0103rat haos ."
    },
    {
      "name": "Florica Selejan a day",
      "text": "CCR TREBUIE DESFIN\u021AAT\u0102 !"
    },
    {
      "name": "Mihaly Julianna 2 days",
      "text": "\u00CEn Rom\u00E2nia nu va fi bine nici cum acum"
    },
    {
      "name": "Elena Gheorghe 2 days",
      "text": "Pedofilul de Enache trebuie s\u0103 fie dup\u0103 gratii, nu s\u0103 fie l\u0103sat s\u0103 hot\u0103rasc\u0103 soarta \u021B\u0103rii. Unde s\u00E2nt zelosi \u0219i corup\u021Bi procurori de nu sa-au sesizat c\u00E2nd se zvone\u0219te c\u0103 Enache este pedofil?. Nu pe baz\u0103 de zvonuri au anulat alegerile? Ace\u0219ti procurori v\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Constantinescu 2 days",
      "text": "Are dreptate ceea ce spune domnul Elon Musk , atac\u0103 f\u0103r\u0103delegile care se petrec \u00EEn Rom\u00E2nia condus\u0103 haotic de tr\u0103d\u0103torii neamului rom\u00E2nesc de 35 de ani \u0219i continu\u0103 cu CCR \u0219i cei coco\u021Ba\u021Bi peste tot, cu pensiile speciale nesim\u021Bite f\u0103r\u0103 contributivitate \u0219i\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Dumitru 2 days",
      "text": "Elon nu critica te rog Rom\u00E2nia analizeaz\u0103 prima data detaliile \u0219i apoi spune verdictul poporul meu nu are nici o vina cei ce conduc"
    },
    {
      "name": "Neta AnteaCarauleanu 2 days",
      "text": "A\u0219a este adev\u0103rat felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ionel Roncea 2 days",
      "text": "Un jegos"
    },
    {
      "name": "Elena Marian 2 days",
      "text": "Musca,vezi de viata ta nesimtita si nu critica pe cine nu cunosti si mai ales tara care pe care nu ai vizitat.o niciodata.Esti migrant si tu ca multi altii din Africa ,asa ca esti doar un parvenit in America lasa tara mea Romania pe drumul pe care a \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Angela Arachelian 2 days",
      "text": "AI dreptate ca este un tiran."
    },
    {
      "name": "Neta AnteaCarauleanu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Niculae Dobre 2 days",
      "text": "Sa asezat iar Muska pe kakat"
    },
    {
      "name": "Olteanu Niculae 2 days",
      "text": "interpretare originala specific site-ul; atacul este la persoana marian enache care a fost acuzat ca a fost colaborator al securitatii; nu aveti curaj sa verificati declaratiile colonelului de contrainformatii militare care a facut declaratia si a indi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petre Aurelia 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 tuturor romanilor, C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei c\u00E2t de cur\u00E2nd,amin!"
    },
    {
      "name": "Maria Sindelar 2 days",
      "text": "Elon Musk are perfecta dreptate! CCR trebuie desfiitata ! Ei nu tin cont de dorinta poporului ! sunt infractori si tirani !"
    },
    {
      "name": "Aurel Carausu 2 days",
      "text": "Adev\u0103rul doare."
    },
    {
      "name": "Maria Livia 2 days",
      "text": "Are dreptate"
    },
    {
      "name": "Spatarescu Mihai 2 days",
      "text": "CINE ESTE ACEST DOBITOC???"
    },
    {
      "name": "Doina Boboleanu 2 days",
      "text": "\u0218i are dreptate..o canalie.."
    },
    {
      "name": "Florica Selejan 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GIORGESCU PRE\u0218EDINTE !"
    },
    {
      "name": "Neta AnteaCarauleanu 2 days",
      "text": "Tot respectul meu"
    },
    {
      "name": "Aurelia Maxim 2 days",
      "text": "Mul\u021Bumim tuturor celor \u00EEncearc\u0103 s\u0103 ajute Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Manase 2 days",
      "text": "Imi place comentariul acestui om,av\u00E2nd \u00EEn vedere ,,trecutul,, trebuia,eliminat de mult din VIA\u021AA POLITIC\u0102.....iar acum trebuie judecat pentru hot\u0103r\u00E2rile date,cre\u00E2nd cu bun\u0103 \u0219tiin\u021B\u0103 HAOS \u00EEn justi\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Vichi Nitulescu 2 days",
      "text": "Un tiran? Cred c\u0103 e un \u0022s\u0103rit de pe fix\u0022. \u00CE\u0219i bag\u0103 coada \u00EEn lucruri de care nu \u0219tie nimic. \u00CE\u0219i spune \u0022geniu\u0022! Nu \u0219tie c\u0103 exist\u0103 \u0219i \u0022genii criminale\u0022. Nu are cultur\u0103 general\u0103 \u0219i se crede mai presus de mul\u021Bi oameni. Ar fi bine, pentru el \u0219i pentru restul\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ana Dulvar 2 days",
      "text": "Aiurea !\nIl preocupa pierdera zilnica a miliardelor.\nIl doare undeva de Rom\u00E2nia!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emil Preda 2 days",
      "text": "Cinei ordinarul asta \u0219i cine al pune la noi pe feizbuc nu avem nevoie de mizerabili noi suntem Romani sa ne lase anpace cu bani luiizerabili \u0219tim s\u0103 ne conducem tara singuri"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Preda 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 trag la c\u0103c\u0103u , p\u0103i nu mai e Putin"
    },
    {
      "name": "Mihai Lidi 2 days",
      "text": "UNII NU JIGNITI AMERICANII CA N CAZ DE VRE UN RAZBOI AMERICANII SINT PRIMII IN AJUTOR NU URSULA SI MACRON ,SOROS INMPREUNA CU SISTEMUL PCR GLOBALIST CARE CONDUC ROMANIA ASTAZI CU MINCIUNI SI PROMISIUNI SI DOANALD TRUMP VA INSTALA LA COTROCENI PE PRESED\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicu Rusu 2 days",
      "text": "Asta vrea sa aduc\u0103 America la nivelul tarilor africane cu ideile lui de miliardar.Sa-l ajung\u0103 falimentul \u00EEn cel mai scurt timp."
    },
    {
      "name": "Curea Spiridon Stefan 2 days",
      "text": "Ce po\u021Bi s\u0103 spui despre un drogat?"
    },
    {
      "name": "Frusina Manole 2 days",
      "text": "ENACHE UN TIRAN DAR IESTE UN SECURIST INFORMATOR DE CIND SE STIE TOTI HOTII AU DISTRUS ROMINIA AU VINDUTO AU JEFUITO O HAITA DE SECURIZTI INFOMETATI CARE NU SE MAI SATURA AU MPRUMUTAT ROMINIA SUTE DE MILIARDE EURO INCEPIND CU IOHANI\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Jenica Popescu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Luminita Marin 2 days",
      "text": "Domnul calin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Ana Vonhaz 2 days",
      "text": "Un mare IDIOT !"
    },
    {
      "name": "Florina Cobzaru 2 days",
      "text": "P\u0103i, care este problema??!!! Spune adev\u0103rul, despre un Rahat \u00EEmpu\u021Bit!!!"
    },
    {
      "name": "Draghita Doina a day",
      "text": "Are dreptate \u00EEn ce prive\u0219te tr\u0103d\u0103torilor de la CCR le vor pedepsi Dumnezeu c\u0103 \u0219iau b\u0103tut joc de Poporul nostru oropsit \u0219i nedrept\u0103\u021Bit de politruci din conducerea \u021A\u0103rii Doamne ajut\u0103ne s\u0103 ne sc\u0103p\u0103m de ei"
    },
    {
      "name": "Mure 2 days",
      "text": "Satan\u0103 arz\u0103te focu iadului \nde diavoli mar\u0219 m\u0103 comuni\u0219tilor lovivar guta de gunoaie a-\u021Bi distrus \u021Bara"
    },
    {
      "name": "Ion Drumia 2 days",
      "text": "Eu cred ca obedientul nu poate tiran"
    },
    {
      "name": "Parasca Omania 2 days",
      "text": "Domnul C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte \n doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Geta Diaconescu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte al Romaniei"
    },
    {
      "name": "Micu Dinu 2 days",
      "text": "Asa este acest pedofil dar i se apropie sfirsitu ordinar nenorocit"
    },
    {
      "name": "Felicia Cocis 2 days",
      "text": "Iar tu esti un mare prost si bolnav psihic."
    },
    {
      "name": "Dorina Socaciu 2 days",
      "text": "S\u0103i Atace Dracu Creierul"
    },
    {
      "name": "Maria Denis 2 days",
      "text": "America trebuie sa fie cu Rom\u00E2nia are mare dreptate Elon Mask \u00EEn tot ce spune.Ocrotiti Rom\u00E2nia oameni buni."
    },
    {
      "name": "Lia Papafil 2 days",
      "text": "Jigodie hitlerist\u0103 tu veziti de \u021Bar\u0103 ta nu de a noastr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Petru Suciu 2 days",
      "text": "Postacilor NU INPOTRIVA ROMANIEI CI INPOYRIVA ABUZURILOR SI LOVITURII DE STAT A CCR SI JUSTITIEI CORUPTE ASERVITE DUSMANILOR ROMANIEI .NEMERNICILOR DE CE MANIPULATI SPECIFICA PT CE ELON MASK CRITICA CONDUCEREA ROMANIEI"
    },
    {
      "name": "Ion Anghelescu 2 days",
      "text": "Original Romanesc ? Original sorosist .Niste javre mondialiste ca toate asa zisele situri cu nume pompoase. Create de Soro\u0219i. Voi, ap\u0103ra\u021Bi ho\u021Bia, impostura . Tr\u0103darea minciuna, ap\u0103r\u00E2nd sistemul mafiot, din care cu certitudine face-ti parte sau mituit\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Matlak 2 days",
      "text": "Musca asta ce mai vrea ,sa devina Bo ndar ,e prea mic !"
    },
    {
      "name": "Vasile Pricop 2 days",
      "text": "DUP\u0102 MOAC\u0102 E MUIST ."
    },
    {
      "name": "Emil Dan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei. Turul doi \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Viorel Manta 2 days",
      "text": "Right"
    },
    {
      "name": "Florescu Verginica 2 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Mihai Dumitru 2 days",
      "text": "RESPECT"
    }
  ],
  "message": "Elon Musk a pornit un atac continuu la adresa Rom\u00E2niei! Miliardarul lui Trump spune c\u0103 Marian Enache, pre\u0219edintele Cur\u021Bii Constitu\u021Bionale a Rom\u00E2niei (CCR) este un \u201Etiran\u201D -- \uD835\uDE3F\uD835\uDE40\uD835\uDE4F\uD835\uDE3C\uD835\uDE47\uD835\uDE44\uD835\uDE44 \uD835\uDE44\uD835\uDE49 \uD835\uDE3E\uD835\uDE4A\uD835\uDE48\uD835\uDE40\uD835\uDE49\uD835\uDE4F\uD835\uDE3C\uD835\uDE4D\uD835\uDE44\uD835\uDE44 \u25BC"
}