{
  "url": "https://www.facebook.com/viralnews.romania/posts/pfbid0WTALgoRoZbLthVhugh7Xj6pctgCh2Hm5rxGocE2uZsyG4N6Zk7gEV2UVaGgyPEVnl",
  "comments": [
    {
      "name": "ViralNews.ro 2 days",
      "text": "https://viralnews.ro/basescu-tradat-de-unul-dintre-cei.../"
    },
    {
      "name": "Ermina Dragos 2 days",
      "text": "Forte bine adevarul trebuie scos la suprafa\u021B\u0103 a fost un tr\u0103d\u0103tor"
    },
    {
      "name": "Ion Burnar 2 days",
      "text": "Mai bun pre\u0219edinte ca B\u0103sescu nu am avut p\u00E2n\u0103 acum..dac\u0103 o fost mai bun ca el scrie\u021Bi mi..\u0219i nu mai judeca\u021Bi aiurea..to\u021Bi facem gre\u0219eli neprev\u0103zute dar conducerea actual\u0103 are un plan bine \u00EEntocmit..punct ochit punct lovit..chiar nu \u00EEn\u021Beleg ce fel de ex\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Silvia Margine Pomparau 2 days",
      "text": "El a tradat tot poporul!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Manciu 2 days",
      "text": "Chiar de voi fi \u00EEnjurat o spun cu toat\u0103 convingerea, B\u0103sescu a fost \u0219i r\u0103m\u00E2ne cel mai valoros politician rom\u00E2n ! Chiar dac\u0103 a fost dovedit colaborator al securit\u0103\u021Bii eu \u00EEl apreciez,stimez \u0219i afirm c\u0103 este \u0219i patriot ! To\u021Bi care ie\u0219eau sau aveau servic\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sabina Bocsa 2 days",
      "text": "A\u021Bi dorit r\u0103u lui Georgescu \u0219i noua sa nu fie pre\u0219edinte pentru poporul rom\u00E2n \u0219i dumnezeu nu doarme desscopera totulnu doriti r\u0103u nim\u0103nui c\u0103 ave\u021Bi parte de necaz"
    },
    {
      "name": "Marina Cristea 2 days",
      "text": "Hot ,de flota \u0219i asta ...."
    },
    {
      "name": "Ifrim Andreea 2 days",
      "text": "Lacrimi de bandit \u0219i crocodil el a v\u00E2ndut ieftin gazele rom\u00E2ne\u0219ti de Ungheni c\u0103tre r Moldova \u0219i noi romani pl\u0103tim triplu acest \u0219acal.amputit punct"
    },
    {
      "name": "Ioan Ranta 2 days",
      "text": "Ia uite.Draga Stolo.A fost un pre\u0219edinte ilegal.Petrov,derbedeul din porturi."
    },
    {
      "name": "Andrei Lupu 2 days",
      "text": "La mititica cu el l\u0103sat \u00EEn curte gol"
    },
    {
      "name": "Trut Ioan Si Elena 2 days",
      "text": "\u021Ai-o venit r\u00E2ndul strigoiule."
    },
    {
      "name": "Eleonora Takacs 2 days",
      "text": "Fiecare primeste ce merita"
    },
    {
      "name": "Sandu Prodan 2 days",
      "text": "Da afost un pre\u0219edinte bun dar bandi\u021Bi la-u tr\u0103dat!"
    },
    {
      "name": "Victor Vilceanu 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu turn\u0103torul Petrov base chiorul"
    },
    {
      "name": "Gicu Sapunaru 2 days",
      "text": "Cel mai bun dintre to\u021Bi pre\u0219edin\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Maria Vasilescu 2 days",
      "text": "Nu-l mai umili\u021Bi \u0219i compara\u021Bi candida\u021Bii la pre\u0219edin\u021Bie de acum \u0219i v\u0103 ve\u021Bi da seama."
    },
    {
      "name": "Elena Ap\u0103v\u0103loae 2 days",
      "text": "MVAI drag\u0103 Petrov.......tr\u0103darea este foarte amar\u0103....."
    },
    {
      "name": "Aida Plesan 2 days",
      "text": "Basescu o fi avand el pacatele lui dar a facut si destul de multe lucruri bune pentru Romania. Atat intrarea in NATO cat si in UE au avut loc in timpul mandatelor lui Basescu. A incercat si sa lupte impotriva coruptiei dar a fost sabotat de catre alti \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luisa Marinca 2 days",
      "text": "Ce Basescu care a vindut flota Rominiei si cite prostii a facut suntetm satui de corupti sorosistii"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Burdea 2 days",
      "text": "ASA...ASI. VREA.. S\u00C0I...V\u00C0D. . PE...TOTI. P\u00C0R\u00C0TI...DE. POLITICIENI. . CA.. PE...MARINARUL....NR... UNU...CARE A. VANDUT. FLOTA....ROM\u00C0NEASCA...SI.. NA...P\u00C0TIT...ABSOLUT...NIMIC. CASI CEILATI. .CARE.. AU. .V\u00C0NDUT. AVUTIA...T\u00C0RI"
    },
    {
      "name": "Ioana Musto 2 days",
      "text": "Ce vrea si basescu adta zdreamta care a distrus rominia a dat bucata cu bucata din Rominia coruptia a dezvoltato cel mai puternic in timpul lui SA piara la puscarie totii"
    },
    {
      "name": "Ana Schiisser 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doatme"
    },
    {
      "name": "Mihai Hogea 2 days",
      "text": "Calin georgecu este deja pre\u0219edinte ales de poporul rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "Dan Pal 2 days",
      "text": "Si el a tradat chiar pe cei mai apropiati de sufletul si mai ales de trupul lui.Viata .."
    },
    {
      "name": "Marin Dobre 2 days",
      "text": "La...Bukele \u00EEn Salvador tradatorule!!!"
    },
    {
      "name": "Valeria Paladescu 2 days",
      "text": ",, Draga Stolo\u0022\u0022,, SA tr\u0103i\u021Bi bine ha-ha-ha\u0022"
    },
    {
      "name": "Zoli Albert 2 days",
      "text": "Petrov turn\u0103torul"
    },
    {
      "name": "Romica Sauca 2 days",
      "text": "\u0218i b\u0103rba\u021Bii pl\u00EEnge c\u00EEteodat\u0103 mare lucru a furat \u0219i el o \u0219alup\u0103 sa se plimbe pe la cazinou"
    },
    {
      "name": "Angelica Caragea 2 days",
      "text": "I-A FACUT OAMENI ERAU NI\u0218TE AM\u0102R\u00C2\u021AI"
    },
    {
      "name": "Florica Gheorghe\u0219 a day",
      "text": "Foarte bine bravo,ar fi bine s\u0103 mearg\u0103 pu\u021Bin \u0219i la un pic de r\u0103coare dup\u0103 gratii c\u0103 nu iar strica!!!"
    },
    {
      "name": "Leonida Boar 2 days",
      "text": "To\u021Bi jegosi spune c\u0103 a fost securist ; dar la func\u021Bia care o de\u021Binea \u00EEl obliga sa fie in securitate ,de ce nu spune c\u0103 el era si :Preot ,Avocat ,C\u0103pitan de nav\u0103, Pre\u0219edinte de tribunal.\nDe vorbit este usor dar nu ne explica la care securitate a fost recrutat ."
    },
    {
      "name": "Nicolae Stan 2 days",
      "text": "El,cati apropia\u021Bi a tr\u0103dat ? Nu a \u021Binut cont de nimic, numai sa I fie lui bine !"
    },
    {
      "name": "Vasile Amarandii 2 days",
      "text": "Cea mai lepra pina sa vina Mutu care la declasat."
    },
    {
      "name": "Parmac Dumitru 2 days",
      "text": "Astai decind lumea e vorba ptru acum"
    },
    {
      "name": "Dorina Dorina a day",
      "text": "Nu merita nimic decit tr\u0103dare c\u0103 a fost \u0219i este un tr\u0103d\u0103tor de \u021Bar\u0103 \u0219i de neam"
    },
    {
      "name": "Ion Nino Marita 2 days",
      "text": "Dac\u0103 unul din pre\u0219edin\u021Bii pe care i-am avut p\u00E2n\u0103 acum ar fi \u021Binut cu Rom\u00E2nia nu am fi ajuns unde suntem acum !"
    },
    {
      "name": "Marta Axinte a day",
      "text": "Stai lini\u0219tit,nu vei c\u00E2\u0219tiga!"
    },
    {
      "name": "Mihai Mi\u0219u 2 days",
      "text": "Basi ai belit P..a"
    },
    {
      "name": "Costic\u0103 Dorofte Costic\u0103 Dorofte 2 days",
      "text": "B\u0103sescul bine c\u0103 aii sc\u0103pat cu pl\u00E2nsul c\u0103 aii sc\u0103pat de pu\u0219c\u0103rie . Cei de la CCR te sus\u021Bine pe tine \u0219i pe Iohannis. Mafia ho\u021Bilor domin\u0103 \u00EEn Rom\u00E2nia."
    },
    {
      "name": "Florin Viorel Dumitrache 2 days",
      "text": "Un titlu de kkt cu o poz\u0103 din 1900 toamna. Sunte\u021Bi de tot rahatul!"
    },
    {
      "name": "Emilia Pintilie 2 days",
      "text": "Un mafiot ordinar nu la interesat decit de el \u0219i fetele lui \u0219i alea c\u0103 \u0219i el la pu\u0219c\u0103rie cu voi gunoaielor a\u021Bi nenorocit un popor \u00EEntreg MARS!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Stan Visan 2 days",
      "text": "Nu mai puneti asemenea mortaciuni"
    },
    {
      "name": "Mariana Stan a day",
      "text": "Mai r\u0103u dec\u00E2t un fost acoperit Sri nu cred c\u0103 poate s\u0103 fie. Acoperit pe care il iubiti at\u00E2t de mult \u00EEn zilele astea, ca pe Messia curat \u0219i sp\u0103lat de servicii, persoana care avea ie\u0219iri \u00EEn afara \u021B\u0103rii \u0219i nu are dosar la securitate!!?? Care vi se pare m\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dan Zugravel 2 days",
      "text": "Comentati de B\u0103sescu dar c\u0103 Iliescu c\u0103 nea distru nimic nu vorbi\u021Bi sunteti cu Mafio\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Constantinescu Dan 2 days",
      "text": "Ai v\u00E2ndut tara ,HUOOO. !!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mariana a day",
      "text": "De ce nu posta\u021Bi copii ce scurm\u0103 \u00EEn gunoaie ,nu be\u021Bivul \u0219i tr\u0103d\u0103torul \u0103sta un v\u00EEnz\u0103tor de \u021Bar\u0103.C\u00EEnd \u00EE-l v\u0103d i-mi vine s\u0103 vomit."
    },
    {
      "name": "Doina Stanciu 2 days",
      "text": "Mincinosul"
    },
    {
      "name": "Rodica Muntean 2 days",
      "text": "Nu vad tradarea"
    },
    {
      "name": "Ioan Bugaciu 2 days",
      "text": "Drag\u0103 stolo, stolo am pl\u00E2ns cu lacrimi de crocodil!"
    },
    {
      "name": "Bebe Udrea 2 days",
      "text": "E b\u0103ut"
    },
    {
      "name": "Viorel Marinica 2 days",
      "text": "Miroase b\u0103\u0219ina?"
    },
    {
      "name": "Ivan Baran 2 days",
      "text": "Petrov are multe p\u0103cate,poate recunoa\u0219te ho\u021Biile f\u0103cute.."
    },
    {
      "name": "Mihai Daniela 2 days",
      "text": "To\u021Bi care au fost Pre\u0219edinte sunt corup\u021Bi cu bani munci\u021Bi cistit nu \u0219i-a f\u0103cut ce au ."
    },
    {
      "name": "Camititel Haiduc a day",
      "text": "Ce a f\u0103cut B\u0103\u0219inescu B\u0103sescu cu FLOTA MARITIM\u0102 de ce nu face pu\u0219c\u0103rie???@! c\u00E2te vapoare au fost v\u00E2ndute??"
    },
    {
      "name": "Tincu Paul 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu turn\u0103torul Petrov acolo \u00EE\u021Bi este locul...."
    },
    {
      "name": "Ghi\u0163\u0103 Zdrob 2 days",
      "text": "basescu un gunoi EX PIRATU din caraibe !"
    },
    {
      "name": "Florin Axente Coroiu 2 days",
      "text": "Bulangiu la drumu mare draguta Stolo.,mars ma ma gunoi"
    },
    {
      "name": "Nicolae Staicu 2 days",
      "text": "Cel mai hot din to\u021Bi ia l\u0103sat s\u0103 fure \u00EEntr-o veselie Berceanu blaga Videanu boc Elena Udrea sal de-a in primire a furat \u0219i pentru Petrov chioru"
    },
    {
      "name": "Angelica Duma 2 days",
      "text": "Acum este prea tarziu,de plans,se apropie tik takul!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Bogdan 2 days",
      "text": "Cel mai viclean \u0219i mai nenorocit pre\u0219edinte pe care l-am avut..nu sa g\u00E2ndit la noi ca la fiin\u021Be umane, c\u00E2nd a t\u0103iat pensiile.. RU\u0218INE."
    },
    {
      "name": "Ilie Ciocoiu 2 days",
      "text": "TRADATOR"
    },
    {
      "name": "Maria Nemet 2 days",
      "text": "Bine i a f\u0103cut! De undeva trebuia sa \u00EEnceap\u0103!"
    },
    {
      "name": "Aploitei Nuta 2 days",
      "text": "Vorbe\u0219te piratu?"
    },
    {
      "name": "Iuliana Olteanu 2 days",
      "text": "Din cauza ta leprosule justitia, stat paralel au distrus Romania. Amibile Coldea, Dumbrava,tarfele ca tine si carpele ati omorat un popor.... Sa ai parte numai tamaie si lumanari javra, chior nenorocit, sa ramai chior pe veci de ambii ochii sa nu mai v\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornelia Georgescu a day",
      "text": "Votam GEORGW SIMION SI CALIN GEORGESCU PREMIWR\nPE URMA SA I VEDEM"
    },
    {
      "name": "Gabriel Popovici 2 days",
      "text": "De ce nu este INCA la puscarie ?!?!"
    },
    {
      "name": "Mircea Onofrei 2 days",
      "text": "Du-te dracului mafiotule du-te la cimitir de viu"
    },
    {
      "name": "Coman Tudor 2 days",
      "text": "Stolo va ati saturat de averi nenorocitilor nu le luati cu voi in pamint prafu de voi lasilor"
    },
    {
      "name": "Coman Tudor 2 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Jereghi Marinica 2 days",
      "text": "Mincaie p..\u0026 l lui Solo,un Petrov si un cap de mort ,Stolo.cei mai jigodi omeni."
    },
    {
      "name": "Konradi Elisabeta 2 days",
      "text": "Vai de capul lui !!!o sa fie pre\u0219edinte ,c\u00E2nd a fi \u0219i tata !!"
    },
    {
      "name": "Eugen Horvath 2 days",
      "text": "Fata cu ditai \u021B\u00E2\u021Be e liber\u0103...! Tata e cool.....vivat Gazprom...!!"
    },
    {
      "name": "Verona Petrescu 2 days",
      "text": "Pres\u0103 de kk ca din obi\u0219nuin\u021B\u0103 s\u0103 v\u0103 pl\u0103teasc\u0103 dumnezeu dup\u0103 fapt\u0103"
    },
    {
      "name": "Ivanciu Georgeta 2 days",
      "text": "Asa este de c\u00E2nd lumea \u0219i p\u0103m\u00E2ntul, cei ce te linguseac \u0219i te pupa \u00EEn fund ,ei sunt primii care \u00EE\u021Bi baga cu\u021Bitul pe la spate"
    },
    {
      "name": "Mircea Bolohan 2 days",
      "text": "Cel mai mare gunoi al Romaniei"
    },
    {
      "name": "Azemela Lupe 2 days",
      "text": "Tradatorul tradat?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Mecu 2 days",
      "text": "Un fariseu ordinar!"
    },
    {
      "name": "Vasile Andrei 2 days",
      "text": "Familia B\u0103sescu s\u00E2nt criminalii direc\u021Bi ho\u021Bii direc\u021Bi ai Poporului rom\u00E2n pu\u0219c\u0103riile v\u0103 m\u0103n\u00E2nc\u0103 cu securi\u0219tii vo\u0219tri cu to\u021Bii ho\u021Bilor acestui popor nu v-am uitat Poporul nu v\u0103 iart\u0103 f\u0103r\u0103delegile voastre"
    },
    {
      "name": "Constantin Mogos 2 days",
      "text": "Bagamias P in inima ta si lu stolojan asa ati terminat tara asta"
    },
    {
      "name": "Florin Viorel Dumitrache 2 days",
      "text": "Pagin\u0103 de jeorjisti - hauristii analfabe\u021Bi, jeguri ordinare."
    },
    {
      "name": "Durcan Emil 2 days",
      "text": "Plnge chioru"
    }
  ],
  "message": "B\u0103sescu, tr\u0103dat de unul dintre cei mai apropia\u021Bi oameni. Fostul s\u0103u consilier preziden\u021Bial s-a \u00EEntors \u00EEmpotriva lui"
}