{
  "url": "https://www.facebook.com/MuntiiCarpatiOfficial/posts/pfbid0DKgFK8c2BeXtyJyxy9qc1SGGBEYwA8Qke67NoZokLtDBC2RSeF4j71rPoKNhQvjul",
  "comments": [
    {
      "name": "Acas\u0103 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/grh97qMV"
    },
    {
      "name": "Jordy Turcanu 3 days",
      "text": "Eu \u0219i familia mea vot\u0103m cu \u00EEncredere George Simion!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Butusina 3 days",
      "text": "Visa\u021Bi frumos. Cel de pe locul doi \u00EEl spulber\u0103 pe Simion \u00EEn final\u0103. \u0102sta are fa\u021B\u0103 de pre\u0219edinte?!. Hai s\u0103 fim serio\u0219i. Simion, \u0218o\u0219oac\u0103, Georgescu, ni\u0219te infractori. \u0218i ce simpatizan\u021Bi au...... Simion cu voturile din primul tur r\u0103m\u00E2ne!"
    },
    {
      "name": "Lidia Matei 3 days",
      "text": "Votez PONTA"
    },
    {
      "name": "Jeni Costoiu 3 days",
      "text": "Visati frumos in continuare cu ...\u0022turul ll inapoi\u0022!"
    },
    {
      "name": "Nicusor B\u00E2cu 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele \u0219i C\u0103lin Georgescu Premier"
    },
    {
      "name": "Trandafir Con 3 days",
      "text": "Ponta Pre\u0219edinte. Mult succes"
    },
    {
      "name": "Barbulescu Dana 3 days",
      "text": "Simion va c\u00E2\u0219tiga,\nt\u00E2n\u0103r,prezentabil, de\u0219tept,titrat(f\u0103r\u0103 plagiat) curajos,nu este milog, \u0219tie s\u0103 lupte \u0219i s\u0103 c\u00E2\u0219tige, familist ( nu divor\u021Bat de doua ori, p\u0103r\u0103sind nevestele \u0219i copiii) .\nGeorge Simion va c\u00E2\u0219tiga \u0219i va fi Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nu\u021Bi Avram 3 days",
      "text": "Ponta cel mai bunnnn"
    },
    {
      "name": "Ilie Hristache 3 days",
      "text": "Cel mai bun pre\u0219edinte GS un om simplu f\u0103r\u0103 antecedente, nici penale nici de comportament neadecvat nici afaceri, r\u0103m\u00E2ne un pre\u0219edinte iubit, ca \u0219i C\u0103lin Georgescu, ferm devotat \u0219i lupt\u0103tor."
    },
    {
      "name": "Radu Dumitra Florica 3 days",
      "text": "Ponta presedinte"
    },
    {
      "name": "Ion Popa 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ionut Gheorghe 3 days",
      "text": "SISTEMUL ESTE DISPERAT R\u0102U EI STIU CA PIERD O SA FURE LA ALEGERI PE FA\u021A\u0102"
    },
    {
      "name": "Vetuta Chicos 3 days",
      "text": "Votez Victor Ponta, Pre\u0219edinte ! Doamne ajut\u0103! Succes !"
    },
    {
      "name": "Eugen Sorlescu 3 days",
      "text": "Simo din primul tur 52%."
    },
    {
      "name": "Iuli Jianu 3 days",
      "text": "A\u0219a vre\u021Bi voi rom\u00E2ni voteaz\u0103 schimbarea"
    },
    {
      "name": "Dorina Godra 3 days",
      "text": "Multi dintre rom\u00E2nii din tara dorm linistiti si indiferenti pe coada..-bravo!"
    },
    {
      "name": "Trandafir Con 3 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu. Stai cuminte"
    },
    {
      "name": "Daniela Olariu 3 days",
      "text": "A\u0219a crede\u021Bi voi"
    },
    {
      "name": "Czuli Stefan 3 days",
      "text": "Ponta va c\u00E2\u0219tiga ptr. ca e cel mai capabil.Pensionarii \u00EEl voteaz\u0103 ca promis ca va da indexarea."
    },
    {
      "name": "Dorina Pricop 3 days",
      "text": "R\u0103m\u00E2ne\u021Bi cu ideile voastre, noi cu alea noastre ."
    },
    {
      "name": "Liliana Lilian 2 days",
      "text": "Respect maxim dl Simion George \u0219i admira\u021Bie Dl C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Sebastian 2 days",
      "text": "Vot\u0103m puternic George Simion sus\u021Binut de C\u0103lin Georgescu. Rom\u00E2nia trebuie s\u0103 fie condus\u0103 de George Simion pentru c\u0103 e un b\u0103rbat t\u00E2n\u0103r cu energie mult\u0103 descurc\u0103re\u021B cunoa\u0219te cinci limbi str\u0103ine \u0219i cu trei facult\u0103\u021Bi. Nu ca bo\u0219orogii din sistem care fac pa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionut Gheorghe 2 days",
      "text": "ULTIMA \u0218ANS\u0102 PENTRU NOI SA FIE BINE SA DAM SISTEMUL JOS TO\u021AI B\u0102RBA\u021AI ADEV\u0102RA\u021AI CU SANGE IN INSTALA\u021AIE F\u0102R\u0102 FEMEI SI COPII \u00CEMBR\u0102CA\u021AI BINE SPORT IN NEGRU TO\u021AI ALTFEL NU SE POATE SI MURIM IN LUPTA NOASTR\u0102 NU A ALTORA SPORTIVII DE ORICE SPORT PRACTICAT HAI\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gelu Predoi 2 days",
      "text": "Simion sau Georgescu Pre\u0219edinte!!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Tamas 3 days",
      "text": "Da Crin Antonescu are tot va lega\u021Bi de Simion"
    },
    {
      "name": "Marian Vi\u0219inescu 3 days",
      "text": "Nici p\u00E2ine f\u0103r\u0103 munc\u0103\nNici munc\u0103 f\u0103r\u0103 p\u00E2ine\nA fost odat\u0103 o lozinc\u0103 \n..."
    },
    {
      "name": "Mihaela Porutiu a day",
      "text": "Nu pot s\u0103 cred,niste persoane care ar trebui s\u0103 fie dup\u0103 gratii ajung s\u0103 ne conduc\u0103 \u021Bara.De fapt a mai r\u0103mas ceva de furat!"
    },
    {
      "name": "Micu Nicusor 3 days",
      "text": "Simion la pas 68% din primul tur"
    },
    {
      "name": "Sandu Boncu 2 days",
      "text": "GS presedinte votez din inima"
    },
    {
      "name": "Bacan Valeriu 3 days",
      "text": "Alege dac\u0103 ai pe cine."
    },
    {
      "name": "Caltea Maria 3 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te"
    },
    {
      "name": "Vera Diaconescu 3 days",
      "text": "Care romani ?!"
    },
    {
      "name": "B\u00E2lc B\u00E2lc 3 days",
      "text": "La Gar\u0103 cu voi."
    },
    {
      "name": "Alexandru Madaras 3 days",
      "text": "Cine crede \u00EEn sondajele voastre mincinoase"
    },
    {
      "name": "Alexandru Esztojka 3 days",
      "text": "Marcele ia-\u021Bi trupa de mafio\u021Bi din parlament las\u0103 curat \u0219i pleac\u0103 nu mai c\u0103uta solu\u021Bii s\u0103 mai stai te sf\u0103tuiesc ca pe un frate"
    },
    {
      "name": "Camelia Loredana Sabadas 2 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan ??? Bun\u0103 glum\u0103 ! Pentru a ajunge in final\u0103 ar trebui furate multe"
    },
    {
      "name": "Iovita Sofronie 3 days",
      "text": "Nici nu v\u0103 bag in seam\u0103! Hai b\u00E2\u0219ti\u2026 \nSimion Pre\u0219edinte \u0219i revenirea la turul ll"
    },
    {
      "name": "Constantin Cirniala 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte al poporului rom\u00E2n popor roman nu v-a\u021Bi s\u0103turat de PSD PNL USR UDMR"
    },
    {
      "name": "Eugen Atnagea 2 days",
      "text": "Vot\u0103m masiv George Simion."
    },
    {
      "name": "Aurelia Berta 3 days",
      "text": "Nu-i adev\u0103rat Multe cuno\u0219tin\u021Be care \u00EEl vroiau pe Georgescu .v\u0103z\u00E2nd ca nu mai are \u0219anse s-au orientat spre Simion.In diaspora ate 70% Dac\u0103 ar fi alegerile corecte c\u00E2\u0219tiga din primul tur ca s\u0103 va oftica\u021Bi to\u021Bi sorosi\u0219tii."
    },
    {
      "name": "Filip Georgeta 3 days",
      "text": "Minciuno\u0219ilor!"
    },
    {
      "name": "Anisoara Mica 3 days",
      "text": "George Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Geta Nicolae 3 days",
      "text": "Vreti voi sa planga Clopotel si ciuma"
    },
    {
      "name": "Binder Gustav 3 days",
      "text": "V\u0103z\u00E2nd ace\u0219ti bambilici, \u00EEmi amintesc de emisiunea : cascadorii r\u00E2sului...."
    },
    {
      "name": "Petre Tudor 2 days",
      "text": "Alt trol nenorocit !"
    },
    {
      "name": "Binder Gustav 3 days",
      "text": "Seam\u0103n\u0103 cu cursele de c\u00E2ini : ,,...favoritul REX este \u00EEn frunte, urmat de NERO..vine tare AZOREL, dar e dep\u0103sit de MUTULIC\u0102...\u0022.."
    },
    {
      "name": "Antonel Eghet 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE!!!"
    }
  ],
  "message": "R\u0103sturnare de situa\u021Bie. Unul din favori\u021Bii rom\u00E2nilor pierde avans\nNou Sondaj AtlasIntel cre\u0219tere puternic\u0103 pentru candidat. R\u0103sturnare total\u0103 de situa\u021Bie"
}