{
  "url": "https://www.facebook.com/ReverieOriginal/posts/pfbid02aC3yU5S3sfdkgHsxx2v1FGmX2BMbsCTY9jKcKp974NHxo6ZavDuitFQEVDnz7Dq6l",
  "comments": [
    {
      "name": "Ecaterina Manda 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA II ODIHNEASCA IN PACE LUMINA SI ODIHNA VESNICA, AMIN AMIN AMIN"
    },
    {
      "name": "Luminita Tataru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 pe to\u021Bi mor\u021Bii no\u0219tri \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ! \u00CEngerii s\u0103 le vegheze somnul !"
    },
    {
      "name": "Iuliana Drogeanu 2 days",
      "text": "Odihneste-i Doamne in pace!"
    },
    {
      "name": "Fira Maior 2 days",
      "text": "Odihn\u0101 vesnic\u0101 tuturor care nu se mai afl\u0101 printre noi .Dumnezeu s\u0101-i tin\u0101 \u00ECn grija Lui .\nAmin."
    },
    {
      "name": "Aurora Constandache Latu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEi ierte \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Popa Hristita 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte pe to\u021Bi cei dragi Costic\u0103 so\u021Bul Toader fratele p\u0103rin\u021Bii \u0219i bunicii cumnat"
    },
    {
      "name": "Radu Pop 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Hutanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte \u0219i sa-i odihneasc\u0103-n pace pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi dintre noi!"
    },
    {
      "name": "Suciu Rodica 2 days",
      "text": "Odihna vesnica in pace , liniste si lumina si pentru sotul meu drag si iubit Adrian , care acum ma vegheaza din cer ...."
    },
    {
      "name": "Nuta Oboroceanu 2 days",
      "text": "ODIHNA VESNICA ,IN IMPARATIA CERURILOR AMIN !! DOAMNE AJUTA !"
    },
    {
      "name": "Liliana Naziru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Cretu 2 days",
      "text": "Lumina \u0219i odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Musea Rauta-ciubrei 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i ierte"
    },
    {
      "name": "Ivan Claudia 2 days",
      "text": "D zeu sa i odihneasca!"
    },
    {
      "name": "Ana Ilie 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEi ierte \u0219i sa \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace Amin"
    },
    {
      "name": "Maria Costea 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103-i pomeneasc\u0103 an anparatia sa odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103....."
    },
    {
      "name": "Vitelar Ecaterina 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 odihneasc\u0103 pe to\u021Bi mor\u021Bi no\u0219tri \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe to\u021Bi cei care au trecut pe acest p\u0103m\u00E2nt"
    },
    {
      "name": "Marcel Todirascu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ierte \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Olariu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte Amin!"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i ierte!"
    },
    {
      "name": "Lenu Eliza Vidican 2 days",
      "text": "Odihna si lumina vesnica!"
    },
    {
      "name": "Radu Jeni-mihaela 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Vali Toreanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte pe cei to\u021Bi pleca\u021Bi dintre noi"
    },
    {
      "name": "Elena Gisca 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca"
    },
    {
      "name": "Liliana Pauneata 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Maria Iulia Curelet 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Nedelcu Viorica 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Obersterescu 2 days",
      "text": "ODIHN\u0102 VESNIC\u0102 !"
    },
    {
      "name": "Maria David 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te \u0219i pace"
    },
    {
      "name": "Victoria Haim 2 days",
      "text": "LUMIN\u0102 \u0218I ODIHNA.VESNICA TUTUROR"
    },
    {
      "name": "Lica Fanica 2 days",
      "text": "Odohnasi.lumina.vesnica"
    },
    {
      "name": "Ana Simoniac 2 days",
      "text": "Odihna si LUMINA Vesnica"
    },
    {
      "name": "Beca Marcel 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Melania Simion 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Giulia Fiertu 2 days",
      "text": "Dumnezeu Sa p\u0103zeasc\u0103 Pace"
    },
    {
      "name": "Valentina Ianos 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nica tuturor"
    },
    {
      "name": "Nina Sararu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihaela Latcu a day",
      "text": "Odihneasca-se in pace !"
    },
    {
      "name": "Mariana Rotaru 2 days",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Kocze 2 days",
      "text": "Odiha vesnica tuturor"
    },
    {
      "name": "Fenyes Rozalia 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Doinita Stef 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 la to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Constantin Popa 2 days",
      "text": "Lumin\u0103 \u0219i Odihn\u0103 vesnic\u0103"
    },
    {
      "name": "Olimpia Liana Stancu 2 days",
      "text": "D-zeu sa-i odihneasca!"
    },
    {
      "name": "Mariana Muntean 2 days",
      "text": "Lumin\u0101 \u0219i odihn\u0101 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Candea 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Louka 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 la p\u0103rin\u021Bii no\u0219tri"
    },
    {
      "name": "Eugenia Arjocu 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103se in lini\u0219te \u0219i pace ."
    },
    {
      "name": "Maria Radut 2 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Manzu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Vasile Popovici 2 days",
      "text": "Miine este pastele blajinilor ,ast\u0103zi este Duminica Tomi !"
    },
    {
      "name": "Brandusa Haragus 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 tuturor !"
    },
    {
      "name": "Florica Arbore Maicariu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103-n pace"
    },
    {
      "name": "Marcel Todirascu 2 days",
      "text": "Tat\u0103 \u0219i frate v\u0103 iubesc mult \u0219i nosa v\u0103 uit mi-e dor de voi"
    },
    {
      "name": "Verginica Trifan 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mirela Munteanu 2 days",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Bratosin Iuliana 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!Amin!"
    },
    {
      "name": "Silvia Iorga 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Petre 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!\nDumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Tamara Stog 2 days",
      "text": "Odihna si lumina vesnica!\nDumnezeu sai erte!"
    },
    {
      "name": "Nuta Diaconu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Diaconasu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Paul Tanasa 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn.pace \u0219i lumina"
    },
    {
      "name": "Nadi Co\u021Bac 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Doina Heri\u0219anu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nelu Matache 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103 Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Geta Dabula 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i ierte \u0219i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Raicu 2 days",
      "text": "Lumina si odihna vesnica tuturor"
    },
    {
      "name": "Claudia Long 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace. Lumina si odihna vesnica Amin!!"
    },
    {
      "name": "Ana Fazecas 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Gabi Pintican 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mandici Ilenuta 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 pe to\u021Bi cei pleca\u021Bi dintre noi"
    },
    {
      "name": "Mariana Broscaru 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Nicolae Dimitriu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Rada 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Dudas 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ierte s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Lenuta Borcan 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa- i odihneasca in pace si lumina!"
    },
    {
      "name": "Cotoran Alexandrina 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Mioara Durbac 2 days",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102I ODIHNEASC\u0102 AN PACE AMIN"
    },
    {
      "name": "Florin Badea 2 days",
      "text": "Odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i ve\u0219nic\u0103 pomenire!"
    },
    {
      "name": "Toader Munteanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Elena Tanasan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Brobonea 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Valeriu Andruca 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Mocanu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Luminita Ionita 2 days",
      "text": "Odihna si lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Dora Ciovica 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa I odihneasca \u00EEn pace fiu so\u021B fra\u021Bi \u0219i parinti smin"
    },
    {
      "name": "Florica Bungau 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i ierte \u0219i s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace amin"
    },
    {
      "name": "Angela Buliga 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i IERTE \u0219i s\u0103 \u00EEi odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te"
    },
    {
      "name": "Gudac Floarea 2 days",
      "text": "Odihna \u0219i lumina ve\u0219nic\u0103 Dumnezeu s\u0103i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Vlad Ghica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Lungu Veronica 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103-n pace, al\u0103turi de \u00EEngeri !"
    },
    {
      "name": "Smith Jannet 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Viorica Dragomir 2 days",
      "text": "Dumnezeu Sf\u00E2ntul s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Margareta Cotorobai a day",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te..."
    },
    {
      "name": "Gaya  Mihu 2 days",
      "text": "Amin."
    }
  ],
  "message": "Prima duminic\u0103 dup\u0103 Pa\u015Fti este dedicat\u0103 sufletelor mor\u0163ilor \u00EEn Calendarul Popular. Este o s\u0103rb\u0103toare popular\u0103 cu dat\u0103 mobil\u0103, sinonim\u0103 cu Pa\u015Ftele Mor\u0163ilor sau Lunea Mor\u0163ilor, dedicat\u0103 spiritelor mo\u015Filor \u015Fi str\u0103mo\u015Filor."
}