{
  "url": "https://www.facebook.com/antihastagrezist/posts/pfbid0rQgP2ss5MVLyBibRMZLVHh8kMwdSeKcznifymmttymKWFyurhPPT61RFhJUy1hAEl",
  "comments": [
    {
      "name": "Anti-rezist 3 days",
      "text": "Video nou: https://youtu.be/_C6BwFdOboA"
    },
    {
      "name": "\u0391\u03B9\u03CA\u03B7\u03B1 \u03B5\u03B9\u03B9\u03B1 3 days",
      "text": "Niciodat\u0103,dar niciodat\u0103 nu am s\u0103 fiu deacord cu mi\u0219toc\u0103real\u0103 fa\u021B\u0103 de o persoan\u0103 ,animal ,ce o fi decedat\u0103 ,care nu se poate ap\u0103ra! Orice poate fi amuzant etc \u2026 dar deja c\u00E2nd se trece limita ,nu mai este amuzant \u0219i devine chestie de bun sim\u021B! Mai si scr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Margareta Torsin 3 days",
      "text": "Este ru\u0219inos s\u0103 batjocorim moartea unui om."
    },
    {
      "name": "Nicolae Debiazi 3 days",
      "text": "Un satanist"
    },
    {
      "name": "Jenu Eugen 3 days",
      "text": "Mort de 2 luni \u0219i \u00EEmp\u0103iat...acum de Pasti a dat bine!"
    },
    {
      "name": "Butusina Marcel 3 days",
      "text": "Ce r\u0103i sunte\u021Bi,Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace, s\u0103 arunce cu piatra cel care e f\u0103r\u0103 de p\u0103cat"
    },
    {
      "name": "Elena Badea 3 days",
      "text": "Am crezut ca e Iliescu"
    },
    {
      "name": "Mirabela Mirabella 2 days",
      "text": "A mai cr\u0103pat un drac sper s\u0103 crape to\u021Bi dracii dup\u0103 fa\u021Ba p\u0103m\u00E2ntului"
    },
    {
      "name": "Larius Menteni 2 days",
      "text": "Am auzit c\u0103, urla \u0219i striga la cei de langa el , ca sa ia dracii de pe el, c\u00E2nd \u0219i-a dat duhul .Din surse oficiale de la Vatican."
    },
    {
      "name": "Arghire Paun Cristina 2 days",
      "text": "Nu ar fi fost normal ca un Pap\u0103 s\u0103 arate mai luminos???Cam repede s-a \u00EEnnegrit \nMi se pare prea intunecat,pentru a fi un om a Lui Dumnezeu..."
    },
    {
      "name": "Gabriela Irina Benchea-Romanic 3 days",
      "text": "Nu i chiar corect dar m a apucat r\u00E2sul \nBau"
    },
    {
      "name": "Ella Iliescu 3 days",
      "text": "De ce vrei s\u0103-l visez?"
    },
    {
      "name": "Daniela Cornea 2 days",
      "text": "E mort saracul, cum voiati sa arate? Astia de radeti toti, credeti ca o sa aveti bujori in obrajori morti fiind?\nE o batjocoreala gratuita, indiferent de cine ar fi fost in poza."
    },
    {
      "name": "Mariana Gogolinca 2 days",
      "text": "Doamneee,cum ne mai rabd\u0103 bunul Dumnezeu pe fa\u021Ba p\u0103m\u00E2ntului \u0219i nu ne pr\u0103bu\u0219e\u0219te de tot,la cat de rai suntem,lipsi\u021Bi de empatie ,bun-sim\u021B \u0219i respect.\nBine c\u0103 s-a inventat internetul \u0219i \u00EE\u0219i pot face num\u0103rul to\u021Bi cei f\u0103r\u0103 suflet,fara respect \u0219i cu o r\u0103uta\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cipu Catalina 2 days",
      "text": "As \u00EEntreba pe to\u021Bi cei care se uit\u0103 \u00EEn \u0022gura\u0022 acestuia, acum c\u00E2nd nu mai e: ce bine v\u0103 vine \u00EEn minte, f\u0103cut de acest om? E doar un om...pus de al\u021Bi oameni sa-l venereze unii ...Da\u021Bi exemplu de un singur gest al acestui om care a schimbat m\u0103car un desti\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Negrut 3 days",
      "text": "Se transform\u0103 \u00EEi cresc coarne"
    },
    {
      "name": "Dan Dragos 2 days",
      "text": "De ce nu \u0219i-o fi f\u0103cut Bolovan selfie cu mortul, chiar s-a dus degeaba acolo?!"
    },
    {
      "name": "Lucille Hatnean 3 days",
      "text": "Chiar nu va potoliti??"
    },
    {
      "name": "Rasira Ryn 2 days",
      "text": "E mult prea descompus ca s\u0103 fie mort doar de 5 zile ...are 2 luni sigur"
    },
    {
      "name": "Lucia Gabriela 2 days",
      "text": "L-au scos de la naftalin\u0103 taman \u00EEn S\u0103pt\u0103m\u00E2na Luminat\u0103 ,ca s\u0103 dea bine la pro\u0219ti ! Prea multe blasfemii , la adresa lui Hristos a rostit cu gura aia spurcat\u0103 , trebuiau s\u0103-i spele din ru\u0219ine."
    },
    {
      "name": "Ella Mottz 2 days",
      "text": "Acum Soro\u0219 et.Comp isi cauta alta sluga"
    },
    {
      "name": "Rasira Ryn 2 days",
      "text": "E deja putred de 2 luni..."
    },
    {
      "name": "Daniel H\u00E2rzoiu 2 days",
      "text": "Dac\u0103 \u0103sta era Papa Francisc,eu sunt milionar \u00EEn euro"
    },
    {
      "name": "Yvonne Corina Macdougall 2 days",
      "text": "Gata cu scosul din frigider. G\u0103ina mea de \u021Bar\u0103 de acum o lun\u0103 arat\u0103 mai bine c\u00E2nd o scot din congelator!"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Boboc 2 days",
      "text": "BAU. BAU."
    },
    {
      "name": "Octavian Tobias 2 days",
      "text": "NU SCAPA NIMENI! NICI CHIAR PAPA DE LA ROMA! TOTI O SA ARATAM ASA!"
    },
    {
      "name": "Dumitriu Vlad 2 days",
      "text": "Nu v\u0103 este ru\u0219ine? PARAZI\u021AII SOCIETATII SCURSURA SOCIETATII ANLFABETI FUNCTIONALI ETC NU SUNTE\u021AI IN STARE S\u0102 FI\u021AI UNITI INTRU Totul da ce v\u0103 mai place s\u0103 huidui\u021Bi s\u0103 blestema\u021Bi f\u0103r\u0103 nici un sens STA\u021AI LINI\u0218TI\u021AI SI EU SI VOI VOM FI JUDECA\u021AI PANA ATUNC\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Moni Negurita 2 days",
      "text": "Cand veti muri, tot asa sa fiti batjocoriti!"
    },
    {
      "name": "Dragomir Floarea 2 days",
      "text": "Ia-l de aci ca se sperie copii"
    },
    {
      "name": "Raicu Maura 2 days",
      "text": "O poza cu el c\u00E2nd \u00EEl scald\u0103 nu ave\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Tanta Albu 2 days",
      "text": "Este ru\u0219inos s\u0103 batjocorim pe oricine,nu numai pe\u0022 maimu\u021Ba de M.G\u00E2dea,pe papa\u0022.Nu mai este ru\u0219iene,respect pentru nimeni \u0219i nimic."
    },
    {
      "name": "Florea Elena 6 hours",
      "text": "Nu va e frica de Dumnezeu???ave\u021Bi grija ce-i dori\u021Bi acestui om....sa nu primi\u021Bi cu v\u00E2rf \u0219i \u00EEndesat.."
    },
    {
      "name": "Getty Popescu a day",
      "text": "Io dat cu fond de ten"
    },
    {
      "name": "Ddann DDann 2 days",
      "text": "BAU BAU. E \u00EEn poza."
    },
    {
      "name": "Mary A Ilie 2 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Alina Solomon 2 days",
      "text": "V\u0103leleuuu..ur\u00E2t e...\u0103sta nu e papa"
    },
    {
      "name": "Cristina Andreea Niculae 3 days",
      "text": "Dc s\u0103 pui a\u0219a?"
    },
    {
      "name": "Marinela Zailic 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SAL ODIHNEASCA AN PACE"
    },
    {
      "name": "Ploiesti Cool 2 days",
      "text": "E mai frumos ca tine."
    },
    {
      "name": "Mihai Udri\u015Fte 3 days",
      "text": "Urm\u0103torul pap\u0103 va fi francez, se va numi Papa Gal"
    },
    {
      "name": "Mihai Udri\u015Fte 3 days",
      "text": "Frumos ca o doza de waxx"
    },
    {
      "name": "Lucian Matei Onti 2 days",
      "text": "Ion Iliescu mar\u0219 dup\u0103 Papa!"
    },
    {
      "name": "Daniel Stahie 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa,\u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Cristi Gheorghe 2 days",
      "text": "A murit o satan\u0103 \u00EEn sutan\u0103! Nu sunt r\u0103u, sunt drept si-mi asum cele spuse!punct"
    },
    {
      "name": "Urs Plimbat 2 days",
      "text": "N-are fata de prost CA KIrill."
    },
    {
      "name": "Corina Teodorescu 2 days",
      "text": "A iesit adenocromul prin ochi..."
    },
    {
      "name": "Butusina Marcel 3 days",
      "text": "Uit\u0103-\u021Bi-v\u0103 la voi sunte\u021Bi perfec\u021Bi, ?nu judeca\u021Bi are cine s\u0103 ne judece pe fiecare, dar b\u00E2rfa pe Facebook e la mod\u0103, sear\u0103 fain\u0103"
    },
    {
      "name": "Gal Sandor 2 days",
      "text": "V\u0103 merita\u021Bi soarta firati ai dracului, to\u021Bi care comenteaz\u0103 de rau."
    },
    {
      "name": "Ghilan Xenia 2 days",
      "text": "Anti crist"
    }
  ],
  "message": "BAU!"
}