{
  "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid02EeZTLb3CKnS71U4ifxk8JffJkbdwvV1ztTsWk3S2KA7P85RYEDosLUoBj24p99Azl",
  "comments": [
    {
      "name": "Acas\u0103 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/grh97qMV"
    },
    {
      "name": "Lucia Toderic\u0103 3 days",
      "text": "Votez VICTOR PONTA pre\u0219edinte!!! Este cel mai capabil dintre candida\u021Bi \u0219i cel mai bine preg\u0103tit pentru aceast\u0103 func\u021Bie!!! VICTOR Ponta va pune Rom\u00E2nia pe primul loc!!!"
    },
    {
      "name": "Eleonora Cirstea 3 days",
      "text": "Votam Victor ponta numai el ne poate ajuta a\u0219a cum a ajutat \u0219i cind a fost premier a scos tara din criza in anul 209 a\u0219a o face \u0219i acum votati Victor ponta doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Ionut Colac 2 days",
      "text": "Votam masiv Simion \u0219i c\u00E2\u0219tig\u0103m din primul tur nu v\u0103 mai l\u0103sa\u021Bi manipula\u021Bi de structurile acestea de tip bol\u0219evic care ne conduc"
    },
    {
      "name": "Didi Iovu 3 days",
      "text": "Ponta Pre\u0219edinte,"
    },
    {
      "name": "Dinu Vasilica 3 days",
      "text": "PONTA MERIT\u00C2 S\u0102 FIE PRE\u0218EDINTE ."
    },
    {
      "name": "Dinu Vasilica 3 days",
      "text": "PONTA ESTE CEL MAI BUN PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Viorica Sepsi 3 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dinu Vasilica 3 days",
      "text": "VRE\u021AI SCHINBARE .RU\u0218INE C\u0102 O S\u0102 V\u0102 PAR\u00C2 R\u0102U .SIMION \u0218I NICU\u0218OR \u0218I LASCONI NU S\u00CENT BUNI .NU TREBUIE VOTA\u021AI ."
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vio Dan 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Iuliana Furtuna 3 days",
      "text": "Votez AUR !"
    },
    {
      "name": "Anica Savin 3 days",
      "text": "Votez Domnul Ponta presedinte !"
    },
    {
      "name": "Crisan Violeta 3 days",
      "text": "Victor . Ponta\nPre\u0219edintele ... .."
    },
    {
      "name": "Crisan Violeta 3 days",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu c\u0103 unul c\u0103 Nicu\u0219or crin sau Simion s\u0103 ajung\u0103 pre\u0219edintele Rom\u00E2niei doamne fere\u0219te de de aceste persoane \u0219i nu i las\u0103 s\u0103 ajung\u0103 pre\u0219edin\u021Bi nu nu nu vrem mizeriile astea sa ne conduc\u0103 nu nu nu pre\u0219edinte nu am avut doi \u0219i nu mai vrem a\u0219\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tanasa Emilia 3 days",
      "text": "Dintre to\u021Bi Victor Ponta este cel mai preg\u0103tit \u0219tie ce vrea!"
    },
    {
      "name": "Victoria Victoria 3 days",
      "text": "Votez cu Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Marin Stroe 3 days",
      "text": "VOTAM TOTI VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE CEL MAI PREG\u0102TIT SUCCES VOTEZ"
    },
    {
      "name": "Nastase Marcela 3 days",
      "text": "Votam Victor Panta Pre\u0219edinte ."
    },
    {
      "name": "Ioan Cazacu 3 days",
      "text": "Votam ponta \u00EEn gara \u0219i \u00EEn git"
    },
    {
      "name": "Elena Hosu 3 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Crina Anica 3 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Sirbu 3 days",
      "text": "Ho\u021Bii de 35 nu va mai vrem."
    },
    {
      "name": "Carmen Negreanu 3 days",
      "text": "Cine ne crede\u021Bi, precum voi ,,noi nu sutem ,,,s\u0103 ne schimb\u0103m a\u0219a cum bate v\u00E2ntul, AUR"
    },
    {
      "name": "Elena Paltinisanu 2 days",
      "text": "Ponta va fi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Felicia Oancea 2 days",
      "text": "\u0218i eu votez Victor Ponta.\nDar la vot \u0219tiu numai eu\npe cine."
    },
    {
      "name": "Florina Minca a day",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu cu a\u0219a oameni care voteaz\u0103 cu Pontea care a inundat Rom\u00E2nia ca s\u0103 salveze alt\u0103 \u021Bar\u0103 asa conduc\u0103tor vre\u021Bi la conducere care face r\u0103u propi \u021A\u0103ri, el nu este pt \u021Aar\u0103 noastr\u0103 sa plece acolo s\u0103 conduca ,c\u0103 pe ei ia salvat noua ne-\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Jonn Lupse 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Comanici Nicolae 3 days",
      "text": "Ac\u0103suc\u0103...nu se \u0219tie ce se afla \u00EEn spatele sondajelor...poporul de asta data va decide...cum a luat b\u0103taie Dinamo de la 17 Nentori acum vreo 25 de ani...citi ani aveai Acas\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Marinescu 3 days",
      "text": "Vot\u0103m masiv Ponta!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Panainte a day",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte Felicit\u0103ri \u0219i Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Viorica Mircu 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi Ponta ca va da drumu la Dun\u0103re \u0219i va \u00EEneac\u0103 pe to\u021Bi sau la mare ca asta \u0219tie sa fac\u0103"
    },
    {
      "name": "Liana Vidican 2 days",
      "text": "Victor Ponta este singurul care tot \u00EE\u0219i schimb\u0103 culoarea politic\u0103 nu \u0219tiu cum va lua hot\u0103r\u00E2ri \u00EEn ce-a ce prive\u0219te binele \u021B\u0103rii va m-ai spune o minciuna v\u0103 m-ai deschide un baraj \u0219i totul va fi frumos \u0219i bine"
    },
    {
      "name": "Mircea Ianos 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Ghioculet a day",
      "text": "Vot George Simion!"
    },
    {
      "name": "Coca Busu 5 hours",
      "text": "Ponta care \u00EEneca poporul rom\u00E2n s\u0103 salveze pe al\u021Bi ,pentru cet\u0103\u021Benie!Ru\u0219ine !"
    },
    {
      "name": "Lazar Gheorghe 3 days",
      "text": "Votez Elena Lasconi Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Albu Marinela 2 days",
      "text": "Sa speram ca se trezesc romanii \u0219i Voteaz\u0103 ra\u021Bional."
    },
    {
      "name": "Tiberiu Niculescu 3 days",
      "text": "Votez aur"
    },
    {
      "name": "Stefan Pavel 3 hours",
      "text": "Greu de ales dar prefer mijlocul\n."
    },
    {
      "name": "Violeta Moisei 2 days",
      "text": "Inca mai dormiti oameni buni!?"
    },
    {
      "name": "Viorel Costache 3 days",
      "text": "VOt\u0102m George Simion AUR"
    },
    {
      "name": "Iuliana Trofimov 3 days",
      "text": "Sondaje false!!! Sictir!!"
    },
    {
      "name": "Marinica Stetca 3 days",
      "text": "Mincuno\u0219ilor !nu vot\u0103m ho\u021Bi 35 de ani am suportat dorim o schimbare clar s\u0103 fie !"
    },
    {
      "name": "Petre Mazilu 3 days",
      "text": "Nu-\u021Bi ajunge Dinu Vasilica 35 de ani ca psd din care face parte ponta a distrus industria rom\u00E2neasc\u0103 economia na\u021Bional\u0103 a Rom\u00E2niei a vindut p\u0103durile baraganul petrolul gazele naturale aurul a indatorat poporul rom\u00E2n cu sute de miliarde de euro a distru\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nina Tandurel 3 days",
      "text": "Am intrat s\u0103 citesc comentariile,dar v\u0103d c\u0103 mai sunt oameni sp\u0103la\u021Bi pe creier.Cum pute\u021Bi s\u0103 \u00EEl vota\u021Bi pe Ponta care a preferat s\u0103 inunde poporul Rom\u00E2n care sa l\u0103sat cu mor\u021Bi \u0219i distrugeri foarte mari .Oameni buni vota\u021Bi cu inima , vota\u021Bi pentru democr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Hriscu 3 days",
      "text": "Nu cred c\u0103 a\u021Bi uitat cum v-au b\u0103gat rudele \u00EEn saci de plastic \u0219i nu a\u021Bi avut voie s\u0103 sta\u021Bi la priveghi"
    },
    {
      "name": "Radu Tusa 7 hours",
      "text": "Vot\u00E1m Simion,nu mai vot\u00E1m mafioti sistemului de 35 de ani!"
    },
    {
      "name": "Nicu Miu a day",
      "text": "Nu va mai imbatati cu apa calda, sondajele sunt zero barat."
    },
    {
      "name": "Cornelus Olariu a day",
      "text": "Votez CRIN ANTONESCU pre\u0219edintele tuturor Rom\u00E2nilor"
    },
    {
      "name": "Nicola Coman a day",
      "text": "Vota\u021Bi ponta c\u0103 vor venii inundatilii fara s\u0103 \u0219ti\u021Bi el se va duce \u00EEn Serbia la prietenul lui pa"
    },
    {
      "name": "Clara Elena Mocanu 2 days",
      "text": "Dori\u021Bi ca\nPonta sa inunde iar Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Silvia Nichita 3 days",
      "text": "Ponta Presedinte."
    },
    {
      "name": "Ioan Stelian Catana 3 days",
      "text": "Vot Victor Ponta!! Cel mai intelectual dintre to\u021Bi!!"
    },
    {
      "name": "Niculae Sandu 2 days",
      "text": "Simion\u002BGeorgescu"
    },
    {
      "name": "Arghira Marin 3 days",
      "text": "Asa zic si eu nu sunt buni.Votez Victor Ponta merita."
    },
    {
      "name": "Florentina Gheorghe-Epure a day",
      "text": "Votez pe Simion"
    },
    {
      "name": "Nelu Smochina 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Mariana Bardau a day",
      "text": "Votam masiv G Simion Pre\u0219edinte =C.Georgescu P .Ministru!!Doamne ajut\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Tita Stanciu 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marian Geambasu 2 days",
      "text": "Cartile sant facute trebuie sa iasa unul din oamenii sistemului !"
    },
    {
      "name": "Viorel Ciobanu 5 hours",
      "text": "Sondaj fake...."
    },
    {
      "name": "Viorica Mircu 3 days",
      "text": "Numai el ne \u00EEneac\u0103 cum a \u00EEnecat pe cei al\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Carp Cardenius Dorin 3 days",
      "text": "M\u00EEine nu mai pot fi prosti\u021Bi nu mai \u00EEncerca\u021Bi cu m\u0103g\u0103rii ieftine"
    },
    {
      "name": "Anastasia Stef a day",
      "text": "Sper c\u0103 glumi\u021Bi de vre\u021Bi a\u0219a pre\u0219edin\u021Bi \u0022ponta/simion, un tip s\u0103rac cu duhul \u0219i un mincinos l\u0103ud\u0103ros,v\u0103 ve\u021Bi vonvinge...."
    },
    {
      "name": "Dorin Roman 3 days",
      "text": "Eleonora Cirstea 209 \u00EEnainte de HRISTOS SAU DUP\u0102"
    },
    {
      "name": "Dafina Lup 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta cel mai inteligent \u0219i mai capabil s\u0103 fie pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Groza Ioana a day",
      "text": "M\u0102I OAMENI BUNI .. DE CE JICNI\u021AI SUNT ALEGERI LIBERE"
    },
    {
      "name": "Doinita Liana Pop a day",
      "text": "Nu mai m\u00E2nca\u021Bi \n..nu pierde nimic!"
    },
    {
      "name": "Maya B\u0103r\u0103iac 3 days",
      "text": "Vot George Simion !"
    },
    {
      "name": "Savin Elena 2 days",
      "text": "Pe domnul Simion"
    },
    {
      "name": "Stancu Ionel 3 days",
      "text": "Jego\u0219i."
    },
    {
      "name": "Cornelia Albu 2 days",
      "text": "Nici unul dintre voi nu merita\u021Bi la conducerea tari,dar totu\u0219i Rom\u00E2nia are nevoie urgent de schimbare."
    },
    {
      "name": "Bocsa Resita 3 days",
      "text": "-CE SONDAJ ... !?\n-AL CUI ... !?\n-CIT E DE CORECT / CREDIBIL \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tanase Vasile 3 days",
      "text": "sondaje de rahat"
    },
    {
      "name": "Leb\u0103d\u0103 Eugen 3 days",
      "text": "Pe cine dracu crede\u021Bi voi c\u0103 mai p\u0103c\u0103li\u021Bi???Aduce\u021Bi la ,,ramp\u0103\u0022 numai jeguri penale care \u00EEntr-un stat de drept ar fi dup\u0103 ,,gratii\u0022 pentru zeci de ani!"
    },
    {
      "name": "Ionela Iliescu 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi de tot r\u00E2sul de data aceasta sondajele sunt zero habar nu ave\u021Bi ce va a\u0219teapt\u0103 pe4 Mai"
    },
    {
      "name": "Mihai Fodor 2 days",
      "text": "Vai mam\u0103 vostra cu ponta al vostru merge\u021Bi cu el dac\u0103 v\u0103 este ok.sunteti o ru\u0219ine ptr \u021Bara"
    },
    {
      "name": "Rau Constantin 8 hours",
      "text": "To\u021Bi votam Victor Ponta pre\u0219edinte, sondajul este mincinos!"
    },
    {
      "name": "Luminita Gavrila a day",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Manitu Cornel Man 2 days",
      "text": "Am o intrebare astia care r\u00EEdeti va place dezastru din tara noastra ? Ce aveti de r\u00EEs? Daca ati avea 1 neuron macar, nu ati mai r\u00EEde avem tara v\u00EEnduta, si voi r\u00EEdeti ca oile ne meritam soarta cu asa jagardele psd la guvern!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Nicolae 3 days",
      "text": "Ponta este bun poate ne inunda iar ca el are apa multa .Mai vrem si noi o schimbare."
    },
    {
      "name": "Bercea Burciu 3 days",
      "text": "Simion votez cu inca 200 de prieteni"
    },
    {
      "name": "Maria Bujan 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Lenuta Vlad 3 days",
      "text": "Victor Ponta presedinte,sigur !"
    },
    {
      "name": "Mihai Dop 13 hours",
      "text": "NICU\u0218OR DAN VA FI PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI F\u0102R\u0102 ECHIVOC ESTE CEL MAI \u00CENDREPT\u0102\u021AIT DINTRE TO\u021AI!."
    },
    {
      "name": "Groza Ioana a day",
      "text": "VOTEZ VICTOR PONTA"
    },
    {
      "name": "Alexandru Trif 3 days",
      "text": "S\u0103 ave\u021Bi mintea lui..!"
    },
    {
      "name": "Silvia Dumitriu 15 hours",
      "text": "Ponta cel mai preg\u0103tit om politic \u00EEl votez cu mare drag!!!!"
    },
    {
      "name": "Anca Bichis 3 days",
      "text": "Votez Simion datorit\u0103 lui C\u0102LIN GEORGESCU."
    },
    {
      "name": "Maxim Andrei 3 days",
      "text": "Simion se duce Glot"
    },
    {
      "name": "Stefan Gradinaru a day",
      "text": "Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei domnul C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Marcel Cica 3 days",
      "text": "\u0139 DA votati ponta ca a dublat pensile SPECIALE"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Gavrilas 3 days",
      "text": "Lasconii Presedinte!"
    },
    {
      "name": "Voronca Maria 3 days",
      "text": "A fost 35 de ani ce a facut !"
    },
    {
      "name": "Victor Vilceanu 3 days",
      "text": "Sus\u021Bin \u0219i votez Crin Antonescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Petriman Gina 2 days",
      "text": "Diaspora voteaz\u0103 Lasconi."
    },
    {
      "name": "Elena Sbiera 3 days",
      "text": "Si uite ASA ne invartim in jurul cozii de 35 de ani."
    },
    {
      "name": "Daniela Dogariu 3 days",
      "text": "Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Niculescu 3 days",
      "text": "La p\u00E2rnaie cu ...."
    },
    {
      "name": "Eleonora Cirstea 3 days",
      "text": "Ave\u021Bi dreptate dom Dinu nu \u0219tiu ce vor"
    },
    {
      "name": "Mariana Radu a day",
      "text": "Niciunul nul vreau .\nCalin Gergescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Luminita Stirbu 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Elena Encut 3 days",
      "text": "Pentru cine e orb \u0219i surd !"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Niculescu 3 days",
      "text": "Aur pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Geta Ionescu 3 days",
      "text": "Numai minciuni s\u0103 atrage\u021Bi aten\u021Bia!"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Mihaila 3 days",
      "text": "Nici un toti sint .Votam Diana si Calin Georgescu."
    },
    {
      "name": "Arghira Marin 3 days",
      "text": "Fara Simion asi baga toate nemurile asta ne vinde nu a spus nimic ce va face,pe cand Ponta a spus multe cred ca nu lati ascultat."
    },
    {
      "name": "Mihaela Iile Kiss 3 days",
      "text": "Adev\u0103rat eu o votez pe m\u0103ta"
    },
    {
      "name": "Lum\u00EDnita Ilie 6 hours",
      "text": "VOTAM MASIV,GEORGE SIMION PRESEDINTE !"
    },
    {
      "name": "Grecu Ana 3 days",
      "text": "La puscarie mafioti penali psd"
    },
    {
      "name": "Sanda Manisor 3 days",
      "text": "Min\u021Bi\u021Bi cu neru\u0219inare. Iar vre\u021Bi s\u0103 duce\u021Bi oamenii pe piste false. Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie."
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Ioan Ciolan 3 days",
      "text": "Spal\u0103-te pe cap cu iel."
    },
    {
      "name": "Cailean Magda a day",
      "text": "George Simion \u0026 C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Constantin Mitroi 3 days",
      "text": "Este un sondaj mincinos si manipulator"
    },
    {
      "name": "Constantin Mitroi 3 days",
      "text": "Sondaj mincinos si manipulator"
    },
    {
      "name": "Verona Mihai 3 days",
      "text": "Votez Crin Antonescu pre\u0219edinte cu Europa \u00EEnainte."
    },
    {
      "name": "Viorel Bande 3 days",
      "text": "Minciuni, George Simion clar c\u0103 \u00EEi bate din primul tur"
    },
    {
      "name": "Petrisor Lefter 3 days",
      "text": "Nu mai sondati at\u00EEta care va ie\u0219i cu voia lui Dumnezeu \u0103la va ie\u0219i..."
    },
    {
      "name": "Mery Airinei 3 days",
      "text": "Ba mincino\u0219ilor"
    },
    {
      "name": "Nicu Ghezea 3 days",
      "text": "Un sondaj mincinos"
    },
    {
      "name": "Manea Ioan 3 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 plagiatorul Ponta."
    },
    {
      "name": "Lucian Leahu Leahu 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Oni Serifu Popescu 3 days",
      "text": "CONDUCERE STATALA SI TARA MAI PPROASTA CA ROMINIA NU EXISTA PE GLOB . AM AJUNS IN ERA PRIMITIV\u0102. CU DROGATI ,CAPIATI ,CURVE ,BANDITI HO\u021AI IN CONDUCEREA \u021A\u0102RII, TILHARI MILIARDARI CU BANI SI VILE IN STRAINATATE SI POPORU PARTIDE CU EXCROCI .MOARE DE FO\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Moza Aurel 3 days",
      "text": "Doar minciuni."
    },
    {
      "name": "Trusca Cristian 3 days",
      "text": "Crin Antonescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ioana Monea 2 days",
      "text": "Voati pe mata cat santeti de anapoiati"
    },
    {
      "name": "Sterpu Anisoara 3 days",
      "text": "VOTEZ PONTA"
    },
    {
      "name": "Vasile Bejan 11 hours",
      "text": "Doamne ajut\u0103 s\u0103 le vin\u0103 mintea la cap , c\u0103 va fi vai \u0219i amar de \u021B\u0103ri\u0219oara noastr\u0103 , ni\u0219te candida\u021Bi de nota 20 , oare unde or fi fost oamenii \u0103\u0219tia care vor salva Rom\u00E2nia .??????"
    },
    {
      "name": "Steluta Miron 2 days",
      "text": "HOTILOR SRATI LINISTITI CA NU MAI DUNTEM PROSTI SA VOTAM TOT HOTI MINCINOSI\nROMANI SA DESTEPTAT VOTAM GEORGE SIMION PRESEDINTELE ROMANIEI SI PREMIER CALIN GEIRGESCU NE VA SCAPA DE HOTI\nVA FI O TARA LIBERA"
    },
    {
      "name": "T\u00F5n M\u0113c D\u0169pl\u0113x 3 days",
      "text": "Buna ziua, ma numesc Dorothea Matimo, de origine romana, sufar de o boala. A\u0219 dori s\u0103 v\u0103 donez 900.000 \u20AC \n dac\u0103 sunte\u021Bi interesat.\n V\u0103 rug\u0103m s\u0103 face\u021Bi clic pe acest link pentru a m\u0103 contacta. WhatsApp: \n\u002B387 65 968-105. \nhttps://wa.me/38765968\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luminita Stirbu 3 days",
      "text": "Comuni\u0219tilor cum r\u0103m\u00E2ne cu fapta sa cu inundata Rom\u00E2niei Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Valentin Andrei 12 hours",
      "text": "Simion e alesul poporului."
    },
    {
      "name": "Margareta Biris 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi cu cu creierul dac\u0103 nu vota\u021Bi cu Simion ne ducem dracului de \u021Bar\u0103.Suntem o comunitate a Fran\u021Bei."
    },
    {
      "name": "Dumitra Birsan 3 days",
      "text": "VICOR PONTA MERITA SA FIE PRESEDINTE E CEL MAI BUN !"
    },
    {
      "name": "Crisan Violeta 3 days",
      "text": "Victor . Ponta\nPre\u0219edintele. Rom\u00E2niei ."
    },
    {
      "name": "Brinza Victor 2 days",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi balivernele George Simion pre\u0219edinte din primul tur s\u0103 moar\u0103 postacii de ciuda"
    },
    {
      "name": "Maria Bitis 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion, s\u0103 sc\u0103p\u0103m de ace\u0219ti nemernici de la putere,singurul care va da \u00EEnapoi libertatea \u0219i pacea acestui popor. Restul candida\u021Bilor la pu\u0219c\u0103rie, pentru c\u0103 au tr\u0103dat \u0219i min\u021Bit acest popor."
    },
    {
      "name": "Costica Chiriac 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi afoni total cu lupta politic\u0103 pentru a accede la putere pentru unii. Dac\u0103 \u00EEl vota\u021Bi pe ponta ce v\u0103 d\u0103? Ce lea dat iohanis la cei ce sau implicate \u0219i lau votat *prostimea*\u0027*Ciuciu! Vota\u021Bi parlamentari, candida\u021Bi la pre\u0219eden\u021Bie \u0219i apoi pl\u00E2nge\u021Bi c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasile Manolache 6 hours",
      "text": "Vot\u0103m George Simion\nDiaspora"
    },
    {
      "name": "Titi Constantin Rotariu 2 days",
      "text": "VOTATI TOT HOTII CARE,,VAU VINDUT TARA,,VAU INDATORAT,,S\u0102 TR\u0102IASCA EI BINE. MULTI IDIOTI VAD CA AU INTEN\u021AII DD VOT..BA..PONTA,,BA,,CRIN..BA,,N DAN..DAT\u00CEVA N P....LA DE PROSTI . VOTATI SCLAVIA CU ACESTI IDIOT CARE FAC PARTE DIN SISTEMUL COMUNIST..EU S\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Trifoi Ioan 2 days",
      "text": "Votez George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Fanel Barbu 3 days",
      "text": ".., nu mai umbla\u021Bi cu prosteala \u0219i manipularea., poporul s-a trezit \u00EEn con\u0219tiin\u021B\u0103 nu mai voteaz\u0103 sistemul mafiot \u0219i tr\u0103d\u0103tor de neam psd-pnl-usr-udmr., poporul va vota masiv pe DL GEORGE SIMION pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur.,!!"
    },
    {
      "name": "Mircea Anais 3 days",
      "text": "Da ponta \u0219tie ce vrea.bani vile limuzine.ca an Romania se poate face ori-ce.de sus de la conducere f\u0103r\u0103 s\u0103 ai probleme.asa ma convins votez Simion pre\u0219edinte Georgescu p ministrul Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Ioan Seran 3 days",
      "text": "Votam Ponta cel mai bun Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dorina Orban 11 hours",
      "text": "TRADATORII SI VANZATORI DE TARA, SPANZURATI TOTII"
    },
    {
      "name": "Elena Preda a day",
      "text": "Vot,George Simion Pre\u015Fedinte!"
    },
    {
      "name": "Rodica Boeru a day",
      "text": "Votez Victor Ponta. Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Stefan Gradinaru a day",
      "text": "Criminalii PSD PNL \u0219i UDMR \u0219i USR \u0219i CCR a V\u00E2ndut \u021Aara \u0219i a Omor\u00E2t Copii \u0219i B\u0103tr\u00E2nii la Jilava cu ei"
    },
    {
      "name": "Valerica Iordache 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta presedintele Romaniei"
    },
    {
      "name": "Chira Glitira 3 days",
      "text": "Nu votez \u021Biganul sa dus an America \u0219i a r\u00E2s de rom\u00E2ni tr\u0103d\u0103tor de \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Mateescu Daniel 3 days",
      "text": "Votez Ponta merit\u0103 s\u0103 fie pre\u0219edinte succes"
    },
    {
      "name": "Nicu B\u0103lan 16 hours",
      "text": "\u0218I EU VOTEZ VICTOR PONTA ESTE BINE PREGATIT S-A DETASAT DE PSD SI PNL SI VA DEMITE GUVERNUL MAFIOT \u0218I INCOMPETENT A LUI CIOLACU, MERITA VOTAT !"
    },
    {
      "name": "Rodica Boeru a day",
      "text": "Sigur Victor Ponta va fi Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Viorica Dimitrita Bedo 3 days",
      "text": "VOTEZ VICTOR PONTA PRESEDINTE !"
    },
    {
      "name": "Viorel Viorel 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Suzi Stratulat 3 days",
      "text": "M\u00E2nca\u021Bi cac cu ponta cu tot sa va inunde pe to\u021Bi nu vede\u021Bi ca el e cu str\u0103ini simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Stefan Gradinaru a day",
      "text": "George Simion Prministru"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bularca a day",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marga Sora 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI."
    }
  ],
  "message": "R\u0103sturnare de situa\u021Bie. Unul din favori\u021Bii rom\u00E2nilor pierde avans\nNou Sondaj AtlasIntel cre\u0219tere puternic\u0103 pentru candidat. R\u0103sturnare total\u0103 de situa\u021Bie"
}