{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02UFPHLTVKwaRGPgihoYvMeZBCgd3EuamC6N5iSEnvQqoRDaKEsQKD1kicz7Dov3S4l",
  "comments": [
    {
      "name": "Paul Legian a week",
      "text": "Este voie s\u0103 mergi la \u00EEnviere \u00EEn uniform\u0103?"
    },
    {
      "name": "Vasile Durubal\u0103 a week",
      "text": "**Hristos a \u00EEnviat!**\nAst\u0103zi, cerul \u0219i p\u0103m\u00E2ntul se bucur\u0103 \u00EEmpreun\u0103, c\u0103ci Domnul vie\u021Bii, Iisus Hristos, a \u00EEnviat din mor\u021Bi, cu moartea pe moarte c\u0103lc\u00E2nd, \u0219i ne-a deschis nou\u0103 tuturor calea c\u0103tre via\u021Ba ve\u0219nic\u0103. Crucea a devenit punte spre \u00EEnviere, iar mo\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andra Ruxandra a week",
      "text": "\u0022Fie ca sf\u00E2nta s\u0103rb\u0103toare a \u00CEnvierii Domnului s\u0103 va aduc\u0103 cele 4 taine divine: \u00EEncredere, lumin\u0103, iubire, speran\u0163\u0103. Clipe de neuitat al\u0103turi de cei dragi \u015Fi numai realiz\u0103ri!\u0022"
    },
    {
      "name": "Magdolna Balc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iulian Lupascu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! S\u0103 fie lini\u0219te \u0219i pace!"
    },
    {
      "name": "Mocanu Lenuta Si Marian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!...S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate al\u0103turi de cei dragi!"
    },
    {
      "name": "Tanase Postumia Adriana a week",
      "text": "Adevarat a inviat! Sarbatori cu bine tuturor!"
    },
    {
      "name": "Neculai Apostol a week",
      "text": "Cu adev\u0103rat a \u00EEnviat ! Doamne ajut\u0103 to\u021Bi copii \u0219i ajut\u0103 \u0219i nepotul meu ."
    },
    {
      "name": "Alexandru Ionita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!\nPa\u0219te fericit \u0219i luminat! S\u0103rb\u0103tori pline de pace, bucurie \u0219i binecuv\u00E2nt\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nik Dyma a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!\nPa\u0219te Fericit cu s\u0103n\u0103tate,fericire \u0219i noroc !"
    },
    {
      "name": "Special Guys All Over The World a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Ali Ali a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Olivia Glogovetan Maier a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Lini\u0219te , pace \u0219i putere de munc\u0103 va doresc!"
    },
    {
      "name": "Elena Borz a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat ,un Paste Fericit \u0219i lumunat"
    },
    {
      "name": "Adrian Pasaluc a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite \u0219i BINECUV\u00C2NTATE, DUMNEVOASTR\u0102 \u0218I CELOR DRAGI DUMNEVOASTR\u0102"
    },
    {
      "name": "Tarb\u0103 Claudiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Colegii mei dragi s\u0103 v\u0103 c\u0103l\u0103uzeasc\u0103 Dumnezeu \u00EEn toate \n!!"
    },
    {
      "name": "Raluca RadulEscu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Marcel Vela 6 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Racescu Dusica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Doamne ajuta sa fie PACE!"
    },
    {
      "name": "Melania Roscaneanu a week",
      "text": "Adevarat a inviat,.PASTE FERICIT!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Boro\u015F a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori luminate, \u00EEmbel\u0219ugate \u0219i binecuv\u00E2ntate tuturor !"
    },
    {
      "name": "Florina Fieraru a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit \u0219i binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Valeriu-mihai Istrate a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Paste fericit \u0219i binecuv\u00E2ntat v\u0103 doresc!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Gbs a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Camelia Rus a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Viorica Mihaescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Liviu Viorel Neme\u0219 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat!\nPa\u0219te fericit si binecuvantat cu sanatate si lini\u0219te \u00EEn suflet, bucurii \u0219i prosperitate \u00EEn case \u0219i \u00EEncredere \u00EEn \u00EEmplinirea speran\u021Belor profesionale \u0219i personale, al\u0103turi de familii, prieteni \u0219i camarazii de arma!"
    },
    {
      "name": "Lungu Andrei 6 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Horea Popa a week",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT ."
    },
    {
      "name": "Mirela Chiru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Eva Cret a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Turturea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Sashy Sashy a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ge Cu Mu\u0219a a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!\nPACE \u0218I BUCURIE TUTUROR!"
    },
    {
      "name": "Cristina Vasiu 6 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Gabriela Sarbu 3 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Doly-Com Distribu\u021Bie SRL a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! \n Pa\u0219te Fericit!\nS\u0103 ave\u021Bi lumin\u0103, lini\u0219te \u0219i bucurie al\u0103turi de cei dragi!"
    },
    {
      "name": "Viorel Onciuleanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ortansa Manea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!S\u0103rb\u0103tori frumoase \u0219i binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Madalina Tanase 6 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ion Ghiorghie a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daiana-Roxana Popescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Voicheci a week",
      "text": "Adevarata \u00EEnviat! Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Dragos Dragos 6 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Vlogumentar.Tv a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Gabriela Pirvu 3 days",
      "text": "Adev\u0103rat"
    },
    {
      "name": "Roland Agrigoroei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lia A Stef a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! Dumnezeu sa va fie al\u0103turi"
    },
    {
      "name": "Spinu Ionela Beatris a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lucian Mercas a week",
      "text": "Adevarat A Inviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Baiasu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Darius Poenareanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Voicila a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Rodi Precup a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat, s\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate v\u0103 doresc."
    },
    {
      "name": "Florica Neculeanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Lidia Mihalache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Serban Florin a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Binecuv\u00E2ntate al\u0103turi de familie \u0219i cei dragi !!!"
    },
    {
      "name": "Rodica Calinoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Konstance a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Leo Leo a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Petru Paduraru a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Sorescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liliana Peniu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Georgiana Constantina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Radulescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Savcenko Daniela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristi Radu a week",
      "text": "Adev\u01CErat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Constantin Laurentiu Cuzescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Pricop Chiril a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Virginia Popescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Liliana Aduducai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Valica Tamasesc a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mar Marian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Cristina Stefan Deju a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adina Pocsai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Maria Patrascu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Ioana Eugenia Balmau Eramian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Dragu Silviu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ramona Bud a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Georgescu Elena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Popescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carcadia Elena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Sa va ajute Dumnezeu, multa s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Nu\u021Ba Martinescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Christian Alexandru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Spirea a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Adriana Sevacov a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lucica Baranyi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Roxana Badea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Tudor Silviu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !!"
    },
    {
      "name": "Iliescu Ina a week",
      "text": "Adevarat \u00E0 inviat !"
    },
    {
      "name": "Daniela Florina Rusu a week",
      "text": "Hristos a inviat!"
    },
    {
      "name": "Claudia Marica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Raluca Andreea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dorobat Geanina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Erno Frici Tanko a week",
      "text": "Doamne ajuta tuturor"
    },
    {
      "name": "Maria Voda a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angela Vasile Laza a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Militaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Simona Da\u021B\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Patrascu Petre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ami Ami a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ostroveanu Angelica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bercea Hajni a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihai Ciobanu a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Alina Simona a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Daniel Butnaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Georgeta-Eva Szabo a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Anca \u0162ibulc\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Debreczi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iulian C Neacsu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Clara Deak a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Surugiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Neculai Mirabela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ioana Mirea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ileana Uzarciuc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Rabulea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gina Costa Fcsb a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Denisia Zamfir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Mihai Barac a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ramona Moldovanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Mony Cristea a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicolas Mihai a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Noro Jerca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ramona Ramona a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Zvetlana Preoteasa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Daria Emil a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mari Blue a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lupes Geanina-carmen a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Cristea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Flori Niculae a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Malina Lazar a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Michelle Ordeltov\u00E1 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "P\u00EErvu Cristina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Frunz\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ilona Maftei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Anisoara a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Vulpe a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Georgiana Ilie a week",
      "text": "Adevarat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Bularca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Rodica Dascalescu Ciocoiu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Popescu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Rodica Datcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniel Lupu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andree Andreea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ioana Pop a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iulia Daniela Marcu Hazapariu a week",
      "text": "Adev\u0103rat c\u0103 a \u00EEnviat! Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Olguta Ditu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Petronela Haures a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Emilia Elena Jalba a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Groza a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Oana Onella a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Catalina Amalia Popescu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Teodora Suciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Adriana Si Nelu Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Veronica-Alina B\u0103n\u0103rescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adi Rai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dana Dana a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Banc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Valentina Florescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Malotea a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihail Iordache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Crina Gherasim a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Jenica L\u00EEla a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "San Camelias a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Ardeleanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gigi Junoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Marin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alin Cristian a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Buturugaru Petre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Jifcu Ana-Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marilena Tureac a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Popescu Ana Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Valerica Vali a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Asaftei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Eusebiu Eusebiu a week",
      "text": "Adevarat a inviat! Sanatate si lumina in suflet si in minte!"
    },
    {
      "name": "Daniel Floricel a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Ghiurca Eugen Andrei a week",
      "text": "Adevarat A Anviat"
    },
    {
      "name": "Aurelia Mezei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicu Lilea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Antoaneta Havriliuc Japalau a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Diana Naghi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ivu Petrea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Red Dorin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dan Eugen a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Floare Cristea a week",
      "text": "Adevarat a inviat!!!"
    },
    {
      "name": "Anghel Marius a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Rodina Borlea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Putirac Vasile a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elenag Gheorghe a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sadovschi Catalin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florin Tata a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Izilein a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Camelia Ungureanu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Goagea a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Adina Elena Lazar a week",
      "text": "Adevarat a inviat!Paste binecuvantat!"
    },
    {
      "name": "Florina Dr\u0103gu\u0219in a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihai Serban a week",
      "text": "Adevarat A Inviat!"
    },
    {
      "name": "Anca Paraschiv a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Angi Nedelcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "T\u0103nase Andreea Alina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Nicolas Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Adrian Anghel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Silvia Mihai a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Hortensia Marginean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Helen Lena a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Violeta Kraia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Corina Balan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Valentina Popa Scumpu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Claudiu Victor Gheorghiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Stela St\u0103nescu Vartolomei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Magdalena Badescu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Andreia Lacramioara Iftimia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liliana Miclaus a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Balogh Piscoreanu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Ioan Ursu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Carmen Carnici a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Constanta Manole a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alessia Mihaela Nica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Eugeni Cazan a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana MB a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B T\u0103nase a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Andrica Andrica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Luminita Milea 5 days",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Dan Persa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angela Raicu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maryna Fox a week",
      "text": "HRISTOS A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Alina Ramona Balaita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angela Luta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Bondoc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Smaranda Marcu a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dan Petrescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Musat Dumitru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!!"
    },
    {
      "name": "Norbert Kondor a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Ioana David a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Niculaie Dieac a week",
      "text": "Adevarat a Inviat !"
    },
    {
      "name": "YO Magdalena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !!!"
    },
    {
      "name": "Dan Laz\u0103r a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mariana Nistoran a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Pavel a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Nimigean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dorina Dragomir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Sorin Giurca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristinel Grigore a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Valy Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Buicea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Ghita Simona a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iustinian Cotojman a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Costin Armasu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ana Condrea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iuly Dunca a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marylen Manea Lena a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Ana Maria Busuioc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Leonardo Stehan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Vasile Cojocaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Valentina Valy a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Virgil Badea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Irina Dana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Olea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Cristian Vasile Toma a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Rodica M. Pribagu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Palaghianu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Telerez Irina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristian Grazziany Petrescu a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Bogdan Basarab a week",
      "text": "Adev\u0103rat a inviat"
    },
    {
      "name": "Maria Ciobanescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nechita Alex a week",
      "text": "Cu Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Radu Cezarina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Alina a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alin Chirescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Aura Pop a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Violeta Vio a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Alice Marculescu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Catas Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Catalin Costache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !!"
    },
    {
      "name": "Daniel Draghici a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Lienerth a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sergio Avrm a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Otilia Usvat a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gicu Sandu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ana Boutiuc a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Radu Parcalabu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Reta Valerica Nicu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Ioana Ramona a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gavrilescu Mioara a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Zyto Giz a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bonculescu Alin Elvis a week",
      "text": "Adevarat a anviat"
    },
    {
      "name": "Razvan Ionut a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Dorel Bejenaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Veronica Hutanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u012Bnviat!"
    },
    {
      "name": "Flori Robescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Cryna Flory Saculea a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Vasile a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Magdalena Todor a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dana Calugaru a week",
      "text": "Adevarat a Inviat !"
    },
    {
      "name": "Dan Rusu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sorin Grigorescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Incze Istvan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Claudia Diana Berciu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!!"
    },
    {
      "name": "Adela Georgiana Albu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Florin Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mary Marian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lupu Lucica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gherasim C-tin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Adriana Adriana a week",
      "text": "Hristos a viat! Pa\u0219te binecuvintat!"
    },
    {
      "name": "Carmen Daniela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Rodica Ciucu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florin Anghelescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Marian Sandu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Bogdan Bogdan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Oana Vataselu Unger a week",
      "text": "adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Valentina Ni\u021B\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Racauteanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Corneliu-Dan Grosu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alin Dumitru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a-nviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Kadar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Chitu Erika a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florin-Cristian Ilinca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Coca Durac a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Tetic a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Iulia Rebegea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lucia Viorica B\u00E2lc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carmen Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Silvia Coman a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Nania a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Calina a week",
      "text": "adevarat a inviat, invierea si sarbatoarea pastelui sa ne aduca lumin\u0103, bucurie \u0219i g\u00E2nduri bune, anul acesta cu atat mai mult, cu cat catolicii si ortodocsii sunt uniti prin aceasta sarbatoare sfinta denumita simbolic \u0022pastele cailor\u0022"
    },
    {
      "name": "Valentina Pecheanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Ancaio Cam a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ely Ely Elisabeta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Viorel Amalia Tudor a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Plingu Nicolae a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Paulina Ichim a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Marinela Marcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carnareasa Ioan-Adrian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Fantu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cucu Octavian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Louis Nicolescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Grigoroiu Mirela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carmen Paraschiv a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vasile Moraru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mihaela Elena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Zonica Ion a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Viorel Simioana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florina Nicoleta Stefan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihai Burca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lily Balica a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Constantin Sima a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana P\u0103tra\u0219cu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vasile Brinaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Buzuleac a week",
      "text": "Adev\u00E3rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lenuta Virlan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gigi Tabacu 6 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Luiza Danila a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Bitica Bitica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iova Remus a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Georgiana Adriana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mariana B\u00EErl\u0103 a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Serea Georgiana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Stefania Mavrodin a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Septimia Paucean a week",
      "text": "Adev\u0103rat, a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andreea Lexi a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Petruta Ivan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Boldi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandra D\u0103nculea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Stoica Gigi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "L\u0103z\u0103rescu Teodora a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Filimon a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Georgiana Popescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Hincu Tunde a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gea Calinoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Violeta Ruxanda a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Erji Demian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a inviat !!!"
    },
    {
      "name": "Tudorel Istvan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Ionita a week",
      "text": "Adevarat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Daniela Dinu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Popescu Angelo Carmen a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andreea Varga a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Trifu Roxana-Rodica a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Netcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Silvia Manolache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Daniela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Florina Urloi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Dinu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mircea Nencu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ramona Andras a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Emilia Achim a week",
      "text": "Adev\u0103rat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Marian Marian a week",
      "text": "Adev\u0103rat an vieat"
    },
    {
      "name": "Veronica Carmen a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adriana Yolanda a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Dana Constantin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Silvia Stoichita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "R\u0103zvan Ciob\u0103na\u0219u a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Atena Micu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Geta Alexa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vasile Mich a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Peiculescu Veronica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angelica Coman a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sorina Suciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandra Ciui a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Margareta Reta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mocanu Mihaela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "M\u0103rg\u0103rita Condeescu Ristache a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "George Gabriel Pallea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Hrostea Iulian a week",
      "text": "Hristos a Inviat !"
    },
    {
      "name": "Sandra \u015Eerban a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bianca Cristina Serban a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Niculina Pusa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Valentina Balcuta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Andreea Gorgan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Baltag a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Irina Ciortan a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Anairda Tucre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Florentina Neagu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nyculay Moales a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Catalin Eduard Comanescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Marin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Eleonora Ulici a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Marin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Anisoara Handragel a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Alina Dragos a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mitea Lucia Aura a week",
      "text": "Adevarat a Inviat! Sarbatori luminate si binecuvintate!"
    },
    {
      "name": "Marian Giurea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Niculina Mih\u0103iescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Magda Ticuleasa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Stan Victor a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Razvan Razvan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carmen Serban a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Marian Agiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Boicea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Neagu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Lefter a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Gabriela Bogdan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Analise Suzana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Alida Tanc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Munteanu Cornel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Obi a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Lucre\u021Bia Vaidahazan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Paula Radu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lenuta Maftei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Anna Maria a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Gabriel Radu Abagiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Bucur a week",
      "text": "Paste fericit"
    },
    {
      "name": "Florina Gabriela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Maria Popescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Constantin Manolache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "P\u00E2nzari Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Staicu Sorina Sanda a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Florin C\u0103lin Petrean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristian Duta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gaby Gabitzu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dan Andronic a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dorina Micu a week",
      "text": "Adevarat anviat"
    },
    {
      "name": "Lacramioara Preutesi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Constantin Butnariu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana R\u00EEmniceanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "George-cosmin Stoian a week",
      "text": "sarbatori fericite si multa sanatate"
    },
    {
      "name": "Magda Baltac a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !!"
    },
    {
      "name": "Mihai Banica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mariana Ene-Ungureanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat c\u0103 a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Natalia Motelica a week",
      "text": "Cu adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Camelia Ni\u015Fcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Lenuta D Apostol a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Meda Osman a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ion Ponoran a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Fabiana Tilimpea a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Romic\u0103 Zamfir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Caminschi Cristian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Roxana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Tamas a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Purdi Cornel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Mario Mutuleanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Crystyna Ioana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marian Geam\u0103nu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicu Mititelu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nik Ian a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Petrus Grigoras a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite echipei SMURD \u0219i interven\u021Bie s\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Ileana Oila a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat;"
    },
    {
      "name": "Eduard Oancea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Cojocaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Magda\u0219 Izabela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Camelia Groza a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Lungu a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Baloescu Catalin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Simona Mirodot a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "\u0410\u043F\u043E\u0441\u0442\u043E\u043B \u0413\u0440\u0438\u0433\u043E\u0440\u043E\u0432 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Silvia Dogaru a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Georgeta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ionut Crudu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Angela Petre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marin Octavian 6 days",
      "text": "Happy Easter anniversary"
    },
    {
      "name": "Daniel Balan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ramona Gabriela Rotaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Emanuela Chirita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Victoria Labod\u0103 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Kover Stela a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Iulia Georgeta a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Amelia Stefania Filip a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ion Buzescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Codruta Cosma a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaila Nicolae a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mihai Gabriela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sorin Stefan Ieremita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "\u0908\u0938\u093E\u0908 \u0906\u092F\u0928 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adina Monica Retevoi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Viorel S\u00EErca a week",
      "text": "Adev\u0103rat c\u0103 A \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Popescu Ruxandra a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Paula Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Anghel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Mihaela Ionescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Bodarlau a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Dani Capalb a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Silwian Silwian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Rosu Vasilica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liviu Sandra a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ionela Vasilica Archiudean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a inviat ."
    },
    {
      "name": "Mino Ianc a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Mocan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat, Dumnezeu s\u0103 v\u0103 Binecuvinteze, S\u0103rb\u0103tori Lini\u0219tite \n!"
    },
    {
      "name": "Marinela Sofica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Oana Duca a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Druga Gica a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat Isus Hristos lumina lumii"
    },
    {
      "name": "Carmen Claudia Ciceu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Monica Elena Stoicescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Rusu Catalin a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite s\u0103 ave\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Marinel Ionut Buhan a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat !!!"
    },
    {
      "name": "Codruta Brebu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marcel Ciocan a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnvins"
    },
    {
      "name": "Aurica Brumar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!."
    },
    {
      "name": "Vlad Tope Vlad a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Grigorescu Cristian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Georgiana Chiojdoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mariana Deaconu a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Sophia Crisan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sori Sorina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "H\u00E2rlau Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mary Mariana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Jani Kunosy a week",
      "text": "Adev\u0101rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Florin Dan Singeorgean a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Costinel Nicolae a week",
      "text": "Sf sarbatori cu bn si sanatate multa, al\u0103turi de fam."
    },
    {
      "name": "Emil Muntean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Madalina Iacob a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Diana Creanga a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Stefan Leu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Erji Lelik a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "TC Fatma Carman a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Dani Ciupa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Furculescu Florin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Jacklin Mont a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Stan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lamia Oana KRatasioz a week",
      "text": "Adev\u0103rat a inviat"
    },
    {
      "name": "Valeria Dulgheru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Nicolae Stanciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandrescu Georgian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicu Iuta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liliana Simion a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate"
    },
    {
      "name": "Popescu Gheorghe a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Raluca Delia a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Marius a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Odoroag\u0103 Dumitru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sabina Heidari a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Carmen Sima a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Craniciuc Lucretia a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Straja Adrian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "George-cosmin Stoian a week",
      "text": "Adevarat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Andreea Voss a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andreea Palfi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Calin Tangulea a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Utzu Ionut a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Balint Sile a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Diana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Jean-No\u00EBl Soissons a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Bartus Alin Alin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ioan-Marcu Ro\u015Fan a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Adelina Roberta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Dorina Lucaciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Loghin Octav Marian a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Cristea a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Mircea Ionescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Raluca Mihaela a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Maria Claudiu Octavian Francesca a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Cristina Chiriac a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Julien Stancu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Flori Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Honciug a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Flori Costache a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Monica Rus Carmen a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Ana Rat a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Dragos Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Antonesei Alina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Andrei Toma a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Ciolpan a week",
      "text": "Adevarat a inviat!!!"
    },
    {
      "name": "Ioana Dobre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Nicole a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Sandu Pop a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Geta S Lolos a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Monica La a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Zenovia Grigore a week",
      "text": "Adev\u0103rat ca a \u00EEnviat! S\u0103rb\u0103tori frumoase!"
    },
    {
      "name": "Dan Mmd a week",
      "text": "Mai exista poli\u021Bi\u0219ti f\u0103r\u0103 barba \u00EEn politia rom\u00E2n\u0103?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Dragan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Zorela Lemneanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elvira Ganea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Procop Viorel-Teodor a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !!!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Florin Alb a week",
      "text": "Paste cu bucurie"
    },
    {
      "name": "Marius Pal a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dragos Craciunoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Dorin Totoi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florin Sever Nituica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Violeta Serban a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Anastasia Mih\u0103il\u0103 a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Dumitru Mirela Georgiana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lucian Rus a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "George Latin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lucian Stanica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Maria Ciobanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Golea Steluta Florentina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat!!"
    },
    {
      "name": "Vladoiu Florin a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Emanuela Herbil a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Giulia Yulia a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Sorana Elena a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ciharean Emilian a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Georgiu Tanase a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Danny Dan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Elena Stanciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alina Marilena Cercea a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mircea Constantin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Octavian St\u00EEncel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Cornelia Lungu a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Oana Cristina Pirvutoiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristea Valentin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florica Bungau a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Crina Pra\u0163a a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Aneta Morari a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Veronica B\u00EErc\u0103 a week",
      "text": "Adevarat a Inviat !"
    },
    {
      "name": "Copaciu Hristian Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Petre a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Paul Mihali a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Broko Denis a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Cornel Moldovan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Anca Ila\u0219 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!!!\n Dumnezeu sa primeasca osteneala lor\nc\u0103 sigur,careva tot le o dat b\u0103t\u0103i de cap"
    },
    {
      "name": "Ioan Darius Dura a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Muntean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Ion Voicu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Lucsica Ilie a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Mac O\u0027Maga a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Dumitru Miron a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Viorel Do\u021Ba a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Giana Maria Szolomajer a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cornel Mihail Badila a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Izabella Nagy a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Paslariu a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Raluca Emil a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Anca Rotaru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Adrian Totolici a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alex Nicol a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ioana Dumitru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristina Soldan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Marius Liviu Ghimes a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Voicu Cornel Ionut a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Doina Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat."
    },
    {
      "name": "Mihaela Marina a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Ionu\u021B Sima a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Rotaru Mitica Ioan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dinc\u0103 Mihai a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Catan\u0103 Mihaela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Gica Niculicea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ghimisi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mari Mircea a week",
      "text": "Adev\u0103rat, a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Alin Moldovan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Contele Leroiv Naedrut a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Minela Baldovin a week",
      "text": "Adevarat a Inviat !!"
    },
    {
      "name": "Din Bogdan Alexandru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Daniel Pitoi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Marius Marius a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Anghel Nicu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Badica Maria Magdalena a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Ungureanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!..S\u0103rb\u0103tori Binecuv\u00E2ntate.."
    },
    {
      "name": "Ludmila Ludmila a week",
      "text": "Adevarat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Yonut D\u00FClce Ionut a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "Arina Stoica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Attila Csibi a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Aurel Gal a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat. Misiuni u\u0219oare f\u0103r\u0103 evenimente nepl\u0103cute."
    },
    {
      "name": "Miruna Andreea Dragomir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Fetcu Ana Maria a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Poenar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Roxana Sail\u0103 a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Jeni Craiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Petru Ulici a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dan Pirvanescu a week",
      "text": "Adevart a inviat!"
    },
    {
      "name": "Pedro Pedro a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Aurel Scornea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Vladut Toader a week",
      "text": "Sa ancheta\u021Bi si asta !"
    },
    {
      "name": "Adrian Petean a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !!!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Nichita a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT! BINECUV\u00C2NTARE IN TOATE MISIUNILE SI APELURI!"
    },
    {
      "name": "Marilena Nistor a week",
      "text": "ADEVART AN VIAT!"
    },
    {
      "name": "Theo Bratosin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Dragos Marius Marcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Florea Vlasceanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !"
    },
    {
      "name": "Ionita Alexandra Elena a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Mirel Haineala a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat"
    },
    {
      "name": "Gelu Mure\u0219an a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ilie Constantin a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Aurel Bale\u021B a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Liliana Dumitru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Cristi Momeala Vie a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Tolovici a week",
      "text": "Adevarat a inviat!"
    },
    {
      "name": "Magda Mihai a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vasile Pandrea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !!!"
    },
    {
      "name": "Dany Manea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "\u0395\u03C5\u03AC\u03B3\u03B3\u03B5\u03BB\u03BF\u03C2 \u0393. \u039A\u03BF\u03BC\u03BD\u03B7\u03BD\u03AC\u03BA\u03B7\u03C2 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Elena Elena Sarghe a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Adascalitei Ioan a week",
      "text": "Adevarat a inviat"
    },
    {
      "name": "George Henry Matulla a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Viorel Matei a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit Sanatate Vou\u0103"
    },
    {
      "name": "Radu Rodica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Chiva Kivuta a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Ter\u00E9zia Sabu a week",
      "text": "Adevarat a inviat!!!Paste fericit!!!"
    },
    {
      "name": "Iulia Catarov a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Daniel Popa a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Aurora Corlan a week",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT"
    },
    {
      "name": "Georgeta Bodeanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat ! \nS\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate \u0219i lini\u0219tite!"
    },
    {
      "name": "Cristian Marian Mares a week",
      "text": "Nu mai amenda\u021Bi babele care v\u00E2nd leu\u0219tean!"
    },
    {
      "name": "Gabi Bobe a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mirela Epure a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bos Ela a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT"
    },
    {
      "name": "Maria Ana a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!"
    },
    {
      "name": "Sorin Andrei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Denghel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Vm Ntz a week",
      "text": "Adevarat a inviat !"
    },
    {
      "name": "Cipri Cipri a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!!!"
    },
    {
      "name": "Murariu Ion a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Florin Anton a week",
      "text": "Stalinismul \u00EEn ac\u021Biune"
    },
    {
      "name": "Stoian Ionut Daniel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Liliana Luntrasu a week",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT."
    },
    {
      "name": "Craciun Valeriu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andreea Stanciu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat"
    },
    {
      "name": "Maglasu Alex a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Bjorn Harald a week",
      "text": "Cel mai corupt sistem."
    },
    {
      "name": "Sim Swe a week",
      "text": "Adev\u00E5rat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "Cristian G. Ciocoi a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Mihai Cires a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Oliwer Murea a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Iosif Marioara a week",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT!"
    },
    {
      "name": "Costin-Vlad Niculescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Stanel Baltatu a week",
      "text": "\u00CEntrebare, din cei fotografia\u021Bi \u00EEn fa\u021Ba altarului c\u00E2\u021Bi \u0219tiu tat\u0103l nostru?!"
    },
    {
      "name": "Marius Mircea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Bogdan Dumitriu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite!"
    },
    {
      "name": "Virginia Gabriela a week",
      "text": "Paste fericit"
    },
    {
      "name": "Cody Cody a week",
      "text": "Adevarat a Inviat !"
    },
    {
      "name": "Andrei George Caruntu a week",
      "text": "CU adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Costica Popescu a week",
      "text": "Paste Fericit !!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Gavril a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Pantea Nathael Paris Roland a week",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Daniel Lucian a week",
      "text": "Ce propaganda ieftina. E scornita de colegii de la s\u00E2 r\u00E2 iu?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Andri a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "M\u00EFhaela Samson a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENV\u00CFAT!"
    },
    {
      "name": "Caracas Gabriel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Iancu Ciprian a week",
      "text": "Pisat pe religia voastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Hermann Nicolass a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Ana Conache a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Cosmin Borcan a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Andrei Rodica a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT \nBunul Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103, de toate necazurile s\u0103 v\u0103 fereasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Florin Capraru a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Andrei Rodica a week",
      "text": "https://www.facebook.com/share/18dpwc6S6B/"
    },
    {
      "name": "Aurel Niculescu a week",
      "text": "Adevat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Catalin Bandol a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Rusu Catalin a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Yoruichi Natsume a week",
      "text": "MEDIA.TENOR.CO"
    },
    {
      "name": "Marinela Preda a week",
      "text": "Adev\u00E4rat a Inviat!"
    },
    {
      "name": "D\u0103nil\u0103 Dr\u0103gulescu a week",
      "text": "ADEVARAT A INVIAT !"
    },
    {
      "name": "Melania Evelyne Iordache a week",
      "text": "https://www.youtube.com/watch?v=namHDmueJvM\u0026t=341s"
    },
    {
      "name": "Gaby Englezu a week",
      "text": "S\u00E2 le spune\u021Bi celor pe care \u00EEi sluji\u021Bi . Voi , pentru Oameni , pentru Popor , Nu A-\u021Bi fost , \u0219i Nu Ve\u021Bi fi Niciodat\u00E2 . PUNCT ."
    },
    {
      "name": "Ani Dina 5 days",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat. Sa fi\u021Bi s\u0103n\u0103to\u0219i."
    },
    {
      "name": "Rodica Calinescu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat! Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Gabriela Barar a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat!Pa\u0219te Fericit!"
    },
    {
      "name": "Sangeorgean Florina a week",
      "text": "Adev\u0103rat A \u00CEnviat! Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Romica Marius Dragomir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat Doamne-ajut\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Francisca Cornelia Zarafu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a Inviat\u0026Pa\u015Fte fericit alaturi de cei dragi!!!"
    },
    {
      "name": "Gogu Steriade a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat ! Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Emilia Catalin a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! Pa\u0219te luminat \u0219i binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Virgil Andrei a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat, Paste fericit tuturor"
    },
    {
      "name": "Aura Popescu a week",
      "text": "Paste fericit si binecuvantat!"
    },
    {
      "name": "Timi\u0219 Natanaiel a week",
      "text": "Ba da la voi \u00EEn fiecare an \u00EEnvie ?\nOdat\u0103 A MURIT / ODAT\u0102 A \u00CENVIAT .\nV\u0103 place sa m\u00E2nca\u021Bi c\u0103c*t , ,"
    },
    {
      "name": "Claudia David a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Bogdan D \u0218tir a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat \u0219i S\u0103rb\u0103tori Binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Simon Elena a week",
      "text": "Adev\u00E3rat a \u00CEnviat! S\u00E3rb\u00E3tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Dorina Bota a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Gelu Ion a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Misiuni u\u0219oare!"
    },
    {
      "name": "Aurica Le\u021B a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat s\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate"
    },
    {
      "name": "Maria Magdalena Tudose a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!\nPaste Binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Virgil Munteanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat. Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Nanut Cornel a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Gaita Marius a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Dan C\u00EEmpu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!\nPa\u0219te fericit \u0219i luminat! S\u0103rb\u0103tori pline de pace, bucurie \u0219i binecuv\u00E2nt\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Paulina Ionescu a week",
      "text": "Adevarat a inviat.Paste fericit si binecuvantat!"
    },
    {
      "name": "Floryno Snd a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat !\nNu \u0219i pentru jandarmi, nu Jandarmi !!!"
    },
    {
      "name": "Svetlana Matau a week",
      "text": "Adevarat a Inviat! Pa\u0219te Luminat!"
    },
    {
      "name": "Lucian Col\u021Batu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Cristina Prodan a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Andreea Netedu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! S\u0103rb\u0103tori Pascale binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Camy Alyna a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Onciu Mirela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Mari Puscasu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Telu Bololoi a week",
      "text": "PATRIA A PRIORI"
    },
    {
      "name": "Victor Bocea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Marius Iulian a week",
      "text": "Coruptilor!"
    },
    {
      "name": "Stefan Madalina Andreea a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat \n Pa\u0219te luminat"
    },
    {
      "name": "Marius Shery a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!Pa\u0219te binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Ionut Simion a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! \nS\u0103rb\u0103tori pascale fericite!"
    },
    {
      "name": "Gelu Angela a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Pa\u0219te Fericit al\u0103turi de cei dragi!!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Lupu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!S\u0103rb\u0103tori f\u0103r\u0103 evenimente!"
    },
    {
      "name": "Maria Rasnita a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat!"
    },
    {
      "name": "Gabriela-Florentina Popa a week",
      "text": "Adevarat a \u00CEnviat!\nDumnezeu sa va apere de primejdii!"
    },
    {
      "name": "Paula Antonescu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Respect !"
    },
    {
      "name": "Nicolae Bogdan Florea a week",
      "text": "ADEV\u0102RAT A \u00CENVIAT ."
    },
    {
      "name": "Zorniza Ratcheva a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat \nSalut\u0103ri din BULGARIA"
    },
    {
      "name": "Dinu Andreea a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!\nPaste binecuvantat!"
    },
    {
      "name": "Elena Georgiana Tiutiu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Robert Virgil a week",
      "text": "Uite hotii"
    },
    {
      "name": "Iulian Milo\u0219 a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat . S\u0103rb\u0103tori fericite ."
    },
    {
      "name": "Enda Zura a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat, oameni frumo\u0219i!"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Lazar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Horodinschi Corneliu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00CEnviat !"
    },
    {
      "name": "Cornelia Teodora Dumitrascu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te Fericit!"
    },
    {
      "name": "Aurica Irimia a week",
      "text": "Adevarat a Inviat.\n\u0022 Paste Fericit !!."
    },
    {
      "name": "Camelia Dabu a week",
      "text": "Adevarat a Inviat!\nViata sa va fie protejata!"
    },
    {
      "name": "Dani Canalitza a week",
      "text": "Pfff"
    },
    {
      "name": "Martin Lengyel a week",
      "text": "Hmm."
    },
    {
      "name": "Doina Danci a week",
      "text": "S\u0103 v\u0103 b\u0103ga\u021Bi min\u021Bile \u00EEn Cap,s\u0103 v\u0103 face\u021Bi datoria des\u0103v\u00E2r\u0219it,in numele legii \u0219i al tat\u0103lui cel sf\u00E2nt, Hristos.\nHRISTOS A INVITAT!"
    },
    {
      "name": "Ioana Raileanu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te fericit \u0219i binecuv\u00E2ntat cu s\u0103n\u0103tate v\u0103 doresc la \u00EEntreaga echip\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Tica a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat \u0219i Pa\u0219te fericit !"
    },
    {
      "name": "Angela Nedelcu a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat! Pa\u0219te binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Laura Beatrice Bondar a week",
      "text": "Adev\u0103rat a \u00EEnviat!"
    }
  ],
  "message": "Hristos a \u00CEnviat!"
}