{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0354MQgQuxYe52axhSWuc3ys1H95M5NpZwXuVKsXvKaDLvZYmK5sbCw5q1KKMBwxQul\u0026id=61555844099582",
  "comments": [
    {
      "name": "Suflet C\u0103l\u0103tor 2 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../marcel-ciolacu-inlocuit-vestea-a.../"
    },
    {
      "name": "Adela Dascalita 2 days",
      "text": "Doamne ajutane sa avem pace \u0219i liniste"
    },
    {
      "name": "Nuta Stoica 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 s\u0103 sc\u0103p\u0103m de tr\u0103d\u0103tori mafio\u021Bi mincino\u0219i \u0219i ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Marcel Halici 2 days",
      "text": "TOTI TREBUIE SA PLECE"
    },
    {
      "name": "Margo Toma 2 days",
      "text": "Ciolacul judecat \u0219i confiscate averile ilicite \u0219i b\u0103gat la pu\u0219c\u0103rie pe via\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Baraian 2 days",
      "text": "Bine ar fi c\u0103 ne-o min\u021Bit cu indexare pensiilor."
    },
    {
      "name": "Magda Maria 2 days",
      "text": "Toti ar trebuii schimbati, au distrus \u021Bara!"
    },
    {
      "name": "Gabi Hegyesi 2 days",
      "text": "Tot Guvernul trebuie \u00EEnlocuit cu oameni cu Facultate de\u0219tep\u021Bi Nu cu Incompeten\u021Bi \u0219i Analfabeti"
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa duc\u0103"
    },
    {
      "name": "Emil Banias 2 days",
      "text": "M\u0102I OAMENI BUNI NU MAI PUNE\u021AI BOTUL LA TOATE POST\u0102RILE DE 2 BANI C\u0102 DE \u0102\u0218YIA NU SC\u0102P\u0102M CUM NU SCAP\u0102 OILE DE C\u0102PU\u0218I."
    },
    {
      "name": "Vasile Craciun 2 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Maria Dogaru 2 days",
      "text": "Nu va bucurati !Poate veni unul si mai rau !"
    },
    {
      "name": "Florin Rugina 2 days",
      "text": "Afara cu ei si consficat tot"
    },
    {
      "name": "Maria Csurka 2 days",
      "text": "Toate plevele \u0219i HOTII trebuie, sa plece \u0219i sa fie f\u0103cut\u0103 cur\u0103\u021Benie jenerala, \u00EEn toate Institu\u021Biile, Statului, \u00EEncep\u00E2nd cu femeia de servici, ca to\u021Bi au infectat, aceasta Tara."
    },
    {
      "name": "Emilia Teleguta 2 days",
      "text": "NU CRED CINE LA DAT JOS E PRINS BINE DE SCAUN, DACA PLEACA EL II IA DUPA EL PE TOTI!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Mury 2 days",
      "text": "SA DEA DUMNEZEU SI ISUS HRISTOS"
    },
    {
      "name": "George Ghetu 2 days",
      "text": "D\u0103 jos tusea \u0219i pune junghiul"
    },
    {
      "name": "Maria Rotaru 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa plece odat\u0103 c\u0103 ne-am saturat de el"
    },
    {
      "name": "Stelu\u021Ba Postasu 2 days",
      "text": "E o gluma sau este adavarat trebuie sa dispar\u0103 toti"
    },
    {
      "name": "Rodica Botez 2 days",
      "text": "Foarte bine\nS\u0103 plece"
    },
    {
      "name": "Buni Buni 2 days",
      "text": "Placa t to\u021Bi de la conducerea tarii."
    },
    {
      "name": "Cornel Giurgiu Cornel 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 la pu\u015Fc\u0103rie cu el acolo e locul \u0219i ceilal\u021Bi dup\u0103 el"
    },
    {
      "name": "Ionel Glavan 2 days",
      "text": "A scapat vriu-n hot de la puscarie si trebuie sa intre un hot mai mare sunt blestemati de oameni de la pandemie care ia omorat nevinovatii si de Romanii care muncesc pentru eiii, la puscarie cu hotii asta asi merita soarta"
    },
    {
      "name": "Aurel Tofan 2 days",
      "text": "Acum ar trebui \u0219i to\u021Bi ceilal\u021Bi, cu \u00EEncredere \u00EEndr\u0103zni\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Marcel Aileni 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Georgeta Neaga 2 days",
      "text": "P\u0103i cu cine La \u00EEnlocuit?"
    },
    {
      "name": "Nu\u021Bi Stuparu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Elena Duican 2 days",
      "text": "Doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Nina Coarna 2 days",
      "text": "Doamne ajuta !!"
    },
    {
      "name": "Dobre Ion 2 days",
      "text": "Nu va bucurati .Nu este bine ca un hot sa fie inlocuit de alt hot.Trebuie refacut totul ,totul ,de la zero ..."
    },
    {
      "name": "Elena Pavelescu 2 days",
      "text": "Dute dracu unde a dus mutu iapa. Sa mai vi c\u00E2nd o veni tata \u0219i mama"
    },
    {
      "name": "Ioana Rosescu 2 days",
      "text": "Ar fi bine s\u0103 \u00EEl ia \u0219i pe Bolojan \u0219i pe Lasconi sa plece in Ucraina c\u0103 o iube\u0219te mult."
    },
    {
      "name": "Ana Hurghes 2 days",
      "text": "S\u0103 ne ajute Dumnezeu s\u0103 fie to\u021Bi \u00EEnlocui\u021Bi ! \n Ne-am s\u0103turat de at\u00E2ta ho\u021Bie !"
    },
    {
      "name": "Livia Maxim Campeanu 2 days",
      "text": "Minciuni!!!Bine ar fi!"
    },
    {
      "name": "Vio Violeta Laczi a day",
      "text": "S\u0103 plece \u0219i restul mincino\u0219i, tr\u0103d\u0103tori, ho\u021Bi \u0219i nep\u0103s\u0103tori acestui popor p\u00E2n\u0103 nu-i m\u00E2nc\u0103 pu\u0219c\u0103ria!"
    },
    {
      "name": "Dode Badoiu 2 days",
      "text": "Astea sunt numai Minciuni"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ruja 2 days",
      "text": "Sint tineri \u00EEnv\u0103\u021Ba\u021Bi \u0219i cu facult\u0103\u021Bi. Afara cu cancerul. Ciuma ro\u0219ie de 35 de ani nea umilit \u0219i au \u0155\u00EEs de copii no\u0219tri pleca\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Lucretia Batca 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 s\u0103 avem al\u021Bi conduc\u0103tori care \u021Bine la popor!!"
    },
    {
      "name": "Bebe Oprea 2 days",
      "text": "Marcele teai plimbat destul cu nordis pe bani oamenilor \u00EEnselati dute la jilava p\u00EEna vine vicol sa dea bani la oameni"
    },
    {
      "name": "Zoli Albert a day",
      "text": "\u00CEn sf\u00E2r\u0219it"
    },
    {
      "name": "Doru Floricica a day",
      "text": "To\u021Bi trebuie schimba\u021Bi ca pestele de la cap se lmpute eu nu vreau nici un bosgor ln structurile Tari lntrebare c\u0103-\u021Bi romani au functi ln structurile Hungariei"
    },
    {
      "name": "Jan S\u0103ndulescu 2 days",
      "text": "A\u021Bi pus-o"
    },
    {
      "name": "Aurora Ungurasu 2 days",
      "text": "Numai vrajeli scrie\u021Bi, nimic adevarat"
    },
    {
      "name": "Nicolae Alexandru Nicolae Alexandru 2 days",
      "text": "Doamne ajuta s\u0103 sc\u0103p\u0103m odat\u0103 \u0219i pentru totdeauna, de ace\u0219ti ho\u021Bi care au vindut Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Mezo Ana 2 days",
      "text": "Iar minciuni treaba ar fi dup\u0103 alegeri."
    },
    {
      "name": "Geta Gugila 2 days",
      "text": "Tare imi este frica ,ca nu este adevarat,dar in realitate trebuie schimbat toti absolut toti."
    },
    {
      "name": "Vasut Zaharie 2 days",
      "text": "Acas\u0103 cu tot neamu sa mirga sa dea bacu"
    },
    {
      "name": "Maria Roza 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 a\u0219a s\u0103 fie"
    },
    {
      "name": "Vanau Florin 2 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Constantin Teletin 2 days",
      "text": "Cur\u0103\u021Benie general\u0103,s\u0103 ram\u00EEn\u0103 numai oameni cura\u021Bi,nep\u0103ta\u021Bi.Sistemul tot la pu\u0219c\u0103rie."
    },
    {
      "name": "Victoria Vio 2 days",
      "text": "Iar glumi\u021Bi... \u00CEnlocui\u021Bil odat\u0103 s\u0103 plece la iubita lui.... S\u0103 nu mai sufere singur pe aici"
    },
    {
      "name": "Dorel Virtej Virtej 2 days",
      "text": "Doamne ajuta au v\u00EEndut TARA Dumnezeu s\u00E2i pedepseasc\u00E2"
    },
    {
      "name": "Bebe Bebi\u021B\u0103 2 days",
      "text": "La Jilava"
    },
    {
      "name": "Bela Barabas 2 days",
      "text": "Ciolacul. Judecat. \u0218i. Confiscate averile \u0219i. Nu. Mai. ie\u0219ti prin Ministru Rominiei\nie\u0219ti ilicite. \u0218i. A\u0219a c\u0103 trebuie. S\u0103 fie. B\u0103gat la pu\u0219c\u0103rie pe via\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Solomon Lenuta 2 days",
      "text": "Doamne ajuta dar pana nu vad nu cred"
    },
    {
      "name": "Mariana Avadani 2 days",
      "text": "Doamne de c\u00EEnd pleac\u0103 aista ,cred c\u0103-i b\u0103tut \u00EEn cuie !"
    },
    {
      "name": "Mircea Varga 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa fie a\u0219a dar nu cred c\u0103 avem norocul \u0103la \u0219i s\u0103 ajung\u0103 \u00EEn pu\u0219c\u0103rie macar 35 de ani cu executare Pus la munca in folosul comunit\u0103\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Constantin Cibotaru 2 days",
      "text": "A\u0219tept alegerile preziden\u021Biale \u0219i nu m\u0103 intereseaz\u0103 partidele politice vechi."
    },
    {
      "name": "Sandu Grigore 2 days",
      "text": "MARE LUCRU SA VEDEM"
    },
    {
      "name": "Ion Burlacu 2 days",
      "text": "Si care este castigul?Pun alta jigodie dea lor. Daca a plecat Iohanis a venit bolovanu. Ciordacu se va retrage si va roade milioanele care lea furat."
    },
    {
      "name": "Octavian Mitrea 2 days",
      "text": "Unde e \u00EEnlocuit ? A fost la funerariile papei !!"
    },
    {
      "name": "Viorel Geneti a day",
      "text": "Da s\u0103 plece, dar la poarta Alb\u0103, \u0219i confiscat\u0103 toat\u0103 averea, \u0219i de la neamurile care la dat mil"
    },
    {
      "name": "Florentina Negrut 2 days",
      "text": "Va ajunge ciuma rosie 35 de ani la jilava cu voi"
    },
    {
      "name": "Nicola Ioana 2 days",
      "text": "Asta vrea Poporul Roman Marcel Ciolacu s\u0103 nu \u00EE\u0219i mai fac\u0103 sperante degeaba Pre\u0219edintele Rom\u0103niei va fi George Simion \u0219i Prim Ministru va fi C\u0103lin Georgescu. Marcel Ciolacu la PUSCARIE cu tine MIncator de TARA. MARS."
    },
    {
      "name": "Maria Garneata 2 days",
      "text": "Pune alt ho\u021B.! N-am sc\u0103pat ."
    },
    {
      "name": "C\u0103lin M\u0103rioara C\u0103lin 15 hours",
      "text": "\u00CEn sf\u00E2r\u0219it ca cineva sa de\u0219teptat de cap sa dea Dumnezeu s\u0103n\u0103tate \u0219i putere sa aiv\u0103 \u0219i al\u021Bi aliat care sa se \u00EEmpotriveasc\u0103 \u00EEmpotriva tuturor extremi\u0219tilor."
    },
    {
      "name": "Johann Breahna 2 days",
      "text": "S\u0103 dea bunul Dumnezeu s\u0103 sc\u0103p\u0103m de rap\u0103n"
    },
    {
      "name": "Ica Cristache 2 days",
      "text": "Pleca\u021Bi to\u021Bi tr\u0103d\u0103torilor \u0219i ho\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "Buraciuc Gic\u0103 2 days",
      "text": "S\u0103 o ea la momo javr\u0103 ordinar\u0103"
    },
    {
      "name": "Mariana Danci 2 days",
      "text": "Jos tot guvernu PNL \u0219i USR \u0219i udmr \u0219i PSD si bolojan si CCR tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Flory Isfan 2 days",
      "text": "Sa \u00EEl duce\u021Bi la Pshiatrie la Balaceanca sa nu-l mai vedem \u0219i sa ii bagati vat\u0103 cu formol \u00EEn gura Tr\u0103d\u0103torul asta sa nu mai auzim de el sa \u00EEl ia \u0219i pe Prefoiu Enache Bolovan toti ho\u021Bii la Balaceanca cu formol \u0219i vata \u00EEn gura ca s\u0103 lase poporul \u00EEn p\u0103c\u0103le\u0219ti Dictatori"
    },
    {
      "name": "Cornelia Sirbu 2 days",
      "text": "Da c\u00EEnd pleac\u0103 ciordacu asta tot pleac\u0103 \u00EEnlocuit dar numai pleac\u0103 neam saturat de jigodia asta uritanie pamintului sa plece odat\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Ia \u021Bi to\u021Bi corup\u021Bii t\u0103i \u0219i pleac\u0103 acas\u0103 marcele i a\u0219 pe pula de raina aia \u0219i pe macron de la ei acolo"
    },
    {
      "name": "Felicia Felicia 2 days",
      "text": "S\u0103 sper\u0103m c\u0103 \u00EEi vine randul s\u0103 se duc\u0103 draku cu bacul pe Dun\u0103re cu toat\u0103 ga\u0219ca de ho\u021Bi \u0219i analfabe\u021Bi acest \u021Bigan covrigar!"
    },
    {
      "name": "Nana Bubu a day",
      "text": "F bine, sa ii inlocuiasca si pe ceilalti raufacatori"
    },
    {
      "name": "Vasile Koka 2 days",
      "text": "Ciolacu trebuie arestat pentru genocid \u0219i \u00EEnalt\u0103 tr\u0103dare \u00EEmpotriva Rom\u00E2niei.Este du\u0219manul \u021B\u0103rii."
    },
    {
      "name": "Andreea Suzana 2 days",
      "text": "LA PU\u0218C\u0102RIE CU TINE SI C\u0102\u021AEI TAI CIOLACULE UNDE VA ESTE LOCUL JAVRELOR!!!"
    },
    {
      "name": "Muresan Stan 2 days",
      "text": "ciolacu cel mai iubit de p\u0103mntenii c\u0103 pune biruriii p\u0103 popua\u021Biea \u021B\u0103ri s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pensiii speciealee \u0219i bani lua\u021Bi miliearde cu dob\u0103nd\u0103 din eurpaaaa de aea m\u0103reste inpozitee \u0219i face vea\u021Ba grea la popula\u021Biea rom\u0103neasc\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Fanic\u0103 Oprea 2 days",
      "text": "Greu s\u0103 la\u0219i ciolanul . Curge untura pe el ."
    },
    {
      "name": "Ion Neagu 2 days",
      "text": "Pleac\u0103 un ho\u021B \u0219i vine altul"
    },
    {
      "name": "Ileana Florea 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa sc\u0103p\u0103m de el ."
    },
    {
      "name": "Vasile B\u00EErlea 2 days",
      "text": "De to\u021Bi sa ajute Dumnezeu sa sc\u0103p\u0103m de ei slugile sataniste praf \u0219i pulbere sa se aleag\u0103 de ei"
    },
    {
      "name": "Gigi Stir a day",
      "text": "Tot Guvernul Ciolacu de \n s\u0103 plece.."
    },
    {
      "name": "Maria Tupita 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa plece invartindu_se ."
    }
  ],
  "message": "Marcel Ciolacu, \u00EEnlocuit. Vestea a venit ca un tr\u0103snet. Nimeni nu se a\u0219tepta"
}