{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02yJVn1d3pgVXmME4y8RJQdU3s9NuqaMiQoGq23pHdriTNrjppVjeGBroLM6LNjnbjl\u0026id=61572998127931",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2nia, \u021Bara ta 2 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../sondaj-nou-cum-se-vor-orienta.../"
    },
    {
      "name": "Paula Feti\u021Boiu 2 days",
      "text": "Vot Simion fiindc\u0103 pe C\u0103lin Georgescu lau aranjat .."
    },
    {
      "name": "Elvira Vladutescu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vasile Dima 2 days",
      "text": "Vot CG pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Stanuta Filip 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marian Vladoi 2 days",
      "text": "George Simion,Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Aurica Biro 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu \u0219i Simion tot \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Ibolya Krizsan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte votat"
    },
    {
      "name": "Ana Nechiti 2 days",
      "text": "Stampila pe George Simion"
    },
    {
      "name": "Vera Cefan 2 days",
      "text": "Din primul tur Simion! Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Rodica Preda 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei alesul poporului Romin)"
    },
    {
      "name": "Ana Despot 2 days",
      "text": "Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Gavrila Maria 2 days",
      "text": "O s\u0103 scriem cu pixul C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Mihaela Bolmoaga 2 days",
      "text": "Cur\u0103\u021Benie general\u0103! RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea 2 days",
      "text": "VOTAM SIMION JOS PSD SI PNL SI UDMR"
    },
    {
      "name": "Doina Szentesi 2 days",
      "text": "GS pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ene Viorica 2 days",
      "text": "Nici odat\u0103 nu vom vota cu ho\u021Bi mincino\u0219i \u0219i tr\u0103d\u0103tori C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ildiko Ticosi 2 days",
      "text": "Simion !sper s\u0103 se \u021Bin\u0103 de cuv\u00E2nt, c\u00E2nd a declarat c\u0103 \u00EEl va pune pe Georgescu prim ministru dac\u0103 va c\u00E2\u0219tiga alegerile."
    },
    {
      "name": "Gheorghita Bontea 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Floare Trifan 2 days",
      "text": "Pe Simion altul mai cinstit si bun nu e"
    },
    {
      "name": "Fredi Moraru 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Silvia Silvia 2 days",
      "text": "Calin Georgescu!!!"
    },
    {
      "name": "Miruta Tudorica 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 pe mincinosul ordinar de Nicu\u0219or Dan nu este \u00EEn stare de Bucure\u0219ti dar de o \u021Bar\u0103 \u00EEntreag\u0103 noi vot\u0103m masiv s\u0103 iese din primul tur pe George Simion s\u0103 c\u00E2\u0219tige \u00EEmpreun\u0103 cu Georgescu !"
    },
    {
      "name": "Marin Dinu 2 days",
      "text": "Rom\u00E2nia a votat pre\u0219edintele C\u0103lin Georgescu, noi nu vot\u0103m ce vor \u0218ACALI \u0218I HIENELE .\nAce\u0219ti tr\u0103d\u0103tori trebuie s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pentru tr\u0103dare na\u021Bional\u0103 subminarea economiei Rom\u00E2niei.\nSCURT."
    },
    {
      "name": "Ioana Cioaca 2 days",
      "text": "Lua\u021Bi pix la voi \u0219i scrie\u021Bi calin presedinte"
    },
    {
      "name": "Georgeta Poman\u0103 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Arpad Say 2 days",
      "text": "Votam Simion"
    },
    {
      "name": "Rodica Constantin 2 days",
      "text": "Vot C\u0103lin georgescu"
    },
    {
      "name": "Ioana Botez 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Rodica Lovin 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Viorica Pop 2 days",
      "text": "Orice ati manipula,noi suntem al\u0103turi de de Calin Georgescu!!!!!"
    },
    {
      "name": "Baccela Neculai 2 days",
      "text": "Votez George Simion \u002BC\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Cornelia Pop 2 days",
      "text": "Cel mai bun dintre toti,Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Silvia Cristea 2 days",
      "text": "Votez G S \u0219i C G"
    },
    {
      "name": "Domnica Sut 2 days",
      "text": "Simon pre\u0219edinte bunul Dumnezeu s\u0103 ne ajute"
    },
    {
      "name": "Ion Bobocea 2 days",
      "text": "Pe SIM"
    },
    {
      "name": "Jony Calin 2 days",
      "text": "Nu mai posta\u021Bi to\u021Bi nenoroci\u021Bii la alegeri. se \u0219tie destul ca Simion va ie\u0219i din primul tur. Restul sunt resturi...... Pentru faptul c\u0103 poporul a ales deja un pre\u0219edinte dar fiind o mafie European\u0103 trebuie s\u0103-l facem pre\u0219edinte pe Simion. dup\u0103 vom re\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Ilie 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Tuluc Iuliana 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei niciuna nici altul Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Rodica Mihinda 2 days",
      "text": "Simion\n,sper sa nu regret."
    },
    {
      "name": "Maria Iordanov 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dorina Ferencz 2 days",
      "text": "Pe cine vrem noi nu voi"
    },
    {
      "name": "Florica Gudea 2 days",
      "text": "Vot Simion !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Groza 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maniu Silviu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Cornelia Gillio a day",
      "text": "Ce sondaje aranjate ca \u0219i alegerile anulate nu vor reu\u0219i cu to\u021Bi banii s\u0103 \u00EEnving\u0103 poporul doar dac\u0103 oamenii uit\u0103 ce pot s\u0103 fac\u0103 actuala conducere !"
    },
    {
      "name": "Mariea To 2 days",
      "text": "Nu mai Sint oamenii capabili decit voii care a\u021Bi furat 35 de ani"
    },
    {
      "name": "Valerica Manolache 2 days",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi dracului sondajul \u0103la fals. Ultimi 4 la pu\u0219c\u0103rie cu ei ."
    },
    {
      "name": "Lucretia Muresan 2 days",
      "text": "Pe Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Viorica Dobrea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte votez C\u0103lin Doamne ajuta s\u0103 avem un Pre\u0219edinte pentru Tara pana acum to\u021Bi neau furat"
    },
    {
      "name": "Iosif Viorica Iosif Viorica 2 days",
      "text": "Oare cine e instare sa aleag\u0103 pe acei candida\u021Bi de doi bani c\u00E2nd au atitea dosare , ho\u021Bii, minciuni , inselatori cum poate un rom\u00E2n care \u0219tie prin ce am trecut atitia ani cu ace\u0219ti politicieni mizerabili care au vindu \u021Bara , cum pute\u021Bi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Rusu 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin giorgescu doamne ajut\u0103 s\u0103 ese Domnul C\u0103lin pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Ivancel a day",
      "text": "George Simion din primul tur !Doamne ajuta, C\u0103lin Georgescu prim ministru,asa s\u0103 ne ajute bunul Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Stupu Tinca 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Hermiene Diring 2 days",
      "text": "Calin Grigorescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Chiva Paraschiva 2 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 nu aud din gura lui Calin Georgescu s\u0103-l votam pe Simion ,nu cred c\u0103 George v fi votat la fel c\u0103 \u0219i Calin Multi se vor codi,vor fi indeci\u0219i \u00EEntre George Simion \u0219i Ponta"
    },
    {
      "name": "Ana Costan 7 hours",
      "text": "Vot George Simion!"
    },
    {
      "name": "Catinca Arsan 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Ivan Luminita 2 days",
      "text": "Vot George Simion"
    },
    {
      "name": "Adi Suceveanu 2 days",
      "text": "\u0022Rom\u00E2nia \u021Bara ta \u0022l\u0103sa\u021Bi deoparte sondajele mincinoase. Dac\u0103 ar candida C\u0103lin Georgescu,to\u021Bi ceilal\u021Bi contracandida\u021Bi la un loc nu str\u00EEng voturile lui!.Deocamdat\u0103 poporul \u0219tie bine pe cine o s\u0103 voteze, deaceia nici nu v\u0103 ies sondajele."
    },
    {
      "name": "Ana Hurghes 2 days",
      "text": "George Simion !"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Or\u0103\u0219eanu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Nicolae Savu a day",
      "text": "Vot\u0103m cu geo\nSimion si Georgescu pre\u0219edinte si priministru\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicusor Radu 2 days",
      "text": "Cit de incon\u0219tient po\u021Bi s\u0103 fi s\u0103 votezi cu \u0103\u0219tia cere a tr\u0103dat \u021Bara \u0219i poporu? E grav trebuie s\u0103 ai ceva cu capu"
    },
    {
      "name": "Ignat Florin 2 days",
      "text": "CG \u0219i GS"
    },
    {
      "name": "Adrian Mariana Filip a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte bunul Dumnezeu s\u0103 fac\u0103 minuni Amin"
    },
    {
      "name": "Aurelia Craciunescu 2 days",
      "text": "Daca mu l-au l\u0103sat pe C\u0103lin Georgescu s\u0103 candideze vom pune stampila pe Simion"
    },
    {
      "name": "Nutza Nutza Anghelu\u021B\u0103 a day",
      "text": "VOT GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE MULT SUCCES DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Musat Fanica a day",
      "text": "Tot pe Calin GEORGESCU PUN \u0218TAPILE NEMERNICILOR HO\u021AILOR PAR\u0102SISTI PARLAMENTU NU VRE\u021AI DE VOIE BUNA VA DAM NOI POPORU AFARA CA PE CEAU\u0218ESCU"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Alexe 2 days",
      "text": "A\u021Bi gre\u0219it!"
    },
    {
      "name": "Paola Nicanov 2 days",
      "text": "Vot George Simion !"
    },
    {
      "name": "Doina Cazacu 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Nyk Irimia a day",
      "text": "Vot George Simion un om cu bun simt \u0219i un caracter rar.Loial fata de oameni buni la suflet sicredinta fata de Dumnezeu."
    },
    {
      "name": "Rebeca Ciceu a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Rom\u00E2nia !!!!! Turul doi \u00EEnapoi !!!!!"
    },
    {
      "name": "Silvia Buda 2 days",
      "text": "Simion nicidecum cu ho\u021Bii de 35 de ani"
    },
    {
      "name": "Iurcea Viorica 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Doru Avramescu a day",
      "text": "VOTEZ GEORGE SIMION.HAI CU TOTI CEI PATRIOTI VOTAM AUR."
    },
    {
      "name": "Irina Muntean 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Florina Radut 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi sau George Simion!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Neaga 2 days",
      "text": "Vot Simion!"
    },
    {
      "name": "Maricica Nicu a day",
      "text": "Vot George Simion pentru C\u0103lin Georgescu!!!"
    },
    {
      "name": "Veliscu Elena 7 hours",
      "text": "Va pricepe\u021Bi bine la ales pre\u0219edinte ,bravo .\nAlege\u021Bi pe Simion ca tara asta o sa fie vai de capu ei."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Rodica 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pt.Calin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Geta Dulceanu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Oprea Gaboras 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Angela Ailioaiei 2 days",
      "text": "George Simion!"
    },
    {
      "name": "Rodica Holerga 2 days",
      "text": "Pe Simion punem stampila!"
    },
    {
      "name": "Petrovici Maria Petrovici 2 days",
      "text": "Dac\u0103 poporul rom\u00E2n r\u0103m\u00E2ne unit vom reu\u0219ii s\u0103 avem un pre\u0219edinte care este al\u0103turi de poporul rom\u00E2n. Dup\u0103 35 de ani de umilin\u021B\u0103 \u0219i tr\u0103dare vrem ca Rom\u00E2nia s\u0103 \u00EE\u0219i recapete demnitatea s\u0103 nu mai fie nevoie s\u0103 \u00EEngenunchem \u00EEn fa\u021Ba str\u0103inilor \u0219i a tr\u0103d\u0103torilor de neam \u0219i \u021Bar\u0103."
    },
    {
      "name": "Elena Dinu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte\uFFFC"
    },
    {
      "name": "Maria Popa 2 days",
      "text": "SIMION PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Lucica Dutca 2 days",
      "text": "NICIODAT\u0102 MUCUSOR BAN ,,,,SIMION V A IE\u0218I DIN PRIMUL TUR ,,,,,DOAMNE-AJUT\u0102"
    },
    {
      "name": "Florica Nelu a day",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Boitan Vasilica a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei \n Felicit\u0103ri \n Adevarat al\u0103turi de Popor \u0219i \u021Bar\u0103 numit\u0103 Rom\u00E2nia a"
    },
    {
      "name": "Florica Vlasceanu a day",
      "text": "Votam Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Nela Gyorfi 2 days",
      "text": "Pe GSimion nu este un secret ne-au \u00EEngr\u0103dit dreptul la vot pe cel care era favorit ne vom r\u0103zbuna amarnic pe cei care ne reduc la t\u0103cere!"
    },
    {
      "name": "Ildiko Ticosi 2 days",
      "text": "Ie\u0219i\u021Bi masiv la vot."
    },
    {
      "name": "Ion Oproiu 2 days",
      "text": "Nu pe ho\u021Bi care au fost \u0219i ne-au distrus \u021Bara"
    },
    {
      "name": "L\u0103cr\u0103mioara Ispas 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte votez"
    },
    {
      "name": "Adriana Astalus 2 days",
      "text": "Noi \u00EEl vrem Simion vot"
    },
    {
      "name": "Dana Tudorita 2 days",
      "text": "Pe George Simion!"
    },
    {
      "name": "Neculai Caldare 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte \u0219i C\u0103lin Georgescu Prim-mini\u0219tri"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Maxim 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nela Catana 2 days",
      "text": "Simion Georgescu pre\u0219edinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Elena Luta-Preda 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stan Nicolae a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Silvia Mormeci a day",
      "text": "SIMION PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Dumitra Munteanu 2 days",
      "text": "Tot \u00EEnainte Romani noi \u0219tim ce avem de f\u0103cut"
    },
    {
      "name": "Mitica Murgu 2 days",
      "text": "Vot G Simion"
    },
    {
      "name": "Simon Ildiko 2 days",
      "text": "Calin georgescu votam"
    },
    {
      "name": "Ileana Stoicescu 2 days",
      "text": "Pe primul pe voi nici de cum!"
    },
    {
      "name": "Dorina Ionescu 2 days",
      "text": "Votezzzz cu Domnul Georgescu Calin George Simion ei sunt ale\u0219ii"
    },
    {
      "name": "Sofia Andrei 2 days",
      "text": "Vot, Simion"
    },
    {
      "name": "Lenuta Pirvu a day",
      "text": "Pe George Simion!"
    },
    {
      "name": "Gica Neculai 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Didina Macinic 2 days",
      "text": "PA G . S."
    },
    {
      "name": "Paun Lala 2 days",
      "text": "Fereasca Dzeu sa fie Da pe cine este Doamne feri duce Tara la balamuc"
    },
    {
      "name": "Violeta Paria 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Zaharia Ionica 2 days",
      "text": "To\u021Biii sunt ni\u0219te ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Nicolae Duma a day",
      "text": "Pe Simion nu trad\u0103torii"
    },
    {
      "name": "Elena Cristea 2 days",
      "text": "CG PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Lidia Fonai 2 days",
      "text": "Pe cine vreau eu."
    },
    {
      "name": "Gina Onel 2 days",
      "text": "C g presedinte"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu a day",
      "text": "Doamne ajut\u0103 pre\u0219edintele rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maria Calin 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Stimeriu Crucita 2 days",
      "text": "Din primul tur George Simion= C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Emil Ionita 2 days",
      "text": "Votam simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Aurelia Petru\u0219 a day",
      "text": "Pe Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Stanciu 2 days",
      "text": "Vom merge la vot \u0219i vom vedea!"
    },
    {
      "name": "Simedrea Mariana 2 days",
      "text": "Vot George Simion"
    },
    {
      "name": "Tania Simota 2 days",
      "text": "PE VICTOR PONTA"
    },
    {
      "name": "Culai Ghilea 2 days",
      "text": "George Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ienei Elena 2 days",
      "text": "Georgescu \u0219i Simion cemai vreti ?"
    },
    {
      "name": "Ioana Gogota 2 days",
      "text": "Stampila pe George Simion !"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Tot cu el Sau Gheorghe Simion Unul dintre ei doi"
    },
    {
      "name": "Valerica Vali 2 days",
      "text": "Georgescu \u002BGeorge"
    },
    {
      "name": "Mircea Naghi 2 days",
      "text": "Doar \u0219i numai pe el"
    },
    {
      "name": "Ana Garboan a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte \u0219i Georgescu premier!"
    },
    {
      "name": "Mia Emilia Craete 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Florica Luncan 2 days",
      "text": "Simiom presedinte"
    },
    {
      "name": "Nicolae Sabau 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte !!!"
    },
    {
      "name": "Elena Voloaga a day",
      "text": "Ce.sa.aflat nu votez cu nic unu dintre cei patru candidati ear vreu ssl intreb pe simion de unde a avut datele mele personale de mea trimis sal votez poate sa faca si altele smecheri cu datele oamenilor e ceva grav cum poti sa fac asa ceva"
    },
    {
      "name": "Martin Burlacu a day",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte..."
    },
    {
      "name": "Mioara Stanciu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Sandu 2 days",
      "text": "Simion \u0219i C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Aurora Badic a day",
      "text": "Fiecare pe cine vrea s\u0103 vedem ce o s\u0103 ias\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elvira Boldi 2 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Nelu Nep 7 hours",
      "text": "Simion PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Maria Popa 2 days",
      "text": "C G pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Boboloase 2 days",
      "text": "Vot C G pre\u0219edinte ."
    },
    {
      "name": "Olbert Melinda 2 days",
      "text": "Cg pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219tampil\u0103m"
    },
    {
      "name": "Neli Lupu 2 days",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Juliana Molnos 2 days",
      "text": "C.G .vota."
    },
    {
      "name": "Iulius Becichi 19 hours",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Violeta Vasiliu 2 days",
      "text": "Votam pe Georgescu \u0219i Simion"
    },
    {
      "name": "Trif Ana 2 days",
      "text": "Calin Giorgescu"
    },
    {
      "name": "Costel Cucos 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Victoria Victoria 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 PNL PSD UDMR user Simion Nicu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ileana 2 days",
      "text": "Simion presedinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Titina Ciumacencu Oprea 2 days",
      "text": "SIMION !"
    },
    {
      "name": "David Tezali a day",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Ion Pavel 2 days",
      "text": "Prim ministru C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Dumitru Tamara 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE CU DUMNEZEU \u00CEN NAINTE"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Colacel 2 days",
      "text": "Punem stampila pe G Simion"
    },
    {
      "name": "Sorin Susaiu a day",
      "text": "Pe SIMON !!."
    },
    {
      "name": "Mylly Dragan a day",
      "text": "Vot Simion egal C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei deja votat"
    },
    {
      "name": "Maria Simona 2 days",
      "text": "Daca il lasa sa candideze."
    },
    {
      "name": "Andrei Florica a day",
      "text": "Vot Simon George si acesta \u00EEl pune pe C\u0103lin Georgescu prim ministru!"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Nici unul"
    },
    {
      "name": "Mihai Mihai 2 days",
      "text": "George Simionn"
    },
    {
      "name": "Daniela Girloiu a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Cornel Roman 2 days",
      "text": "Pe Simion, ales in primul tur."
    },
    {
      "name": "Smarandescu Elena 2 days",
      "text": "Vot pentru Victor Ponta ori C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Valentin Parc\u0103 2 days",
      "text": "Crin Antonescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Victoria Trifan 2 days",
      "text": "Este adev\u0103rat ce s\u0103 alegem noi am alesa pe C\u0103lin Georgescu succes vrem Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ilie Elysabeta 2 days",
      "text": "cg\npresedinte"
    },
    {
      "name": "Balint Adela 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Fenia Petrov 2 days",
      "text": "HOTILOR ; Politicieni Mizerabili ."
    },
    {
      "name": "Attila Imre a day",
      "text": "Vot C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Manda Malanca 2 days",
      "text": "Vot\u0103m george Simion."
    },
    {
      "name": "Ion Pavel 2 days",
      "text": "Simion punem \u0219tanpila"
    },
    {
      "name": "Munteanu Vasilica 2 days",
      "text": "Simion presedinte!"
    },
    {
      "name": "Steluta Lacramioara Grigoriu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu -Simion pre\u0219edinte!!!"
    },
    {
      "name": "Drago\u0219 Lucian 2 days",
      "text": "Afar\u0103 cu mafia PSD \u0219i PNL \u0219i USR \u0219i UDMR \u0219i CCR"
    },
    {
      "name": "Ioana Moata Barbuia a day",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Constantina Ispas  a day",
      "text": "Pe Simon!!!"
    },
    {
      "name": "Cornel Roman 2 days",
      "text": "Simion ales in primul tur."
    },
    {
      "name": "Avram Maria a day",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Maria Cremeneanu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Fane Popescu 2 days",
      "text": "Cum pe cine pe c\u0103c\u0103l\u0103u (ar vrea ho\u021Bi \u0219i mincino\u0219i din psd ) haaaaaa"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Gheorghe Simion pre\u0219edinte Speram s\u0103 fie bine"
    },
    {
      "name": "Cruti Costel 2 days",
      "text": "Pe Simion toat\u0103 Rom\u00E2nia."
    },
    {
      "name": "Geta Ciocan 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Timofte Veronica 2 days",
      "text": "Stim noi."
    },
    {
      "name": "Iustina Amirei 2 days",
      "text": "Nu v\u0103 mira\u021Bi c\u0103 tot Georgescu v\u0103 fi"
    },
    {
      "name": "Ioan Gaspar a day",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Florica Nedu 2 days",
      "text": "Pe George zsimion .pesedinte"
    },
    {
      "name": "Marcella Nita 9 hours",
      "text": "Simion PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Ion Nicolescu 2 days",
      "text": "Simion cu siguran\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Dumitru Aurel Burtea 2 days",
      "text": "Pe laconic de ce o pune pe vot"
    },
    {
      "name": "Vasi Vasile 2 days",
      "text": "35 de ani s-a votat di incon\u0219tiin\u021B\u0103 pe (3 mici ,1kg de ulei ,1kg de zah\u0103r ,\u0219i multe,multe ,multe ,promisiuni imaginare ,\u0219i unde am ajuns )mai avem pu\u021Bin pu\u021Bin \u0219i pensionari no-s\u0103 mai ia nici pensi"
    },
    {
      "name": "Nina Turlea 4 hours",
      "text": "C\u0103lin Georgescu cu Simion tot \u00EEnainte p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t!"
    },
    {
      "name": "Iuli Dumitriu 2 days",
      "text": "Antena 3 de kkt"
    },
    {
      "name": "Mircea Onofrei 2 days",
      "text": "Tot poporul rom\u00E2n s\u0103 voteze pe C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei c\u0103ci ne-am saturat de minciuni \u0219i promisiuni de mafio\u021Bi mincino\u0219i \u0219i escrocii care jefuiesc poporul rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "Maria Anton 2 days",
      "text": "Minciunii.V.Ponta Presedinte..Cel mai bun.!"
    },
    {
      "name": "Adam Cighir 32 minutes",
      "text": "George simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Lucica Lucica Miler 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Angela Vidican 2 days",
      "text": "Evident c\u0103 voi pune \u0219tampila pe buletinul de vot cu GEORGE SIMION !"
    },
    {
      "name": "Simina Sv\u00ECrlefus 9 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Gabi Veronica 2 days",
      "text": "Vot\u0103m GS pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ciocoiu Lica a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ion Irimia 2 days",
      "text": "Da au gresit trebuia pe simion"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Runcan a day",
      "text": "Vot\u0103m pe cine vrem. Votul e secret."
    },
    {
      "name": "Ziza Zinuta Pelmus 2 days",
      "text": "Vot Simion pentru ca o s\u0103 colaboreze cu C\u0103lin Georgescu!!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Aurel Burtea 2 days",
      "text": "Pe masoni nu o suspenda"
    },
    {
      "name": "Viorica Opariuc 2 days",
      "text": "Simion,,"
    },
    {
      "name": "Petruta Oloaga 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Galusca Sorin 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Eugenia Farkas 2 days",
      "text": "CG a fost duspendat din p\u0103cate."
    },
    {
      "name": "Marioara Sioanca 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Marinel Bosica 2 days",
      "text": "Rom\u00E2ni care l-au sus\u021Binut pe C\u0103lin Georgescu vor vota George Simion, \u00EEn nici un caz Ponta sau ariciu de Nicu\u0219or Dan sau Antonescu"
    },
    {
      "name": "Costman Constantin 2 days",
      "text": "Simion cu siguran\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ion Vergea a day",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Manole 2 days",
      "text": "Vot George Simion"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edintele poporului. Romhn"
    },
    {
      "name": "Ilie Lazea 2 days",
      "text": "To\u021Bi s\u0103sc\u0103p\u0103m De Ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Virginia Ciobanu 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Drago\u0219 Lucian 2 days",
      "text": "Nu mai vrem aceia\u0219 mafia \u00EEn parlament"
    },
    {
      "name": "Sandu Marinela Fr\u0103tu\u021Bu 2 days",
      "text": "Doamne ajuta George simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei C\u0103lin Georgescu premier"
    },
    {
      "name": "Huan Don a day",
      "text": "Vot\u0103m Simion"
    },
    {
      "name": "Maria Lazar 2 days",
      "text": "Pe C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Cosanzeana Diaconescu 2 days",
      "text": "George Simon pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Costi Costel 2 days",
      "text": "Lea dat ap\u0103 cald\u0103 \u0219i c\u0103ldur\u0103 multa"
    },
    {
      "name": "Sanda Sanda 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte al Rom\u00E2niei impreuna cu George Simion tot inainta"
    },
    {
      "name": "Ella Sandu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION cel mai competent dintre to\u021Bi candida\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Alina Prelipcean 2 days",
      "text": "Pe cine credeai pe toti parazitii?,,"
    },
    {
      "name": "Valeria Moldoveanu 2 days",
      "text": "NU REAU SA VOTEZ NICI UN HOT CARE STAU LA DRUMU MARE SI ABIA ASTEAPTA COFE DE MOS LA SFINTU ASTEAPTA AMIN"
    },
    {
      "name": "Brici Victoria 2 days",
      "text": "Problema voastr\u0103 cu cine voteaz\u0103 sus\u021Bin\u0103torii lui C Georgescu ? Vede\u021Bi la vot ! A\u0219a ca mai ave\u021Bi insomnii o saptamana"
    },
    {
      "name": "Marioara Margineantu 2 days",
      "text": "Calin sau Simion."
    },
    {
      "name": "Constantin Dima a day",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Argentina Anei 6 hours",
      "text": "George Simion!"
    },
    {
      "name": "Elena Tarus 2 days",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "Monica Serban 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ersz\u00E9bet Kis 2 days",
      "text": "Calin Gorgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Untea Aurelian a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte cei lalni s\u0103 mearg\u0103 la pu\u0219c\u0103rie de buna voie."
    },
    {
      "name": "Lelia Petu 2 days",
      "text": "Vor masiv George Simion din primul tur!!"
    },
    {
      "name": "Maria Radulescu 2 days",
      "text": "Se \u0219tie clar c\u0103 Georgescu nu va candida, a\u0219a c\u0103 vot\u0103m masiv George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Elisabeta Neag 2 days",
      "text": "George Simion presedinte iar Calin Georgescu priministru got mai rau nu o sa ne fie ca si cu acesti hoti si corupti pina in maduva oaselor am zis ca a fost rau cu Ceausescu dar a fost mai bine ca si cu acedti hoyi si mafioti care sunt la putere de 35 d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Madularea Valentin 2 days",
      "text": "Dac\u0103 George Simion nu va ie\u0219i pre\u0219edinte \u0219i C\u0103lin Georgescu prim ministru asta ar \u00EEnsemna c\u0103 via\u021Ba noastr\u0103 se va pr\u0103bu\u0219i \u00EEn totalitate. Datoriile f\u0103cute din trecut de sistemul care este \u00EEn continuare la putere vom avea taxe \u0219i impozite triplate fiindc\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Floare Cora 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Vasile Pana 2 days",
      "text": "An niciun,caz pe voi psd pnl ,mai jigodiilor duceti,va dracu ne,ati furat 35 de ani ....la Jilava cu voi"
    },
    {
      "name": "Viorica Atanasiu 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Nelu Nelu a day",
      "text": "Sa convins lumea de \u0218arlatan Hauristul la tr\u0103dat asa c\u0103 vom vedea finalul!!!!"
    },
    {
      "name": "Milica Olteanu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu votez nu hoti"
    },
    {
      "name": "Drago\u0219 Lucian 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Costica Irimia a day",
      "text": "NU VOTAM CU MINCINOSI NOI V CU SERIOSI"
    },
    {
      "name": "Vasile Bodnariuc 2 days",
      "text": "PE ACE\u0218TI NEMERNICII TR\u0102D\u0102TORII PERVER\u0218I NICI C\u00C2INI MAIDANEZI NUMAI CRED \u0218I CRED C\u0102 \u0218I ROM\u00C2NII AU CONSTIENTIZAT C-AM CE HRAM POART\u0102 ACE\u0218TI POLITRUCI IDIO\u021AII DE 35 DE ANII.???"
    },
    {
      "name": "Ienei Elena 2 days",
      "text": "O revolu\u021Bie ?"
    },
    {
      "name": "Sangeorzean Letitia 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu \u0219i simion"
    },
    {
      "name": "Ion Osman 2 days",
      "text": "C\u0103lin G."
    },
    {
      "name": "Nelu Nelutu 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Daniela Balog 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Gigi Manea 2 days",
      "text": "Simion capul sus pieptul scos mergem \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Elena Cucu 2 days",
      "text": "Niciodaata pe mucusor"
    },
    {
      "name": "Doina Zadori 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Costica Irimia a day",
      "text": "TOTI CAZUTI DI AVION NOI VOTAM CU ?"
    },
    {
      "name": "Oprean Cornelia 2 days",
      "text": "Te pomene\u0219ti ca vor pune stampila pe Lasconi!"
    },
    {
      "name": "Violeta Andrei 2 days",
      "text": "Noi to\u021Bi votam GS CG11"
    },
    {
      "name": "Ioana Marciuc 2 days",
      "text": "Sa ne fereasca bunul Dumnezeu de asa om!"
    },
    {
      "name": "Florin Encica 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Elena Vieru 2 days",
      "text": "George Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Ilea Radu Teodor 2 days",
      "text": "Fiecare om are dreptul s\u0103 voteze pe cine vrea,nu pe cel care vre\u021Bi voi este alegerea lor"
    },
    {
      "name": "Costel Florean 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Neculai Cr\u0103ciun 2 days",
      "text": "Votez pt ai penaliza pe ce-i care au anulat alegerile....pt c\u0103 a\u0219a a vrut mu\u0219chi lor."
    },
    {
      "name": "Ciobanu Gheorghe 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Mina Chelici 2 days",
      "text": "Cu C\u0103lin Giorgescu vom vota"
    },
    {
      "name": "Elena Zamfir 2 days",
      "text": "Pe simion"
    },
    {
      "name": "Irina Calin 2 days",
      "text": "Votez calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Simona G\u00EEtman 2 days",
      "text": "Pe George Simion!"
    },
    {
      "name": "Gicanu Stanca 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Capsa Mariana Emiliana 2 days",
      "text": "George Simion cu Calin Georgescu .ei vor fii c\u00E2\u0219tig\u0103torii .."
    },
    {
      "name": "Maria Danicii 2 days",
      "text": "Pe George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Costel Comandariu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Antonella B\u0103nic\u0103 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Baciu Maria 2 days",
      "text": "Serios?! Se stie pe cine si ve ti vedea pe 4 Mai! Nu mai este mult..."
    },
    {
      "name": "Dumitru Constantin a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Nely Cimpan a day",
      "text": "Rom\u00E2nia \u021Bara ho\u021Bilor? Votam masiv Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219i dl Georgescu,premier! Pt \u00EEncepu, s-ar putea s\u0103 fie dl Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Dochita Angheloni 2 days",
      "text": "Giorge Simion"
    },
    {
      "name": "Nelu Enea 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Avadani Elena 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ioan Sacara 2 days",
      "text": "Doamne ajuta I tur"
    },
    {
      "name": "Ioan Avram 2 days",
      "text": "Marcel Ciolacu, pre\u0219edinte de covrig\u0103rie la Po\u0219ta C\u00E2ln\u0103u , Buz\u0103u sau Bolonjan pre\u0219edinte la Maco, pusta ungureasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Ana Croitoru 2 days",
      "text": "Giorge Simion"
    },
    {
      "name": "Emil Serban 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \n \u0219i punct nimeni altcineva c\u0103 nu se poate el este adev\u0103rat ales"
    },
    {
      "name": "Maria Baloi 2 days",
      "text": "Cu ponta"
    },
    {
      "name": "Marinica Sbierea 2 days",
      "text": "Avem pre\u0219edinte pe Calin"
    },
    {
      "name": "Mina Pitis 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte! Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Cretu 2 days",
      "text": "M\u0103 nu mai afi\u0219a\u021Bi persoane nemuri unde care nu apar\u021Bine poporului rom\u00E2n , s\u0103 fii foarte bine dus cu mintea s\u0103 accep\u021Bi un candidat cum se anun\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Olga G Gruia 2 days",
      "text": "Simion presedinte !"
    },
    {
      "name": "Cristinel Gusa 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \u0219i C\u0103lin Georgescu premier"
    },
    {
      "name": "Rita Ruja 2 days",
      "text": "Pune pe dracu cu prostiile voastre"
    },
    {
      "name": "Tatiana Groza 2 days",
      "text": "E greu de luat o hot\u0103r\u00E2re,ce pre\u0219edinte ,s\u0103 aleg ,orcum nici unu nu este pentru popor ,pentru tara ,de 35 de ani tot votam ,ca ar sa fie o schimbare,dar nimic ,asa ca nu votez nici unu ,s\u0103 nu-mi para r\u0103u!"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Pavel 2 days",
      "text": "Pe Simion Niciodata Mucusor suveranisti lui C\u0103lin Georgescu sunt ai lui Simion"
    },
    {
      "name": "Aurel Bostea a day",
      "text": "Simion presedimte este unica sansa a Rominiei tining cont ca e cu Georges u si o sa-l invite ft multe si bune pt popor"
    },
    {
      "name": "Stefania Marcosanu 2 days",
      "text": "Votez George Simion si dac\u00E0 totusise regia turul 2 C\u00E0lin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Terezyna Tery 2 days",
      "text": "C\u0103lin Simion votez"
    },
    {
      "name": "Ioan Hanganu 2 days",
      "text": "Simion restu la gunoi"
    },
    {
      "name": "Vasile Pandelea 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Olga Grigorov 2 days",
      "text": "Vom vota patriotii si iubitorii de neam"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Marian 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu votez \u0219i Simion George"
    },
    {
      "name": "Ion Visan a day",
      "text": "Da George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Silvia Cristea 2 days",
      "text": "C G presedinte"
    },
    {
      "name": "Olga Grigorov 2 days",
      "text": "Nu va mai spunem nimic."
    },
    {
      "name": "Maria Radu 2 days",
      "text": "Sa vedem"
    },
    {
      "name": "Vichi Vichi 2 days",
      "text": "Vot\u0103m masiv Simion pre\u0219edinte \u0219i C\u0103lin Georgescu premier"
    },
    {
      "name": "Nutica Elena 2 days",
      "text": "Pe niciunul"
    },
    {
      "name": "Craciun Stefan 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Neagu Neculina 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Bodrun 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte pentru C\u0103lin Georgescu."
    },
    {
      "name": "Iuliana Tomescu a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Petrica Spasenie 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Stanescu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maika Nu\u021Ba 2 days",
      "text": "George Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Lidia Aranuasz 2 days",
      "text": "Cu George Simion"
    },
    {
      "name": "Aurica Stoica 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Niculina Cristina Oprea 2 days",
      "text": "Stim noi cu cine vom vota , manipularea voastr\u0103 nu mai merge. Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Tbb Vali 2 days",
      "text": "Cu Simion"
    },
    {
      "name": "Constantin Sabin Trainea 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Lenna Croitoriu 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Stefana Nistor 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Cristina Condac 2 days",
      "text": "S\u00EEmion"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Katy 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Piroska Tatu Kosz 2 days",
      "text": "VOTAM MASIV SIMION S\u0102 SCAPAM DE TURUL 2"
    },
    {
      "name": "Ion Odobescu 2 days",
      "text": "Nu o sa m ai fie turul 2 Aleluia ."
    },
    {
      "name": "Octavian Pescaru 2 days",
      "text": "Vot simion"
    },
    {
      "name": "Lilioara Balin 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Manea Marineta 2 days",
      "text": "Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ninel Ghidan 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion"
    },
    {
      "name": "Vichi Victoria 2 days",
      "text": "Nuuu PSD PNL USR UDMR"
    },
    {
      "name": "Violeta Vasiliu 2 days",
      "text": "Restul nu au valori Pt popor doar pt ei \u00EEnsu\u0219i"
    },
    {
      "name": "Viorica Nistor 2 days",
      "text": "Voi vota George Simeon ... Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei ... Vreau o schimbare ... Sistemul acesta corupt( PSD )a fost 35 de ani la putere , le , este destul ..."
    },
    {
      "name": "Tinca Tinca 2 days",
      "text": "George. Simion. Inpreuna. Cu. Calin. Georgescu. Presedintele. Romaniei. Succes. Respect."
    },
    {
      "name": "Mari Anca 2 days",
      "text": "Vot Simion dc domnul C\u0103lin nu mai poate candida eu \u00EEmi doresc Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Gina Ionascu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu s -au George Simion!\nCei 5 la sut\u0103 care \u00EEl voteaz\u0103 pe Crin Antonescu sunt cu PSD ?\nNu se -au s\u0103turat de Ciolacu?"
    },
    {
      "name": "Petru Nelu 2 days",
      "text": "George simion"
    },
    {
      "name": "Viorica Bichis 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte, restul la pu\u0219c\u0103rie ca asta merita\u021Bi!! Ati reu\u0219it sa l \u00EEndep\u0103rtat ho\u021Bilor pe C\u0103lin Georgescu!!"
    },
    {
      "name": "Caliopia Ciortescu 2 days",
      "text": "Ordin\u0103ri sa plece C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Toderescu 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Ana Durca 2 days",
      "text": "Pe G .Simion ."
    },
    {
      "name": "Doini\u021Ba Cheser 2 days",
      "text": "Pe Georgescu"
    },
    {
      "name": "Costel Gargut 2 days",
      "text": "Simion Presedinte sau C\u0103lin Georgescu restu la Puscarie pe 20 de ani \u0219i confiscarea averilor pana la a 5 Generatie"
    },
    {
      "name": "Delia Pascoiu 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion!"
    },
    {
      "name": "Ilie Peter 2 days",
      "text": "Simion Calin"
    },
    {
      "name": "Ion Odobescu 2 days",
      "text": "Pe Simion 75 La suta ."
    },
    {
      "name": "Jeni Suta 2 days",
      "text": "E clar, pe Simion"
    },
    {
      "name": "Ilie Lazea 2 days",
      "text": "Simion \u0219tampila"
    },
    {
      "name": "Petru-Vasile Berende 2 days",
      "text": "Pe el!"
    },
    {
      "name": "Mutelut Hub\u0103r Maria 2 days",
      "text": "Simion George \u0026 C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Aurel Popiuc 2 days",
      "text": "Victor Ponta Prasedinte"
    },
    {
      "name": "Vio Du Vio 2 days",
      "text": "Toti Romanii de buna credinta votan\u021Bii lui C\u0103lin Georgescu punem \u0219tampila pe George Simion asa este corect si de bun simt .Simion presedinte Georgescu prim ministru ..veti vedea ca nu gre\u0219i\u021Bi.Doamne ajuta !\nceilalti din vechea conducere nu au ce c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Danica Milenkovic a day",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte, \u00EEn frunte cu C\u0103lin Georgescu."
    },
    {
      "name": "Valeria Moldoveanu 2 days",
      "text": "Pe G Simion vom pune Stampila"
    },
    {
      "name": "Lili Liliana 2 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Vasile Bortas 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ion Jieanu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei 1 Simion George pre\u0219edintele Rom\u00E2niei 2"
    },
    {
      "name": "Maria Costea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Giorgescu."
    },
    {
      "name": "Mioara Stoica 2 days",
      "text": "Ce spue\u021Bi -mi \u0219i mie \u0022ce s-a aflat\u0022."
    },
    {
      "name": "Rodi Tirnovean 2 days",
      "text": "Ce antipatici in afara de C\u0103lin g"
    },
    {
      "name": "Emilia Cioca Bor\u0219an a day",
      "text": "Punem stampila pe Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Constantin Rusei-Lupu 2 days",
      "text": "Votam,GS,votam,c\u00EEt,mai,masiv,anun\u021Ba\u021Bi,,rude,\u0219i,prieteni,sa voteze,George,Simion"
    },
    {
      "name": "Viorica Toapa Toapa 2 days",
      "text": "Calin\nGergescul...100/100.."
    },
    {
      "name": "Alxandru Robu 2 days",
      "text": "80 la sut\u0103 Simion"
    },
    {
      "name": "Mariana Preutescu 2 days",
      "text": "Votez Simion Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Farcas 2 days",
      "text": "VOT CG PRE\u0218EDINTE!!"
    },
    {
      "name": "Chira Stroe 2 days",
      "text": "Nu cred sa m ai astepte Simion un mare tradator."
    },
    {
      "name": "Chiscoci Florin 2 days",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Nina Oprea 2 days",
      "text": "Vot\u0103m CG pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Niculina Oprea 2 days",
      "text": "Pe Simion."
    },
    {
      "name": "B\u0103r\u0103gan Ioana 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Angela Bara 2 days",
      "text": "Pe SIMION"
    },
    {
      "name": "Bejenaru Miluca 2 days",
      "text": "C\u0103lin Giorgescu VOTEZ!"
    },
    {
      "name": "Marieta Baba 2 days",
      "text": "Pe Domnul Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Victoria Banicioiu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Doamne ajuta poporul ROM\u00C2N AMIN"
    },
    {
      "name": "Dumitru Jitaru 2 days",
      "text": "Votez George Simion presedinte nu mai vrem comunisti la putere \u0219i tr\u0103d\u0103tori de tara"
    },
    {
      "name": "Bolca Ioan 2 days",
      "text": "Normal cu george simion"
    },
    {
      "name": "Varvara Sima 2 days",
      "text": "Simion,desigur"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Pavel 2 days",
      "text": "Sondaj gresit"
    },
    {
      "name": "Ilie Juravle 2 days",
      "text": "Da maimu\u021Boiul la r\u0103coare, C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ninakimnana Nana 2 days",
      "text": "Simion desigur.Impreuna cu Georgescu formeaz\u0103 o echip\u0103"
    },
    {
      "name": "Fana Georgescu 2 days",
      "text": "Pe George Simion!"
    },
    {
      "name": "Nu\u021Ba M\u0103riu\u021Ba 2 days",
      "text": "Pe George Simion"
    },
    {
      "name": "Dan \u021A\u00EE\u021Baru 2 days",
      "text": "Vot simion C\u0103lin g"
    },
    {
      "name": "Doina Str\u0103teanu 2 days",
      "text": "Votez Simion \u0219i Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Nicu Anton 2 days",
      "text": "Spune\u021Bi prostii. Nu e nevoie de anali\u0219ti. Sunt un fel de rahat cu ap\u0103 rece. Oamenii s-au s\u0103turat de viata grea \u00EEn care ne-au b\u0103gat politi iernii dup\u0103 89. Nu mai suporta politicienii. Voia Georgescu. Acum vor tot ceea ce blameaz\u0103 sistemul . Orice numai\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iulian Zoltan 2 days",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Fenia Iacob Iacob Fenia 2 days",
      "text": "Vot.C.G.presedinte."
    },
    {
      "name": "Teodora Leuco 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Costel Diaconu 2 days",
      "text": "Cu SIMION."
    },
    {
      "name": "Rodica Botez 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dragos Ujeniuc 2 days",
      "text": "GS= CG votat."
    },
    {
      "name": "Filipache Tanase 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ionel Viorica 2 days",
      "text": "Simion calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ana Ilinca 23 hours",
      "text": "\u00CEn afar\u0103 de George Simion, nici unul nu merit\u0103 votul ,to\u021Bi la co\u0219ul de gunoi"
    },
    {
      "name": "Rita Tobias 2 days",
      "text": "Calin Georgescu sau Simion restul nu"
    },
    {
      "name": "Muntyanu Negimie a day",
      "text": "VOT SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Maria Ciornei Nicutariu 2 days",
      "text": "Simon. ...succes!!!!"
    },
    {
      "name": "Magda Maria 2 days",
      "text": "George Simion PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Ionel Gavrila 2 days",
      "text": "Nicusor nu"
    },
    {
      "name": "Georgeta Stefanescu Georgeta 2 days",
      "text": "SimionPresedinte Crin cioban La oi nu este nevoie de el Hotii"
    },
    {
      "name": "Ana Tarta 13 hours",
      "text": "Pe Ponta"
    },
    {
      "name": "Bela Barabas a day",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur"
    },
    {
      "name": "C Tin Popic 2 days",
      "text": "Am votat odat\u0103"
    },
    {
      "name": "Doru Bu\u0163u 2 days",
      "text": "Vot pentru Simion"
    },
    {
      "name": "Gabi Hegyesi 2 days",
      "text": "Votez Calin Georgescu pe el pun stampila Nu in alt\u0103 parte"
    },
    {
      "name": "Mariana Stan 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte \u0219i domnul Georgescu prim ministru"
    },
    {
      "name": "Georgeta Mocanu 2 days",
      "text": "George Simion, evident !Doar nu vom vota cu m\u0103sc\u0103rici ceilal\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bejera 2 days",
      "text": "La Jilava"
    },
    {
      "name": "Petru Nelu 2 days",
      "text": "Ca pe calin georgescu premier"
    },
    {
      "name": "Lucica Bucuresteau 2 days",
      "text": "Victor PONTA VOT DE 10000000000 DE ORI"
    },
    {
      "name": "Gina Dinisor a day",
      "text": "Cine pune stampila pe Mucusor \u00EEnseamn\u0103 c\u0103 este un nebun care are dea face cu un om f\u0103r\u0103 bun simt f\u0103r\u0103 competenta \u0219i f\u0103r\u0103 nici un plan a. Distrus Capitala a facut o lada de gunoi Afara cu el la sapa \u00EEn Mina"
    },
    {
      "name": "Zamfira Varga 2 days",
      "text": "Daca lati oprit pe Georgescu vom merge cu George nu va place rima mie da c\u0103 sunt ROMANI ADEVARATI"
    },
    {
      "name": "Elena Pavelescu 2 days",
      "text": "Votam AUR George Simion."
    },
    {
      "name": "Ana Nicolici 2 days",
      "text": "Nicu\u0219or nu poate conduce un sector la Bucure\u0219ti da p\u0103i o \u021Bar\u0103 ar fi de r\u00E2sul curci!"
    },
    {
      "name": "Tudora Violeta 2 days",
      "text": "Cum face\u021Bi, de le \u0219ti\u021Bi voi pe toate?"
    },
    {
      "name": "Lica Silvia Prepeli\u021B\u0103 2 days",
      "text": "George Simion C\u0103lin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Anika Ghiocel 2 days",
      "text": "VOTAM.SIMION"
    },
    {
      "name": "Aurica Stoica 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te s\u0103 vot\u0103m a\u0219a ceva, George Simion va fi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei ales de popor, C\u0103lin Georgescu premier!"
    },
    {
      "name": "Valentin Filip a day",
      "text": "PE SIMION GEORGE POZI\u021AIA 1 PENTRU C\u0102 PE C\u0102LIN GEORHESCU L-AU ARANJAT."
    },
    {
      "name": "Maria Marton 2 days",
      "text": "CALIN GIORGESCU"
    },
    {
      "name": "Gigi Roncioiu 2 days",
      "text": "Voi. Nu vede\u021Bi ce mutre proaste. Pe cine sa punem stampila ca se alege praful de noi"
    },
    {
      "name": "Ioan Gaspar a day",
      "text": "Nicu\u0219or la jilava"
    },
    {
      "name": "Vasilica Lefter 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ciofica Corina 2 days",
      "text": "Simion c\u00E2\u0219tig\u0103tor......"
    },
    {
      "name": "Rada Visinovschi 2 days",
      "text": "Votam Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Marian Calin 2 days",
      "text": "Pe George Simion pentru c\u0103 de facto \u00EEl vot\u0103m pe C\u0103lin Georgescu. AUR este interfa\u021Ba lul C G."
    },
    {
      "name": "Luis Catalin Cioanc\u0103 2 days",
      "text": "Normal,pe George Simion!"
    },
    {
      "name": "Marianna Bozaian 2 days",
      "text": "Niciodata\nNicusor!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Gligor 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion dac\u0103 nul termin\u0103 si pe el ll vir pe Pota gasca lor s\u0103 nu fac\u0103 ousc\u0103rie"
    },
    {
      "name": "Vasile Mija 2 days",
      "text": "Pe mata!"
    },
    {
      "name": "Bzn Bznn 2 days",
      "text": "Pe CG"
    },
    {
      "name": "Marcel Bonea 2 days",
      "text": "GS 55% PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Ilenuta Panait 2 days",
      "text": "Votam masiv Simion"
    },
    {
      "name": "Dumitru Fulga 2 days",
      "text": "George Simion votam masiv"
    },
    {
      "name": "Turturica Ligurar 2 days",
      "text": "Ponta presedinte"
    },
    {
      "name": "Tatiana Bungiu 2 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Caramet Mihai 2 days",
      "text": "Al\u0103turi de Calin Georgescu \u0219i George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan 2 days",
      "text": "Restul sunt ni\u0219te nemernici \u00EEnpu\u021Bi\u021Bi sorosi\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Ana Minzat 2 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Drago\u0219 Lucian 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Ciorica Floarea 2 days",
      "text": "Simion George votez Schimbare fra\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Giorgica Matei 2 days",
      "text": "Evident!,George Simion."
    },
    {
      "name": "Marin Danut B\u00EElc 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ileana Ileana 2 days",
      "text": "Votul este secret punem atunci stampila"
    },
    {
      "name": "Violeta Bica 2 days",
      "text": "Pun stampila peSimion pre\u0219edintele romaniei"
    },
    {
      "name": "Costica Lacatus 2 days",
      "text": "Vot. Victor. Ponta. Presedinte"
    },
    {
      "name": "Elena Ghilan 6 hours",
      "text": "CG pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Lucia Lazar 2 days",
      "text": "C\u0103lin. Gorgescu"
    },
    {
      "name": "Dumitru Mury 2 days",
      "text": "PE SIMION"
    },
    {
      "name": "Emy Murea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu, el poate salva tara de la dezastru! P\u0103cat ca unii nu se g\u00E2ndesc la viitorul copiilor nostrii!!"
    },
    {
      "name": "Daniel Graur 2 days",
      "text": "Oare pe cine?"
    },
    {
      "name": "Roxana Capota 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Boros 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele votat."
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "Calin georgescu si ponta"
    },
    {
      "name": "Mihail Ananie 2 days",
      "text": "Pe Simion"
    },
    {
      "name": "Silvia Poenaru 2 days",
      "text": "Adic\u0103 votan\u021Bii lui CG ar vota \u00EEn mare m\u0103sur\u0103 cu cel care l-a tras pe sfoar\u0103 pe acesta \u0219i s-a folosit de emo\u021Bia creata \u00EEn r\u00E2ndul electoratului pt a-\u0219i cre\u0219te el masa de votan\u021Bi?! \n Adic\u0103 cu \n GS?!"
    },
    {
      "name": "Elena Leno 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Dumitru Dorobat 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Aurelia Filip 2 days",
      "text": "C\u00E2nd te love\u0219te la cap aiurezi...."
    },
    {
      "name": "Alexandrina Asaftei 2 days",
      "text": "Nu vot\u0103m pe nimeni dec\u00EEt partidul Aur democrat C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele \u021B\u0103ri Rom\u00E2ne Doamne Ajut\u0103 s-au George Simion"
    },
    {
      "name": "Lupulet Gica 2 days",
      "text": "Nu mai duce\u021Bi aleg\u0103tori \u00EEn eroare \u0219ti\u021Bi. Ce-ati f\u0103cut. Pana. Acum"
    },
    {
      "name": "Dorina Vasluianu 2 days",
      "text": "Pe VICTOR PONTA \u00CEL VOTEZ"
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "De mincinosi sant satula calin georgescun"
    },
    {
      "name": "Ioana Surugiu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte \u0219tanpila pe Simion logic nu?"
    },
    {
      "name": "Aurel Ion 2 days",
      "text": "Votez Simion pre\u0219edinte sa moara to\u021Bi din PSD PNL UDMR \u0219i usr"
    },
    {
      "name": "Virginia Stefaroi a day",
      "text": "Sondaje mincinoase si manipulatoare, de unde stiti voi cu exactitate cum vor vota sustinatorii lui CG, stiu ei nu voi !"
    },
    {
      "name": "Ioana Ioana 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte nu \u0103la"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Andriescu 2 days",
      "text": "Manipularea pe fa\u021B\u0103"
    },
    {
      "name": "Paula Toma 2 days",
      "text": "Votam jos mafia PSD PNL UDMR USR, votam GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Ioan Dabija 2 days",
      "text": "Desen\u0103m un p\u0103trat \u0219i scriem C G apoi punem stampila ,c\u0103 merit\u0103 s\u0103 aib\u0103 Rom\u00E2nii un pre\u0219edinte cu capu pe umeri \u0219i s\u0103 duc\u0103 \u021Bar\u0103 la liman pe in drum bun .S\u0103 ne ajute Dumnezeu ."
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Saxan 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte! Va c\u00E2\u0219tiga din primul tur cu mult peste to\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Tu\u0163\u0103 Gheorghe 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte, restul sunt oamenii sistemului"
    },
    {
      "name": "Matri Patraucean 2 days",
      "text": "Dl.Simion pre\u0219edinte !!"
    },
    {
      "name": "Marinica Sbierea 2 days",
      "text": "Javre ordinare"
    },
    {
      "name": "Chivuta Panta 2 days",
      "text": "Singurul care merita este Gerge Simion daca la-ti alungat pe D-nul Gergescu"
    },
    {
      "name": "Ion Bujr 2 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Elena Vieru 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 Mucusor"
    },
    {
      "name": "Neacsu Mircea 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte \u0219i C\u0103lin Georgescu premier"
    },
    {
      "name": "David Asavoaie 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte \u0219i Georgescu premier Rom\u00E2niei atunci vom avea o imagine \u0219i o tradi\u021Bie Rom\u00E2neasc\u0103 Adev\u0103rat\u0103 de\u0219teapt\u0103-te \u0219tiutorii marca PSD sistemul vechi umile\u0219te Poporul Rom\u00E2nesc."
    },
    {
      "name": "Niculina Adochitei 2 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Emilia Ciobanu 2 days",
      "text": "Pe Simion clar."
    },
    {
      "name": "Tica Maghiar 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte \u0219i Georgescu premier !!\nAsta \u00EEmi doresc eu ,c-a argument ;\nFiindc\u0103 \u00EEn ultimi 35 anii nu au guvernat deloc ,,pe restul \u00EEi \u0219tim foarte bine de ce sunt \u00EEn stare !"
    },
    {
      "name": "Anica Kozma 2 days",
      "text": "Ieu pun stampila pe Nicusor poste mai scoate un puisori de bolovan si covrig sa ma cac cind ieste frig"
    },
    {
      "name": "Adrian Hera 2 days",
      "text": "Pe Simion \u2026 Georgescu"
    },
    {
      "name": "Elena Ursache 2 days",
      "text": "Cine votezi \u00EEnafara de Simion ,sunt tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103 \u0219i neam .Nu doresc binele \u021B\u0103rii \u0219i al poporului ."
    },
    {
      "name": "Golea Constantin 2 days",
      "text": "Mar\u0219 jigodie ordinar\u0103 s\u0103-\u021Bi d\u0103m muie to\u021Bi cei care voteaz\u0103 C\u0103lin Georgescu presedinte noi vot\u0103m masiv George simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Dumitru S\u00EErca 2 days",
      "text": "Votez cu Gheorghe Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei dac\u0103 ho\u021Bi \u0219i tr\u0103d\u0103tori de neam \u0219i \u021Bar\u0103 iau interzis candidatura la C\u0103lin Georgescu ori cum dac\u0103 Simion va ie\u0219i pre\u0219edinte C\u0103lin Georgescu prim-ministru for\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Avram 2 days",
      "text": "Pe George Simion"
    },
    {
      "name": "Antonio Felicita 2 days",
      "text": "Cu Simion, clar!"
    },
    {
      "name": "Ion Dumitru 2 days",
      "text": "George Simion Votez victorie"
    },
    {
      "name": "Badea Marian 2 days",
      "text": "Ho\u021Bi poporului joac\u0103 patru contra unu hai popor rom\u00E2n s\u0103-l vot\u0103m pe George Simion masiv s\u0103i d\u0103m jos pe ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Maria Danci 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Lucia Blana 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Mihai Barfa a day",
      "text": "George simion obligatoriu"
    },
    {
      "name": "Andrei Florica 2 days",
      "text": "Dreptate, Adev\u0103r, Credin\u021B\u0103!Noi vrem pace nu r\u0103zboi! Separarea puterilor in stat ! Vot George Simion Vot C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte .!"
    },
    {
      "name": "Ion Obreja 2 days",
      "text": "AUR DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "HeIpss TlmeNews 2 days",
      "text": "Antena 3 este un BORDEL mai jegos dec\u00E2t unul clandestin din cartierul FERENTARI ,dusmanii poporului"
    },
    {
      "name": "Valeria Moldoveanu 2 days",
      "text": "NU VA INTERESEAZA PE VOI CEI CARE ATI DISTRUS O TARA DE 35 DE ANI .TINETI CU DINTII SI VA IESTE FRICA UNDEI LEGEA 18 ASTA OSA DO MINE IN CURIND VA COMVINE SA U NU ASA SA FIE .DESTUL PE AICI NU SETRECE CIT DE CURUND.NICI NU STITI VOI CE VA ASTEAPTA AMIN"
    },
    {
      "name": "Mitica Doman 2 days",
      "text": "Cel care are ideile \u0219i va face ce a f\u0103cut Vlad \u021AEPE\u0218."
    },
    {
      "name": "Marina Ciocoi 2 days",
      "text": "Da eu pun \u0219tampila pe George Simion vrei o schimbare sistemul trebuie \u00EEndep\u0103rtat de la putere."
    },
    {
      "name": "Ion Peptan 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Rodica Lovin 2 days",
      "text": "Un ho\u021B ordinar"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Tamas 2 days",
      "text": "Aur GS pre\u0219edinte cg premier"
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie 2 days",
      "text": "George simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Gicu Paraschiv 2 days",
      "text": "DA. MARE. VITA. SI. CEI CA EL. SICTIR CU. ANTICIPATIE."
    },
    {
      "name": "Florin Gabor a day",
      "text": "Antena 3 doar minciuni"
    },
    {
      "name": "Lucretia Jeler 2 days",
      "text": "G SIMION SI C GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Tutu Mihai 2 days",
      "text": "Bai tara lui tata nu ai ghicit ,mai trage odat\u0103 dar sa nu te a\u0219tep\u021Bi s\u0103-\u021Bi ias\u0103 c\u0103 rom\u00E2nii vor doar suveranistii ,pricepi ."
    },
    {
      "name": "Maria Livia 2 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Carmen Cr\u0103ciunescu 2 days",
      "text": "Pe Simion vor pune \u0219tampila pe Aur"
    },
    {
      "name": "Ion Dogaru 2 days",
      "text": "F\u0103r\u0103..."
    },
    {
      "name": "Eugen David 2 days",
      "text": "Ce putem face altceva dec\u00E2t s\u0103 alegem r\u0103ul cel mai mic!"
    },
    {
      "name": "Ion Suditu 2 days",
      "text": "Simion 67%"
    },
    {
      "name": "Zamy Zamora a day",
      "text": "VOT\u0102M TOT NEAMUL GEORGE SIMION ,\nPRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI !!!"
    },
    {
      "name": "Ion Iova 2 days",
      "text": "Dac\u0103 nu se poate Georgescu cum a votat poporul, George Simion! Nu voi vota candidatul partidele de la guvernare complici la anularea alegerilor \u0219i nici a\u0219a zi\u0219i independen\u021Bi ! Voi vota Poporul Rom\u00E2n!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Adub 2 days",
      "text": "Numai George Simion cu echipa lui poate scoate \u021Bara din haosul care a fost creiat de guvernan\u021Bi corup\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 2 days",
      "text": "VOTAM cu GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Costel Raileanu 2 days",
      "text": "Vot\u0103m schimbarea. GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE. Dreptate pentru Rom\u00E2nia. Turul 2 \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Ana Dumitriu 2 days",
      "text": "Simion la pu\u0219c\u0103rie sarlatanule hotule banditule javra spurcata"
    },
    {
      "name": "Nicolescu Elena 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU sau George Simion unul din cei doi vedem care e treaba.....!@"
    },
    {
      "name": "Maria Bologa 2 days",
      "text": "GEORGESCU PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Vili Smada 2 days",
      "text": "AFAR\u0102 DE GEORGE SIMION NU MAI GUNOIE NU MAI PLEVA SOCETATI."
    },
    {
      "name": "Nicolae Staicu 2 days",
      "text": "Votam Simion pre\u0219edinte calin Georgescu prim ministru restu securisti sug pula"
    },
    {
      "name": "P FA Andrei 2 days",
      "text": "Un sondaj de cacat"
    },
    {
      "name": "Geta Mihai 2 days",
      "text": "Pe George Simion pun stampila. S\u0103 sc\u0103p\u0103m de voi odat\u0103 pentru totdeauna: PSD, PNL, USR SI UDMR. S\u0103 nu mai auzim de voi, ne-am s\u0103turat."
    },
    {
      "name": "Elena Guga 2 days",
      "text": "Ce bancuri r\u0103suflate!!!!!"
    },
    {
      "name": "Bogdaniuc Mircea 2 days",
      "text": "Gheorghe Simion Pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Radu Dicu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRESEDINTE AL ROM\u00C2NIEI! CEILAL\u021AI SUNT MARIONETELE SISTEMULUI PSD PNL UDMR SI USR!"
    },
    {
      "name": "Mariana Iosif Schmidt a day",
      "text": "SUSTIN VOTAM GEORGE SIMION VREM SCHIMBARE DOAMNE AJUTA NE SA SCAPAM DE ACE\u0218TI NEMERNICI HO\u021AI \u0218I TR\u0102D\u0102TORI CARE SIAU B\u0102TUT JOC DE POPOR \u0218I \u021AAR\u0102 35 DE ANI"
    },
    {
      "name": "Elena Petre 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte votat"
    },
    {
      "name": "Buni Buni 2 days",
      "text": "Domnul C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Andrei Andrei 2 days",
      "text": "BA BULANGIILOR DIN SISTEM TOTI ROMANI CU MINTEA SANATOASA VOTEAZA SIMION TOTI CARE L- AM VOTAT PE PRESEDINTELE ALES DE POPOR DOM, CALIN GEORGESCU ACUM AL VOTAM PE SIM\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iuliu Arpas 2 days",
      "text": "Simion Presedinte josPsd Pnl Usr Udmr ati ciuruit Romania"
    },
    {
      "name": "Stefan Buzoeanu 2 days",
      "text": "ESTE FOARTE LIMPEDE SI DE BUN SIM\u021A ! VOT MASIV GEORGE SIMION PRESEDINTE !\n GEORGE SIMION PRESEDINTE DIN PRIMUL TUR !"
    },
    {
      "name": "Tanta Badea 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedintele Romaniei"
    },
    {
      "name": "Manea Ion 2 days",
      "text": "Nu mai pune\u021Bi stampila pe satani\u0219tii de dreapta penal\u0103 care timp de 30 de ani au jefuit \u0219i capusat Romania la ordinul str\u0103inilor \u0219i a licuriciului mason sorosist american care vor distrugerea Rom\u00E2niei \u0219i rom\u00E2nii sa ramina sclavii lor."
    },
    {
      "name": "Dumitru Leanca 22 hours",
      "text": "Pa SIMION PRE\u0218EDINTE al Rom\u00E2niei for\u021B\u0103 Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Livia Pop 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Rotariu a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Mariana Romasc a day",
      "text": "Vot C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Marinel Burtan 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Nana Badiu 2 days",
      "text": "Votez calin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Delia Astelean 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Kati Polgar 2 days",
      "text": "Vot c\u00E2lin Georgescu pre\u0219edintele nostru"
    },
    {
      "name": "Maranescu Elizabeta Ely 2 days",
      "text": "Votez George Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Rozica Cioranu Gama 2 days",
      "text": "Cui ma ii da\u021Bi da lui Mucusor ,vai de capul nostru ,de rasul lumii suntem, numai handicapa\u021Bi avem, Simion pre\u0219edinte cu C\u0103lin Georgescu, doamne ajuta!!"
    },
    {
      "name": "Ildiko Nagy 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!!!!"
    },
    {
      "name": "Ciur Stela a day",
      "text": "Votez George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Nicuta Danila a day",
      "text": "Vot George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Eugenia Gulu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Elena Cica 2 days",
      "text": "Turul 2 Napoiii CALIN GEORGESCU PRESEDINTEL ROMINIEIII"
    },
    {
      "name": "Doina Dorofte 2 days",
      "text": "George Simion, pre\u0219edinte! Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Lenu\u021Ba C\u0103ldare 2 days",
      "text": "Simion Presedinte \u0219i Calin Georgescu premier"
    },
    {
      "name": "Lucian Maxim 2 days",
      "text": "NU PUNE BOTU\u0027, ROM\u00C2NE! KAKAOLU DE LA LATRINA 3. N-ARE CE C\u0102UTA MUCEA LA COTOROCENI. E EVREU, \u0218I DE-AIA NI-L BAG\u0102 PE G\u00C2T. FI\u021AI PATRIO\u021AI, NU PUNE\u021AI BOTUL LA LATRINA 3!"
    },
    {
      "name": "Maria Stefan a day",
      "text": "Vot C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Lucica Becichi a day",
      "text": "Pe George Simion bine\u00EEn\u021Beles CG1"
    },
    {
      "name": "Maria Agafitei 2 days",
      "text": "Vot George Simion Pre\u0219edinte Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Luminita Hert 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Cretu 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRESEDINTE."
    },
    {
      "name": "Vlady Vlady 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE deoarece \u00EEl sus\u021Bine \u0219i domn C\u0102LIN GEORGESCU"
    },
    {
      "name": "Cornelia Stoenica Storenica 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI DOAMNE AJUTA."
    },
    {
      "name": "Morcan Elena 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Martin Burlacu a day",
      "text": "Da George Simion Pre\u0219edinte..."
    },
    {
      "name": "Ioana Groza 2 days",
      "text": "Nu le \u0219ti\u021Bi voi pe toate,o sa ave\u021Bi surprize foarte mari la alegeri,vom fi mul\u021Bi care votam din r\u0103zbunare!"
    },
    {
      "name": "Geta Far\u021Badi 2 days",
      "text": "Pe CG VOM VOTA PRESEDINTELE ROMANIEI SA TERMINAT CU HOTII NU-I MAI VREA POPORUL JEGURI DE DOI BANI"
    },
    {
      "name": "Elena Ursache 2 days",
      "text": "Punem stampila pe George Simion = Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Zaharia Draganescu 2 days",
      "text": "George Simon presedintele Rom\u00E2niei la alegerile preziden\u021Biale"
    },
    {
      "name": "Mariana Diaconu 2 days",
      "text": "Votez George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nela Fantu 2 hours",
      "text": "Pe C\u0103lin Georgescu \u0219i turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Dorin Dorin a day",
      "text": "Pe mucu\u015For c\u0103 se \u00EEmbrac\u0103 cu tricolorul"
    },
    {
      "name": "Verginica Dumitru a day",
      "text": "Crrd ca esti cel mai mare prost cum crezi ca um suveranist va vota un sorosist nu mai manca c...t"
    },
    {
      "name": "Maria Roza 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU \u0218I SIMION"
    },
    {
      "name": "Ruxandra Bogdan 2 days",
      "text": "Pe C\u0103lin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Filip Elena 2 days",
      "text": "Votez AUR GEORGE SIMION, SUCCES C\u00C0LIN GEORGESCU POPORUL ROM\u00CEN ARE NEVOIE DE VO\u0130, DOAMNE binecuv\u00EEnteaz\u00E0 ROM\u00CEN\u0130A."
    },
    {
      "name": "Cristescu Eugen 2 days",
      "text": ",,vot candidatul sistemului ,MUCUSOR dan \u0022 !!!!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Nicu Cinaru 2 days",
      "text": "Sa aflat ca m\u00EEnca\u021Bi C....T"
    },
    {
      "name": "Elena Ion 2 days",
      "text": "Pe ala s\u0103-l duce\u021Bi la voi acas\u0103! Mascaricilor prosti!"
    },
    {
      "name": "Gelu Apetrei a day",
      "text": "Muie ,mult\u0103 muie,tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103 \u0219i de neam.Votez George Simion ,s\u0103 v\u0103 b\u0103g\u0103m la pu\u0219c\u0103rie pe via\u021B\u0103,pentru \u00EEnalt\u0103 tr\u0103dare ho\u021Bilor \u0219i criminalilor,,,,,a\u021Bi uitat de covid? c\u00EE\u021Bi Ulmeni a\u021Bi omor\u00E2t,\u00EEn a\u0219a zisa pandemie? ,,,,,noi nam uitat c\u0103 nea\u021Bi b\u0103gat mor\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maryan Godino a day",
      "text": "Da! George Simion pre\u0219edinte pro CG ministru de interne KOVACS Valer ! Solu\u021Bia contra sistemului !!"
    },
    {
      "name": "Muntenasu Genoveva 2 days",
      "text": "Domnul Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Constantin Munteanu 2 days",
      "text": "TURUL DOI \u00CENAPOI !\nF\u0103r\u0103 TURUL DOI democra\u021Bie \u00EEn Rom\u00E2nia ESTE ZERO !\nDEMISIA guvernului ilegitim \u0219i a CCR !"
    },
    {
      "name": "Elena Ivascu 2 days",
      "text": "Vot\u0103m masiv SIMION PRESEDINTE ."
    },
    {
      "name": "Anton Husanu 2 days",
      "text": "Cum ne vom orienta?:, vom vota \u00EEmpotriva mafiei, care au v\u00E2ndut \u021Bara noastr\u0103 timp de treizecisicinci de ani"
    },
    {
      "name": "Lucian Cimpoeru 2 days",
      "text": "SIMION VOTEZ PRESEDINTELE ROMANILOR !!"
    },
    {
      "name": "Maria Margulescu 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte egal C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Geta Caramida 2 days",
      "text": "Mucusorule ,cu to\u021Bi banii t\u0103i e\u0219ti pierdut ! Hai,ha,ha\nvorba prietenului t\u0103u Iohanis?. Sictir pentru am\u00E2ndoi!"
    },
    {
      "name": "Tanta Aldea 2 days",
      "text": "Pe george Simion al\u0103turi de C\u0103lin Georgescu AUR \u0219i POT PENTRU ROM\u00C2NIA pentru LIBERTATE \u0219i DEMOCRA\u021AIE pentru copiii \u0219i nepo\u021Bii no\u0219trii pentru SUVERANISTI"
    },
    {
      "name": "Moldovan Eugen 2 days",
      "text": "Vot\u0103m C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Silvia Serban 2 days",
      "text": "DEOARECE NU ESTE C\u0102LIN GEORGESCU, VOI VOTA GEORGE SIMION !!!"
    },
    {
      "name": "Lucica Ion 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte! Nu mai scoate-\u021Bi voi la mezat toate lichelele c\u0103 nu mai stric\u0103 nimeni votul pe ei!"
    },
    {
      "name": "Ani Stefan 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!!!"
    },
    {
      "name": "Aurica Vladulescu 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ioan Frent 2 days",
      "text": "SCRIEM CU PIZXU C GEORGESCU FACEM CHENASR PATRAT SI PUNEM STAMPILA"
    },
    {
      "name": "Geta Podasca 2 days",
      "text": "Dac\u0103 \u00EEi analizezi dup\u0103 fizionomie ,caracterul demonstrat ,niciunul nu merita votul"
    },
    {
      "name": "Lucian Maxim 2 days",
      "text": "MINCIUNI \u0218I MANIPULARE! latrina 3 se scald\u0103 \u00EEn kakaolu!"
    },
    {
      "name": "Sandu Nichitu\u0219 a day",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Tanta Aldea 2 days",
      "text": "Ei trei vor salva poporul rom\u00E2n uni\u021Bi vom \u00EEnvinge"
    },
    {
      "name": "Ionel Bard 2 days",
      "text": "VOT\u0102M GEORGE SIMION PRESEDINTE AL ROMANIEI JOS GLOBALISMUL."
    },
    {
      "name": "Gigi Radu 2 days",
      "text": "Simion 52% restu gunoaie la jilava"
    },
    {
      "name": "Alexandru Cretu 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ilie George 2 days",
      "text": "SIMION , MUC ESTE , O MIZERIE !!!! NU UITA\u021AI , CE A PROMIS \u0218I A \u00CEMPU\u021AIT CAPITALA !!!!! S\u0102 PLECE , UNDE L- A N\u0102SCUT , M\u0102SA !!!"
    },
    {
      "name": "Vali Furnica 2 days",
      "text": "Forzza suveranisti Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "David Asavoaie 2 days",
      "text": "Vr\u0103jeal\u0103 de marca PSD sistemul vechi umile\u0219te Poporul Rom\u00E2nesc."
    },
    {
      "name": "Tina Carabulea 2 days",
      "text": "Ne-am s\u0103turat de mincino\u0219i votez schimbare GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Titi Pavel 2 days",
      "text": "DE UNDE A\u021AI AFLAT M\u0102 GUNOAIELOR?"
    },
    {
      "name": "Florenta Radu 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Violeta Turlan 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Emilia Sab\u0103u 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vayle Vasyle a day",
      "text": "Cine voteaz\u0103 AUR prime\u0219te pentru 5 ani....."
    },
    {
      "name": "Luchian M Oltita 2 days",
      "text": "Domnul C\u0103lin Georgescu Pre\u015Fedintele Rom\u00E2niei!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan C\u00EErlan 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Gina Voicu 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI !"
    },
    {
      "name": "Gic\u0103 Gic\u0103 2 days",
      "text": "Vot Simion ,se \u0219tie !"
    },
    {
      "name": "Lucian Dima a day",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Alexandruiorga Sandu 2 days",
      "text": "G. Simion. Pre\u0219edinte. ."
    },
    {
      "name": "Liliana Bivol 21 hours",
      "text": "George Simon."
    },
    {
      "name": "Iulian Zaharia 7 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Nicolae Dobre 9 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Gigi Toader 12 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Rodica Pavel 19 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Cornel Mihalache a day",
      "text": "G S"
    },
    {
      "name": "Patrascu Ion a day",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Albulescu Elena a day",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Butiu a day",
      "text": "GS"
    },
    {
      "name": "Anisoara Mica a day",
      "text": "George"
    },
    {
      "name": "Fune Fune a day",
      "text": "GS"
    },
    {
      "name": "Tudor Fanel 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Romanitan Constanta 2 days",
      "text": "Simion!"
    },
    {
      "name": "Soare Florina 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Andras Kiss 2 days",
      "text": "Vot Simion"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Batranu 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Valeria Florescu 2 days",
      "text": "Simion vot"
    },
    {
      "name": "Nicolaie N Nicu 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Marian Culea 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Palada Emil 2 days",
      "text": "George Simion!"
    },
    {
      "name": "Fabian Ferent Levente 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Nicuta Claudia 2 days",
      "text": "Simon"
    },
    {
      "name": "Giorgica Gaura 2 days",
      "text": "Votez Calin Georgescu PRESEDINTE si AUR"
    },
    {
      "name": "Cristian Radu 2 days",
      "text": "Simion."
    },
    {
      "name": "Stela Denistela 2 days",
      "text": "Simion."
    },
    {
      "name": "Manuela Baicu 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Morar Valerica 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Fanica Constantin 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Pop 2 days",
      "text": "Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Doina Dogaru 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Negrescu Ion 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Adrian Costan 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Iulia Niculai 2 days",
      "text": "GS"
    },
    {
      "name": "Pop Moldovan Maria 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Maria Vostinar 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Bandila Emilian 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Solomon Salomea 2 days",
      "text": "G Simion"
    },
    {
      "name": "Marusia Ciabrun a day",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Liviu Ovidiu Pop 2 days",
      "text": "Simion."
    },
    {
      "name": "Mihaela Alecu 2 days",
      "text": "GS."
    },
    {
      "name": "Georgeta Iacob 2 days",
      "text": "G S"
    },
    {
      "name": "Munteanu Cristian Iulian 2 days",
      "text": "VOT SIMION!!!"
    },
    {
      "name": "Rodica Cocirla 2 days",
      "text": "C.G"
    },
    {
      "name": "Marian Grindeanu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRESEDINTE PRIMUL TUR!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Parva 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE ALATURI DE GEORGESCU!"
    },
    {
      "name": "Rodica Dragan 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION ,SUSTIN C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Emi Persteniuc 2 days",
      "text": "Vot GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE"
    }
  ],
  "message": null
}