{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0KBkuNErD8VUfbzsk84D6DcBPAyoor1nahZkswAdAdoXpqBCi2gUdxGDJWDZEkL64l",
  "comments": [
    {
      "name": "Lilipo Lilipo Escu 2 days",
      "text": "ADEVARUL GOL-GOLUT, FOR\u021A\u0102 DIANA !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Teodora Costescu 2 days",
      "text": "Excelent! Exact asa este!\nEu am l\u0103sat un comentariu asem\u0103n\u0103tor mai scurt ieri!\nAm \u00EEncredere ca rolul Dianei, este totu\u0219i sus\u021Binut de for\u021Ba imensa Dumnezeiasc\u0103 \u0219i doar EI O SA INFAPTUIASCA M\u0102RE\u021AIA DIANEI !"
    },
    {
      "name": "Maricica Petrica 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana \u0219i SOS s\u0103 fi\u021Bi uniti noi o parte care am \u00EEn\u021Beles suntem l\u00EEng\u0103 voi."
    },
    {
      "name": "Maricica Petrica 2 days",
      "text": "Asta este purul adevar ,ii supata pe to\u021Bi pro\u0219tii care nu \u00EEn\u021Beleg ce ne a\u0219teapt\u0103,la tv spune sa votam to\u021Bi tr\u0103d\u0103torii care au fost de 35 de ani plus Simion care este aceea\u0219i mizerie."
    },
    {
      "name": "Atena Carmen 2 days",
      "text": "N-am nimic cu ea cind mai zice cite-o sudalm\u0103 cind \u0219i cind - dar nu \u00EEn public, nu \u00EEn strad\u0103, nu la microfon...pentru c\u0103 o aude toat\u0103 lumea, chiar \u0219i cei care o iubesc, iar obiceiul de injura/blestema murd\u0103re\u0219te eticheta din ochii celor ce-o plac. Sa \u00EEn\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Magda Hanescu 2 days",
      "text": "Este sigura care merita sa fie presedinte."
    },
    {
      "name": "Vero Ilinca 2 days",
      "text": "Sunt \u00EEn acela\u0219i asentiment. Respect Diana \u0219i cei trezi\u021Bi...."
    },
    {
      "name": "Dorica Ica Tilea 2 days",
      "text": "Ca s\u0103 fii prost \u0219i s\u0103 mai \u0219i semnalizezi este foarte grav .Oricum prostia se vede de la distan\u021B\u0103, problema nu este asta .\u0218tim ca santem \u00EEnconjura\u021Bi de prosti ,idio\u021Bi \u0219i incompeten\u021Bi. Problema mare este ca se \u00EEnmul\u021Besc \u0219i \u00EEnc\u0103 cu pa\u0219i repezi .Este o dif\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Savloschi Maria 2 days",
      "text": "Da se adresa celor care au min\u021Bit-o , care au \u00EEnjurat-o , care o ur\u0103sc , nu celor care o iubeau \u0219i o iubesc ! Dar este greu s\u0103 \u00EEn\u021Belegi ceva ce nu \u00EE\u021Bi este dat s\u0103 \u00EEn\u021Belegi ! Poate \u00EEn alt\u0103 via\u021B\u0103 !!"
    },
    {
      "name": "Camelia Timofte 2 days",
      "text": "Pu\u021Bini vor \u00EEn\u021Belege,ca de obicei\u2026"
    },
    {
      "name": "Liana Turda 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 domul Georgescu nu ne-a f\u0103cut prosti amibe oi \u0219i a\u0219a mai departe!"
    },
    {
      "name": "Savloschi Maria 2 days",
      "text": "P\u0103cat de noi vom fi condu\u0219i de aceia\u0219i tr\u0103d\u0103tori de neam \u0219i \u021Bar\u0103 !! A \u00EEncercat s\u0103 ne salveze dar \u2026. nu ne este dat !! Nu !! Degeaba a b\u0103tut la u\u0219i \u00EEnchise !! Cu at\u00E2\u021Bia du\u0219manii \u00EEn jurul d\u00E2nsei at\u00E2t s-a putut !! Vor urma zile grele !! P\u0103cat !! P\u0103cat de \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Zamfira Oprica 2 days",
      "text": "Mul\u021Bi ignora\u021Bi \u0219i trufasi pe aicea,Diana este geniala,putetnica,muri\u021Bi de ciuda!"
    },
    {
      "name": "Petronela Elena 2 days",
      "text": "RESPECT DIANA !\nFOR\u021AA SOS!BINELE \u00CENTOTDEAUNA INVINGE R\u00C5UL!"
    },
    {
      "name": "Geanina Sterescu 2 days",
      "text": "Respect maxim doamna Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial"
    },
    {
      "name": "Mary Damian 2 days",
      "text": "Respect \u015Fi admira\u021Bie Doamna Diana"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Gorewski 2 days",
      "text": "To\u021Bi sunt prosti.\nDar tu \u00EEn ce categorie intri \u00EEn Diplomatie zero??"
    },
    {
      "name": "Iolanda Szabo Schuller 2 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Loredana Lory Silic\u0103 2 days",
      "text": "Exact.vb aia:te sim\u021Bi, treaba ta"
    },
    {
      "name": "Turcu Maria 2 days",
      "text": "Respect si admiratie domnule Gabi Mihaila ,respect pentru inteligenta si curajul dumneavoastra.\nDoar cei inzestrati de Dumnezeu, fac un pas inainte si se arunca direct in prima linie de front pentru a invinge inamicul,doar cei inteligenti sunt capabil\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nico Nic 2 days",
      "text": "Excelent comentariu!!!\nA\u0219a cred \u0219i simt \u0219i eu.\nMereu al\u0103turi de Diana,singura \u0219ans\u0103 pentru salvarea Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Dona Octavia Mocanu 2 days",
      "text": "Lipsa de respect pentru Calin Geoegescu a provocat caderea.ei definitiva!"
    },
    {
      "name": "Anca Bostan 2 days",
      "text": "Da marele adevar doare pe cei care il ignora dar nu pe goti"
    },
    {
      "name": "MariaMirila Maria 2 days",
      "text": "Respect admira\u021Bie \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate Diana Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Calta Perdida 2 days",
      "text": "EU stimez aceasta femeie de 5 ani ,o urmaresc incontinu fiecare cuvant spus din inima pt tara pt romani ,stima doamna Diana presedinte Dumnezeu sa fie langa dv in fiecare clipa din di si noapte"
    },
    {
      "name": "Doina Dragomir 2 days",
      "text": "Ave\u021Bi perfect\u0103 dreptate \u0219i sunt cu totul de acord cu ceea ce a\u021Bi scris aici! Cei str\u00E2mbi nu se vor \u00EEndrepta de bun\u0103 voie sau cu vorb\u0103 bun\u0103 pentru c\u0103 prea au tr\u0103it \u00EEn huzur \u0219i nu \u00EEn\u021Beleg celor care au luptat pentru o bucat\u0103 de p\u00E2ine \u0219i pentru un petic d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ana Ana 2 days",
      "text": "Singura persoana care merita respect deosebit ! Te iubim Diana !!!"
    },
    {
      "name": "Dana Bucur 2 days",
      "text": "Fiecare dintre noi, avem discern\u0103m\u00E2nt, sa alegem...in cazul in care ,mai au loc alegeri...sa vot\u0103m pe cel,cea ,care ne reprezinta si iubeste Rom\u00E2nia \u0219i poporul rom\u00E2n...e bine s\u0103 fim serio\u0219i si sa nu intr\u0103m \u00EEn polemici inutile...\u0022C\u0103ci atunci cand se ri\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorel Biliboaca 15 hours",
      "text": "\u00CEnjurii care nu folosesc la nimic doar alung\u0103 oamenii!!"
    },
    {
      "name": "Innes Flores 2 days",
      "text": "Fix pe sufletul sj sim\u021Birea mea!Asta I realitatea crunta"
    },
    {
      "name": "Victoria Boanta 2 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 cuvinte!"
    },
    {
      "name": "Maria Leu 2 days",
      "text": "Foarte pu\u021Bini vor \u00EEn\u021Belege, pentru c\u0103 este un articol lung \u0219i le este lene s\u0103 \u00EEl citeasc\u0103 \n,iar dintre cei care totu\u0219i se vor \u00EEncumeta, mul\u021Bi nu vor \u00EEn\u021Belege nimic din ce au citit!"
    },
    {
      "name": "Irina Corne 2 days",
      "text": "Cu Diana p\u00E2n\u0103 la moarte,adev\u0103rul v\u0103 \u00EEnvinge, Dumnezeu nu doarme \u0219i nici un bate cu bita."
    },
    {
      "name": "Petrescu Iuliana 2 days",
      "text": "Dac\u0103 erau vreunii de\u0219tep\u021Bi, poporul rom\u00E2n nu ajungea \u00EEn halul \u00EEn care este.\nM\u0103car unul dac\u0103 era de\u0219tept cu adev\u0103rat, reu\u0219ea s\u0103 organizeze ceva pa\u0219nic \u0219i eficient."
    },
    {
      "name": "Valentina Preda 2 days",
      "text": "Cea mai buna analiza f\u0103cut\u0103 ! Suntem multi care o iubim \u0219i nu o p\u0103r\u0103sim. P\u00E2n\u0103 la cap\u0103t cu Diana"
    },
    {
      "name": "Domnica Hedes a day",
      "text": "Dac\u0103 votez George Simion domna se va sup\u0103ra dar merita sa fie pre\u0219edinte \u0219i este cu domnul C\u0103lin Georgescu viitor premier Nu trebuia ca domna Dians sa se contrazic\u0103 cu respectivi era mai solid forma\u021Biunea suveranistilor !"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 2 days",
      "text": "Respect \u0219i deosebita pre\u021Buire."
    },
    {
      "name": "Maria Vacari a day",
      "text": "Rispect si Felicitari doamna Diana Ivanovic Sosoaca Domnul sa va ocroteasca."
    },
    {
      "name": "Elena Topala a day",
      "text": "DIANA, UNIC\u0102"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ccia 2 days",
      "text": "Eo am \u00EEn\u021Beles, l am distribuit poate s-or lumina \u0219i al\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Irina Dana Lupu 2 days",
      "text": "Amin!"
    },
    {
      "name": "Alis Popa 2 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Adi Hopsitar 2 days",
      "text": "Vai de capul meu. Mai oameni buni voi chiar v\u0103 sim\u021Bi\u021Bi mai bine c\u00E2nd v\u0103 jigni\u021Bi reciproc. Fiecare cu p\u0103rerea lui dar se poate vorbi \u0219i discuta omene\u0219te"
    },
    {
      "name": "Gabriela Enea 2 days",
      "text": "DE DUMINICA TOMII!\nCei care \u021Bine\u021Bi cu CG, cu Simion, cu alt candidat merge\u021Bi pe paginile lor.\nNu veni\u021Bi pe pagina DIS ca s\u0103 va \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian Bartha 2 days",
      "text": "Cu intro acela, iar ai dat-o de gard, stimabil-o. De asta s-a \u00EEndep\u0103rtat lumea de tine , jigne\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Angelica Racariu 2 days",
      "text": "SUPER DESCRIERE 100/100"
    },
    {
      "name": "Adi Mocuta 2 days",
      "text": "Din nefericire multora le este fric\u0101 de adev\u0101r."
    },
    {
      "name": "Ion Ionita 2 days",
      "text": "Mare adev\u0103r spui,cu stim\u0103 \u0219i respect,vom \u00EEnvinge,"
    },
    {
      "name": "Tina Pan\u0103 2 days",
      "text": "Noi prosti te am votat de esti acolo sti ca nasu vede o.data vezi ca si.la presidential.."
    },
    {
      "name": "Qestii Adev\u0103rate 2 days",
      "text": "C\u00E2t adev\u0103r... Trist din p\u0103cate"
    },
    {
      "name": "Amariei Sorin 2 days",
      "text": "Bun\u0103 ziua doamna Diana Numele meu este Amariei Sorin \u0219i sunt Ardelean sau mai bine moldovean altoit \u00EEn Ardeal acum re\u00EEntors de pe meleaguri str\u0103ine am decis s\u0103 reocup \u00EEmpreun\u0103 cu al\u021Bii mul\u021Bi vetrele dacilor din Apuseni se constat\u0103 deja a fi un fenomen \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Rodicaa 7 hours",
      "text": "D\u0130ANA ESTE PRE\u015EEDINTELE ADEV\u00C2RAT CARE SALVEAZ\u00C2. POPORUL ROM\u00C2N \u015E\u0130 \u021AARA RO"
    },
    {
      "name": "Mimi Pindaru 2 days",
      "text": "Dup\u0103 alegeri nici avocat nu o sa mai fie asta!"
    },
    {
      "name": "Gloria Cristina Barbalata a day",
      "text": "Ceea ce trebuia s\u0103 fac\u0103 Diana \u0218o\u0219oac\u0103, la timpul potrivit, nu a f\u0103cut! Dup\u0103 ce i-a fost interzis\u0103 candidatura \u0219i s-a calificat pentru gurul 2 C\u0103lin Georgescu, cu lacrimi \u00EEn ochi a declarat c\u0103-l va sus\u021Bine pe C\u0103lin Georgescu, apoi a \u00EEnceput, a\u0219a din se\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cervenak Gheorghe a day",
      "text": "Tu e\u0219ti de\u0219teapt\u0103"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Prodan 2 days",
      "text": "Fara jigniri nu se poate ?"
    },
    {
      "name": "Sofia Adakaleh 2 days",
      "text": "Prea multe vorbe care nu aduc nimic concret pt schimbarea in bine a tzarii si prea se considera destepti cei care privesc poporul de sus"
    },
    {
      "name": "Ichtyandru Otel a day",
      "text": "Am din ce in ce mai mult convingerea c\u0103 cea mai mare parte dintre rom\u00E2ni sunt anestezia\u021Bi, pentru c\u0103 nu mai vad ori nu pot distinge, c\u0103 am c\u0103zut \u00EEn pr\u0103pastie \u0219i nici acum in ceasul al treisprezecelea, nu reu\u0219esc s\u0103 \u00EE\u0219i deschid\u0103 mintea, \u0219i s\u0103 se de\u0219tept\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fanti Mengoni 2 days",
      "text": "Apreciez !"
    },
    {
      "name": "Eleonora Cornea 2 days",
      "text": "Eleonora cornea Dumnezeu tat\u0103l nostru s\u0103 ne ocroteasc\u0103 \u0219i s\u0103 ne dia \u00EEn\u021Belepciune s\u0103 facem voia tat\u0103lui nostru Dumnezeu pentru c\u0103 va veni \u0219i nota de plat\u0103 pentru faptele fie c\u0103ruia \u00EEn parte nu este nimic f\u0103r\u0103 de plat\u0103 dar toate la timpul lor Dumnezeu t\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marina Mihalachi 2 days",
      "text": "\u00CENTOTDEAUNA FOR\u021AA S.O.S. ,SUS INIMA DOAMNA DIANA!\n\u2698\uFE0F\n\u2698\uFE0F\n\u2698\uFE0F"
    },
    {
      "name": "Iulian Dumitrache 2 days",
      "text": "Orice om pe lumea asta are un talent,unii sunt f\u0103cu\u021Bi s\u0103 fie doctori, al\u021Bii mecanici, al\u021Bii agricultori,etc.mai sunt o categorie,oratorii.astia sunt \u0219i ei pe categorii.gen Ple\u0219u care captiveaz\u0103 audien\u021Ba prin cultur\u0103 \u0219i mod de exprimare,obositorii care \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantin Vilau a day",
      "text": "A\u0219a s\u0103 dea Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Constantina Dragu Banu a day",
      "text": "Sunt unul dintre p\u0103tr\u0103\u021Bele.\nAve\u021Bi dreptate."
    },
    {
      "name": "Vasilica Chirita 2 days",
      "text": "C\u00E2\u021Bi din ace\u0219tia (persoane ) ave\u021Bi pe l\u00E2ng\u0103 d-voastr\u0103 ? M\u0103 bucur tare mult c\u0103 le mai bag\u0103 ,a\u0219a c\u00E2teodat\u0103 , pumnul \u00EEn gur\u0103 celor care v\u0103 aduc jigniri referitoare la faptul c\u0103 sunte\u021Bi supraponderal\u0103 \u0219i v\u0103 fac url\u0103toare .Sunt at\u00E2t de idio\u021Bi c\u0103 nu \u0219tiu ce\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stahie Cristian 2 days",
      "text": "Are perfecta dreptate"
    },
    {
      "name": "Gicanu Gicanu 2 days",
      "text": "Acest maestru, Manaila de fapt ce este? Eu sunt mai prost \u0219i nu \u00EEn\u021Beleg ,maestru ,me\u0219ter sau maistru eu cred maistru \u0219i dac\u0103 \u00EE\u0219i p\u0103stra vocabularul de maestru p\u00E2n\u0103 la final poate c\u0103 a\u0219 fi citit p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t ,dar scursur\u0103 nu are ce c\u0103uta \u00EEn limbajul \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Tatiana Elenaivascu a day",
      "text": "Foarte adev\u0103rat tot respectul For\u021B\u0103 pe mai departe"
    },
    {
      "name": "Mery Merylyna 2 days",
      "text": "Te iubim Diana (Xena)\n aici se vad amibele dupa comentarile care le lasa"
    },
    {
      "name": "Elena Perpegel a day",
      "text": "Adevaruuuuul \u00EEnvinge totdeauna!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Viorica Bodea 2 days",
      "text": "Prea multa jertf\u0103 pentru un popor de amibe."
    },
    {
      "name": "Simona Mona 2 days",
      "text": "Oamenii inteligen\u021Bi nu pierd timpul cu nimicuri !"
    },
    {
      "name": "Floarea Iovicin 2 days",
      "text": "Dac\u0103 sc\u0103p\u0103m de prosti se echilibreaz\u0103 planeta, prostii at\u00E2rn\u0103 greu , scuip\u0103 semin\u021Be, arunca chi\u0219toacele pe jos, \u00EE\u0219i las\u0103 animalele libere s\u0103-\u0219i fac\u0103 nevoile pe trotuare, parcuri \u0219i gr\u0103dini! O dat\u0103 cu plecarea tr\u0103d\u0103torilor \u0219i ho\u021Bilor s\u0103 plece \u0219i prostii\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ileana Sima 2 days",
      "text": "Corect ! \u021Aintit si ochit ! Cine are cap sa inteleaga ! P\u0103tr\u0103\u021Belul cu Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial l-am pus si la primul vot, p\u0103tr\u0103\u021Belul cu numele ei il pun si acum!Cu bunul Dumnezeu \u00EEnainte ! Mult curaj ,respect \u0219i pace! Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Mary Dinca 2 days",
      "text": "O t\u00E2rla de pro\u0219ti care voteaz\u0103 nu \u0219tiu ce pentru un kg ulei \u0219i 1 kg de zah\u0103r...A\u0219a s\u0103 v\u0103 ajute dumnezeu...Sunte\u021Bi incon\u0219tienti c\u0103 dup\u0103 ce vota\u021Bi nu v\u0103 mai d\u0103 nimic...Ve-\u021Bi tr\u0103i \u00EEn continuare f\u0103r\u0103 nimic..."
    },
    {
      "name": "Rodica Balanescu 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Stelian Colt 2 days",
      "text": "C\u00E2nd le dai pielea \u00EEnapoi s\u0103 \u00EEi \u00EEnumeri"
    },
    {
      "name": "Angela Maria Marie\u0219 2 days",
      "text": "Eu o urm\u0103resc de c\u00E2nd a debutat \u00EEn politic\u0103, dar \u00EEn ultima vreme a devenit mai agresiv\u0103 ceea ce nu o avantajeaz\u0103. Pentru mine nu conteaz\u0103, eu \u00EEn\u021Beleg ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103! Numai bine v\u0103 doresc!"
    },
    {
      "name": "Alex Emil Popescu 2 days",
      "text": "Pai si nu are dreptate?! Mai ales ca asta constat si eu de cativa ani, mai exact de peste 5 ani cu apogeul PlanDemonic pana azi. Unde naiba o fi Trezirea In Constiinta ca eu nu o vad. Poate exista si n-o vad eu, dar mi-o arata cineva cu multumirile an\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasile Melinte 2 days",
      "text": "Camelia Timofte V\u0103d c\u0103 aprecia\u021Bi comentariul meu dar nu da\u021Bi nici un r\u0103spuns.Care este cauza?"
    },
    {
      "name": "Silvia Matei 7 hours",
      "text": "Stilul lasa de dorit !"
    },
    {
      "name": "Viorica Covenciuc 2 days",
      "text": "C\u00E0lin Georgescu Presedinte Romania"
    },
    {
      "name": "Corina Radu 2 days",
      "text": "Diana Presedinte"
    },
    {
      "name": "Rodica Barta 2 days",
      "text": "Nino! Nino! Gui\u021B, Gui\u021B, Groh, Groh cu SOS de... cacao."
    },
    {
      "name": "Caramela Caramela a day",
      "text": "Felicit\u0103ri omule pt acest discur poate asa se vor trezi prostii poate asa vor vedea si altii ca Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial are dreptate in tot ce spune adica pt cei adormi\u021Bi doamne trezestei la realitate pe acesti dobitoci amin"
    },
    {
      "name": "Viorica Viorica 2 days",
      "text": "Respect doamna Diana"
    },
    {
      "name": "Dorina Godra 2 days",
      "text": "Tu esti singura desteapta din Rom\u00E2nia\u2026circaro!!!!"
    },
    {
      "name": "Liliana Crisan 2 days",
      "text": "Adev\u0103rat spus!"
    },
    {
      "name": "Gina Stanciu 2 days",
      "text": "Vai capul!!!!! Mai trezi\u021Bi va oameni buni \u0219i l\u0103sa\u021Bi o pe Diana \u00EEn pace cu ale ei \u0219i g\u00E2ndi\u021Bi va la voi!"
    },
    {
      "name": "Viorica Vinte-Tohanean a day",
      "text": "Bine spus,sper sa asculte cat mai m,ulti si sa o inteleaga,pana nu i prea tarziu.Putere fata draga."
    },
    {
      "name": "Simona Fratila 2 days",
      "text": "Mul\u021Bi o sus\u021Binem dar nu depinde doar de noi."
    },
    {
      "name": "Popa Rodica 2 days",
      "text": "Forta Diana.Forta SOS!!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Botezatu 2 days",
      "text": "Prostul..CA prostul poate fi fericit....cei bolnavi de ura se devoreaza singuri !!"
    },
    {
      "name": "Victor Tulbure 2 days",
      "text": "CINE ISI FACE TATA CINE ISI DA LUI ISI DA TATA AMIN"
    },
    {
      "name": "Anca Ungureanu 2 days",
      "text": "Cam are dreptate, omul asta, zice cam dur despre o realitate la fel de dura!"
    },
    {
      "name": "Standinu Dinu 2 days",
      "text": "Imi pare nespus de rau ca te-am votat la europarlamentare"
    },
    {
      "name": "Ioana Chioveanu 2 days",
      "text": "Diana are calitatile ei.Nu insa calitatea de LIDER.Cu atit mai putin,OM de STAT.Este o urlatoare care s-a supraestimat inbolnavindu-se de putere.Cu un asemenea limbaj si comportament public chiar daca ar fi fos sustinuta masiv n-ar fi avut nici un pic \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Simona Popescu 2 days",
      "text": "Degeaba totul...Observand toate cate s au intamplat,am ajuns la concluzia ca nu politicienii(buni sau nu),sunt problema,ci atitudinea poporului fata de politicieni,,Politicienii nu ar putea face nimic fara girul poporului,pentru ca nu se inscauneaza si\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Grigore 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 Romania \u0219i poporul rom\u00E2n de pretutindeni !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Barbu 2 days",
      "text": "Amibele nici nu se deranjeaz\u0103 s\u0103 citeasc\u0103 c\u0103 nu meri\u021Bi... Diana , o mahalagioaic\u0103 care face parte din sistem...sper \u0219i m\u0103 rog sa nu ajungi pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei c\u0103 nu meri\u021Bi !!!"
    },
    {
      "name": "Mioara Zota 2 days",
      "text": "Sunt destui prosti, mama prostilor este mereu gravida."
    },
    {
      "name": "Virginia Cojocaru a day",
      "text": "Am fost de acord intru-totul cu problemele de fond pe care le-a prezentat,dar niciodat\u0103 cu acele manifest\u0103ri agresive,care au cobor\u00E2t-o mult in sondaje!"
    },
    {
      "name": "Iulian Dumitrache 2 days",
      "text": "Cam se mut\u0103 dintr-o barc\u0103 in alta."
    },
    {
      "name": "Emese Osz 2 days",
      "text": "Forta Diana esti un inger trimis printre noi ,cu asa o bunatate si\ncredinta"
    },
    {
      "name": "Cory Corina 2 days",
      "text": "O, Doamne!"
    },
    {
      "name": "Viorica C Veronica 2 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 nu demult v-am ascultat absolut toate videoclipurile, emisiunile TV, am pierdut zile \u0219i nop\u021Bi pentru a v\u0103 asculta, v-am idolatrizat, pentru mine a\u021Bi fost totul, de c\u00E2nd a\u021Bi \u00EEnceput s\u0103 jigni\u021Bi electoratul \u0219i candida\u021Bii foarte ur\u00E2t \u0219i \u00EEn fiecare zi,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Romica Ifteme 2 days",
      "text": "Un \u00EEntreg roman!"
    },
    {
      "name": "Petru Velescu 2 days",
      "text": "Sec\u0103tur\u0103 e\u0219ti tu nu Calin Georgescu,este un om de o rar\u0103 cultura boule"
    },
    {
      "name": "Iuliana Olteanu 2 days",
      "text": "Diana determinare, demnitate, onoare si curaj a ajuns acolo unde II este locul.. Un om puternic are mereu cuvintele potrivite pt toti.. SANATATE!"
    },
    {
      "name": "Cristina Fulga 2 days",
      "text": "Da, bine zice D-nul Mih\u0103il\u0103!\nBravo, m\u0103 r\u0103core\u0219te\u2026!"
    },
    {
      "name": "Valeria Roca 2 days",
      "text": "Eu sunt curioas\u0103 c\u00E2\u021Bi au citit toat\u0103 postarea ?? C\u0103 de comentat comenteaz\u0103 mul\u021Bi, dar de citit c\u00E2\u021Bi au citit??"
    },
    {
      "name": "Karmen Karmen a day",
      "text": "Diana este, f\u0103r\u0103 \u00EEndoial\u0103, o patrioat\u0103 deosebit\u0103, al c\u0103rei devotament \u0219i dragoste pentru \u021Bar\u0103 merit\u0103 apreciere \u0219i respect. \u00CEns\u0103, \u00EEmi permit s\u0103 adaug o mic\u0103 observa\u021Bie: \u00EEn viziunea mea, Dumnezeu nu ur\u0103\u0219te \u0219i nu jigne\u0219te. Energia negativ\u0103 generat\u0103 de sen\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Kristyana Kryss 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana!"
    },
    {
      "name": "Safira Mihai 2 days",
      "text": "am apreciat-o mereu pe Diana Sosoaca pentru faptul ca a avut curajul de a scoate la iveala mereu adevaruri care se doreau ascunse de catre clasa politica aflata la putere.\nCu doua lucruri nu sunt de acord:\n- #Ca #femeie, i-ar trebui o prezenta mai fe\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ssilvia Topan 2 days",
      "text": "O realitate cruda,si le e frica oamenilor sa o vada si continua sa traiasa intr-o iluzie.Doamne ajuto pe Diana in tot ce face..."
    },
    {
      "name": "Elena Cojocaru 2 days",
      "text": "Mare dreptate \u0219i adev\u0103r, gr\u0103ie\u0219ti!!!!"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Gabi Mihaila ,marsi cap sec"
    },
    {
      "name": "Margareta Cornea 2 days",
      "text": "DRAGII MEI! EU AM O VORB\u0102 .. !\n\u201C CINE SE ASEAM\u0102N\u0102 \u2026\nSE ADUN\u0102\u2026\u2026\u201D\nF\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Robert Alexandru 2 days",
      "text": "De acord."
    },
    {
      "name": "Jenic\u0103 Dobre 2 days",
      "text": "CRED C\u0102 DIANA A FOST O FOARTE BUN\u0102 ELEV\u0102 \n C\u00C2ND RAZA SOARELUI AJUNS PE LUCIUL APEI LA MALUL M\u0102RII UNDE VEI PRIMI \u00CEN DAR CLOROFILA VIE\u021AII DRAGOSTE IUBIRE FERICIRE AER OXIGEN CLOROFILA VIE\u021AII \u00CEN GR\u0102DINA CASEI E COPACUL"
    },
    {
      "name": "Marinela Renate Azzola 2 days",
      "text": "Diana are dreptate..."
    },
    {
      "name": "Luminita Dobrescu 2 days",
      "text": "PROST E ALA CARE SPUNE ! Mi-e tare mil\u0103 de cea care scrie aceste t\u00E2mpenii !"
    },
    {
      "name": "Paulina Ionescu 2 days",
      "text": "Mul\u021Bumim d na scumpa! Dumnezeu sa fie cu dvs \u0219i cu to\u021Bi care vor binelea tari Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "OV Vio OV Vio 2 days",
      "text": "Forza Diana va respect pentru tot ceea ce faceti pentru tara ci nu pentru to\u021Bi prostii"
    },
    {
      "name": "Kaizer Soze 2 days",
      "text": "Nu faceti altceva decat sa subminati miscarea suveranista. Deci in mod ligic faceti parte din una din cele doua categorii: 1) Ignoranti si creduli ai sistemului si ii faceti jocul din convingerea ca sistemul brea binele oamenilor.. sau 2) Sarlatani d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Porumbaru Ecaterina 2 days",
      "text": "Diploma\u021Bia,\u00EEnvinge de\u0219tept\u0103ciunea."
    },
    {
      "name": "Ileana Barbu 2 days",
      "text": "Excelent rechizitoriu , care vine \u00EEn \u00EEnt\u00E2mpinarea g\u00E2ndurilor noastre , a celor care am mai beneficiat de o educa\u021Bie de buna calitate \u0219i care am \u00EEn\u021Beles de la \u00EEnceput ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 \u00EEn jurul nostru . \u00CEn\u021Beleg sentimentul de frustrare al Dianei Sosoaca ce\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gina Albu 2 days",
      "text": "A fost foarte placut sa te ascult iarasi. Respect si dragoste neconditionata am intotdeauna ptr dumneavoastra."
    },
    {
      "name": "Georgeta Pacuraru 2 days",
      "text": "Te iubim Diana !"
    },
    {
      "name": "Mariana Mihalache 2 days",
      "text": "Felicit\u0103ri dl Gabi Mih\u0103il\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Maxim Florin a day",
      "text": "M\u0103 da ce ave\u021Bi cu Simion c\u0103 \u0103la nici nu va baga in seam\u0103 ? Ce ave\u021Bi cu rom\u00E2nii de ii jigni\u021Bi \u0219i \u00EEi face\u021Bi \u00EEn toate felurile ? Pai voi crede\u021Bi c\u0103 la urm\u0103toarele alegeri mai trece\u021Bi pragul de 5 la sut\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Mariana Alex Constantinescu 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te,at\u00E2ta r\u0103utate? De ce doamna Iovanovici?"
    },
    {
      "name": "Florica Criste 2 days",
      "text": "DUMNEZEU Bunul Sa Fie Cu Noi Amin"
    },
    {
      "name": "Felicia Munteanu 2 days",
      "text": "Urma\u021Bi o \u0219i fi\u021Bi ca ea,ave\u021Bi toate \u0219ansele sa cobor\u00E2\u021Bi pe toboganul pe care crede\u021Bi voi ca l a\u021Bi preg\u0103tit pt al\u021Bii.Cei ce jignesc pe ei se \u00EEmproa\u0219c\u0103.Acest comportament nu poate fi dec\u00E2t a celor frustra\u021Bi \u0219i mai ales \u00EEntuneca\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Medi Grad 2 days",
      "text": "Sa va fie rusine ca nu acum ci de multe ori faceti poporul PROSTnu este frumos o asemenea atitudine.Ve ti pierde mult.Respectati prosti daca dv sunteti desteapta."
    },
    {
      "name": "Mariana Mihu 2 days",
      "text": "Vou\u0103 va place cineva care nu spune nimic concret, \u0219i nu face nimic, \u00EEn plandemie cine s-a zb\u0103tut sa va arate planul ocultei de rarire a populatiei, dar cind a descins \u00EEntr-un spital cu b\u0103tr\u00E2ni Covida\u021Bi, intubati \u0219i \u021Binu\u021Bi la 12 grade, care urmau sa-\u0219i \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "ElenaGiuseppe Billeci 2 days",
      "text": "Avem presedinte votat validarea turului 2.urgent Calin Georgescu presedintele nostru Ales dreptate pentru Romania nimeni nu l poate inlocui"
    },
    {
      "name": "Boanca Natalia 2 days",
      "text": "Exact a\u0219a g\u00E2ndesc \u0219i eu,parc\u0103 mi-a\u021Bi luat cuvintele din gur\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nelu Dulau a day",
      "text": "Respect Diana, suntem al\u0103turi de tine."
    },
    {
      "name": "Giovanna Udrea 2 days",
      "text": "Doamne ajuta!Doamna Diana Sosoaca este Iubita ca este singura care a luptat in acesti ani grei.Si de aceea o Iubesc si o respect."
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 2 days",
      "text": "Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial va rog sunati l pe maka ,are un prieten internat cu forta la obredgia..poate puteti sa l ajutati"
    },
    {
      "name": "Paval Constantin 2 days",
      "text": "Degiaba ai carte si nu sti s\u0101 te controlezi vei ajunge Presedinte c\u00EEnd va deveni Bunica mea fat\u0101 mare"
    },
    {
      "name": "Adina Vilceanu 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana Iovanovici-\u0218o\u0219oac\u0103 Dumnezeu s\u0103 te binecuv\u00E2nteze, te iubesc"
    },
    {
      "name": "Mery Chivu 2 days",
      "text": "Toata mahalaua ce faci spune tot despre tine cucoana, cu toata scoala ta si laudele de sine,indiferent cit de blamat poate fi un om ce doreste sa fie in fruntea tari si nu numai, asa vocabar de haita nu este admisibil,te ai inecat cu propriul venin!"
    },
    {
      "name": "Popovici Mihaela 2 days",
      "text": "Doamna Sosoaca, recunosc ca dac\u0103 a\u021Bi fi candidat v.as fi votat. Dar mai recunosc ca atunci cand vi s.a refuzat candidatura m.am resemnat \u0219i nu am luat nici o atitudine \u00EEn afara de a comenta pe FB. Curiozitatea mea este ca dintre to\u021Bi cei care jignesc \u00EE\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Abu Dhabi 2 days",
      "text": "Fereasca Dumnezeu! Un OM care blestema un popor nu e un OM credincios \n\u2026ce mi-a fost dat sa aud\u2026"
    },
    {
      "name": "Gina Albu 2 days",
      "text": "\u00CEn loc s\u0103 v\u0103 aduna\u021Bi to\u021Bi la comentarii, mai bine a\u021Bi vedea cine sunt, de fapt, cei care comenteaz\u0103 aiurea \u0219i, dac\u0103 \u00EEi cunoa\u0219te\u021Bi, \u00EEncerca\u021Bi s\u0103-i trezi\u021Bi.\nCel mai greu lucru este s\u0103 treze\u0219ti pe cineva din hipnoza creat\u0103 de satanisti prin ritualurile lo\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eliza Voicu 14 hours",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat! Doamne c\u00E2t ne mai rabzi? De 35 de ani a\u0219tept\u0103m un semn de la Tine, c\u0103 ne-ai iertat p\u0103catul pe care l-am f\u0103cut pe 25 decembrie 1989 , dar se pare c\u0103 nu s-a \u00EEmplinit vremea!"
    },
    {
      "name": "Mica Vintila 2 days",
      "text": "Am \u021Binut cu ea, nu m-am dus la preziden\u021Biale ca a fost ea exclusa, si? A venit \u0219i a jignit ca la usa cortului....nu am avut ocazia sa-l votez pe C\u0103lin Georgescu...dar dac\u0103 as avea ocazia as face-o cu cea mai mare \u00EEncredere, \u0219i cu frustrarea ca am fost \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Popa Florica 2 days",
      "text": "De ce nu-i nominalizeaz\u0103 ca \u0022distrugatori\u0022 \u0219i tradatori ai \u021B\u0103rii \u0219i pe Ciolacu , Ciuc\u0103 ....??"
    },
    {
      "name": "Aurelia Morar 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana!"
    },
    {
      "name": "Marcel Constantinescu 2 days",
      "text": "Stimabilo, ai reu\u0219it s\u0103-mi produci sil\u0103. E\u0219ti \u00EEn dizgra\u021Bia multora, care te-au simpatizat c\u00E2ndva pt principii."
    },
    {
      "name": "Marinela Dumitrescu 2 days",
      "text": "Mars, stoarfa,"
    },
    {
      "name": "Ana Mihali 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 pro\u0219tii nu vor \u00EEn\u021Belege din p\u0103cate \u0219i prea sunt manipula\u021Bi \u0219i prea pro\u0219ti sunt c\u0103 s or trezit la realitatea va fi prea t\u00E2rziu pentru copiii lor din p\u0103cate"
    },
    {
      "name": "Dorina Ramascanu 2 days",
      "text": "Va mai aduce\u021Bi aminte,\u00EEn s\u0103pt\u0103m\u00E2na patimilor?Cineva ,dup\u0103 ce a dat cu subsemnatul ,s-a adresat mul\u021Bimii:,,am o veste buna \u0219i una rea.Veste bun\u0103 este Hristos a \u00EEnviat!Vestea rea este Hristos a \u00EEnviat!\u0022Hai,georgistilor,descifra\u021Bi!Re\u021Bine\u021Bi:in s\u0103pt\u0103m\u00E2na patimilor."
    },
    {
      "name": "Cami Tismanar 2 days",
      "text": "Radiografia corect\u0103! Nu po\u021Bi cere ceva cuiva care nu are nimic ! Diana are dreptate!"
    },
    {
      "name": "Ionica Damian 2 days",
      "text": "Rechizitoriu pentru tine nu pentru prosti..\u0219colito,educato..."
    },
    {
      "name": "Camelia Sucaciu 2 days",
      "text": "Un nebun \u0103sta e\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Maria Dragomir 2 days",
      "text": "C\u00E2nd Dumnezeu vrea s\u0103 piard\u0103 un p\u0103c\u0103tos nu are nevoie s\u0103 - i fac\u0103 un rechizitoriu, ci \u00EEi ia min\u021Bile \u0219i se desfiin\u021Beaz\u0103 singur, cam a\u0219a se manifest\u0103 lucrurile \u00EEn cazul de fa\u021B\u0103, din ce \u00EEn ce e tot mai mult spa\u021Biu liber \u00EEn jur prin plecarea celor cu minte\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Laura Maria 2 days",
      "text": "FOR\u021AA SOS ROM\u00C2NIA! RESPECT \u0218I SUCCES DOAMN\u0102 SOSOACA DIANA PRE\u0218EDINTE! ESTE UNICA PERSOAN\u0102 CARE NE-A SPUS ADEV\u0102RUL A CEA CE SE \u00CENT\u00C2MPL\u0102 \u00CEN PARLAMENT!!! P\u00C2N\u0102 ACUM, NU AM AVUT HABAR!!! ESTE FOARTE DUREROS PENTRU DOAMNA DIANA SOSOACA, S\u0102 FIE JIGNITA, AV\u00C2ND\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Veronica 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana"
    },
    {
      "name": "Vlasceanu Teodora 2 days",
      "text": "Doar 431 de comentarii !?!?!?\nJalnic...."
    },
    {
      "name": "Ani Laura Ene 2 days",
      "text": "Dar domnul Corvin Lupu a spus c\u0103 95% din parlamentari nu sunt rom\u00E2ni a\u0219adar tr\u0103d\u0103torii de fapt nu sunt rom\u00E2ni."
    },
    {
      "name": "Constantinescu Paula 2 days",
      "text": "Situatia tarii noastre este atat de grava, incat nu poti face altceva decat sa Urlii, poate se mai trezesc oamenii. Sa punem gandul bun!"
    },
    {
      "name": "Coman Constantin 2 days",
      "text": "Forta diana..."
    },
    {
      "name": "Viorel Ene 2 days",
      "text": "Rechizitoriu pentru de\u0219tep\u021Bi. Sunte\u021Bi at\u00E2t de de\u0219tep\u021Bi \u00EEnc\u00E2t de\u0219ii prin \u00EEncerc\u0103rile voastre pentru ca num\u0103rul \u0022 pro\u0219tilor \u0022 s\u0103 scad\u0103, ei se \u00EEnmul\u021Besc."
    },
    {
      "name": "Camelia Ofileanu 2 days",
      "text": "DUMNEZEU SA V-A AJUT-E AN TOT CE FACETI PENTRU NOI ,PENTRU ROMANIA NOADTRA FRUMOASA!\n.\nDOAMNE AJUTA!"
    },
    {
      "name": "Ana Mihali 2 days",
      "text": "Aici ce am citit ce a scris e tot adev\u0103rat nu face deosebire poporul rom\u00E2n cine l ajut\u0103 \u0219i cine \u00EEl ap\u0103r\u0103 \u0219i cine se lupt\u0103 pentru el dar prost sunt \u0219i pro\u0219ti vor r\u0103m\u00E2ne \u0219i se merit\u0103 soart\u0103 din plin din p\u0103cate \u0219i Dumnezeu s\u0103 le dea mai r\u0103u ca merit\u0103 c\u0103 s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gica Botia a day",
      "text": "DIANA URLA DE ANI ,DAR CONCRET NIMIC.NU MA REPREZINTA."
    },
    {
      "name": "Ioana Oancea 2 days",
      "text": "CAT ADEVAR!"
    },
    {
      "name": "Doina Timofte 2 days",
      "text": "Femeia asta,are mari probleme...pentru ea,toti sunt prosti...cine o fi de\u0219teapt\u0103,doar ea?"
    },
    {
      "name": "Bece Florina a day",
      "text": "Respect \u0219i recuno\u0219tin\u021Ba."
    },
    {
      "name": "Viorel Drambarean 2 days",
      "text": "TARE de TOT!\nSPOVEDANIA E CA RATA LA BANC\u01CD !\nTREBUIE S\u01CD COTIZEZI !\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Valeria Gutu 2 days",
      "text": "Votam Dna Diana Iovanovici Sosoaca Pre\u0219edinte SOS Rom\u00E2nia felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Rita Nicolae a day",
      "text": "Tot respectul \u0219i toat\u0103 stima pt dv\nDumnezeu sa va binecuv\u00E2nteze pe dv \u0219i familia dv"
    },
    {
      "name": "Maria Cismasiu a day",
      "text": "Respect doamna Diana!"
    },
    {
      "name": "Meri Sfetcovici 2 days",
      "text": "C\u00E2nd ai luat-o razna, contra la tot , te-am p\u0103r\u0103sit \u0219i ca mine mul\u021Bi te-au l\u0103sat ! Poate sistemul te are la m\u00E2n\u0103 ,sau e\u0219ti bolnav\u0103???\nSau poate alt\u0103 \u0218o\u0219o ne atac\u0103 ????\nNu mai e\u0219ti ce-ai fost ! Ataci aiurea !!!"
    },
    {
      "name": "Elena Popa 2 days",
      "text": "UNIC\u0102!\nC\u00E2nd ne vom trezi,cred c\u0103 va fi prea t\u00E2rziu!\nNu mai merge cu \u0022frumosul \u0219i bini\u0219orul\u0022!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorica Viorica 2 days",
      "text": "Foarte adev\u0103rat ce spune Diana cea mai sincer\u0103 \u0219i cea mai de pre\u021B femeie ,puternica cu fric\u0103 de Dumnezeu ne spune mereu c\u0103 suntem du\u0219i \u0219i orbi nu vedem nu auzim dar daca st\u0103m \u0219i g\u00E2ndim vedem c\u0103 ce spune ia este adev\u0103rat o sus\u021Bin \u0219i nu-mi pare r\u0103u nu su\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Barbu Ana 2 days",
      "text": "Rom\u00E2nii nu \u0219tiu cine a fost \u0219i este CG,pentru ei este important c\u0103 este b\u0103rbat ( Intr o mare de la misogini)\u0219i cu cuvinte bine aranjate ne-a dat speran\u021Ba c\u0103 vom sc\u0103pa de mafia din politic\u0103.Nu ar trebui s\u0103 fim vinova\u021Bi c\u0103 nu de\u021Binem at\u00E2tea informa\u021Bii c\u00E2\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Crisan a day",
      "text": "La care izbavire ?"
    },
    {
      "name": "Vasile Mistoiu 2 days",
      "text": "Daa f\u0103r\u0103 creieri discern\u0103m\u00EEnt deci orbi \u0219i surzi , care nu \u0219tiu s\u0103 aprecieze pe aceast\u0103 doamn\u0103 Diana"
    },
    {
      "name": "Cristian Aurelian Capraru 2 days",
      "text": "Femeia egocentrist\u0103!!!!"
    },
    {
      "name": "Giorgiana Kivulescu 2 days",
      "text": "Ea mereu spune adev\u0103rul. E singura care g\u00E2nde\u0219te, restul chiar sunt prosti! Dar nu orice pro\u0219ti, din \u0103\u0219tia care bubuie tare!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Petre 2 days",
      "text": "O analiz\u0103 clar\u0103, dur\u0103 \u0219i adev\u0103rat\u0103 care provoac\u0103 emo\u021Bie \u0219i durere prin realitatea pe care o descrie!"
    },
    {
      "name": "Viorel Holca 2 days",
      "text": "Team votat de doua ori si regret"
    },
    {
      "name": "Victor Vasile 2 days",
      "text": "Proast\u0103 este mata care tea ouat."
    },
    {
      "name": "Adrian Simon 2 days",
      "text": "Patrio\u021Bi din toat\u0103 \u021Bara uni\u021Bi-va!!!"
    },
    {
      "name": "Ariana Athenaeum 2 days",
      "text": "Excelenta descriere a situatiei actuale"
    },
    {
      "name": "Luminita R\u0103ducu Mora 15 hours",
      "text": "Ni\u0219te sec\u0103turi \u00EEmpreun\u0103 cu purceaua lor,jignesc un popor \u00EEntreg.Lua\u021Bi-v\u0103 purceaua si muta\u021Bi-v\u0103 in Dry Valey."
    },
    {
      "name": "Viorica Romascu 2 days",
      "text": "Romanii \u0219tiu adevarul, desi, paradoxal, nu detin adevarul absolut ca dvs.... Sta\u021Bi lini\u0219tit\u0103! Nu va mai agita\u021Bi!!!"
    },
    {
      "name": "Teodor Gabriel 2 days",
      "text": "Mare dreptate ave\u021Bi\n Dna Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial\nLive-ul distribuit aici este de pe canalul meu de youtube!"
    },
    {
      "name": "Marian Aprodu 2 days",
      "text": "Cu respect doamnei Diana Sosoaca planeta tera a intrat in a 5 dimensiune nu toata lumea ieste pe aceasta frecventa ieste foarte greu de inteles deoarece multe persoane s-ia vandut anima iar alte persoane sant indoctrinate cu anumite docme dumnezeu iest\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicoletta Dragomir a day",
      "text": "FOR\u021AA DOAMNA DIANA \u0218O\u0218OAC\u0102 NOI ACE\u0218TIA CARE V\u0102 URM\u0102RIM DE 5 ANI DE ZILE V\u0102 IUBIM \n \u0218I V\u0102 \u00CEMBR\u0102\u021AI\u0218AM CU DRAG."
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 2 days",
      "text": "Blestemati s\u0101 fie toti tr\u0101d\u0101tori Rom\u00E2niei, le doresc s\u0101 aibe parte de acelas teatament si sufer\u0101 pe care a avuto si o au mamele a c\u0101ror Copii au fost violati de membri haules,psd,pnl, le doresc acelas teatament si amenint\u0101ri pe care le-au f\u0101cut ei Doam\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marius Si Maria Axentioi 2 days",
      "text": "Respect pentru aceste cuvinte!Jos p\u0103l\u0103ria!\nAdev\u0103r!"
    },
    {
      "name": "Neli Daniciuc a day",
      "text": "Adev\u0103rat . Multa s\u0103n\u0103tate . Cu Diana , p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t !"
    },
    {
      "name": "Vlad Elena 2 days",
      "text": "Ai \u00EEnceput sa derapezi...spui adev\u0103ruri, dar.....nu numai....ce jocuri faci? E\u0219ti inteligenta,dar nu este de ajuns...\u00EE\u021Bi lipse\u0219te credin\u021B\u0103 \u0219i patriotismul....\u00EEmi pare r\u0103u te am votat \u00EEn p\u0103tr\u0103\u021Bel...dar m ai decep\u021Bionat....\u0219ti...noi prostii,mai \u0219i gindim"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 2 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ion Miron 2 days",
      "text": "Deci e\u0219ti proasta"
    },
    {
      "name": "Ducu Calugaru 2 days",
      "text": "... LA PRIMA CITIRE PARE UN ARTICOL SCRIS DE O ALT\u0102 PERSOAN\u0102 ... URM\u0102RIND UNELE CUVINTE, DIN PREZENTUL CON\u021AINUT, CONCLUZIONEZ C\u0102 ESTE SCRIS DE OMUL POLITIC CARE FACE SUBIECTUL ARTICOLULUI ... ! ... DOAMNE AJUT\u0102 ... !"
    },
    {
      "name": "Iulia \u015Eerban 2 days",
      "text": "\u00CEn acest sf\u00EEnt \u0219i mare Post, \u00EEn S\u0103pt\u0103m\u00E2na Mare, p\u00EEn\u0103 \u0219i \u00EEn S\u0103pt\u0103m\u00E2na Luminat\u0103, am citit at\u00EEtea blesteme, injurii, epitete murdare, \u00EEnc\u00EEt nu m\u0103 mai mir\u0103 c\u0103 Dumnezeu \u00EE\u0219i \u00EEntoarce fa\u021Ba de la rom\u00E2ni \u0219i Rom\u00E2nia.\nO chemare de adev\u0103rat patriot jertfelnic nu p\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Veronica Popescu 2 days",
      "text": "FOARTE ADEVARAT SI TRIST DAR SPERANTA MOARE ULTIMA ------- \u0022 CE LA OAMENI ESTE CU NEPUTINTA LA DUMNEZEU ESTE TOTUL CU PUTINTA \u0022 --- UNICA ARMA INVINGATOARE ------ RUGAVIUNEA \n. DUMNEZEU SA NE LUMINEZE PE TOTI"
    },
    {
      "name": "Radita Mateescu 2 days",
      "text": "MAI CLAR DE ATAT \n,SUNT DIANISTA CONVINSA SI SUNT MANDRA DE ACEST LUCRU. AM ASCULTAT.O SI INTELES O DIN PRIMUL MOMENT. \nDIS\n!!!! FORTA DOAMNA NOASTRA DE OTEL !!!DACA NU AMIBELE , LUMEA INTREAGA ACUM SI ISTORIA VA VA RECUNOASTE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "George Gh 2 days",
      "text": "Devine tot mai irelevant ceea ce spune! Se adreseaz\u0103 plastic doar fanaticilor!"
    },
    {
      "name": "Florica Criste 2 days",
      "text": "Noi Care O Sustinem pe Diana Nu Avem Drepturi\nOare De Ce\nPt Ca Suntem Cu Dumnezeu \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Nemtanu 2 days",
      "text": "FORTA DIANA!! UNESTE POPORUL!! TE IUBIM.!!!"
    },
    {
      "name": "Sanda Manisor a day",
      "text": "Sus\u021Bin Diana Ivanovici \u0218o\u0219oac\u0103 \u0219i SOS"
    },
    {
      "name": "Severa Ana 2 days",
      "text": "A\u0219ai pur Adev\u0103r, o iubim pe Diana suntem mul\u021Bi \u0219i cu Dumnezeu \u00EEnainte, a\u0219a s\u0103 ne ajute Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Lic\u0103 Samoila 2 days",
      "text": "Nu a zis nimeni c\u0103 e proasta sau incult\u0103 !?\nDoar c\u0103 nu are onoare si este needucat\u0103 in raportul cu cei care i-au oferit votul . !"
    },
    {
      "name": "Constanti Popa 2 days",
      "text": "Maica Domnului sa va ocroteasc\u0103, sa va dea putere doamna Diana iar pe noi sa ne \u00EEn\u021Belepteasca."
    },
    {
      "name": "Augustin Dragoste 2 days",
      "text": "Diana de Rom\u00E2nia!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Teodorescu Teodorescu 2 days",
      "text": "FORTA DIANA NOASTRA UNICA SCUMPA SI DRAGA!\nFORTA .SO.S.ROMANIA!\nFORTA ROMANI!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Geo Juravlea 2 days",
      "text": "\u00CENAPOIA MEA SATANO!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Pintilie 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa va binecuvinteze cu s\u0103n\u0103tate \u0219i putere \nDiana \u0218o\u0219oac\u0103 UNICA PATRIOATA"
    },
    {
      "name": "Secal Tam\u00E1s Pavel 23 hours",
      "text": "Probabil e singurul prost?"
    },
    {
      "name": "Onorel Balanoiu Onorel a day",
      "text": "Sincer ai probleme cu capul"
    },
    {
      "name": "Kwedulf Yggdrasill 2 days",
      "text": "Iar cu Mangali\u021Ba? C\u00E2t seu \u0219i zoaie? Acu\u0027 pe bune!"
    },
    {
      "name": "Costin Pavel 2 days",
      "text": "Nu sunt bun pentru politic\u0103 \u0219i de aceia, nici nu-mi prea spun p\u0103rerea.\nDar ca s\u0103 ataca\u021Bi mereu \u0219i mereu, pe acest CG, care oricum este scos din curs\u0103 ca \u0219i ea/DIS, plus pe ceilal\u021Bi doi \u0219i s\u0103 taci m\u00E2lc cu privire la Bolohan, Ciolacu cu toat\u0103 ga\u0219ca lui d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vera Zamfir a day",
      "text": "De ce nu a\u021Bi ie\u0219it \u00EEn strada c\u00E2nd i-a fost respinsa candidatura? De ce nu va al\u0103tura\u021Bi suveranistilo? Pentru care motiv jigni\u021Bi romanii? Pentru care motiv nu este Angela Negrota \u00EEn parlament?"
    },
    {
      "name": "Panfi Theoader 2 days",
      "text": "Doamna Diana Pre\u0219edinte Bunu Dumnezeu Iisus Hristos so ajute sa fie."
    },
    {
      "name": "Emilia Patru 2 days",
      "text": "Am r\u0103mas \u0219i voi r\u0103m\u00E2ne fidela DIANEI SOSOACA \u0219i conceptelor ei pana la final oricare ar fi el finalul meu sau al nostru. Ii pun post\u0103rile pe FBC \u0218I \u00CEN SECUNDA DOI SUNT \u0218TERSE SAU PUSE \u00CEN A\u0218TEPTARE PE CARE NU LE VEDE NIMENI. NIMENI din ora\u0219ul meu nu ies\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marinela Delia Lungu 2 days",
      "text": "D-na Diana oamenii NU VOR SA AUDA le deranja\u021Bi confortul \u0219i starea lor de 3D! Nu sunt preg\u0103ti\u021Bi sa fie deconecta\u021Bi de la MATRICE! CERNEREA e necesara, trebuie f\u0103cut\u0103 cur\u0103\u021Benie! Va pup cu drag, rezista\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Adela Iulia Ancar 2 days",
      "text": "Sufletul nu se vindeca prin pedepsirea trupului ci prin iubire ! Cine mai e\u0219ti \u0219i tu ? Gabi Mihaila, n-ai nici cei 7 ani de-acasa !"
    },
    {
      "name": "Dumitru Costache a day",
      "text": "La grpapa de gunoi a istoriei vu caracterul tau cu tot."
    },
    {
      "name": "Lpac Alin 2 days",
      "text": "Respect Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial \n mereu am fost cu tine \u0219i voi r\u0103m\u00E2ne ... Desii toat\u0103 familia mea nu mai vorbe\u0219te cu mine pt c\u0103 te sus\u021Bin SI NU GANDESC CA EI .... NICI NU \u00CEMI PASA ... IL AM PE DUMNEZEU,SI TE VOI SUSTINE PANA LA CAPAT\nORI CE AR FI"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 2 days",
      "text": "Tupeisti aste ordinari si nesimtiti, b\u0101 vou\u0101 nu v\u0101 e rusine sc\u00E2rbe ordinare, intrati pe pagina Doamnei DIANA, v\u0101 luati informati corecte, apoi aveti tupeul ordinar si nesimtiti s\u0101 o jigniti, b\u0101 ordinarilor mars la mars tv, sufrageria tv si siemiogen tv\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irina Stan a day",
      "text": "For\u021B\u0103 masiv\u0103 poporul rom\u00E2n vot\u00E2nd masiv pe doamna europarlamentar Diana iovanovici SOSOACA cu partidul SOS Rom\u00E2nia liber\u0103 \n respect maxim \n au dat \u0219i dau dovada de patriotism pentru drepturile omului \u0219i al copiilor no\u0219tri Amin \n este \u0219i va fi eroul \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ela Nata a day",
      "text": "Explocatia dezastrelor naturale din Rom\u00E2nia\nOradea are 2 centre HAARP.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Turcu Maria 2 days",
      "text": "Amin si Doamne ajuta poporul Roman la trezvie, sustine Doamne pe acesti oameni curajosi din jurul doamnei europarlamentar Diana Iovanovici SOSOACA, pentru a strivi cele sapte capete ale cumplitei caracatite....\nLaudat sa fie Domnul nostru Iisus Hristos\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eufrosina Matei 2 days",
      "text": "HRISTOS A \u00CENVIAT!!\nARE DREPTATE \u00CEN TOTALITATE DIANA IOVANOVICI \u0218O\u0218OAC\u0102 AVOCAT!\nLUPT\u0102 CU VR\u0102JMA\u0218II V\u0102ZU\u021AI \u0218I NEV\u0102ZU\u021AI ACESTEI ROM\u0102NII CARE A UMILIT-O \u0218I \u00CEMPRO\u0218CAT-O CU VORBE MURDARE.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 2 days",
      "text": "CA S\u0101 INTELEGI C\u0100 ESTI PROST, TREBUE TOTUSI S\u0100-TI MEARG\u0100 MINTEA.\nCitat de, Georges Brassens.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lazar Mihai-Ionut 8 hours",
      "text": "Doamna Diana Sosoaca a f\u0103cut un singur lucru bun pentru Rom\u00E2nia acela de a se duce p\u00E2n\u0103 la Ambasada Rusiei pentru a preveni anumite represalii din partea Rusiei fa\u021B\u0103 de Rom\u00E2nia. Restul este doar o propaganda electorala."
    },
    {
      "name": "Delia Chindea a day",
      "text": "Stima respect admiratie si sustinere permanenta pt dvs Doamna Diana \n si pt toti membrii onesti suveranisti ai Miscarii de Eliberare \n Romania"
    },
    {
      "name": "Maria Asz 2 days",
      "text": "For\u021Ba S.O.S, Diana \u0218O\u0218OAC\u0102!"
    },
    {
      "name": "Rodica Barta 2 days",
      "text": "Dianaaaa, nu mai pune lumea botul nu-\u021Bi mai d\u0103 nimenea votul, Dianaaa!!!"
    },
    {
      "name": "Adi Androne 2 days",
      "text": "TE IUBIM DIANA! TE SUSTINEM din toate colturile p\u0103m\u00E2ntului,rom\u00E2nii adev\u0103ra\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Doina Doina 2 days",
      "text": "Domnul nostru Iisus Hristos \u0219i Maica Domnului sa o ajute pe Diana noastr\u0103 sa ajung\u0103 pre\u0219edintele Rom\u00E2niei! ESTE SINGURA IUBITOARE DE \u021AAR\u0102 \u0218I SINCER\u0102!"
    },
    {
      "name": "Vasilescu Aneta 2 days",
      "text": "For\u021Ba Diana, for\u021Ba SOS"
    },
    {
      "name": "Claudia Rosa 2 days",
      "text": "M-a uns la suflet acest text mai sus redactat.Inca mai sunt oameni demni,verticali.Pana la cap\u0103t cu aceast\u0103 doamn\u0103 care ne este sor\u0103, mam\u0103,lider!Pana \u00EEn ultimul moment cu Diana IOVANOVICI \u0219i Partidul SOS ROMANIA!!!TRAIASCA!!!!"
    },
    {
      "name": "Fane Raducanu 2 days",
      "text": "FOR\u021A\u0102 S.O.S. ROM\u00C2NIA!\nDIANA IVANOVICI SOSOAC\u0102\nPRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Nicolae 2 days",
      "text": "Te ador Diana ...asta m\u0103 gindeam in timp ce citeam. Nu ii po\u021Bi trezi ptr c\u0103 prostii..nu au aceasta capacitate ...cat scriu \u0219i eu la post\u0103ri msje ptr trezire \u0219i c\u00E2t hait \u00EEmi iau. M\u0103 \u00EEntreab\u0103 ce,am fumat !"
    },
    {
      "name": "Romania Mea a day",
      "text": "Nu meriti aten\u021Bie de la popr,ai tr\u0103dat"
    },
    {
      "name": "Luminita Coman a day",
      "text": "Ce facem cu amibele platite de catre sistem? Pe cei prosti ii mai inveti cat de cat, amibele platite, cu scheleti in dulap si cu frica ca va ramane fara ochii satanei\n,banutii, nu prea. Am vazut si auzit cati tradatori infiltrati s-au vandut pe doi gal\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vana Iatrou 2 days",
      "text": "Dintotdeauna EROII au fost dispretuiti de gloatele ignorante ale Subumanitatii...uitand ca existenta lor se datoreaza Eroilor!!!Exist\u0103 totu\u0219i Adevarul Istoric care exista in memoria infinita a Universului ptr.ca are la baza principii Etice..Respect Dia\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Angela Nitu 2 days",
      "text": "RESPECT,dna.Sosoaca!!!Singurul \u0022b\u0103rbat\u0022,din toat\u0103 clasa politic\u0103...Singura care merit\u0103 a fi la conducerea acestei \u021B\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Camy Camy 2 days",
      "text": "Fiecare \u021Binem cu cine credem de cuviin\u021B\u0103 c\u0103 este potrivit pentru Rom\u00E2nia ! Suntem oameni cu to\u021Bii dar nu \u00EEmp\u0103rt\u0103\u0219im acela\u0219i dorin\u021Be!"
    },
    {
      "name": "Doban Ioan 2 days",
      "text": "Eu nu \u0219tiu c\u00E2t la sut\u0103 dintre pro\u0219ti .......Chiar daca nu iti convine,(recunosc,ca nici mie),bunul simt,(ceea ce tu nu ai),te obliga,la respect,pentru semenii tai."
    },
    {
      "name": "Florica Criste 2 days",
      "text": "Diana E Singura Care Spune Adevarul Adevarat\nDar Sintem inca In Amortire\nDumnezeu Bunul Sa Ne Trezeasca Pe Toti Care Suntem Cu Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Jebelean Leontin 2 days",
      "text": "Pai cine o injura pe Diana? Toti derbedeii fara creier, oameni care habar nu au pe ce lume traiesc, victime sigure a globalistilor,dar arogan\u021Bi si obraznici."
    },
    {
      "name": "Adrian Vatcu 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103! Cu toate c\u0103 mi-am pierdut orice speran\u021B\u0103 de a-mi vedea cona\u021Bionalii trezi\u021Bi. M-a uns pe suflet acest comentariu \u0219i l-am salvat pentru c\u0103 va fi dat jos de cenzura statului mafiot. Ar trebui distribuit pe toate grupurile!"
    },
    {
      "name": "Ioan Marcan 2 days",
      "text": "Felicitari.... BINE SCRIS SI TOTAL ADEVARAT...!!!"
    },
    {
      "name": "Lucica Mirea 2 days",
      "text": "Stima si Respect ! Pt. Dna. Diana! Amibele ni la adus pe Basescu si Iohanis !! Acum jignesc Adevarul pt. al\u021Bi tr\u0103d\u0103tori!! S.O.S\nLa guvernare! !"
    },
    {
      "name": "Medica-Lidia Ianculescu 2 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA ROMANIA, DIANA- \n SI LUMINEAZA POPORUL ROMAN \n!"
    },
    {
      "name": "George Stoica a day",
      "text": "Poveste veche !prostia n-are leac! Suntem campioni mondiali la impostur\u0103 .At\u00E2t.\nBine ,cred c\u0103 D \u0218osoac\u0103 a \u0219tiut de la bun-inceput in ce se bag\u0103! Faptul c\u0103 a ignorat cu bun\u0103 \u0219tiin\u021B\u0103 realitatea, ptr.interese ..=IPOCRIZIE"
    },
    {
      "name": "Doru Drul\u0103 a day",
      "text": "Nu \u00EEn\u021Beleg de ce v\u0103 l\u0103sa\u021Bi provocat\u0103 de ace\u0219ti hateri. Cu c\u00E2t le da\u021Bi ap\u0103 la moar\u0103, cu at\u00E2t vor deveni mai incisivi \u0219i mai mul\u021Bi, pentru c\u0103 ei se distreaz\u0103 pe seama reac\u021Biilor d-voastr\u0103. Mai bine ar fi s\u0103-i ignora\u021Bi \u0219i s\u0103-i trece\u021Bi la statistici, pentr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Nemtanu 2 days",
      "text": "FRATILOR DE CE NUMAI IN ROMANIA SE INTAMPLA HARTUIREA POPORULIUI, VANZAREA LUI,BATUT SI INCHIS.CA.SCLAVII,SI FURT DE BANI.CU SACII.DE CATRE PUTERILE STRAINE CARE.AU PUS LA.PUTERE UNSTAT MAFIOS.,CRIMINAL ,PE INVERS CONTRA NOASTRA. NUMAI IN ROMANIA SE I\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ileana Niculescu 2 days",
      "text": "\u0218i jignind a\u0219a la gr\u0103mad\u0103 \u00EEi folose\u0219te la ceva. ???"
    },
    {
      "name": "Siena Marinescu 2 days",
      "text": "Labila psihic, duplicitara , imatura .,, Chimie cu Ciordacu\u0022."
    },
    {
      "name": "Octan Rin 22 hours",
      "text": "Am o rugaminte, nu mai jigniti neamul din care eu fac parte."
    },
    {
      "name": "Mircea Pantea a day",
      "text": "\u00CEnainte de a fi pro\u0219ti , s\u00EEnt escroci ! \u00CEntradev\u0103r s\u00EEnt limita\u021Bi intelectual , dar aici lupta se d\u0103 pentru huzur .... trebuie studiate interesele \u00EEn func\u021Bie de pozi\u021Bia ocupat\u0103 de ei sau de cei de care depind financiar ! Grup\u0103rile mafiote care lupt\u0103 \u00EEm\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Cristea 2 days",
      "text": "DIANA TREBUIA SA IA EXEMPLU DE LA CALIN GEORGESCU!"
    },
    {
      "name": "\u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 \u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 2 days",
      "text": "Respect maxim,admira\u021Bie \u0219i pre\u021Buire d-na Diana pre\u0219edintele meu interzis \u0219i iubit!!!!..voi merge al\u0103turi de d-voastr\u0103 p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t indiferent ce va fi!!!!!....Doamne ajut\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Tamara Liliana 2 days",
      "text": "Doamne ,cat de bine ,de clar si de adanc ati explicat ! Ati facut o \u0022 radiografie \u0022 ,excelenta .\nDa ! D-na Diana a luptat si lupta zilnic sa ne trezeaaca cu adevarat la realitate si ii multumim ca a si reusit cu o buna parte din romani ,asta .\nRomanii\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Silvia Silvye 2 days",
      "text": "SUBSCRIU\nFOR\u021A\u0102 DIANA \n , FOR\u021A\u0102 S.O.S ROM\u00C2NIA"
    },
    {
      "name": "Victor Foca 2 days",
      "text": "DIANA : - ICOANA ADEV\u0102RULUI -"
    },
    {
      "name": "Monica Matei 2 days",
      "text": "Amin !!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Daniel Luca 2 days",
      "text": "Amin !"
    },
    {
      "name": "Gigi Gigi 2 days",
      "text": "https://www.youtube.com/watch?v=kOmJwlfAERs"
    },
    {
      "name": "Viorica Onofrei 2 days",
      "text": "RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Elena Barbul a day",
      "text": "Amin!"
    },
    {
      "name": "Iacob Adelina 2 days",
      "text": "Amin!"
    },
    {
      "name": "Cretu Daniela 2 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Lucia Florina 2 days",
      "text": "Amin"
    },
    {
      "name": "Ropota Irina 2 days",
      "text": "Respect Diana!"
    },
    {
      "name": "Ciobotaru Luminita 2 days",
      "text": "Discurs fascist."
    },
    {
      "name": "Rodica Predoias 2 days",
      "text": "Ai scris mult, prost \u015Fi f\u00E3r\u00E3 rost! Poporul \u00E3sta \u0022prost, dobitoc, troglodit, amibe etc, etc\u0022 \u015Fi ce mizerii mai debitezi cretinule care ai \u00EEn\u015Firuit mizeria de cuvinte, a votat-o pe individa plin\u00E3 de ingratitudine \u015Fi Nu o va mai vota NICIODAT\u0102! \u00CEnghite-i \u2026 See more"
    }
  ],
  "message": "RECHIZITORIU PENTRU PRO\u0218TI \n( Sunt curioas\u0103 c\u00E2\u021Bi vor \u00EEn\u021Belege ce a scris maestrul Gabi Mihaila)"
}