{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0e3H7PZ1YtpGmqnBwJBHeHnEVdH9NtFKyyuqM4B5ssuTRnX1Q8tvDAtP759hANGazl",
  "comments": [
    {
      "name": "Laz\u0103r Narcis-Vl\u0103du\u021B 4 days",
      "text": "P\u0103cat de inteligen\u021Ba \u0219i de buna credin\u021B\u0103 a dumneavoastr\u0103, dar v\u0103 spun cu \n pe \n doamna \u0218o\u0219oac\u0103 c\u0103 a\u021Bi \u00EEnnebunit de la c\u00E2t\u0103 nedreptatea vi s-a f\u0103cut. Dumnezeu s\u0103 v\u0103 aib\u0103 la dreapta sa!"
    },
    {
      "name": "Dabija Gelu 4 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Iulya Remo 4 days",
      "text": "Si te bucuri?EU ma\u0027 bucuri daca ar incepe toate alegerile din nou cu dumeavoastra in frunte"
    },
    {
      "name": "Cecilia Mihai 4 days",
      "text": "Justi\u021Bia nu exist\u0103!\nCriminalii ho\u021Bi, pedofili, proxene\u021Bii asta-i justi\u021Bia de la noi!"
    },
    {
      "name": "Florin Florin 4 days",
      "text": "Justi\u021Bia trebuie schimbata radical... Asta a \u00EEngropat \u021Bara."
    },
    {
      "name": "Radu Savu 4 days",
      "text": "Amiba, e\u0219ti tu.."
    },
    {
      "name": "Gycu Michnea 4 days",
      "text": "Deci sa intelegem ca aceasta adunatura numita politic la CCR sant Dumnezeii Romaniei fac ce vor si nimeni nu le poate face nimic chiar daca incalca constitutia si drepturile cetatenesti???"
    },
    {
      "name": "Alice Sticea 4 days",
      "text": "Turul doi inapoi!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Galan 4 days",
      "text": "Tot o tr\u0103d\u0103toare r\u0103m\u00E2ne\u021Bi din p\u0103cate."
    },
    {
      "name": "Geta Hinceanu 4 days",
      "text": "\u0218i tu e\u0219ti parte din sistem. Dac\u0103 ie\u0219ea Georgescu,poate erai prim ministru."
    },
    {
      "name": "Andries Ionel 4 days",
      "text": "Pt mine tu e\u0219ti a 10 a minune a lumii\n.\nS\u0103 ai at\u00E2t de mul\u021Bi simpatizan\u021Bi \u00EEnc\u00E2t s\u0103 po\u021Bi c\u00E2\u0219tiga pre\u0219eden\u021Bia \u021B\u0103rii din primul tur \u0219i la 2 luni distan\u021B\u0103 s\u0103 r\u0103m\u00E2i cu mai pu\u021Bin de 2 % asta \u00EEnseamn\u0103 a 10 a minune...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ilenia Irina 4 days",
      "text": "O tara plina de nebuni.o rusine in intreaga lume"
    },
    {
      "name": "Maria Oni\u021B 4 days",
      "text": "P\u0103cat de s\u00E2ngele v\u0103rsat \u00EEn 89"
    },
    {
      "name": "Axina Stoica 4 days",
      "text": "Dar dc ce a\u0219a r\u0103utate, trebuie s\u0103 fim uni\u021Bi dac\u0103 vrem ceva s\u0103 schimbam"
    },
    {
      "name": "Jenica Liber 4 days",
      "text": "Asta are vocabular de europarlamentar!Se vede frustrarea din toate punctele de vedere! Am apreciat-o la un moment dat, p\u00E2n\u0103 s\u0103 dea \u00EEn mahalagioaica."
    },
    {
      "name": "Monica Enache 4 days",
      "text": "Bine\u00EEn\u021Beles c\u0103 este o bucurie, cineva a avut \u00EEndr\u0103zneala s\u0103 deranjeze sistemul cu fapte concrete. Felicit\u0103ri. Nu am preferin\u021Be politice,dar sistemul prea \u00EE\u0219i bate joc de noi \u0219i mul\u021Bi dintre noi sunt orbi\u021Bi de ambi\u021Bii de\u0219arte \u0219i orgolii proste\u0219ti, s\u0103-mi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gurita Tatiana 4 days",
      "text": "Nu mai avem justi\u021Bie demult \u00EEn Rom\u00E2nia noastr\u0103 drag\u0103.\nP\u0103cat de s\u00E2ngele v\u0103rsat \u00EEn 89"
    },
    {
      "name": "Claudia Oprea 4 days",
      "text": "\u0218i tu faci parte din tr\u0103d\u0103tori cu Marcel Ciolacu"
    },
    {
      "name": "Gabriel Botezatu 4 days",
      "text": "Nu noi oamenii de rand trebuia sa stim ca nu mai avem justitie....ci cei care de 30 de Ani se afla printre ei .."
    },
    {
      "name": "Mariana Rosu Imbroane 4 days",
      "text": "Sistemul a mai luat o bulin\u0103 neagr\u0103"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Tarca 4 days",
      "text": "Dumnezeu are ultimul Cuv\u00E2nt \u0219i tot la El e \u0219i Dreptatea! Sus inimile!"
    },
    {
      "name": "Monika Niculina 4 days",
      "text": "A\u021Bi zis bine c\u0103 la noi nu mai exist\u0103 justi\u021Bie .."
    },
    {
      "name": "Mary Slobodeanu 4 days",
      "text": "Dac\u0103 lumea nu este hot\u0103r\u00E2t\u0103 sa \u00EEntre peste ei suntem dea rasu pl\u00E2nsului suntem o tara care ne conduc to\u021Bi ho\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Adrian Petre 4 days",
      "text": "Era de asteptat"
    },
    {
      "name": "Loredana Meligy 4 days",
      "text": "Fara \u0022amibe\u0022 si alte \u0022calificative\u0022 de genul, se poate ? Intreb si eu pt un prieten"
    },
    {
      "name": "Ili Iosub 3 days",
      "text": "Trist...pt na\u021Bia asta rom\u00E2n\u0103...sa dea dovad\u0103 de at\u00E2ta ur\u0103 \u00EEmpotriva Dianei...cu c\u00E2t o denigra\u021Bi cu atat ea va deveni \u0219i mai puternic\u0103...pt c\u0103 Dumnezeu v\u0103 \u00EEncearc\u0103 ...iar Diana cu sau f\u0103r\u0103 sprijinul vostru va invinge...."
    },
    {
      "name": "Ileana Sima 4 days",
      "text": "Pfff!!! Cit de trist !!Se spun adev\u0103ruri , se jigneste persoana in cauza...se raspunde la jigniri pentru c\u0103 pierzi din r\u0103bdare ca apoi sa fi judecat pt vorbele spuse in adevar!!Meritam tot respectul !!!"
    },
    {
      "name": "Popescu Iulia 4 days",
      "text": "Este deja...de domeniul fantasticului...."
    },
    {
      "name": "Claudia Oprea 4 days",
      "text": "Ru\u0219ineeeeeee tuturor\nRu\u0219ineeeeeee Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Engel Mustafa 4 days",
      "text": "Din pacate cei care au fost si inca mai sunt himnotizati de acest individ (dubios) care le-a ravasit simtirile, au ajuns in ultimul hal de nesimtiti! Atata ura si inversunare... pacat de ei. Cand se vor trezii acesti \u0022indragostiti\u0022 ai lui \u0022guru\u0022?! Pff!"
    },
    {
      "name": "Florina Marta 4 days",
      "text": "Mai Bea o dusc\u0103 s\u0103 te bucuri ,dar cine ride la urm\u0103 ride mai bine"
    },
    {
      "name": "Valerica Bulboaca 4 days",
      "text": "Diana ma uit \u00EEn comentarii \u0219i vad ca majoritatea sunt contra dumitale...stau \u0219i m\u0103 mir ce te indeamna sa faci tot ce e posibil sa pierzi sus\u021Bin\u0103tori pe zi ce trece \u00EEn afar\u0103 de membrii f importan\u021Bi pierdu\u021Bi de a lungul putinilor ani de c\u00E2nd e \u00EEnfiin\u021Bat partidul..."
    },
    {
      "name": "Elena Trasca 4 days",
      "text": "Doamne cata nedreptate!"
    },
    {
      "name": "Sos ClujNapoca 4 days",
      "text": "Incredibil! Suntem de Cascadorii penibilului!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Gabi N\u0103dtase 4 days",
      "text": "Adev\u0103rata refacere ,trebuie \u00EEnceput\u0103 cu 5 octombrie 2024 . Dac\u0103 suntem cu adev\u0103ra\u021Bi patrio\u021Bi \u0219i corec\u021Bi,de aici trebuie \u00EEnceput totul . Restul e o \u201Eap\u0103 schimbat\u0103 .dar f\u0103r\u0103 calit\u0103\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Petre Mariana 4 days",
      "text": "Taci f\u0103,amib\u0103 e\u0219ti tu,nu i\u021Bi este ru\u0219ine s\u0103 tot jigne\u0219ti oamenii ???\nE\u0219ti tu de\u0219teapt\u0103 foc !\nCrezi c\u0103 numai tu in\u021Belegi ce se int\u00E2mpl\u0103 ???\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dragos Daniel 4 days",
      "text": "Ce-ti mai place sa manipulezi....sa-ti fie rusine !"
    },
    {
      "name": "Liliana Spurcaciu 4 days",
      "text": "Da! A\u021Bi avut dreptate! \u0218i a\u021Bi avut dreptate \u00EEn multe privin\u021Be! Respect infinit!\nMul\u021Bi se las\u0103 prosti\u021Bi! \u0218i nu-i \u00EEn\u021Beleg, pur \u0219i simplu! Ave\u021Bi aici printre comentaci c\u00E2\u021Biva de la care a\u0219teptam m\u0103car decen\u021B\u0103! Uuufff, mare \u021Ai-e gr\u0103dina Doamne!"
    },
    {
      "name": "Iuliana Chifu 4 days",
      "text": "\u0218i, \u00EE\u021Bi pare bine, baleno?"
    },
    {
      "name": "Romania Mea 4 days",
      "text": "Nu \u021Bi-e ru\u0219ine s\u0103 tot bagi intrigi \u0219i minciuni,dece nu te zba\u021Bi pentru turul doi dac\u0103 vrei binele rom\u00E2nilor, dar pe tine te intereseaz\u0103 func\u021Bia Euroii... p\u0103cat \u0219i m\u0103 c\u0103iesc p\u00E2n\u0103 mor c\u0103 te-am Votat in primul rand..."
    },
    {
      "name": "Gabriel-Cosmin Stoiti 4 days",
      "text": "Ba nesimtito,ia nu mai jogni tu lumea lepra umflata ce esti.Nu ti e rusine ma sa ne tot jignesti dupa ce te am si votat??Mars ma la ciolacu si la bolojan scoafo ca aia is destepti ca si tine.Mi e sila ca am crezut in asemenea oameni."
    },
    {
      "name": "Zaharia Catalina 4 days",
      "text": "Sa-ti fie ru\u0219ine!E\u0219ti la fel ca ei."
    },
    {
      "name": "Titiana Sinica 4 days",
      "text": "Coruptilor... Te ai dat cu ei, sa nu te ancheteze????"
    },
    {
      "name": "Silvia Adriana 4 days",
      "text": "V\u0103ii unde e mult\u0103 Destaptaciune e \u0219i mult\u0103 Prostie \u00CEmi pare r\u0103u dar nu sunt de-acord. Cu tine Sosoaca"
    },
    {
      "name": "Crina Crina 4 days",
      "text": "Tu e\u0219ti rea \u0219i obraznica ! M\u0103n\u00E2nci \u00EEn urma votului nostru pe care nu-l vei mai vedea veci in viitor !"
    },
    {
      "name": "Mihaela Catalin Vlad 4 days",
      "text": "Doamna draga ,( asta dac\u0103 merita\u021Bi sa va spun doamna) ca limbajul dvs cam las\u0103 de dorit. Oare nu va g\u00E2ndi\u021Bi ca toate p\u0103catele dvs cad pe copii \u0219i pe ce ave\u021Bi mai drag??? Sau scuza\u021Bi-m\u0103 ca degeaba va zic ca nu \u0219ti\u021Bi ce e aia credin\u021B\u0103 \u00EEn Bunul Dumnezeu. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Bobar Cristina 4 days",
      "text": "F\u0102\u0102\u0102\u0102 ......Asa te adresezi oamenilor carora le-ai vrut votul ??? E frumos?"
    },
    {
      "name": "Alina Calinciuc 4 days",
      "text": "Turul 2 inapoi, pina nu mai puteti auzi"
    },
    {
      "name": "Maxim Nicoleta 4 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine. O s\u0103 v\u0103 \u00EEneca\u021Bi \u00EEn propria otrav\u0103. Ca de votat nu o s\u0103 v\u0103 mai voteze nimeni. Iar amiba sunte\u021Bi dv care v\u0103 purta\u021Bi sub orice critic\u0103 !!!!!"
    },
    {
      "name": "Sinel Tudosie 4 days",
      "text": "Un astfel de limbaj din partea unui europarlamentar pl\u0103tit din banii \u201Eimbecililor\u201D?"
    },
    {
      "name": "Alina Calinciuc 4 days",
      "text": "Tu care le stii pe toate , sictir"
    },
    {
      "name": "Liliana Topalu 4 days",
      "text": "Suntem un popor de la\u0219i dac\u0103 acceptam toate jignirile de la to\u021Bi a\u0219a-zi\u0219ii patrio\u021Bi! \u00CEmi este extrem de sc\u00E2rb\u0103 de to\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Balint Virgil a day",
      "text": "Eu \u021Bin cu SIlvestru!!!"
    },
    {
      "name": "Marcela Otvos 4 days",
      "text": "Turu doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Mirela Vreme 4 days",
      "text": "Unde a disparut?\nhttps://www.facebook.com/share/p/1FeCCqG6Nt/?mibextid=wwXIfr"
    },
    {
      "name": "Sorin Balusescu 3 days",
      "text": "stimata doamna va urmaresc , va admir , va respect, si va sustin, in limita posibilitatilor... va rog insisent sa tineti cont ca nu toata lumea are cunostintele.... ,informatiile sau viziunea dvs. , dar asta nu inseamna ca sunt *primate*..... puteti \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Aurel Dumitru 4 days",
      "text": "Corect , ne-a pierdut pe drumul spre succes doamna Sosoaca. P\u0103cat. \u00CEncepuse bine dar s-a denaturat"
    },
    {
      "name": "Cristi Trasca 3 days",
      "text": "Am impresia ca judecatorul ploiestean a vrut sa arate camarilei ca daca se mareste varsta de pensionare,multe se pot interpreta altfel"
    },
    {
      "name": "Sandel Neda 4 days",
      "text": "Amib\u0103 e\u0219ti tu!"
    },
    {
      "name": "Che Mariana 4 days",
      "text": "Deci picinginea este extins\u0103 \u0219i tratament nu exist\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Danut Ionascu 3 days",
      "text": "Panaramamace e\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Elena Jamarchin 4 days",
      "text": "Corect ."
    },
    {
      "name": "Paul Rosu 4 days",
      "text": "Ho\u021Bii cu pro\u015Ftii.."
    },
    {
      "name": "Firuta Simon 3 days",
      "text": "Dumnezeu \u00EEn mijlocul nostru Amin !!!!\nSlav\u0103 Lui Dumnezeu \u012Bn ceruri si pe p\u0103m\u00E2nt pace.\nAmin"
    },
    {
      "name": "Daniel Teodorescu 4 days",
      "text": "Vorbe\u0219ti mult \u0219i te prefaci c\u0103 e\u0219ti de partea binelui dar de\u0219i e\u0219ti rotund\u0103 se vede prin tine c\u0103 e\u0219ti pervers\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana Georgescu-Ciorobea 4 days",
      "text": "Turul doi inapoi"
    },
    {
      "name": "Gianina Agape Enciu 4 days",
      "text": "Asta nu-i pagina Dianei Sosoaca. Doar a spus-o de zeci de ori."
    },
    {
      "name": "Daniela V\u00E2\u0163\u0103 3 days",
      "text": "Ce sa intelegem, doamna Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial ? Ca cine ramane vertical in tara asta si actioneaza in virtutea profesiei sale, ar trebui sa se teama pentru viata sa, caci daca nu \u0022dispare\u0022, oricum ar fi mazilit si denigrat public? In ce tar\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Anisoara Radu 4 days",
      "text": "Ho\u021Biiiiii"
    },
    {
      "name": "Mates Ramona 2 days",
      "text": "Judec\u0103torul mare e baza nu muritori, c\u0103l\u0103tori!."
    },
    {
      "name": "Adrian Marcu 4 days",
      "text": "Nu \u00E2napoi?!:))"
    },
    {
      "name": "Dumitru Laurentiu 4 days",
      "text": "Din p\u0103cate, Miron Cozma a avut dreptate!\n\u00CEn Bucure\u0219ti 2 milioane de... ."
    },
    {
      "name": "Madalina Florin 3 days",
      "text": "In afara sa urli \u0219i s\u0103 jigne\u0219ti ceva mai \u0219tii? Ceva concret de c\u00E2nd \u00EE\u0219i bat joc \u0219i au anulat alegeri faci? Multa r\u0103utate ai!"
    },
    {
      "name": "Anca Nicolae Constantin 3 days",
      "text": "V-am apreciat cu ceva \u021Bi p \u00EEn urm\u0103, chiar m\u0103 certam cu prietenii pentru dvs,dar nu va mai recunosc!cu asa limbaj \u0219i comportament nu va mai pot vedea!\u00EEncontinuu ataca\u021Bi pe Simion \u0219i d-ul Georgescu?Pentru ce?Despre convorbirile cu Ciolacu unde va ar\u0103ta\u021B\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Pop Rodica 2 days",
      "text": "\u00CENTREBARE: CINE LE D\u0102 PUTERE CELOR DE LA CCR ??? EI SE CRED PILAT DIN PONT ????"
    },
    {
      "name": "Mirela Maria 4 days",
      "text": "Amib\u0103 omida e\u0219ti tu"
    },
    {
      "name": "Alin Alin 4 days",
      "text": "Excroaca nr 1"
    },
    {
      "name": "Petre Conte\u0219i 4 days",
      "text": "Din vremurile vechi slavon la slavon trage asta este \u00EEn na\u0219terea lor chiar dac\u0103 sint n\u0103scu\u021Bi pe alte meleaguri \u0219i avem multe de \u00EEnv\u0103\u021Bat din istoria lor eu am prins doar buc\u0103\u021Bi dar am \u00EEn\u021Beles c\u0103 na\u021Biile cind se \u00EEmpreun\u0103 nu tine mult asta spune sfinta Bi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marilela Marilena 4 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Aura Romania 4 days",
      "text": "\u00CEn ceea ce prive\u0219te Anca Alexandrescu, cineva a spus doi mari politicieni i-a b\u0103gat la pu\u0219c\u0103rie, pe Adrian N\u0103stase \u0219i Dragnea ,urma \u0219i Ponta dar fiind procuror,a \u0219tiut s\u0103 se apere timp de 8 ani,p\u00E2n\u0103 la g\u0103sit nevinovat..culmea c\u0103 \u0219i CG are probleme cu \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maya B\u0103r\u0103iac 3 days",
      "text": "Nu mai exista justi\u021Bie \u00EEn Rom\u00E2nia! Cine mai crede in justi\u021Bia corupta \u0219i plin\u0103 de de tr\u0103d\u0103tori, mafio\u021Bi \u0219i ho\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Allina Walter 3 days",
      "text": "Fara jigniri nu se poate?"
    },
    {
      "name": "Gelu Belcescu 4 days",
      "text": "Hai mai bine sa jucam Alba - Neagra ca de restul are cine sa se ocupe..."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Stefan 4 days",
      "text": "E DOAR O MARSEVIE ...SAU TOT O LOVITURA DE STAT....NU O SA VEDEM NOI TURUL 2 BAIETII O JOACA IN CONTINUARE FENTA..."
    },
    {
      "name": "Rica Radita Glavana 4 days",
      "text": "Ai acas\u0103 vreo oglinda?"
    },
    {
      "name": "Iosif Iustinian Costea 4 days",
      "text": "Gunoiele tot gunoie r\u0103m\u00E2n !"
    },
    {
      "name": "Madalin Unykatu 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Marin 4 days",
      "text": "Nu mi vine s\u0103 cred ca a disp\u0103rut !"
    },
    {
      "name": "Stan Daniel 3 days",
      "text": "Sa \u00EEn\u021Beleg c\u0103 anularea votului nu reprezint\u0103 desfiin\u021Barea Statului Roman !"
    },
    {
      "name": "Jean-Claude Poot 4 days",
      "text": "Am facut-o pe prostii pana chiar am devenit . Ne-am aplecat in fata cioflingarilor, pana ne-au tras-o . Nu ascultam oameni competenti pt ca n-au castigat concursul de miss sau ca nu sunt metrosexuali . Viol placut !"
    },
    {
      "name": "Dana Dobre 4 days",
      "text": "Doamne ce timpuri .Va fi vai \u0219i amar de copii no\u0219tri .Nu vede\u021Bi c\u0103 nu mai avem Constitu\u021Bie \u0219i nici tara.De c\u00E2nd ne spune Diana iar noi niste prosti nu am ascult\u0103to.Astia o sa ne bage \u00EEn r\u0103zboi tr\u0103d\u0103torii"
    },
    {
      "name": "Mariana Stanescu 4 days",
      "text": "\u0218i motiva\u021Bia a fost data publicitatii?"
    },
    {
      "name": "Luminita Canuta 4 days",
      "text": "Adevarat"
    },
    {
      "name": "Roxana Stanescu 4 days",
      "text": "Te-as fi iubit dar nu ma la\u0219i"
    },
    {
      "name": "Mocanu \u015Etefan 2 days",
      "text": "Jtitie nu mai avem \u00EEn Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Leu Daniela 4 days",
      "text": "Respect \u0219i pretuire, om minunat!"
    },
    {
      "name": "Camelia Florea 4 days",
      "text": "C\u00E2t\u0103 dreptate ave\u021Bi dar ce s\u0103 facem dormim \u00EEn continuare"
    },
    {
      "name": "Timis Soryn 2 days",
      "text": "Doamna Diana a avut \u0219i are \u00EEntotdeauna dreptate c\u00E2nd spune ceva , doar c\u0103 pu\u021Bini au inteligen\u021B\u0103 s\u0103 \u00EEn\u021Beleag\u0103 .."
    },
    {
      "name": "Elena Elena 4 days",
      "text": "Numai o m\u00E2n\u0103 de oameni puteau crede ca turul 2 o sa fie reluat"
    },
    {
      "name": "Cornel Popa 4 days",
      "text": "\u0218i ce \u00EEnseamn\u0103 trezitul, sa nu-l votam pe Simion \u0219i sa ne c\u0103p\u0103tam pentru minim 10 cu Antonescu , Ponta ori Nicu\u0219or"
    },
    {
      "name": "Eleonora Ani 4 days",
      "text": "\u00CEncerc s\u0103 nu te \u00EEmpr\u0103\u0219tii !!!"
    },
    {
      "name": "Ioana Popescu 4 days",
      "text": "Doamne nu ne l\u0103sa"
    },
    {
      "name": "Rodi Arseni 4 days",
      "text": "Era de asteptat !!! Omul ala disparut se ascunde de frica !!! Cineva l-a sfatuit bine...altfel ..ii fac astia un atac de cord,ceva..."
    },
    {
      "name": "Maria Honpott 4 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 la urm\u0103 vom \u00EEnvinge!"
    },
    {
      "name": "Nelu Dan 2 days",
      "text": "RESPECT DOAMNA ADVOCAT DIANA"
    },
    {
      "name": "Ancuta Andrei 4 days",
      "text": "Da p\u0103i cred c\u0103 numai tu mai ai creer"
    },
    {
      "name": "Alex Alex 4 days",
      "text": "Ii prostesc usor cu turul 2. Vai de ei. Le arata vrabiuta uite zboara si ei dupa ea,pt ca sunt multi analfabeti functionali. Foarte multi. Multi Nu cunosc nici lucrurile bazice. Daca dvs ati explicat de mii de ori si oricat li se explica iar intreaba a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian Grosu 4 days",
      "text": "Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Geanina Dulam\u0103 4 days",
      "text": "Nu \u0219tiu cine va mai recupera \u021Bara . E v\u00E2ndut\u0103 demult doar ca nu ne-am dat seama \u2026."
    },
    {
      "name": "Ionescu Mihalache Violeta Florina 4 days",
      "text": "Nu avem justi\u021Bie! E grav,foarte grav!"
    },
    {
      "name": "Gabby Gabi 4 days",
      "text": "CA DEOBICEI MEREU AVETI DREPTATE !"
    },
    {
      "name": "Vio Cip 4 days",
      "text": "Era de a\u0219teptat cu \u0103\u0219tia"
    },
    {
      "name": "Tudor Marian 4 days",
      "text": "Una e\u0219ti tu care nu mai ai.....nu mai jigni pe toat\u0103 lumea..."
    },
    {
      "name": "Silvia Adam 4 days",
      "text": "Hai las\u0103 c\u0103 \u0219tim cu ce se m\u0103n\u00E2nc\u0103 justi\u021Bia \u0219i tot teatrul din Romania.Sunteti to\u021Bi o apa \u0219i un p\u0103m\u00E2nt.Niste slugi ordinare,pentru bani va vinde\u021Bi \u0219i demnitatea \u0219i onoarea de Om.Pas la toate clonele sadea."
    },
    {
      "name": "Gabriel Ghitta 4 days",
      "text": "Miroase a neo-comunism...Belarus, Venezuela sau Coreea de Nord, vor fi copii mici pe l\u00E2ng\u0103 ce va fi \u00EEn Rom\u00E2nia...Rom\u00E2nia este un stat mafiot, e\u0219uat \u0219i putred p\u00E2n\u0103 \u00EEn m\u0103duva oaselor.\nRom\u00E2nia este condus\u0103 de vechii \u0219i noii securi\u0219ti \u00EEmpreun\u0103 cu neamurile\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iancu Sorin Braga 4 days",
      "text": "Esti mai ciudata decat Kanye West"
    },
    {
      "name": "Noe Nedelcu 4 days",
      "text": "C\u00E2t\u0103 dreptate avea fostul so\u021B,\u0219i nimeni nu la crezut uite ce fel de pre\u0219edinte vor...unii"
    },
    {
      "name": "Floarea Iovicin 4 days",
      "text": "Nu \u0219tiu de ce mai striga unii turul doi \u00EEnapoi , nu v a mai fi nici un tur, nici o alegere, Rom\u00E2nia este confiscat\u0103, libertatea este doar o iluzie , o s\u0103 ne bage din nou la cu\u0219c\u0103 ! A\u0219a ne trebuie pentru c\u0103 suntem la\u0219i, comozi \u0219i alegem \u00EEntotdeauna ce e\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Didina Ailincai 4 days",
      "text": "Stranie postare,dar r\u0103s\u0103rit\u0103 totu\u0219i \u00EEn gr\u0103dina mizeriei din politic\u0103. E greu de \u0219tiut pe ce c\u0103i atrage ra\u021Biunea dup\u0103 sine prostia."
    },
    {
      "name": "Jasmina Jasmina 4 days",
      "text": "Cat este Simion pe list\u0103 vot , nici nu m\u0103 stresez \u0219tiu ce am de f\u0103cut"
    },
    {
      "name": "Diana Cristina 4 days",
      "text": "Si ce e de facut dna. Sosoaca? O solutie ar ajuta si nu doar preziceri. Multumim!"
    },
    {
      "name": "Mara Paleru 4 days",
      "text": "\u0218i dac\u0103 jigni\u021Bi ave\u021Bi mai mult\u0103 credibilitate! Eu spre exemplu nu mai cred \u00EEn nimic ce poate face mizeria omeneasc\u0103 cred doar \u00EEn Dumnezeu!"
    },
    {
      "name": "Maria Seceleanu Stelianov 3 days",
      "text": "Interesant\n.."
    },
    {
      "name": "Violeta Gheban 4 days",
      "text": "Ai trecut de partea sistemului .....asta ai inceput sa ne arati in ultimul timp"
    },
    {
      "name": "Marin Si Carmen Muntianu 4 days",
      "text": "Inutil s\u0103 comentez ! Gradul de uzur\u0103 intelectual\u0103 a acestei \u0027 doamne \u0027 e iremediabil . Mai e \u0219i pl\u0103tit\u0103 din banii amibelor."
    },
    {
      "name": "Sfettlik Ande 4 days",
      "text": "Cred c\u0103... tu nu e\u0219ti printre ei, amibo!\nDac\u0103 ai mai avea pu\u021Bin creier, n-ai jigni oamenii, \u00EEn felul \u0103sta."
    },
    {
      "name": "Sava Daniel 3 days",
      "text": "Hai c\u0103 e\u0219ti nesim\u021Bit\u0103! C\u0103 suntem manipula\u021Bi este adev\u0103rat, dar pro\u0219ti nu suntem. Nu uita c\u0103 datorit\u0103 votului nostru e\u0219ti eurodeputat \u0219i duci o via\u021B\u0103 de huzur!"
    },
    {
      "name": "Horia Florin Ilies 4 days",
      "text": "OK. \u0218i noi cu cine vot\u0103m...a\u0219tept r\u0103spuns."
    },
    {
      "name": "Cervenak Gheorghe 4 days",
      "text": "\u021Aie ciuda ca nu candidezi"
    },
    {
      "name": "Turica Suciu 3 days",
      "text": "Eu nu \u0219tiu de ce tot cere\u021Bi turul doi inapoi nici o \u0219ans\u0103"
    },
    {
      "name": "Catalina Pascu 4 days",
      "text": "Doamna Diana v\u0103 ador"
    },
    {
      "name": "Viorica Viorica 4 days",
      "text": "For\u021Ba \n singura care merita restul 0/"
    },
    {
      "name": "Raffa Radu 4 days",
      "text": "Asa-zisa putere judecatoreasca este la mana partidelor de la putere."
    },
    {
      "name": "Elena Dospinescu 3 days",
      "text": "VAI DE CAPUL T\u0102U."
    },
    {
      "name": "Oana Marinescu 4 days",
      "text": "C\u00E2nd poporul \u00EE\u0219i va recunoa\u0219te valorile \u0219i nu le va mai huli , va fi salvat ! P\u00E2n\u0103 atunci ....."
    },
    {
      "name": "Veronyk Elena 4 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te ce limbaj are femeie asta Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial \u0219i cu cita u\u0219urin\u021B\u0103 jigne\u0219te tot ce nui convine, \u0219i c\u00EEnd ma g\u00E2ndesc ca orice zicea ii luam ap\u0103rarea \u0219i eram de partea ei \u0219i mai vroia sa fie \u0219i pre\u0219edintele Rom\u00E2niei. \u00CEnc\u0103 o ma\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sorin Popescu-Sorin 4 days",
      "text": "CORECT"
    },
    {
      "name": "Angela Lenghel 3 days",
      "text": "\u0022Hai c\u0103... \u0022???? Ce exprimare e asta?"
    },
    {
      "name": "Ana Barbu 3 days",
      "text": "Este o nebunie si cu impozitele cu Primariile sau marit sa poata ei sa traiasca in Primarii pe bani nostri ----"
    },
    {
      "name": "Necula Marinela 4 days",
      "text": "D na Diana ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 cu dv?! Ve\u021Bi regreta c\u00E2ndva acest r\u0103spuns la strigatele propriului dv ego..."
    },
    {
      "name": "Vali Barbuceanu 4 days",
      "text": "Era de a\u0219teptat , sistemul \u00EEnc\u0103 func\u021Bioneaz\u0103. \u0218i nu pentru noi !"
    },
    {
      "name": "Ioan Purtan 4 days",
      "text": "Din somn \u0219i din be\u021Bie se mai treze\u0219te omul,din prostie slabe \u0219anse."
    },
    {
      "name": "Andreea Andre 4 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Mirela Mocanu 4 days",
      "text": "Cucoana, e\u0219ti penibil\u0103 parte a sistemului corupt!"
    },
    {
      "name": "Adriana Tudorie 4 days",
      "text": "Pacat ca faci parte din acest sistem Rusine un suveranist tine cu poporu nu contra.."
    },
    {
      "name": "Adriana Adetu 4 days",
      "text": "Prafu de voi"
    },
    {
      "name": "Pina Despina 4 days",
      "text": "Cred ca amiba esti tu care ai mancat creierul la alti impreuna cu sistemul"
    },
    {
      "name": "Filipciuc Georgeta 4 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Catalina Pascu 4 days",
      "text": "Corect !"
    },
    {
      "name": "Moraru Lacramioara 3 days",
      "text": "Doar sa jigne\u0219ti po\u021Bi, asta arata ce fel de persoana sinteti"
    },
    {
      "name": "Aurel Dumitru 4 days",
      "text": "Taci f\u0103."
    },
    {
      "name": "Simona Nichitu\u0219 4 days",
      "text": "S-a anulat anularea anul\u0103rii."
    },
    {
      "name": "Florina Elena Matei 4 days",
      "text": "Taim \u00EEntr-o tara condus\u0103 de nebuni."
    },
    {
      "name": "Paribas Baripas 4 days",
      "text": "DI\u015E Omul Sistemului..."
    },
    {
      "name": "Florica Zv\u00EEnc\u0103 4 days",
      "text": "Ce intelectual\u0103 e\u0219ti abia ai astepta sa rizi cu guranu p\u00EEn\u0103 la urechi, cred ca faci parte si tu \u0219tii tu de unde."
    },
    {
      "name": "Fanica Maldan 4 days",
      "text": "Cine vorbe\u0219te,,\n de sistem cea care e \u00EEngropat\u0103 pina deasupra capului \u00EEn sistem"
    },
    {
      "name": "Jenyffer \u00C5gren 3 days",
      "text": "Verdictul \u00EEmpotriva lui Reiner Fuellmich a fost acum pronun\u021Bat:\n3 ani 9 luni Nu se face deducere pentru perioada de detentie, 1 an 8 luni luni. Judec\u0103torul a spus c\u0103 Fuellmich a am\u00E2nat procesul judiciar...\nA\u0219a-numitul stat de drept Germania nu se dezmi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doina Pana 3 days",
      "text": "Tot dai din gura ,nu te opresti ,cita invidie ai in tine."
    },
    {
      "name": "Florin Ciobanu 4 days",
      "text": "Baaaaa ,m ai termina ,nu o sa ajungi niciodata la Cotroceni."
    },
    {
      "name": "Isabela Voina 4 days",
      "text": "Sistemul corupt \u0219i tr\u0103d\u0103tor sa opus drept\u0103\u021Bii \u0219i democra\u021Bii criminali tarii \u0103\u0219tia aduc dezastru.cu tine \u00EEn frunte sosoaca"
    },
    {
      "name": "Alexuta Ovidiu 4 days",
      "text": "Lizda dreacu..."
    },
    {
      "name": "Innes Flores 4 days",
      "text": "Plin de capete de creta pe aici,mesia a facut prezenta prostilor,irecuperabili"
    },
    {
      "name": "George Gh 4 days",
      "text": "Uite de aceea nu vreau s\u0103 \u0219tiu nimic despre tine! Ingrato!"
    },
    {
      "name": "Laura Staneata 4 days",
      "text": "Nu va mai pot urmari. Unfollow"
    },
    {
      "name": "Mariana Tudor 4 days",
      "text": "Alooooo\u2026\u2026..112 ???"
    },
    {
      "name": "Mihai Dorobantu 4 days",
      "text": "Justi\u021Bie corupt\u0103."
    },
    {
      "name": "Sebastian Guzu 3 days",
      "text": "Suntem viteji sper\u00E2nd salvarea de la al\u021Bii, c\u00E2nd de fapt al\u021Bii suntem tot noi"
    },
    {
      "name": "Lilian Popescu 4 days",
      "text": "exact... nu mai vreau turul doi... votez simion-georgescu"
    },
    {
      "name": "Cris Cros 3 days",
      "text": "Si vrei sa te votam noi amibele?"
    },
    {
      "name": "April Momo 3 days",
      "text": "Nu am crezut vreodat\u0103 c\u0103 po\u021Bi avea at\u00E2t de mult\u0103 ur\u0103 \u0219i prostie....ai dezam\u0103git o lume \u00EEntreag\u0103...."
    },
    {
      "name": "Gabriel Sandu 4 days",
      "text": "Bag\u0103 repede o lambada !"
    },
    {
      "name": "Dascalescu Gheorghe 4 days",
      "text": "Taci mahalagioaico,ai pierdut electoratul,99% vor vota cu Simion,tu poti sa grohai cat vrei ca faci numai mizerie.In fiecare zi debitezi numai minciuni."
    },
    {
      "name": "Puiu Paraschiv 4 days",
      "text": "Te bucuri, foc\u0103 mic\u0103!?"
    },
    {
      "name": "Raducu Ciocoi 4 days",
      "text": "Ai \u00EEnnebunit de at\u00E2ta frustrare si disperare cucoan\u0103...ce tot pui paie pe foc si te guduri ca le ies jocurile la gunoaiele astea de pe langa tine????ce fel de om esti???ce rol ai tu in viata ta in afara faptului sa judeci pe toata lumea si sa arunci cu noroi???"
    },
    {
      "name": "Ancuta Stinga 4 days",
      "text": "Hai cU ALBA NEAGRA AAA ...\nTOT TIGANII NE IAU BANI"
    },
    {
      "name": "Lidia Bejan 4 days",
      "text": "NOAPTE BUN\u0102 ROM\u00C2NIA SE VA DA STINGEREA..."
    },
    {
      "name": "Codrin Micula 4 days",
      "text": "Vacoooo lasane"
    },
    {
      "name": "Alin Alin 4 days",
      "text": "Euglenelor verzi ce sunte\u021Bi, :)))))"
    },
    {
      "name": "Emil Plesioaica 3 days",
      "text": "V-am votat si imi pare rau si acum.Am avut \u00EEncredere, dar m-am inselat.SOS nu mai exista!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Stan 4 days",
      "text": "Doamna avocat ,Ast\u0103zi la ora 15.51pe pista de la Otopeni ,astepta aprobarea de a decolare, Un Avion alb F\u0102R\u0102 INSCRIP\u021AII ,b\u0103nuiesc ca \u0219ti\u021Bi al cui era .A\u0219tept cu interes ,ce Vor Face, p\u00E2n\u0103 la A\u0219a zisele Alegeri ,Slugile lui Le petit Bebe\u0060\u0219i a acel\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irina Negut 2 days",
      "text": "Esti atat de toxica ca nici nu-mi imaginam....pe mine ma pacalisesi cu doi ani in urma...nu esti nici dreapta ,nici buna...bine ca te-ai deconspirat."
    },
    {
      "name": "Anca Simona Cordunianu 4 days",
      "text": "Cu asemenea vocabular vroiai sa fii presedinta Romaniei?nu vreau sa mi imaginez discursurile la adresa romanilor daca ti se pune a pata pe ei."
    },
    {
      "name": "Ramona Negrea 4 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei \n \u00EEmpreun\u0103 cu C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Robert Cimpoesu 4 days",
      "text": "Te bucuri, sau te \u00EEntristezi?"
    },
    {
      "name": "Liviu Chiscanu 3 days",
      "text": "Vulgaritate la Maxim din partea unui instrument mascat al corup\u021Biei !"
    },
    {
      "name": "Annemarie Rossignon-Hodzode 4 days",
      "text": "Ce scrii aicea ? Doamna AVOCATA Sosoaca ? Daca este adevarat ca acest judecator din Ploiesti a fost arestat , ia imediat legatura cu alti avocati , judecatori , magistrati care mai au capul pe umeri !! depuneti impreuna IMEDIAT pl\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionel Ursu 4 days",
      "text": "S-au intamplat atatea in Romania post-decembrista, incat a mai crede ceva sau pe cineva, suntem penibili! Si, inca ceva: a vazut cineva ca sa-si scoata intre ei corbii ochii? Am devenit bantustanul lumii unde, orice este contra logicii si a dre... Pana\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Godescu 4 days",
      "text": "D-na \u0218o\u0219oac\u0103 dac\u0103 le \u0219tii pe toate,cu fetele r\u0103pite de la Caracal de ce nu deslu\u0219e\u0219ti cazul.Aaaa justi\u021Bia nu avea mandat s\u0103 intre peste Dinc\u0103 \u0219i tu lupt\u0103toarea drept\u0103\u021Bii unde erai.Buna samariteanc\u0103 a Rom\u00E2nilor."
    },
    {
      "name": "Paraschiv Marian 4 days",
      "text": "GEORGE Scu Pre\u0219edinte cu 52% \u0219i nu va mai fi turul2."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Gabriela Marinas 4 days",
      "text": "Duduia \u0218o\u0219oac\u0103 s\u0103 \u0219ti\u021Bi c\u0103 noi nu am uitat c\u00E2t ne-a\u021Bi jignit, a\u0219a c\u0103 sta\u021Bi cumin\u021Bic\u0103 nu v\u0103 mai da\u021Bi pe l\u00EEng\u0103 noi, ur\u00E2t foarte ur\u00E2t din partea dv,trist dar a\u0219a este"
    },
    {
      "name": "Marian Ion Brindusescu 4 days",
      "text": "Adev\u0103rul ..ca ce ne-ai spus ..era ceva ce nu stia nici papa!"
    },
    {
      "name": "Elena Henrich 3 days",
      "text": "Amib\u00E3 e muma care te-a f\u0103cut din gre\u0219eal\u0103."
    },
    {
      "name": "Mirela Ana 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedintele nostru."
    },
    {
      "name": "Tereza Urs 4 days",
      "text": "Diana nu te recunosc! Ce faci ? Ce vrei ? Fii diplomat\u0103 ! Mi se pare ca \u021Bi ai uitat scopul \u2026 initial ! Pfuuuiii"
    },
    {
      "name": "Marius B\u00EEndean 3 days",
      "text": "Ai luat-o r\u0103u pe ar\u0103tur\u0103"
    },
    {
      "name": "Ionut Dragan 4 days",
      "text": "Cine ce sa faca?"
    },
    {
      "name": "Otilia Soos 2 days",
      "text": "\u00CEnc\u0103 o data ati avut dreptate, doamna Diana!"
    },
    {
      "name": "Dana Ivan 3 days",
      "text": "Corect...Au scos-o pe Diana de frica..."
    },
    {
      "name": "Pamela Sterian 4 days",
      "text": "Degeaba v\u0103 bucura\u021Bi! Se vor anula \u0219i alegerile din mai. Rom\u00E2nia nu va fi condus\u0103 de un pre\u0219edinte ci de un comisar \u0219ef impus de Bruxelles. Noapte buna rom\u00E2ni!"
    },
    {
      "name": "Calin Tatar 3 days",
      "text": "Zi-ne, rogu-te, ce consumi?"
    },
    {
      "name": "Elena Olteanu 4 days",
      "text": "Asta am \u00EEn\u021Beles de la TV dar dv ce propune\u021Bi? Ce ar trebui f\u0103cut \u0219i de c\u0103tre cine pentru reluarea turului 2 c\u0103 defapt asta \u00EE\u0219i doresc rom\u0103nii?"
    },
    {
      "name": "Adi Adrian 3 days",
      "text": "O nebuna de femeie"
    },
    {
      "name": "Barbu Florentina 4 days",
      "text": "A disp\u0103rut?\nNu cred!\nUnde s oamenii cu creier?"
    },
    {
      "name": "Alexandru Bornfree 4 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edinte!!!"
    },
    {
      "name": "Anghelina Marian 4 days",
      "text": "DIANA!"
    },
    {
      "name": "Elena Drobota 2 days",
      "text": "Asta i cont fals"
    },
    {
      "name": "Sorin Petrica Dociu 4 days",
      "text": "Degeaba e\u0219ti mare...nu ai nimic \u00EEn cap dec\u00E2t scandal."
    },
    {
      "name": "Tamara Liliana 4 days",
      "text": "IN TOTDEAUNA ATI AVUT SI AVETI DREPTATE ,D-NA DIANA !\nCORECT. PANA CAND R\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Matheo Matheo 4 days",
      "text": "Corupti mare bani mul\u021Bi fura\u021Bi va da\u021Bi seama dac\u0103 se schimba sistemul c\u0103-\u021Bi or sa se duc\u0103 la pu\u0219c\u0103rie fereasc\u0103 Dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Triciu Buga 4 days",
      "text": "Ideea de baza...intrebarea mea: ce e bine si corect de facut de acum incolo? Traim vremuri ciudate..."
    },
    {
      "name": "Lumina Rusu 4 days",
      "text": "Turul unul"
    },
    {
      "name": "Ricardo Kosty 4 days",
      "text": "Bun \u0219i care este rezolvarea, eu nu vad dec\u00E2t ni\u0219te comentarii exact ca la un meci de fotbal dintr-o comuna \u0219i vorbim doar ca s\u0103 ne aflam \u00EEn treaba. Nu a v\u0103zut niciodat\u0103 sa ne spune\u021Bi ce pa\u0219i concre\u021Bi trebuie sa facem, doar ne certa\u021Bi \u0219i batjocori\u021Bi. At\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alytoto Toto 4 days",
      "text": "Va bucurati cumva de aceasta anulare?! Intreb!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mary 4 days",
      "text": "Asa se vorbe\u0219te cu\u0022 b\u0103\u0103\u0103\u0022 p\u0103cat de \u0219coala pe care o ai!!"
    },
    {
      "name": "Rody Rodyca 3 days",
      "text": "For\u021Ba Diana"
    },
    {
      "name": "Cornel Pitic 4 days",
      "text": "Sosoaca Prezident"
    },
    {
      "name": "Geta Hinceanu 4 days",
      "text": "Eu nu s amib\u0103 \u0219i nici oaie proast\u0103 \u0219i t\u00E2mpit\u0103,care sunte\u021Bi, n ave\u021Bi dec\u00E2t."
    },
    {
      "name": "Adrian Marcu 4 days",
      "text": "L-au bagat in beton nu?"
    },
    {
      "name": "Elena Iamandache 2 days",
      "text": "Pentru ce ne \u01F0igni\u021Bi pe to\u021Bi doamna \u0218o\u0219oac\u0103?O s\u0103 r\u0103m\u00E2ne\u021Bi singur\u0103.P\u0103cat de munca pe care a\u021Bi depus-o.Printre noi sunt oameni de bun\u0103 credin\u021B\u0103 care v-am votat.Dar datorit\u0103 compirtamentului pe care \u00EEl ave\u021Bi nu v\u0103 mai vot\u0103m."
    },
    {
      "name": "Marius Butnaru 4 days",
      "text": "Justi\u021Bia anuleaza Justi\u021Bia .\nParca am avea 2 guverne 2 Justi\u021Bii.\nSe r\u00EEde occidentul de noi"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 4 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 nu accepta\u021Bi Adev\u0103rul,nu o s\u0103 ave\u021Bi rezolvare,lume ,lume!!!"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 4 days",
      "text": "P\u00E2n\u0103 nu se face dreptate pt doamna Diana,nu o s\u0103 avem nimic constitu\u021Bional!!! G\u00E2ndi\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Flori Vn 4 days",
      "text": "Nu pot s\u0103 cred! P\u0103i tocmai ce-a ajuns Jorjic\u0103, \u201Df\u0103c\u0103torul de dreptate\u201D, la Muntele Athos \u0219i se roag\u0103 acolo s\u0103 i se fac\u0103 dreptate domnului CG. \u0218i ... \u0103sta-i rezultatul? offf"
    },
    {
      "name": "Vlad Negru 4 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "George Stoica a day",
      "text": ",,Statul de Drept\u0022 nu mai exist\u0103 de mult!..Numa c\u0103 ,p\u0103 rumuni i-a cam durut la basche\u021Bi!\n Apropos: unde era\u021Bi c\u00E2nd se ie\u0219ea \u00EEn str.ptr.legea r\u0103spunderii magistra\u021Bilor?? Bine..unde erau maj.romanilor? Dup\u0103 ..in cimitir! A\u0219a bobor, a\u0219a tot"
    },
    {
      "name": "Emil Tancu 3 days",
      "text": "Pooorul roman doarme ....profund inseamna ca traiesc bn daaa o sa vada ei mai tarziu"
    },
    {
      "name": "Delia Rovena Farcas 4 days",
      "text": "Jale jale!\nVom fugi din Tara ca iepuri!"
    },
    {
      "name": "Musat Mirela 4 days",
      "text": "Diano ce e mama cu tine! At\u00E2ta ur\u0103?? Pentru cine? Pentru semenii t\u0103i!?? \u0218i unde r\u0103m\u00E2ne ura aia?? \u00CEn tine Diana!"
    },
    {
      "name": "Porta Doors 4 days",
      "text": "Doamna nu ve\u021Bi fi niciodata, atata timp cat jigniti \u0219i blestemati si nu aveti diplomatie, nu sunte\u021Bi mai isteata cu o secunda peste \u0022amibele\u0022 pe care le tot invoca\u021Bi.."
    },
    {
      "name": "Florentina Pantiru 4 days",
      "text": "Bine :\u021Bi au f\u0103cut c\u0103 te au exclus de la Pre\u0219eden\u021Bia Rom\u00E2niei! Erai un dezastru !Ha, ha ,ha!"
    },
    {
      "name": "Partenia Popa 4 days",
      "text": "Bine Diana bravo bine le-ai zis amibelor"
    },
    {
      "name": "Alin Alecu 4 days",
      "text": "A\u0219a prob\u0103 de escroac\u0103, mai rar"
    },
    {
      "name": "Relu Aurel 2 days",
      "text": "Te bucuri ca hotararea de la Ploiesti a fost abrogata !\nIn loc ca sa faci front comun cu cei care lupta ptr revenirea la democratie ,ii blamezi."
    },
    {
      "name": "Adrian Toia 4 days",
      "text": "E\u0219ti \u00EEn eroare...\nAbia e \u00EEnceputul.."
    },
    {
      "name": "Marcela Mihai 4 days",
      "text": "AOLEU NUMAI TU AI R\u0102MAS DE\u0218TEAPT\u0102 ,NU Z\u0102U MAI POTOLE\u0218TETE OF TU LE \u0218TII PE TOATE!"
    },
    {
      "name": "Maria Hohota 3 days",
      "text": "Sistemul v a prostit pe toti v a facut sa credeti ca puteti avea o speranta ,ca sa ,tot sistemul decide,il puna pe Semion,OMUL SISTEMULUI, presedinte .ecco fatto!\n\u0022E grele \u0022, fratilor, logica!"
    },
    {
      "name": "Robert Florea 4 days",
      "text": "Pai ieri spuneai ca s-au anulat alegerile... acum cu decizia de la ICCJ nu vor mai anula nimic."
    },
    {
      "name": "Lara Lariana 4 days",
      "text": "Greu de digerat adev\u0103rul dar cel mai u\u0219or e s\u0103 d\u0103m cu pietre \u00EEn mesager"
    },
    {
      "name": "Daniela Damsa 4 days",
      "text": "Diana Iovanovici-\u0218o\u0219oac\u0103 v-am votat!!!\nLimbajul dumneavoastr\u0103 este, cel pu\u021Bin, ofensator! M-am s\u0103turat de apelativul amiba \u0219i alte invective cu care v\u0103 pres\u0103ra\u021Bi discursul agresiv din ultima vreme\u2026Mul\u021Bi dintre noi avem coloana vertebral\u0103 \u0219i creier! V\u0103 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Tun 4 days",
      "text": "D-na \u0218o\u0219oac\u0103 chiar dac\u0103 noi S\u00E2ntem mai grei de cap sau mai nepreg\u0103ti\u021Bi ..\u0219i dv. Sunte\u021Bi fruntea societ\u0103\u021Bii rom\u00E2ne\u0219ti \u0219i dup\u0103 \u00EEn\u021Beleptul Solomon Sunte\u021Bi cea mai \u00EEn\u021Beleapt\u0103 de pe p\u0103m\u00E2nt ...c\u0103 a\u0219a se pare c\u0103 v\u0103 crede\u021Bi ...Nu ar fi bin\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Relu Popescu 3 days",
      "text": "La Balaceanca doamna drag\u0103\nDup\u0103 mandatul \u0103sta vei sta la Socola"
    },
    {
      "name": "Victor Boangiu 4 days",
      "text": "Da numai lup\u021Bi \u0219i tu pentru drepturile\nPtate Xena lu tata?"
    },
    {
      "name": "Dorina Adam 3 days",
      "text": "vai , in ce te-ai transformat"
    },
    {
      "name": "Radu Erdelyi 3 days",
      "text": "M\u0103 oameni buni, voi nu pricepe\u021Bi c\u0103 dreptatea in \u021Bar\u0103 nu se poate face DEC\u00C2T CU TOPORUL???"
    },
    {
      "name": "Andrei Razvan 4 days",
      "text": "M\u0103n\u00E2nci \u0219i tu ..."
    },
    {
      "name": "Mariana Mirela 4 days",
      "text": "Multe legi abuzive au fost votate \u00EEnc\u0103 din timpul pandemiei, pe l\u00E2ng\u0103 restric\u021Biile \u0219i vaccinarea obligatorie , la dreptul de a lua copiii de l\u00E2ng\u0103 p\u0103rin\u021Bi ! Statul a fost anulat odat\u0103 cu v\u00E2nzarea resurselor de o mare importan\u021B\u0103 pentru economia Rom\u00E2nie\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Horonceanu 4 days",
      "text": "Trezirea con\u0219tiin\u021Bei de neam \u0219i \u021Bar\u0103!De at\u00E2\u021Bia ani lupta\u021Bi pentru asta \u0219i oamenii tot indolen\u021Bi sunt."
    },
    {
      "name": "Baloiu Daniela 4 days",
      "text": "b\u0103\u0103\u0103 pai ieri ziceai altcv nici tu numai \u0219ti ce spui"
    },
    {
      "name": "Claudia Manea 4 days",
      "text": "Doamna Diana, nu mai jigni\u021Bi oamenii! Ce vin\u0103 au oamenii dac\u0103 justi\u021Bia execut\u0103 ordinul dat de PSD? C\u00E2ndva a\u021Bi fost al\u0103turi de poporul rom\u00E2n, dar.... atitudinea dvs las\u0103 de dorit"
    },
    {
      "name": "Byianea Gewareyisia Suveran\u0103 3 days",
      "text": "A FOST LUAT DE MASCA\u021AI.SI MAI INCETEAZA SA INSULTI PE ORICINE CA DIN CAUZA ASTA AU INCEPUT OAMENII SA TE DISPRETUIASCA."
    },
    {
      "name": "Silvia Silvye 4 days",
      "text": "\u0218\u00EE turu 2 \u00E2napoi, c\u00E2nd"
    },
    {
      "name": "Georgeta Bertea 4 days",
      "text": "Voi crede\u021Bi toate minciunile care ies pa FB ?"
    },
    {
      "name": "Maria R\u0103dei 4 days",
      "text": "Pacat ca v-ati transformat in tradatoare. Cu ce sunteti santajata?"
    },
    {
      "name": "Dan Brad 4 days",
      "text": "Si tu te bucuri?"
    },
    {
      "name": "M\u00E2\u021Ban Mihai 4 days",
      "text": "Respect DIANA PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Sava Alina Mariana 3 days",
      "text": "Legal, nu trebuia s\u0103 treac\u0103 5 zile pentru recurs? Adic\u0103 dup\u0103 aceste 5 zile dosarul trebuia luat de la Ploiesti la Bucure\u0219ti \u00CEntre timp hot\u0103r\u00E2rea ar fi trebuit s\u0103-\u0219i produc\u0103 efectele, \u0219i anume BEC avea obliga\u021Bia de a \u00EEntrerupe actualul proces electoral \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vali C\u0103lin 4 days",
      "text": "Diana Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Angela Bucur 4 days",
      "text": "E\u0219ti plin\u0103 de ura \u0219i r\u0103zbunare...p\u0103cat!"
    },
    {
      "name": "Johnny Johnny 4 days",
      "text": "Toate astea pentru ca voi a\u021Bi plecat \u00EEmpreun\u0103 la drum \u0219i pe parcurs va \u00EEmb\u0103tat puterea \u0219i vati certat precum chiorii . Dezbina \u0219i condu asta a f\u0103cut sistemul cu voi. \u0218i tu \u0219i George sunte\u021Bi vinova\u021Bi pentru tot acest haos. La \u00EEnceput ,v-am spus sa nu va\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Bobitza Punkitza 4 days",
      "text": "Drogato, cocainomano, iti mai revii din paranoia?"
    },
    {
      "name": "Lumi Lumi 2 days",
      "text": "In 2018 de ce s a putut anula o decizie CCR??\nEste pentru prima data in istoria CCR cand o instanta de judecata ii demonstreaza prin hotarare definitiva ca puterea ei nu este discretionara, ci este strict supusa legilor din Romania. Grav este ca CCR n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lali Sirbu 4 days",
      "text": "Rom\u00E2nia nu mai exist\u0103 de mult.....\nEu s\u00EEnt din moldova dumneata e\u0219ti din ardeal sau de unde e\u0219ti.....\nRom\u00E2nia....?.ce a fost va mai fi.....fiecare cu ale lui....regiuni....teritorii.....,,STEFAN CEL MARE a spus MOLDOVA nu Rom\u00E2nia nu este a mea,, \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dorine Fotache 4 days",
      "text": "Ce \u00EE\u021Bi place s\u0103 injose\u0219ti, jigne\u0219ti lumea doar pentru faptul c\u0103 tu ai dreptate..."
    },
    {
      "name": "Ramona Te\u0219iu 4 days",
      "text": "Urat limbaj pt o fosta candidata la pre\u0219eden\u021Bia Rom\u00E2niei!!"
    },
    {
      "name": "Brans Kamelia 4 days",
      "text": "Ce drq ai spus tu ,ba\u021Bi c\u00E2mpii nebuno"
    },
    {
      "name": "Florian Oprea 3 days",
      "text": "Felul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Mihai Pauna 4 days",
      "text": "Bai retardato disperat\u0103"
    },
    {
      "name": "Marin Lucian Marius 4 days",
      "text": "Dvs sunte\u021Bi aici sa ne \u00EEncurca\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Bascau Nicolae 4 days",
      "text": "DIANA ! ESTI O TUTA POLITICA ! NU STI CE VREI ! NU A I NIMIC IN CAP ! ESTI O NULITATE POLITICA !"
    },
    {
      "name": "Dorina Godra 4 days",
      "text": "Tradatoarea sorosista"
    },
    {
      "name": "David David 3 days",
      "text": "Zise omul sistemului..marea \u0022suveranista\u0022"
    },
    {
      "name": "Constantin Braica 4 days",
      "text": "Nu ie\u0219i\u021Bi \u00EEn strada .O fenta a guvernului mafiot."
    },
    {
      "name": "Ovidia Maria 4 days",
      "text": "A disp\u0103rut judec\u0103torul?Unde s\u0103ntem?\u00CEn mafia Sicilian\u0103 sau \u00EEn Mexic?Dar ce s\u0103 spun,la noi s\u0103nt am\u00E2ndou\u0103. De nu cea Columbian\u0103. Singurul lucru care trebuie s\u0103 ne \u00EEngrijoreze este c\u0103 s\u0103ntem to\u021Bi cu pistolul la t\u0103mpl\u0103."
    },
    {
      "name": "Ioan Ioan Adryan Maier 4 days",
      "text": "Din p\u0103cate, e\u0219ti parte integrant\u0103 din Constituirea Grupului Politic Organizat Infrac\u021Bional Criminal Terorist!"
    },
    {
      "name": "Florian Gheorghe 3 days",
      "text": "Dac\u0103 este real\u0103 exprimarea acestei doamne pe care am votat-o pentru a m\u0103 reprezenta \u00EEn Europa, imi cer votul \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Florin Trandafir 4 days",
      "text": "Maaars,scroafo isterica !"
    },
    {
      "name": "Elena Achim 4 days",
      "text": "\u00CEmi pare r\u0103u c\u0103 am votat sos \u0219i c\u0103 te-am trimis la Bruxelles. E\u0219ti de toat\u0103 jena!!!"
    },
    {
      "name": "Juncu Elisei 3 days",
      "text": "Tu vrei s\u0103 zice\u021Bi c\u0103 ai creier dup\u0103 ce ai dat o filial\u0103 jude\u021Bean\u0103 pe m\u00E2na unui pesedist pe nume B\u0103i\u0219anu? Hai sictir c\u0103 ba\u021Bi c\u00E2mpii dar r\u0103u de tot biped-o !"
    },
    {
      "name": "Aura Romania 4 days",
      "text": "Dar de ce la B1 TV a\u021Bi spus c\u0103 judec\u0103torul este usrist \u0219i o ap\u0103r\u0103 pe Lasconi, acum c\u0103 este cu C\u0103lin Georgescu, chiar nu mai \u0219tiu ce s\u0103 cred, poate m\u0103 l\u0103mure\u0219te cineva???!!!"
    },
    {
      "name": "Filip Capsali 4 days",
      "text": "Ce abject\u0103 sl\u0103ninoas\u0103"
    },
    {
      "name": "Malone Alexander 4 days",
      "text": "\u0218i tu crezi c\u0103 e\u0219ti una dintre cei care au creier?"
    },
    {
      "name": "Ani Miercan 3 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine cei care o critica\u021Bi pe Doamna Diana!\nC\u00E2te a f\u0103cut pentru romani \u00EEn pandemie \u0219i in continuare p\u00E2n\u0103 \u00EEn ziua de azi!\n\u0102stia sunt rom\u00E2ni cu dou\u0103 fete! Nu are voie s\u0103 vorbeasc\u0103 cu nimeni, c\u0103 e tr\u0103d\u0103toare!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "IO Marlene 4 days",
      "text": "A DISP\u0102RUT judec\u0103toru\u0027?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Platon 4 days",
      "text": "???"
    },
    {
      "name": "Florea Mihai 4 days",
      "text": "S-au mi\u0219cat repede"
    },
    {
      "name": "Cozmin Fanik\u0103 4 days",
      "text": "Hai c\u0103, acum trebuie s\u0103-l h\u0103ituiasc\u0103 pe judec\u0103torul are a avut coloan\u0103 vertebral\u0103! Trebuie s\u0103 ne spun\u0103 c\u0103 e cu ru\u0219ii, c\u0103 e legionar....bla-bla !!!! Mi s-a luat de tot, de ,,autorit\u0103\u021Bile\u0022 acestui stat dictatorial !\nIar, \u00EEn ceea ce v\u0103 prive\u0219te stimat\u0103 d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Repede Irinel Irinel 4 days",
      "text": "Ai luato razna de tot pacat"
    },
    {
      "name": "Florida Mihaila 4 days",
      "text": "@urm\u0103ritori"
    },
    {
      "name": "Mircea Stoian a day",
      "text": "Bravo, Lucian, te-ai convin\u0219 \u0219i tu, Diana e interesat\u0103 numai de propria ascensiune, nu de binele rom\u0103nilor !!!"
    },
    {
      "name": "Floarea Iovicin 4 days",
      "text": "Eram sigur\u0103 c\u0103 a\u0219a se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103,eu am scris un mesaj imediat ce am aflat \u0219i sigur trebuia s\u0103 fug\u0103 c\u0103 altfel \u00EEl mazilau ! Sistemul actual este foarte periculos !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Pacuraru 4 days",
      "text": "Omul adev\u0103rului...dar v-a\u021Bi concentrat pe denigrarea ei ! De ce?\nNu va place adev\u0103rul !"
    },
    {
      "name": "Gabi Luca Valic\u0103 4 days",
      "text": "Pe 5 octombrie 2024 a fost desfiin\u0163at statul de drept din Rom\u00E2nia, atunci s-a \u00EEnc\u0103lcat grav Constitu\u021Bia Rom\u00E2niei! Poporul rom\u00E2n trebuie s\u0103 aib\u0103 dreptul de a vota cu Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103, singura persoan\u0103 calificat\u0103 pentru func\u021Bia de pre\u0219edinte al R\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Floarea Iovicin 4 days",
      "text": "Are dreptate Doamna Diana in tot ce spune !"
    },
    {
      "name": "Ana-Livia Roman 4 days",
      "text": "A\u0219a repede a \u0022 judecat\u0022 iccj-ul, are \u0219i o motivare pe repede \u00EEnainte?!? HUOOOOO!"
    },
    {
      "name": "Crina Dubei 4 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine! Un om care \u00EE\u0219i dorea s\u0103 ajung\u0103 pre\u0219edinte nu ar trebui s\u0103 se adreseze a\u0219a oamenilor! Dac\u0103 ajungea\u021Bi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei, la fel le vorbea\u021Bi cet\u0103\u021Benilor acestei \u021B\u0103ri? Ru\u0219inos!"
    },
    {
      "name": "Doamne Ajuta 4 days",
      "text": "E SI NORMAL DOAR MAFIA CRIMINALA CE CONDUCE ROMANIA DACA E NEVOIE VA UCIDE PE TOTI CARE LE STA IN CALE."
    },
    {
      "name": "Mihaela Capatina 4 days",
      "text": "Doamna Diana \u0218o\u0219oaca eu chiar m-am cerut cu persoane lu\u00E2du-v\u0103 ap\u0103rarea... Va \u00EEntreb ce s-a \u00EEnt\u00E2mplat cu dumneavoastr\u0103??? nu v\u0103 mai recunosc,"
    },
    {
      "name": "Mirela Vreme 4 days",
      "text": "Cine proste\u0219te cu TURUL 2 sau cine a prostit oamenii sa anuleze votul si sa voteze \u0218osoaca in p\u0103tr\u0103\u021Bel? \n TURUL 2 nu e prosteal\u0103, \u00EEnseamn\u0103 revenirea la democra\u021Bie si scoaterea Rom\u00E2niei din statutul de tara bananier\u0103..Lasati va de manipulare!! Voi ati a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Wojcik 4 days",
      "text": "Rom\u00E2nia este \u021Bar\u0103 experiment - anularea func\u021Biei de pre\u0219edinte pt a se crea precedent \u00EEn UE. Se urm\u0103re\u0219te trecerea la un nou sistem politic-administrativ cu finalitate introducere guvernare de tip Inteligen\u021B\u0103 Artificial\u0103. Urm\u0103torii pioni \u201Cinutili\u201D : ap\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Drept la replica 4 days",
      "text": "B\u00C4I AMIBELOR V\u00C4 MERITATI SOARTA! VETI VEDEA CE V\u00C4 ASTEAPTA DE ACUM INCOLO! VETI CAUTA AJUTORUL ACESTEI EROINE DAR VA FI PREA TARZIU! V-ATI VANDUT VIITORUL PE O MINA DE CUVINTE FRUMOASE SAU PE DOI MICI SI O BERE! CAND VETI VEDEA CA MURITI CU DREPTATEA I\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liviu Ciobanu 4 days",
      "text": "Ce mesaj frumos....! Dar tu femeie cu experien\u021B\u0103 \u00EEn domeniul juridic,DA, TU, Cu experien\u021B\u0103 juridic\u0103,Tu Ce Faci? Razi de Poporul Rom\u00E2n? De ce ai p\u0103r\u0103sit Baricadele Suveraniste???? Cu ce te-au mituit s\u0103 \u00EE\u021Bi ascunzi T\u0103cerea??? Ai s\u0103 p\u0103\u021Be\u0219ti precum Lasconi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Simona Dulca 3 days",
      "text": "Mafia huooo, turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Marilena Daniela Ilie 3 days",
      "text": "Foarte frumos puncta\u021Bi!\nMerita\u021Bi o recompens\u0103 consistent\u0103 pentru modul civilizat de a v\u0103 face cunoscut\u0103 opinia!\nDumneavoastr\u0103 de fapt, de care baricad\u0103 sunte\u021Bi?! Sau s-a evaporat suveranismul \u0219i patriotismul din dumneavoastr\u0103?!"
    },
    {
      "name": "Lidia Stancu 4 days",
      "text": "Br\u00E2nz\u0103 bun\u0103 \u00EEn burduf de c\u00E2ine!!!!"
    },
    {
      "name": "Rotaru Constan\u021Ba 3 days",
      "text": "HAI C\u0102 FACI JOCUL SISTEMULUI SUVERANISTA VOPSITA SIKTIR SATANA"
    },
    {
      "name": "Doinita Giza 3 days",
      "text": "Ma criminalilor! Vre\u021Bi sa iasa numaidec\u00E2t dracii vo\u0219tri! Ptiu!"
    },
    {
      "name": "Marian Aprodu 3 days",
      "text": "S O S . Doamna Diana nu lupta pentru putere in politica ia lupta pentru trezirea spirituala a poporului adormit ultima noastra speranta ieste sa ne unim cu mic cu mare si sa sustinem partidul S O S doar asa vom reda demnitate libertate si un trai mai b\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Georgescu 4 days",
      "text": "UN JUDECATOR DIN PLOIESTI A FACUT DREPTATE, D\u00C2ND MURE CECEREILOR P\u00C2N\u0102 I-A SUFOCAT"
    },
    {
      "name": "Elena Curca 2 days",
      "text": "Treze\u0219te-te tu Sosoaca, e\u0219ti deja dus\u0103 cu pluta"
    },
    {
      "name": "Daniela Lupescu 3 days",
      "text": "DIN ZEITA RAZBOINICA , AI AJUNS PENIBILA D-NA SOSOACA.\nSOS..SE EVAPORA...."
    },
    {
      "name": "Iulian Slabutu 3 days",
      "text": "Turbat o dupa putere degeaba grohai ca nu te mai baga nimeni in seama...."
    },
    {
      "name": "Chivuta Sandu 4 days",
      "text": "EUROPARLAMENTAR DIANA IOVANOVICI SOSOACA, PRIMITI DIN PARTEA MEA ,MULT"
    },
    {
      "name": "Dragos Maricel Ghitun 4 days",
      "text": "Pai dac\u0103 nu mai e\u0219ti \u0219i tu ajutorul a poporului ca e\u0219ti cu Ciolacu bot la bot o sa fi \u0219i tu blestemata de popor"
    },
    {
      "name": "Marieta Cretu 4 days",
      "text": "Mereu ,mereu Diana a avut dreptate !\nDar ce sa te faci cu inculta si analfabetii care HABAR nu au de nimic !\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Valentin Vali 3 days",
      "text": "Ce frustrat\u0103 esti scorpie tr\u0103d\u0103toare !!!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Feurdean 4 days",
      "text": "Predoiu stai pe p la ta ti se unfla si tie ca la ceausescu si securistii lui urmeaza !!!!"
    },
    {
      "name": "Octavian Eugen Marin 4 days",
      "text": "Te-am votat......\nC\u00E2nd ai fost \u0022 anulat\u0103 \u0022 am sim\u021Bit ce urmeaz\u0103,dar nu am crezut c\u0103 pozi\u021Bia unei persoane bine preg\u0103tit\u0103 profesional poate s\u0103 ajung\u0103 la asemene jigniri.\nOare a\u0219a crezi c\u0103 se lupt\u0103 pentru dreptate?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodi Arseni 4 days",
      "text": "Dna Sosoaca,nu mai jigniti oamenii numindu-i amibe...dvs.sunteti o amoeba !!! Asa se zice corect....asa v-ati pierdut popularitatea,familia,prietenii,CONTROLATI CE IESE PE GURA...aratati ca sunteti educata,nu de la usa cortului..!!!! Nu ati invatat nimic inca.sorry !"
    },
    {
      "name": "Claudia Oprea 4 days",
      "text": "Tr\u0103d\u0103torilor"
    },
    {
      "name": "Oana Cerbu 2 days",
      "text": "S\u0103 ne fwutem in lingura dumneavoastr\u0103, doamna Sosoaca."
    },
    {
      "name": "Buzdugan Marina Maria 3 days",
      "text": "Esti Cea mai mare amiba Tampita care exista in Romania.Ia-te de mana cu Terhes si cu Gusa si dispareti jigodii tradatoare. Tu urasti romanii si esti flamanda de putere.Pentru cultura ta generala ti-ai dat atat de urat cu stangul in dreptul de Nu o sa a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Pablo Guitarra 3 days",
      "text": "Tr\u0103iasc\u0103 durul 2 Diana pre\u0219edinte \u00EEn turul 2 \u2026 ps. e un pamflet"
    },
    {
      "name": "Gabriel Talpau 3 days",
      "text": "26 .04 .2025 .\nBREAKING NEWS\n... investiga\u021Biile FBI - ului American \u00EE\u0219i extind anchetele \u00EEncruci\u0219ate asupra leg\u0103turilor pre\u0219edintelui PSD din Constan\u021Ba Ion Dumitrache implicat \u00EEn mafia din serviciile secrete Franceze destinate traficului de armamen\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Eli Helen 4 days",
      "text": "Respect Diana presedinte adevar liniste si pace an tot mondooo"
    },
    {
      "name": "Nicu Bogat 4 days",
      "text": "Dumnezeu are ultimul Cuvlnt si tot la el e si Dreptate! Sus inimile!"
    },
    {
      "name": "Siena Marinescu 4 days",
      "text": "E\u0219ti o tr\u0103d\u0103toare, nimic mai mult . O avida de putere , o mare invidioasa \u0219i pe deasupra mai e\u0219ti \u0219i duplicitara . \u00CEmi pare r\u0103u c\u0103 te-am votat."
    },
    {
      "name": "Rodica Predoias 4 days",
      "text": "Face m\u00E3t\u00E3nii sosoaca \u015Fi pup\u00E3 poalele popii , excitat\u00E3 p\u00E2n\u00E3 la extaz c\u00E3 nu au \u015Fanse de izb\u00E2nd\u00E3 suverani\u015Ftii iar ea poate s\u00E3 joace pe mai departe rolul de super patrihoat\u00E3 \u015Fi inegalabil\u00E3 suveranist\u00E3 f\u00E3r\u00E3 s-o caute nimeni de schele\u021Bi \u00EEn dul\u00E3pioare sau s\u00E3-\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dani Bur 3 days",
      "text": "Mdaaa...M-am am\u0103git c\u0103 SOS ar fi o speran\u021B\u0103 pentru Rom\u00E2nia. Pentru mine sunte\u021Bi o mare dezam\u0103gire. Totul a fost doar pentru imagine \u0219i a\u021Bi dovedit c\u0103 nu vre\u021Bi s\u0103 pune\u021Bi um\u0103rul la dezvoltarea mi\u0219c\u0103rii suveraniste \u00EEn Rom\u00E2nia, plus un vocabular vulgar \u0219i\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Victor Damian 3 days",
      "text": "Judecatorul a anulat decizia CCR la ordinul TRADATORILOR doar ca sa nu mai EXISTE ALEGERI DELOC ! Ei stiu ca nu mai au nicio SANSA si vor pierde PUTEREA si vor fi aruncati in PUSCARIE ! Asistam la Lovitura de Stat nr 2 !"
    },
    {
      "name": "Catalin Cosmin 3 days",
      "text": "Baragladino, du te si vezi ti de treaba ta,nu esti decat o mizerie de om"
    },
    {
      "name": "Rodica Marghitas 3 days",
      "text": "Tu te-ai opus demult .E\u0219ti du\u0219manul binelui din aceasta \u021Bar\u0103.Ne-ai dovedit c\u0103 e\u0219ti omul sistemului"
    },
    {
      "name": "Ionel Miclea 4 days",
      "text": "Esti proasta rau"
    },
    {
      "name": "Rodica Cazacu 4 days",
      "text": "Amiba esti tu si tradatoare de5 ani ai vrut sa intri acolo unde esti sane toci banii cu pciolacu nuai facut decit rau si jigniri populatiei. Fa ceva ca te lauzi ca esti suveranista darcum???"
    },
    {
      "name": "Nicolae Diaconu 4 days",
      "text": "Ba amibo! F\u0103r\u0103 creier esti tu, purtat\u0103 de propriul interes! Dac\u0103 te interesa \u021Bar\u0103 ai fi f\u0103cut coali\u021Bie cu POT si AUR. Dar esti mult prea mult\u0103 dorin\u021B\u0103 de putere o avaritie nesimtita! Suntem noi f\u0103r\u0103 minte ca cerem reluarea turului doi, sau cei c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ene-casota Pavel 4 days",
      "text": "Mare adev\u0103r, for\u021Ba Diana cu Dumnezeu \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Ion Dumitru 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi \nJos cu tr\u0103d\u0103torii de neam \u0219i \u021Bar\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Berbecar Alex 4 days",
      "text": "Judecatorul poate a mers intr-o excursie in triunghiul bermudelor am auzit ca e misto acolo."
    },
    {
      "name": "Marieta Cretu 4 days",
      "text": "Pe 5 octombrie nimeni nu a deschis gura ,dar acum asteapta sa le cada para malaiata .\nVai de TARA asta unde sa rupt caruta cu prosti !"
    },
    {
      "name": "Nusy Dear 4 days",
      "text": "POPORUL ROMAN ESTE SUVERAN\nCER URGENT REFERENDUM\nNOI DECIDEM, PE BAZA DOVEZILOR INEXISTENTE, \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 3 days",
      "text": "Tupeisti aste ordinari si nesimtiti, b\u0101 vou\u0101 nu v\u0101 e rusine sc\u00E2rbe ordinare, intrati pe pagina Doamnei DIANA, v\u0101 luati informati corecte, apoi aveti tupeul ordinar si nesimtiti s\u0101 o jigniti, b\u0101 ordinarilor mars la mars tv, sufrageria tv si siemiogen tv\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Tamsa 3 days",
      "text": "Tu e\u0219ti o frustrat\u0103 \u2026nimic mai mult\u2026nu \u0219ti nimic dec\u00E2t s\u0103 contrazici orice,doar tu ai dreptate\u2026.doar \u021Bie \u021Bi se pare normal la creierul t\u0103u \u0103la nebun ca alegerile dintr-o \u021Bar\u0103 democrat\u0103 s\u0103 fie anulate f\u0103r\u0103 motiv\u2026\u0219i te mai \u0219i dai mare avocat\u0103\u2026nu conteaz\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionescu Corina 4 days",
      "text": "Vi se va face dreptate inmiit doamna Diana , ve-ti fi mai fericita decat toti , chiar daca acum prigonita!"
    },
    {
      "name": "Ion Anghelescu 3 days",
      "text": "Ai e\u0219uat \u00EEn mocirla.Pacat, aveai curaj , dar ai devenit isterica anti orice.Te credeai mare na\u021Bionalist\u0103,? E\u0219ti o buruiana ca \u0219i Terhes."
    },
    {
      "name": "Lautar Costel 3 days",
      "text": "For\u021Ba Diana UNICUL PATRIOT"
    },
    {
      "name": "Udroiu Eugenia 4 days",
      "text": "\u00CE\u0219i dau sistemele palme unul altuia!\nMeciul secolului! \ndin care pierdem noi! \nAre dreptate Diana!"
    },
    {
      "name": "Claudia Vasile 4 days",
      "text": "D-na Diana Romanii corup\u021Bi cer turul doi.Noi cei cinsti\u021Bi ne dorim sa fie reluate de la primul tur"
    },
    {
      "name": "Nicu Nicusor 4 days",
      "text": "Dac\u0103 nu se intr\u0103 peste politicienii de la CCR, a\u0219a-zi\u0219ii JUDECATORI, nu se rezolva nimic... \u00CEn rest, cine face jocul Sistemului, blestemat de popor va fi. \u0218i dac\u0103 se vor descoperi to\u021Bi cei care au jucat Cartea Sistemului, soarta nevestelor de boieri d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ionescu Lidia 4 days",
      "text": "Adev\u0103rat!! Respect DIANA!! TE IUBIM"
    },
    {
      "name": "Petrut Alin 4 days",
      "text": "For\u021Ba S.O.S Diana Ivanovici \u0218o\u0219oac\u0103 presedinte"
    },
    {
      "name": "L Lulu Lupan 4 days",
      "text": "Asta trebuia s\u0103 fac\u0103 poporul \u0219i pt Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103-https://www.facebook.com/share/19L7gjKqVD/"
    },
    {
      "name": "Mircea Gogonea 4 days",
      "text": "Ia-te de m\u00E2n\u0103 cu Terhes \u0219i disp\u0103re\u021Bi tr\u0103d\u0103torilor de neam \u0219i \u021Bar\u0103 ce sunte\u021Bi, huuuuuuuuuuuuooooooooooo !"
    },
    {
      "name": "Cristian P\u0103un 4 days",
      "text": "Femeia asta ar trebui dus\u0103 la 9.. Probleme grave la mansard\u0103, taicule."
    },
    {
      "name": "Claudia Victoria Costea 9 hours",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu ce educa\u021Bie ai femeie?? Amib\u0103 e\u0219ti tu"
    },
    {
      "name": "Catalin Toaca 4 days",
      "text": "Hot\u0103r\u00E2rea a fost \u00EEngropat\u0103?"
    },
    {
      "name": "Mircea Gogonea 4 days",
      "text": "Dac\u0103 erai una contra sistemului globalist satanist, veneai l\u00E2ng\u0103 suverani\u0219ti de acum doi ani \u0219i-i d\u0103r\u00E2m\u0103m pe tr\u0103d\u0103torii neamului rom\u00E2nesc, e\u0219ti una cu sistemul, mar\u0219, huuuuuuuuuuuuooooooooooo !"
    },
    {
      "name": "Paul Tulbure 4 days",
      "text": "Dupace ca esti proasta mai spargi si geamul sa vada toata lumea ca esti!"
    },
    {
      "name": "Daniel Hutanu 4 days",
      "text": "DESENELE ANIMATE CU TR\u0102D\u0102TORI DE NEAM \u0218I \u021AAR\u0102 CONTINU\u0102..Pare o TELENOVEL\u0102 f\u0103r\u0103 sf\u00E2r\u0219it.. C\u00E2nd d\u0103 s\u0103 se termine mai apare un Jose Armando \n \n \n \n \nR\u00E2de o planet\u0103 \u00EEntreag\u0103 de corup\u021Bii GLOB4L1\u0218T1 S4T4N15T1 PL\u0102TI\u021AI DE PERCIUNA\u021AI S.O. S Padova.\nAm ajun\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andreea Berri 4 days",
      "text": "Cand ICCJ a anulat hotararea judecatorului ??? Ba ce mintiti atata ? Bai Diana ce este gasca asta de manipulatori mincinosi???? Gasca de amibe condusa de o prietena a lui Ciolacu"
    },
    {
      "name": "Ion Lungu 4 days",
      "text": "Statul Rom\u00E2n \u00EEi Mort de Mult, at\u00E2ta timp c\u00E2t de 35 de ani, Bo\u0219orogii \u0219i Mort\u0103ciunile astea Comuniste voteaz\u0103 acelea\u0219i Partide,PSD-PNL-UDMR...........!!!!\nNE MERIT\u0102M SOARTA PTR C\u0102 SUNTEM UN POPOR DE LA\u0218I \u0218I CARE NU IE\u0218IM IN STRAD\u0102 NICI ACUM, C\u00C2ND UN MAG\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Butnariu Ionel 4 days",
      "text": "....TURUL 2 INAPOI...CALIN GEORGESCU - PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Viorica Radulescu 3 days",
      "text": "LP"
    },
    {
      "name": "Marioara Gheorghita 4 days",
      "text": "Amin."
    },
    {
      "name": "Tavi Barban 3 days",
      "text": "Bai tu..."
    },
    {
      "name": "Vasile Vergil 4 days",
      "text": "MEDIA0.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Baburoi Misirigu 4 days",
      "text": "uiii"
    },
    {
      "name": "Balan Florin 4 days",
      "text": "Tradatoareo. In locul tau m as ascunde. Cat esti de manipulatoare"
    },
    {
      "name": "Aurica Gherghe 4 days",
      "text": "O TR\u0102D\u0102TOARE SCIRBOASA SILOASA ASTA NU MERITA NICI UN GRAM DE \u00CENCREDERE.."
    },
    {
      "name": "Daniela Fira 4 days",
      "text": "Vot\u00E3m in p\u00E3tr\u00E3tic\u00E3 o\n.\nE bine ASA\nAi prostit romani mahalagioaic\u00E3.\nM\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Luminita Mioara 4 days",
      "text": "Justi\u021Bie nu exista \u00EEn Rom\u00E2nia, alegeri n-au fost niciodat\u0103 fiecare g\u00E2nde\u0219te cu ce poate. Totul este un teatru mizer pt. ce-i\ncu \u0022mintea redusa\u0022, c\u00E2nd ve\u021Bi \u00EEn\u021Belege ca nu pute\u021Bi sa ave\u021Bi drept de via\u021B\u0103 f\u0103r\u0103 v\u0103rsate de s\u00E2nge \nTot ce s-a c\u00E2\u0219tigat \u00EEn \u2026 See more"
    }
  ],
  "message": null
}