{
  "url": "https://www.facebook.com/isuhunedoara/posts/pfbid02Th4N2U639Bb8YgoUUFrZThcV7mUtvLhniwaM82VgVQx1n526BUzpBPmfpdodjsPTl",
  "comments": [
    {
      "name": "Silvia-Elena Bechian 4 weeks",
      "text": "\u0022LA MUL\u021AI ANI!\u0022"
    },
    {
      "name": "Drako Wolf Spirit 3 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Eusebiu Damian 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Minodora S\u00EErbu 3 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Adina Andrei 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Barbu Octavian 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani."
    },
    {
      "name": "Sorina Maria 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Andy Stroil\u0103 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Daniela Ionescu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Alina P Ele 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Radu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Mamaie Doina 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani cu s\u0103n\u0103tate \u0219i \u00EEn continuare rezultate frumoase \u0219i \u00EEmplinite!"
    },
    {
      "name": "Ramona Kulcsar 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Sicoe Ioana Maria 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Usvat Viorica 4 weeks",
      "text": "La multi ani cu sanatate!"
    },
    {
      "name": "Morari Claudiu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Elena Matei 4 weeks",
      "text": "La multi ani binecuvintati, Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Rodica Stanciu 4 weeks",
      "text": "La multi ani"
    },
    {
      "name": "Mirela Belei 4 weeks",
      "text": "La multi ani !"
    },
    {
      "name": "Camelia Kulcsar 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Daniela Urziceanu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani! Respect!"
    },
    {
      "name": "Adina Iga 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani s\u0103n\u0103to\u0219i, s\u0103 v\u0103 dea Dumnezeu putere s\u0103 pute\u021Bi ajuta \u00EEn continuare!"
    },
    {
      "name": "Marinescu Cristina 4 weeks",
      "text": "La multi ani voua!"
    },
    {
      "name": "Dana Josan 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Cornel Cornel 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani.!!!!"
    },
    {
      "name": "Ioana Simona 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!!"
    },
    {
      "name": "Daniela Sorca 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Iliana Marian 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Oprea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana L\u0103cr\u0103mioara Simedrea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Ioana Neamtu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Dan Binladan 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Gabi Tripon 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Dana Popa 4 weeks",
      "text": "La mul\u0163i ani!"
    },
    {
      "name": "Angelica Matei 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Elena Morogan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Mircea Dubar 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Daniel Nicorici 4 weeks",
      "text": "La Mul\u021Bi Ani !!!"
    },
    {
      "name": "Radu Traian 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Armella Kulcsar 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Joseph Cristian 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Flavia Maria 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Oana Si Gratzyan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Sorina Popa 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Florentina Farcas 4 weeks",
      "text": "La. mul\u021Bi. ani"
    },
    {
      "name": "Lucian Beregszaszy 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Nicolaie Ticula 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Aniela Iulia C 4 weeks",
      "text": "LA MUL\u021AI ANI \n!!!!!"
    },
    {
      "name": "Ammy Deeaa 4 weeks",
      "text": "La multi ani"
    },
    {
      "name": "Diana Vesa 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!!"
    },
    {
      "name": "Budau Catalin 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Gabriela Mirea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Alin Tofan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Grunitan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Mona Popa 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Anemona Doda 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Duduia Claudiu 4 weeks",
      "text": "LA Multi Ani!!!!!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Crisan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Ely Ely 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Alin Blidariu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !!!"
    },
    {
      "name": "Elena Nastasa 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Andreea Marian 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Alexandra Florin Valasa 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Safta Dorin 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Ariana Mihalcea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Mona Monica 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Lucica Avram 4 weeks",
      "text": "La multi ani"
    },
    {
      "name": "Ilen Elena 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !!!"
    },
    {
      "name": "State Florinel 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Corina Jurca 4 weeks",
      "text": "La multi ani!!"
    },
    {
      "name": "Doru Oprisoni 3 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Ion  Dasan 4 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i la mul\u021Bi ani."
    },
    {
      "name": "B Maria Corina 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Elena Mati\u0219 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Alina Monica Carmazan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi anii!"
    },
    {
      "name": "Mia Voica 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Costel Tompea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani"
    },
    {
      "name": "Ursa C\u0103lin 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !!!"
    },
    {
      "name": "Eu Vesa 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Ioana Gloria 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Andreea Jurca 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Petre Si Simona Mihaes 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Stefan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!!!"
    },
    {
      "name": "Florin Macovei 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Ioan Mihe\u021B 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Cornel Gu\u0219at 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !!!"
    },
    {
      "name": "Marius Ilie 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Cofaru Mircea 4 weeks",
      "text": "La multi ani"
    },
    {
      "name": "Livia Veltan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Bercea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Dana Radu 4 weeks",
      "text": "La multi ani !"
    },
    {
      "name": "Maria Ivanisi 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Mircea Belei 4 weeks",
      "text": "La multi ani ferici\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Aurora Oprea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani eficien\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Catalin Eftene 3 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Adrian Secico 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!\nMul\u021Bumiri \u0219i respect pentru ce face\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Sorina Geara 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Sp\u0103t\u0103cian Liviu Ioan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Cristina Ursu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Cristinel Enache 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Otilia Popa 4 weeks",
      "text": "Felicitari si respect oameni minunati !"
    },
    {
      "name": "Duta Constantin 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Pompy Marius 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Doamna Mov 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Valentin Stratica 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Dany S\u0103c\u00EErcea 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani"
    },
    {
      "name": "Florin Zaharia 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani s\u0103n\u0103to\u0219i!"
    },
    {
      "name": "P\u0103limariu Ionel Claudiu 4 weeks",
      "text": "La multi ani tuturor!"
    },
    {
      "name": "Florin Biltean 4 weeks",
      "text": "La multi ani"
    },
    {
      "name": "Ioan Jurj 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Gilda Junie Naidin 4 weeks",
      "text": "La multi ani!"
    },
    {
      "name": "Gelu Dumitru 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Mitulescu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Dalya Cotoi 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "John Irofti 4 weeks",
      "text": "Mult succes! S\u0103 fi\u021Bi s\u0103n\u0103to\u0219i \u0219i puternici! La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Jude Cornel 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani DOAMNE-AJUT\u0102"
    },
    {
      "name": "Mihaela Calugaru 4 weeks",
      "text": "La.multi ani!"
    },
    {
      "name": "Veronik Metthe 4 weeks",
      "text": "La Multi Ani!"
    },
    {
      "name": "Ama Pollak 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Felicia Trifan 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Daniel Toma 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !"
    },
    {
      "name": "Tritza Fanitza Dupa-Capitza 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani!"
    },
    {
      "name": "Eduard Nicolae Hin\u021B 4 weeks",
      "text": "LA MUL\u021AI ANI!"
    },
    {
      "name": "Ionel Tosca 4 weeks",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Simpaticul Florin 3 weeks",
      "text": "MEDIA2.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Sandu Elena 4 weeks",
      "text": "LA MUL\u021AI ANI, MULTA S\u0102N\u0102TATE."
    },
    {
      "name": "Rati Mirela 4 weeks",
      "text": "LA MUL\u021AI ANI !!! RESPECT ."
    },
    {
      "name": "Paul Muntean 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani cu s\u0103n\u0103tate dragi colegi!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Filer 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate, tuturor!"
    },
    {
      "name": "Cristi Rusu 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani !\nSucces \u00EEn misiuni !"
    },
    {
      "name": "Alexandru Foldi 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani binecuv\u00E2nta\u021Bi cu s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Gratian Doboli 4 weeks",
      "text": "LA MUL\u021AI ANI ! STIM\u0102 \u0218I RESPECT !"
    },
    {
      "name": "Margareta Gretty Toma 4 weeks",
      "text": "La mul\u021Bi ani ! Respect POMPIERI !"
    }
  ],
  "message": "Pentru pompierii Deta\u015Famentului Deva, ast\u0103zi este o zi de s\u0103rb\u0103toare!  \n\u00CEn urm\u0103 cu 87 de ani, la 1 aprilie 1938, a fost \u00EEnfiin\u021Bat\u0103 Unitatea de pompieri militari \u00EEn Garnizoana Deva, care a preluat misiunea de la forma\u0163ia de pompieri voluntari.  \nDe atunci, zi de zi, salvatorii deveni se afl\u0103 \u00EEn slujba comunit\u0103\u021Bii pe care o deserve\u0219te cu dedicare \u0219i profesionalism.\nPentru a marca aceast\u0103 s\u0103rb\u0103toare, pompierii din Deva declar\u0103 ziua de 1 aprilie, \u201EZiua por\u021Bilor deschise\u201D, prilej de a v\u0103 invita s\u0103 ne vizita\u021Bi pentru a afla informa\u021Bii despre munca unui pompier, dar \u0219i despre tehnica \u0219i autospecialele moderne folosite \u00EEn misiunile de salvare. \nV\u0103 a\u0219tept\u0103m cu drag la sediul unit\u0103\u021Bii de pompieri din Deva, \u00EEntre orele 09.00 \u0219i 14.00!\nLA MUL\u021AI ANI POMPIERILOR DETA\u0218AMENTULUI DEVA!"
}