{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0v7iPmvwKK5EEcHzJikqvGJGFqtsiXncKFNbXEiR7EUAQYBRwtBUeshtubD3VFamZl",
  "comments": [
    {
      "name": "Ion Serban a week",
      "text": "Din p\u0103cate sunt foarte multe \u00EEnc\u0103lc\u0103ri ale legisla\u021Biei de c\u0103tre bicicli\u0219ti \u0219itrotinetisti, nesanctionate: circul\u0103 pe interzis,pe str\u0103zile cu sens unic,traverseaz\u0103 pe trecerile de pietoni merg\u00E2nd pe aceste vehicule,dep\u0103\u0219esc ma\u0219inile la semafor printre benzi..."
    },
    {
      "name": "Gabi Lupu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri agen\u021Bilor pentru interven\u021Bia prompt\u0103 \u0219i omenia de care au dat dovad\u0103!\nCopilul a fost salvat datorit\u0103 prezen\u021Bei de spirit \u0219i implic\u0103rii lor, nu datorit\u0103 unui radar.\nE-Sigur o fi util, dar nu salveaz\u0103 vie\u021Bi \u2013 oamenii o fac.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Elena a week",
      "text": "Pune\u021Bi mai multe radare prin localit\u0103\u021Bi pe autostrada \u0219i nu vor mai fii at\u00E2tea accidente! Limitarea la 90si tirul ne-a flesuit din spate sa conducem mai repede \u0219i dac\u0103 a v\u0103zut ca nu reac\u021Bionam ne-a dep\u0103\u0219it pe st\u00E2nga \u0219i a intrat \u00EEn fata noastr\u0103. Habar\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Bogdan Florea a week",
      "text": "Parintii erau la un live, isi dadeau cu parerea lor de savanti, pe undeva, erau ocupati cu lucruri mai serioase, decat educatia si supravegherea prigeniturii"
    },
    {
      "name": "Sabin Ilie a week",
      "text": "Pe c\u00E2nd educa\u021Bie rutier\u0103 \u00EEn \u0219coli?\nCa s-a pierdut un copil, \u00EEn\u021Beleg s\u0103 fie pe DN, \u00EEntreg ca era emotiv\u2026 felicit\u0103ri poli\u021Biei pentru interven\u021Bie! \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Catalin Precup a week",
      "text": "Felicitari pentru omenie!"
    },
    {
      "name": "Svetlana Matau a week",
      "text": "Cred ca ar trebui multe ore de educatie rutiera, in scoli. Pentru copii si parinti, deopotriva!"
    },
    {
      "name": "Adrian Ru\u015Feanu a week",
      "text": "Bine c\u0103 tr\u0103im si vremuri normale \u00EEn Rom\u00E2nia. \u0218tiu c\u0103 se poate si mai bine dar eu am apucat \u0219i vremuri rele \u00EEn Rom\u00E2nia, adic\u0103 orice e posibil. Totdeauna e loc de mai bine sau de mai r\u0103u, depinde de cei ce ne conduc \u0219i chiar de implicarea popular\u0103. Indi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rui Costa a week",
      "text": "Da bine punctat daca ati face peste tot asa ar fi bine ,da din pacate politia romana doarme si Vinde tara asta face hai sa lasam alintaturile"
    },
    {
      "name": "Eduard George Stanescu a week",
      "text": "Aceasta ac\u021Biune \u0219i multe altele, ar trebuii sa fac\u0103 politia, sunt mult mai multe \u0219i mai importante, decat 3 persoane, sa p\u0103zeasc\u0103 o camera. Nu contest ce au f\u0103cut, bravo, felicit\u0103ri, dar sa folosesti o masina, o camera \u0219i 3 poli\u021Bi\u0219ti, care pana la ur\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lucian Stan a week",
      "text": "Toate camioanele merg cu 70- 90 la ora in localitate, de cur\u00E2nd am \u00EEnt\u00E2lnit o situa\u021Bie similara, curba fara vizibilitate, dupa curba era un biciclist. Am claxonat camioanele insistent care veneau de dupa curba cu viteza foarte mare... Suntem o na\u021Bie de retarzi rutieri"
    },
    {
      "name": "Vasile Botezatu a week",
      "text": ", cu mult respect pentru plitia Romina va rog sa vaginditi daca nu ar fi poli\u021Bia pe drumurile publice ce s-ar \u00EEnt\u00E2mpla s\u0103rb\u0103tori fericite pentru to\u021Bi lucr\u0103torii din poli\u021Bie ce Sint activi c\u00EEt \u0219i cei care s-au pensionat paste fericit"
    },
    {
      "name": "Gabriel Zevri a week",
      "text": "Strict la postare, foarte frumos, corect si de a\u0219teptat. \u00CEnseamn\u0103 imens, c\u00E2nd vezi ca sunt oameni, empatici si inteleg in primul rand sa ajute si sa previna.\nPolitia are si rol coercitiv, punitiv, dar ca ultim resort, nu?\nPe termen lung, sunt schimb\u0103r\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stela Briszk a week",
      "text": "Bravo \u0219i Felicit\u0103ri, au salvat un copil de la un posibil accident."
    },
    {
      "name": "Laurentiu Popa a week",
      "text": "Bravo! Sa fim atenti, biciclistii mici sunt o problema.Haideti sa facem acest efort, normal, viteza mica fara telefoane la ureche, si mult respect in trafic.Drumuri bune.Cel mai bun sofer in trsfic, este cel care i-si inbraciseaza sanatos familia acasa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihaela Nimigean a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!\nPa\u0219te Fericit!"
    },
    {
      "name": "Vali Valentin 6 days",
      "text": "Amenda\u021Bi p\u0103rin\u021Bii pt c\u0103 las\u0103 copiii nesupraveghea\u021Bi , strada nu este loc de joac\u0103. Este la mintea coco\u0219ului c\u0103 acel copil nu a ie\u0219it pt. prima oar\u0103 cu bicicleta pe strad\u0103. C\u00E2nd am atras aten\u021Bia unui poli\u021Bai c\u0103 un copil se da cu bicicleta pe un drum pu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dancau Maria Dancau a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i Pa\u0219te fericit s\u0103 ave\u021Bi al\u0103turi de cei dragi d voastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Flory S Flory a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Stefania Simiusca 3 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!!! Felicit\u0103ri!!! Amin \u0219i Doamne ajut\u0103 \u00EEn continuare."
    },
    {
      "name": "Antonia Du\u021Bu 6 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Emi Militaru 4 days",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Diaconu Raluca-Maria a week",
      "text": "Este ok ce \u00EEndruma\u021Bi adul\u021Bii s\u0103 fac\u0103, dar uita\u021Bi aici caz ce nu numai c\u0103 \u0219i-a l\u0103sat pe cei mici nesupraveghea\u021Bi pe domeniul public cu bicicletele, a trecut \u0219i la infrac\u021Biuni grave.\nSper ca legile s\u0103 se pun\u0103 \u00EEn mi\u0219care, pt. c\u0103 toleran\u021Ba noastr\u0103 \u00EEn ceea \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alex Alexandru 3 days",
      "text": "Bravo lor.Multe felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Dorul Dorul a week",
      "text": "sansele sa mergi la un adult mai ales daca are copil sansele sa fie pedo sunt mult mai mici decat daca vine un adult la tine ( sa nu se inteleaga gresit nu toata lumea are ganduri rele daca se apropie dar in general e o regula buna care daca copilul st\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Claudia Maria Moldovan 3 days",
      "text": "Ca \u0219i p\u0103rinte de copil minor pe biciclet\u0103 c\u00E2t de lini\u0219tit po\u021Bi sta \u00EEn cas\u0103 f\u0103r\u0103 al supraveghea c\u00E2nd \u0219tim bine c\u00E2\u021Bi nebuni sunt pe drum \u0219i \u00EDntrun sat uitat de lume dac\u0103 are asfalt turnat se circul\u0103 ca nebuni"
    },
    {
      "name": "Rozalia Hasmatuchi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i admira\u021Bie pentru cei ce nu sunt st\u0103p\u00E2ni\u021Bi de indiferen\u021B\u0103!!! Trebuie s\u0103 fim oameni \u0219i cu uniform\u0103, dar \u0219i f\u0103r\u0103 uniform\u0103!!!!"
    },
    {
      "name": "Iulian Av 3 days",
      "text": "Bravo, poli\u021Ba Rom\u00E2n\u0103"
    },
    {
      "name": "Neagu Costel - Excelsior 3 days",
      "text": "Felicit\u0103ri, domnilor poli\u021Bi\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Patricia Vamvu a week",
      "text": "PA\u0218TE FERICIT TUTUROR VA IUBIM MULT"
    },
    {
      "name": "Adrian Adrian 6 days",
      "text": "Felicit\u0103ri lor!"
    },
    {
      "name": "Isac Gheorghe 5 days",
      "text": "Parola convenit\u0103 cu p\u0103rin\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Nicolae Topliceanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri. Poli\u021Biei. Romane"
    },
    {
      "name": "Constantina Cordovan 6 days",
      "text": "Felicit\u0103ri !!"
    },
    {
      "name": "Alexandru \u0218tefan Bonyhai a week",
      "text": "\u0218i i-au spus c\u0103 este ilegal s\u0103 mearg\u0103 cu bicicleta pe carosabil p\u00E2n\u0103 are 14 ani? P\u0103rin\u021Bii au primit amend\u0103? Dac\u0103 era lovit, de\u0219i respecta alte prevederi, vinovatul sc\u0103pa c\u0103 era culpa copilului \u0219i a p\u0103rin\u021Bilor din cauza OUG 195/2002, ceea ce este o b\u0103taie de joc."
    },
    {
      "name": "Violeta Diaconescu a week",
      "text": "Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Iulian Albu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri domnului A\u0219 Gabi!"
    },
    {
      "name": "Trandafirul Negru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect"
    },
    {
      "name": "Suzana Oancea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Drenea Alexandru 3 days",
      "text": "Buna ziua! Dar pe mine de ce m\u0103 tot opre\u0219te poli\u021Bia mereu?"
    },
    {
      "name": "Ni\u021Bu Lumini\u021Ba Ionela 6 days",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ana Neam\u021Bu 3 days",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Viorel Tinca 6 days",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ionela Albu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Gabi !!!"
    },
    {
      "name": "Dan Cretu a week",
      "text": "Bravo,vou\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nadolu Gabrian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, Pa\u0219te fericit al\u0103turi de cei dragi!"
    },
    {
      "name": "Pista Boss 5 days",
      "text": "Bi."
    },
    {
      "name": "Ovi Diu 4 days",
      "text": "\u201ELa \u00EEnceput era Cuv\u00E2ntul,\n\u015Fi Cuv\u00E2ntul era cu Dumnezeu,\n\u015Fi Cuv\u00E2ntul era\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Porumb Ciprian Florin a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Mil Ona a week",
      "text": "Bravo \n Respect"
    },
    {
      "name": "Opris L Ioan a week",
      "text": "O mulrime de copii sun 14 ani circula pe strada cu bicicleta , dar sunt si adulti care circula pe partea stanga cu bicicleta , deci..."
    },
    {
      "name": "Vasile Aconstantinesei a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Dorina \u0218uteu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Ursuta a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit oameni frumosi"
    },
    {
      "name": "Anetuca Ana a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Liliana Grecea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alin Badiu a week",
      "text": "Respect Politia Romana"
    },
    {
      "name": "Silviu Luputi a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Madalin Cojocaru a week",
      "text": "Respect politia romana"
    },
    {
      "name": "Ilie Chiriac a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ioan Molnos a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Nina Vulpe a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Paste binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Doina G\u00E2rleanu 6 days",
      "text": "Mul\u021Bumim frumos!\nAr fi bine s\u0103 se fac\u0103 Educa\u021Bie rutier\u0103 \u00EEn \u0219coli!"
    },
    {
      "name": "Muntean Raul Cosmin a week",
      "text": "F\u0103c\u0103turi! Nu cred!"
    },
    {
      "name": "Georgescu Mariana Lavinia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Nelutu Stroescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nelly Moian a week",
      "text": "Felicitari pentru promptitudine si multumiri ca sunteti alaturi de noi ."
    },
    {
      "name": "Damian Mariana a week",
      "text": "Felicit\u0103ri,oameni cu suflet mare!"
    },
    {
      "name": "Costel Alecu a week",
      "text": "Asta trebuie s\u0103 fie o normalitate! Din p\u0103cate v\u0103d zilnic in trafic echipaje care trec pe l\u00E2ng\u0103 asemenea anomalii f\u0103r\u0103 s\u0103 ac\u021Bioneze!"
    },
    {
      "name": "Aurora Lazar a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, Poli\u021Bia Rom\u00E2n\u0103!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Psk 4 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate Ministerul Afacerilor Interne, Romania si tuturor care sunt pe str\u0103zile Rom\u00E2ne\u0219ti din partea lor,ei sunt primii care dau de bizonii care sunt in trafic si ei sunt primii care se duc la fiecare accident si \u00EEncearc\u0103 sa rezolve problemele ap\u0103rute\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornel Chilau 3 days",
      "text": "macar asa mai faceti si cite o fapta buna ca"
    },
    {
      "name": "Costi Lazar a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "IL Separatio 3 days",
      "text": "PRIM\u0102RIILE DE CE NU FAC PISTE PENTRU BICICLETE ( COPIII) .\nNicu\u0219or Dan ce faci ??????????\nDormi????????"
    },
    {
      "name": "Costel Chira 5 days",
      "text": "Tare fain. \u0218oferii sunt amenda\u021Bi dac\u0103 nu au grij\u0103 de copilul unora care nu-\u0219i educ\u0103 progeniturile = prostii scap\u0103 de orice vin\u0103 pentru c\u0103 ... sunt prosti"
    },
    {
      "name": "Tabacaru Viorica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!\nDumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuvinteze cu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurii !"
    },
    {
      "name": "Baicea Lauren\u021Biu Flavius 5 days",
      "text": "Prin localitatile mici e lege...asa umbla cu bicicletele/trotinete si fara veste fara nimic, nu ai habar de regulile de circulatie sar in fata ta, politia de aici pare oarba..."
    },
    {
      "name": "Elena B\u00E2rsan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Rotaru Luminita Cristina a week",
      "text": "Felicitari oameni buni!!"
    },
    {
      "name": "Costel Costel a week",
      "text": "Doamne cat curaj iar vati scos"
    },
    {
      "name": "Gabi Goia a week",
      "text": "Pentru to\u021Bi \u0103\u0219tia r\u0103ut\u0103cio\u0219i...gura voastr\u0103 nu o astup\u0103 dec\u00E2t p\u0103m\u00E2ntul...."
    },
    {
      "name": "Miluta Orzan a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Mihai Muraru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru acest poli\u021Bist Pa\u0219te fericit acestui domn un om cu suflet mare"
    },
    {
      "name": "Mioara Androne a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Sfintele S\u0103rb\u0103tori Pascale cu s\u0103n\u0103tate \u0219i binecuv\u00E2nt\u0103ri cere\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Claudiu Jitaru a week",
      "text": "V\u0103 place s\u0103 crea\u021Bi \u0219tiri din nimic aproape..."
    },
    {
      "name": "Loredana Stan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Elena Otilia Vladu a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Flori Enasescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i .Pa\u0219te fericit"
    },
    {
      "name": "Isabela Streche a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Alin Daniel B\u0103dil\u0103 6 days",
      "text": "Traficul de ce?"
    },
    {
      "name": "Sabina Berecky a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!Paste fericit!"
    },
    {
      "name": "Calin Gheorghe 5 days",
      "text": "Un suflet care nu \u0219tia \u00EEn ce primejdie se bag\u0103 \u0219i ni\u0219te adul\u021Bi absolut incon\u0219tien\u021Bi care nu l-au supravegheat ca s\u0103 nu circule cu bicicleta pe strad\u0103...\nA trecut vremea c\u00E2nd se spunea, cu non\u0219alan\u021Ba tipic rural\u0103 dar nu numai, c\u0103 \u0022la \u021Bar\u0103 merge\u0022... Acum\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vioreta Butnariu Amarinei a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru cei implica\u021Bi,dup\u0103 c\u00E2te o tragedie ,scuze sunt multe."
    },
    {
      "name": "Sorin Dima a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Alex Brio 4 days",
      "text": "Astia au dat amenda la copil ca avea sapca"
    },
    {
      "name": "Mihai Eugen Tudose a week",
      "text": "Bravo lor!"
    },
    {
      "name": "Maria Gabot a week",
      "text": "Felicitariiiiii"
    },
    {
      "name": "Maria Popescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Adrian Sava a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit Hristos a \u00EEnviat"
    },
    {
      "name": "Marian Radu Dragoi a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Stoian Emilia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "\u0B1E\u0B37\u0B4C\u0B16\u0B16 \u0B14\u0B05\u0B02\u0B05\u0B03\u0B05\u0B01\u0B10\u0B1E 5 days",
      "text": "Vai vai vai ba nu va e ma ru\u0219ine pentru toate mizeriile de le face\u021Bi posta\u021Bi \u00EEn b\u0103ie\u021Bi buni vai de mamele voastre"
    },
    {
      "name": "Marcel Onofrei a week",
      "text": "Nu va consumati degeaba! Parintii oricum au fost amendati!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Stoian a week",
      "text": "No ase!"
    },
    {
      "name": "Catalin Amihalachioaie a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Aurora Mustea a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Laurentiu a week",
      "text": "E-sigur = \n poli\u021Bi\u0219tii"
    },
    {
      "name": "Bucur Ella Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Dragos Marius a week",
      "text": "Protec\u021Bia copilului, altfel n-ai f\u0103cut dec\u00E2t sa am\u00E2ni inevitabilul..."
    },
    {
      "name": "Constantin Grigoras a week",
      "text": "ce v\u0103 mir\u0103 nu \u0219ti\u021Bi unde tr\u0103i\u021Bi......"
    },
    {
      "name": "Oana Fazakas 6 days",
      "text": "Felicitari cu completare la postare despre ce spune legea referitor la mersul pe bicicleta pe drumurile publice, mai ales la cei pana in 14 ani."
    },
    {
      "name": "Liliana Vasile a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Coca Iordache 6 days",
      "text": "Copilul nuavea ce sa caute pe strad\u0103 cu bicicleta \u0219i nesupravegheat. O amend\u0103 ustur\u0103toare pentru p\u0103rin\u021Bi ar fi trebuit!"
    },
    {
      "name": "Dan Cr\u0103ciun a week",
      "text": "\u00CEn mediul rural, educa\u021Bia rutier\u0103 lipse\u0219te cu des\u0103v\u00E2r\u0219ire de ambele p\u0103r\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Elena Maria Popescu a week",
      "text": "Sper sa fie efectuate anchetele de rigoare!"
    },
    {
      "name": "Maria Popescu a week",
      "text": "P\u0103rin\u021Bii trebuie sanc\u021Biona\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Petru Pop Suciu a week",
      "text": "Bravooo"
    },
    {
      "name": "Buliga Maria a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Petre a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!\nPa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Bonculescu Alin Elvis a week",
      "text": "Vb frumos dac ave\u021Bi respect la o zii at\u00E2ta de mare de Pa\u0219ti bravo felicitari Cristos a anivat"
    },
    {
      "name": "Bob Entropy a week",
      "text": "Nu e corect , cand eram copil , daca ma prindeau \u00EEmi desumflau rotile \n si sectoristul m\u0027a prins in debara cu fi\u0027sa peste ceva ani"
    },
    {
      "name": "Florin Arapu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Dobrita Coman a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Pa\u0219te fericit!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Diacon a week",
      "text": "Nu mai vedem dincolo de ma\u0219ini....\nE NORMAL sa fie copii pe bicle in localit\u0103\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Claudiu A Baciu a week",
      "text": "In Romania sunt familii sub limita s\u0103r\u0103ciei \u0219i voi recomanda\u021Bi br\u0103\u021B\u0103ri gps!"
    },
    {
      "name": "Costel Adrian a week",
      "text": "Domnilor c\u00E2nd o\u021Bi \u00EEncerca m\u0103car sa \u00EEnceta\u021Bi alte tipuri de trafic ,atunci sa face\u021Bi astel de postari"
    },
    {
      "name": "Marian Marian a week",
      "text": "Asta stiu ei, sa sar\u0103 din ma\u0219ini"
    },
    {
      "name": "Mihai Alex Moldoveanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Servici u\u0219or \u0219i f\u0103r\u0103 evenimente celor afla\u021Bi la datorie!"
    },
    {
      "name": "Mariana Anghel a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Darius Marincas a week",
      "text": "\u0102la c\u00E2nd va cre\u0219te mare va fi tot un z\u0103p\u0103cit"
    },
    {
      "name": "Iancu Catalin 6 days",
      "text": "Nu l\u0103sa\u021Bi copiii,cu v\u00E2rsta sub 14 ani, s\u0103 conduc\u0103 biciclete pe drumurile publice."
    },
    {
      "name": "Dumitru Coroiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Trifu Gelu 5 days",
      "text": "Wow super , auz c\u0103 folosirea apelului la 112 care s\u0103 o g\u00E2ndim sincer e depinde de circumstan\u021Be acuma"
    },
    {
      "name": "Marius Radu a week",
      "text": "Felicit\u0103rii. PASTE FERICIT"
    },
    {
      "name": "Viorel Martis a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat la toat\u0103 lumea \u0219i servici u\u0219or celor care lucreaz\u0103 ast\u0103zi tuturor poli\u021Bailor Pa\u0219te fericit tuturor poli\u021Bailor de serviciu"
    },
    {
      "name": "George Mihaila a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Florina Matei a week",
      "text": "Trebuie \u00EEncurajat traficul alternativ \u0219i g\u0103site solu\u021Bii \u0219i pentru acesta.. str\u0103zile nu sunt doar ale ma\u0219inilor.."
    },
    {
      "name": "Nela Bojoiu a week",
      "text": "E bine venit \u0219i c\u00E2te un avertisment !"
    },
    {
      "name": "Valentin Zarafu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Bogdan Isbasescu a week",
      "text": "Nu de radare avem nevoie \u00EEn mod principal, ci de infrastructur\u0103! Trebuie terminate c\u00E2t mai repede proiectele \u00EEncepute \u0219i pornite altele. Autostrada Bucure\u0219ti - Bra\u0219ov este o necesitate urgent\u0103, A7 finalizat\u0103, drumuri expres c\u00E2t mai multe, A1 reabilitat\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alex Dellas a week",
      "text": "Total gresit sa inveti copilul sa apeleze la un politist ! De unde stiim ca Politistul nu o sa incerce sa ii vanda droguri sau alte nenorociri ?"
    },
    {
      "name": "\u0143ellu Cibu Bratu a week",
      "text": "Respect lor ptr observatie si actiunea lor"
    },
    {
      "name": "Mariana Serban Gravano a week",
      "text": "Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Bogdan Pascota 6 days",
      "text": "Dar parintii care au lasat un copil nesupravegheat pe mijlocul drumului au fost sanctionati?\nAsta nu mentionati in articol.... unde e preventia ? Ce masuri ati luat ca sa nu se mai repete?"
    },
    {
      "name": "Hanceriuc Ciprian a week",
      "text": "Stiti cumva lumina era aprinsa sau stinsa de acasa de unde a plecat si sa nu mai vorbim de telefoanele parintilor felicitarri un gest frumos"
    },
    {
      "name": "Floryn Floryn a week",
      "text": "Felicit\u0103ri ipj"
    },
    {
      "name": "Ovi Diu a week",
      "text": "Mai sunt \u0219i gabori cu suflet mare in ei felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Tanaselea Ionu\u021B a week",
      "text": "Respect \u0219i s\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate Politia Rom\u00E2n\u0103"
    },
    {
      "name": "Raimond Horvath 6 days",
      "text": "trebe sa fie felicitati ca isi fac treaba?"
    },
    {
      "name": "Adrian Sica a week",
      "text": "Cristos a Inviat Felicitari Politistilor. Din inima"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Bulz a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Adrian Rosca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Costica Gheorghita a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "\u021Aandea Florin a week",
      "text": "Subtil...sigur e-sigur l-a salvat"
    },
    {
      "name": "Daniel Raileanu 6 days",
      "text": "Nu vreau sa pa.r deplasat da.r p\u0103rin\u021Bii a.r trebui sa mearg\u0103 la RAR....MA.I PE SLEAU LA PSHIO....CONCLUZIILE LE TRAG EI...."
    },
    {
      "name": "Alexandru Cretu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Eduard Petru a week",
      "text": "Spuneti ca asa s.a intamplat nu ?"
    },
    {
      "name": "Nicu Ghilea a week",
      "text": "Nu la ti arestat ?"
    },
    {
      "name": "Martin Dan a week",
      "text": "Un lucru bun"
    },
    {
      "name": "Seby Sebastian Fazakas a week",
      "text": "Ast\u0103zi \u00EEn Tg Mure\u0219 zona unirii un copil de 3-4 ani \u00EEn mijlocul drumului !!! Fereasc\u0103 Dumnezeu de mergea cineva cu viteza ...."
    },
    {
      "name": "Ioan Amarine 5 days",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Laz Florin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ionel Catinca Dobre a week",
      "text": "hunurus \u0131ssus nusfer\u0103tus"
    },
    {
      "name": "Vio Perianu a week",
      "text": "Dupa ce l.ati caftit pe Stegar, pe Peschir l.ati umilit in public, pe Georgescu l.ati luat din trafic ca pe un dealer de droguri, acum o dati cu copii? Dealerii de droguri va sunt prieteni ca nu vad actiuni de saltare din trafic.\nMinisterul Afacerilor \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasile Manea 6 days",
      "text": "\u0219i doar atat, doar traficul oprit fara ca p\u0103rin\u021Bii micutului sa fie aspru sanc\u021Biona\u021Bi?\nPai voi credeti ca ai tin minte riscul la care s-a expus copilul"
    },
    {
      "name": "Maria Maria Prodea a week",
      "text": "Bravo voua"
    },
    {
      "name": "Quintus Ligarius 6 days",
      "text": "\u0022Colegii no\u0219tri au s\u0103rit din ma\u0219in\u0103\u0022 cand o sa reusiti sa nu mai aveti limbajul asta de lemn si sa aveti si voi o exprimare libera normala ?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Dragu a week",
      "text": "Eroul eroilor !!!"
    },
    {
      "name": "Valerica B\u00E2ldea a week",
      "text": "Bravo cu felicit\u0103ri!Pa\u0219te fericit s\u0103 ave\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Victor Alexandru Gurita a week",
      "text": "\u0218i p\u0103rin\u021Bii au primit amenda?"
    },
    {
      "name": "Danut Roman a week",
      "text": "Ce face\u021Bi reclam\u0103 dar sunte\u021Bi o institu\u021Bie putred\u0103 !!!!"
    },
    {
      "name": "Doina Tolea a week",
      "text": "Respect salvatorilor!"
    },
    {
      "name": "Elena Moroi a week",
      "text": "Da, dar Rom\u00E2nia nu a f\u0103cut nimic pentru ei, \u0219i nici pentru p\u0103rin\u021Bii copilului. Nu s-a realizat aproare nimic in \u021Aara aceasta. O \u021Bar\u0103 care are Oameni, \u0219i at\u00E2t."
    },
    {
      "name": "Lucian Mahu a week",
      "text": "P\u0103rin\u021Bii au sc\u0103pat nesanc\u021Biona\u021Bi? Dac\u0103 s\u0103rea \u00EEn fa\u021Ba unei ma\u0219ini, \u00EEl b\u0103g\u0103 pe \u0219ofer la p\u00E2rnaie."
    },
    {
      "name": "Bratu Marinela a week",
      "text": "...plus casca pe cap!"
    },
    {
      "name": "Ter\u00E9zia Sabu a week",
      "text": "Felicitari!!!Paste fericit!!!"
    },
    {
      "name": "Genoveva Cocea a week",
      "text": "Paste fericit"
    },
    {
      "name": "Martin Lengyel a week",
      "text": "Smart-watch,GPS?\nVoi sunte\u021Bi t\u00E2mpi\u021Bi?\nCopilul trebuie s\u0103 \u0219tie circula\u021Bie cu bicicleta,mereu dreapta,semnalizare, punct."
    },
    {
      "name": "Serban Doru a week",
      "text": "Daca nu au sanctionat parintii ...degaba !"
    },
    {
      "name": "Gelu Iulian Tamas a week",
      "text": "P\u0103rin\u021Bi sunt de vin\u0103 amend\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihai Deleanu a week",
      "text": "Respect POLI\u021AIEI ROM\u00C2NE \u0219i campaniilor ei de promovare a m\u0103surilor care ne fac s\u0103 evit\u0103m o tragedie.Doar de dou\u0103 ori \u00EEn via\u021B\u0103 am apelat la d\u00E2n\u0219ii,m-au ajutat foarte prompt \u0219i profesionist.V\u0103 doresc s\u0103 ave\u021Bi serviciul f\u0103r\u0103 evenimente nepl\u0103cute.Eu m\u0103 buc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dragos Miron a week",
      "text": "Amend\u0103 p\u0103rin\u021Bilor a\u021Bi dat?\nSau nici voi nu cunoa\u0219te\u021Bi legisla\u021Bia, exact ca \u0103la mic?"
    },
    {
      "name": "Iftode Gheorghe 5 days",
      "text": "Buna ziua tuturor! \n Poli\u021Bia Rom\u00E2n\u0103 \n Ministerul Afacerilor Interne, Rom\u00E2nia \n O zi frumoasa \u0219i binecuv\u00E2ntat\u0103! S\u0103 fi\u021Bi binecuv\u00E2nta\u021Bi de Bunul Dumnezeu! S\u0103n\u0103tate multa va doresc din suflet \n! Mul\u021Bumesc frumos pentru \u00EEn\u021Belegere Ministerul\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Daniel Ioan a week",
      "text": "Felicitari! Colegul meu cel mai bun si cel mai profesionist dintre toti colegi din Ppppoli\u021Bia asta!"
    },
    {
      "name": "Theodor Bogdan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri ca v a\u021Bi f\u0103cut treaba pentru care v\u0103 pl\u0103tim\u2026"
    },
    {
      "name": "Marian Marian Lisan a week",
      "text": "Hai l\u0103sa\u021Bi pove\u0219tile"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Gavril a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Flavia Eugenia 5 days",
      "text": "\u002B casca obligatorie"
    },
    {
      "name": "Constantin Gheorghiu a week",
      "text": "daca mergea un pic mai tare il luati cu radarul, nu?"
    },
    {
      "name": "Iulian Virga a week",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi lumea \u00EEn pace, opri\u021Bi droga\u021Bi \u0219i be\u021Bivi, face\u021Bi v\u0103 treab\u0103 de-asta pl\u0103tim impozite \u0219i taxe,nu s\u0103 sta\u021Bi la p\u00E2nda."
    },
    {
      "name": "Oly Mosu 5 days",
      "text": "Corect !"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Augustin Cornel a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cristi Jau a week",
      "text": "ce minune au facut??"
    },
    {
      "name": "Sorin Codreanu 6 days",
      "text": "Ce mizerie, am ajuns s\u0103 felicit\u0103m normalitatea."
    },
    {
      "name": "Farcus Costin Valentin a week",
      "text": "Doar in Romania normalitatea devine \u0219tire de senza\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Ion Udrea 6 days",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Daniel Potra a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Street Motorbike a week",
      "text": "Politia salveaza vieti !\nAplica amenzi usturatoare !\nAjung acasa oamenii disperati se cearta in familie \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Roger Watter a week",
      "text": "Nu ar fi mai interesant pentru toat\u0103 lumea, ca MAI s\u0103 introduc\u0103 cursuri de legisla\u021Bie rutier\u0103, in \u0219coli?\nCred c\u0103 ar fi mai practice dec\u00E2t orele la care copilul \u00EEnva\u021B\u0103 despre personaje imaginare, nu?\nPardon! \u00CEmi cer scuze! Am gre\u0219it \u021Bara\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Denis Popa a week",
      "text": "Opriti traficantii de droguri si lasati povestile de doi lei cu abureli stradale de trecut batranicile strada"
    },
    {
      "name": "Dan Neac\u0219u 5 days",
      "text": "nu i-a\u021Bi f\u0103cut \u0219i un dos\u0103rel cu Drugtest? Poate o fi luat un Bixtonim, un Nurofen..."
    },
    {
      "name": "Adi Adrian 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri agen\u021Bilor pentru interven\u021Bia prompt\u0103 \u0219i omenia de care au dat dovad\u0103!\nCopilul a fost salvat datorit\u0103 prezen\u021Bei de spirit \u0219i implic\u0103rii lor, nu datorit\u0103 unui radar.\nE-Sigur o fi util, dar nu salveaz\u0103 vie\u021Bi \u2013 oamenii o fac.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Catalin Rusu 3 days",
      "text": "C\u00E2nd amenda\u021Bi mii de bicicli\u0219ti care circul\u0103 pe trotuare \u00EEn lipsa benzilor speciale \u0219i a traficului haotic din Ia\u0219i nu mai pune-\u021Bi reclame?\nRU\u0218INE pentru aceasta institu\u021Bie foarte CORUPT\u0102."
    },
    {
      "name": "Ovidiu Georgescu a week",
      "text": "Vedem si cand mascatii militianului cand sunt trimisi acasa la parintii lor la 5 dimineata pentru ca nu este de acord cu parerea acestora? NIMIC NU VA ,,SPALA\u0022 mizeria si abuzurile !!!!!"
    },
    {
      "name": "Violeta Ionita a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!! Pa\u0219te fericit!!"
    },
    {
      "name": "Pitigoi Elena a week",
      "text": "Felicitari !\nPaste fericit !"
    },
    {
      "name": "Daniel Claudiu a week",
      "text": "Mai sunt oameni prin poli\u021Bie care ajuta nu sanc\u021Bioneaz\u0103 \u0219i felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor care respecta cet\u0103\u021Beanul \u0219i sunt poli\u021Bi\u0219ti adev\u0103ra\u021Bi Pa\u0219te fericit tuturor!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Coloji a week",
      "text": "Exista o lege care interzicea accesul pe drumuri publice cu bicicleta, sub 14 ani!"
    },
    {
      "name": "Andrei Ilie a week",
      "text": "Inchiriere macarale NON STOP - https://www.premiumutilaje.com/macarale/automacara-50-tone - PRETURI FARA CONCURENTA!!\nDe la 18 tone pana la 300 tone\n*pentru mai multe detalii, vizitati site-ul nostru"
    },
    {
      "name": "Capraru Daniel a week",
      "text": "POLI\u021AI\u0218TI DE\u0218TEP\u021AI?"
    },
    {
      "name": "Emanuel Manu a week",
      "text": "Organele de represiune si amendare au facut o fapta buna ????\nNu pot crede , e doar un exercitiu de imagine pentru pagina de Fb , sa isi mai spele din pacatele pe care le fac zilnic . Niste amatori mincinosi ."
    },
    {
      "name": "Armand C Romulus a week",
      "text": "Dar o amend\u0103 lu\u0027ta-su,nu?Ptr neglijen\u021B\u0103,zic."
    },
    {
      "name": "Lilia Hern\u00E1ndez 3 days",
      "text": "V\u0103 ofer un \u00EEmprumut cu termene flexibile de rambursare adaptate situa\u021Biei dumneavoastr\u0103. Dac\u0103 ave\u021Bi nevoie de sprijin financiar, v\u0103 rug\u0103m s\u0103 nu ezita\u021Bi s\u0103 m\u0103 contacta\u021Bi pentru a discuta termenii. \u002B52 953 139 47"
    },
    {
      "name": "Vaduva Mihaela 3 days",
      "text": "Da, dragi clien\u021Bi, bine a\u021Bi venit la brd bank, compania noastr\u0103 ofer\u0103 \u00EEmprumuturi de \u00EEncredere 100% cu dob\u00E2nd\u0103 de 3% \u0219i \u00EEntr-o perioad\u0103 accesibil\u0103 dac\u0103 sunte\u021Bi interesat, v\u0103 rug\u0103m s\u0103-mi spune\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Noti Viorel a week",
      "text": "Sinteti niste jeguri ai politici ati uitat de pandemie jegurilor inputite militeni lor si acum faceti pe mielusei"
    },
    {
      "name": "Albert Gagnon a week",
      "text": "Pentru a ob\u021Bine toate categoriile de permise de conducere A, AM, B, B1, C, C1, D, E T, \n schimbarea permisului de conducere dintr-o \u021Bar\u0103 \u00EEn alta, ob\u021Binerea unui certificat ADR. Pentru mai multe informatii contactati-ma prin mesaj privat. \n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fahrschule MC a week",
      "text": "Bun\u0103, te-ai luptat cu permisul de conducere \u00EEn tot acest timp \n sau ai \u00EEncercat s\u0103-\u021Bi iei permisul \u0219i nu ai reu\u0219it? Pute\u021Bi ob\u021Bine permisul de conducere ini\u021Bial \u00EEn mai pu\u021Bin de 7 zile la un pre\u021B accesibil. Avem urm\u0103toarele categorii de per\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ene Gika Ene a week",
      "text": "astia GABORY NU au copii umbla dup\u0103 ei sai ademeneasc\u0103 PEDOFILIA ROMANA"
    },
    {
      "name": "Dumitru Dan 4 days",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Alexandru Cioroianu 5 days",
      "text": "Hi"
    },
    {
      "name": "Viorel Vio a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Felicia Mara a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Alexandru Cazimir 3 days",
      "text": "Ahamzzzz ...."
    },
    {
      "name": "Tavi Rrg a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Mid Mid a week",
      "text": "Respect"
    }
  ],
  "message": "Opri\u021Bi traficul! E un copil pe biciclet\u0103! \nColegii no\u0219tri erau cu radarul E-Sigur, c\u00E2nd au v\u0103zut un copil care mergea pe marginea drumului, pe biciclet\u0103.\nEra dezorientat \u0219i risca s\u0103 fie lovit.\nColegii no\u0219tri au s\u0103rit din ma\u0219in\u0103, au oprit traficul \u0219i au s\u0103rit \u00EEn ajutorul celui mic.\nUn suflet care nu \u0219tia \u00EEn ce primejdie se afl\u0103! \nMicu\u021Bul se r\u0103t\u0103cise,fiind departe de cas\u0103. \nE-Sigur salveaz\u0103 vie\u021Bi!\nFelicit\u0103ri colegilor de la IPJ Bac\u0103u!\nV\u0103 rug\u0103m\u2026\nNu l\u0103sa\u021Bi copiii nesupraveghea\u021Bi, nici pentru perioade scurte de timp, mai ales \u00EEn locuri aglomerate sau \u00EEn apropierea drumurilor publice;\n\u00CEnso\u021Bi\u021Bi-i \u00EEntotdeauna atunci c\u00E2nd ies la joac\u0103 sau c\u00E2nd sunte\u021Bi \u00EEn zone necunoscute ori aglomerate;\n\u00CEnv\u0103\u021Ba\u021Bi copilul s\u0103 v\u0103 spun\u0103 \u00EEntotdeauna unde merge \u0219i cu cine, chiar dac\u0103 se afl\u0103 \u00EEn apropierea locuin\u021Bei;\nFamiliariza\u021Bi copilul cu numele complet, adresa \u0219i num\u0103rul de telefon al p\u0103rin\u021Bilor \u2013 poate fi esen\u021Bial dac\u0103 se r\u0103t\u0103ce\u0219te;\nExplica\u021Bi-i ce s\u0103 fac\u0103 dac\u0103 se pierde: s\u0103 r\u0103m\u00E2n\u0103 \u00EEntr-un loc sigur, s\u0103 apeleze la un adult de \u00EEncredere (de ex., un poli\u021Bist sau v\u00E2nz\u0103tor \u00EEntr-un magazin);\n\u00CEnv\u0103\u021Ba\u021Bi copilul s\u0103 nu plece niciodat\u0103 cu persoane necunoscute, indiferent ce i s-ar spune;\nAsigura\u021Bi-v\u0103 c\u0103 \u0219tie cum s\u0103 foloseasc\u0103 telefonul pentru a suna la 112 \u00EEn caz de urgen\u021B\u0103;\nFolosi\u021Bi tehnologia \u00EEn avantajul vostru \u2013 un smartwatch sau o br\u0103\u021Bar\u0103 GPS poate ajuta \u00EEn monitorizarea copilului, mai ales \u00EEn zonele aglomerate;\nDiscuta\u021Bi periodic cu copilul despre reguli de siguran\u021B\u0103, sub form\u0103 de joc sau poveste, pentru a le \u00EEn\u021Belege mai u\u0219or."
}