{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02hTbw6Ni7NxbucLN5BaDcqQRaj23A29qv6sHVNiemPjbH4FV5TyE6nDA58UUtFnMGl",
  "comments": [
    {
      "name": "Elena Asaftei a week",
      "text": "Mul\u021Bumim pentru siguran\u021Ba \u0219i lini\u0219tea Sfintelor Pa\u0219te!"
    },
    {
      "name": "Chirca Gabriela Nina a week",
      "text": "Pace si Lumina! Pentru noi toti."
    },
    {
      "name": "Ella Marinela Suciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri ! \u0218i mult succes in activitate ."
    },
    {
      "name": "Maria Groza a week",
      "text": "Mult respect!"
    },
    {
      "name": "Dan Mitrofan a week",
      "text": "Respectul \u0219i toat\u0103 admira\u021Bia, celor care \u00EEn zilele \u00EEn care noi ne odihnim, ei vegheaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana Luntrasu a week",
      "text": "Multa sanatate tuturor.Doamne ajuta."
    },
    {
      "name": "Marc Dany a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite \u0219i multe bucurii la \u00EEntreaga echip\u0103"
    },
    {
      "name": "Bjorn Harald a week",
      "text": "Cel mai corupt sistem"
    },
    {
      "name": "Corina Nicolina a week",
      "text": "V\u0103 mul\u021Bumim pentru c\u0103 vegheati la s\u0103n\u0103tatea noastr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Zaharie Michaella a week",
      "text": "Onoare si respect"
    },
    {
      "name": "Virgil Badea a week",
      "text": "Mult\u0103. S\u0103n\u0103tate. Respect. Doamne. Ajuta."
    },
    {
      "name": "An Ans a week",
      "text": "Sunt singura ca nimeni nu baga \u00EEn seama acest mesaj, dar totu\u0219i insist \u0219i \u00EEnc\u0103 sper \u00EEnc\u0103 sper.... \u00CEn Rom\u00E2nia anului 2025, un copil merge pe bicicleta un c\u00E2ine de 4 kg \u00EEn latr\u0103, el se sperie \u0219i cade de pe bicicleta, tat\u0103l lui \u00EEn stare de ebrietate a\u0219tea\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Ilies a week",
      "text": "Pace si lumin\u0103 pretutindeni in lume."
    },
    {
      "name": "Ana Conache a week",
      "text": "STIMA \u0218I RESPECT TUTUROR SALVATORILOR! HRISTOS A \u00CENVIAT!"
    },
    {
      "name": "Gigi Costache a week",
      "text": "Mult respect! Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Anca Didin a week",
      "text": "RESPECT !"
    },
    {
      "name": "Doina Marin a week",
      "text": "ONOR, Pompierilor!"
    },
    {
      "name": "Maria Zaharia a week",
      "text": "Felicitari oameni frumosi !"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Marinescu Kakas a week",
      "text": "Stima \u0219i mult respect"
    },
    {
      "name": "Petru Covrig a week",
      "text": "M\u0102I, VOI \u0102STEA AI LU MIT\u0102 = \u0022 SIGURAN\u021A\u0102\u0022 : C\u00C2TE CRIME A\u021AI NUM\u0102RAT \u00CEN \u021AAR\u0102 \u0218I C\u00C2\u021AI T\u00C2LHARI?????? DESPRSCU ESTE M\u00C2NDRU \u00CENTRE CRIME??????"
    },
    {
      "name": "Tudoran Gheorghe a week",
      "text": "slugoi ai mili\u021Biei politice, dar nu chiar to\u021Bi, pentru c\u0103 ne credem \u00EEn democra\u021Bie, majoritatea decide"
    },
    {
      "name": "Sandu Miclea a week",
      "text": "4 mascote comandate de mafia inputita din Romania"
    },
    {
      "name": "Valeric\u0103 Pinzaru 6 days",
      "text": "Da, au fost la datorie pentru siguran\u021Ba \u0219efilor lor!"
    },
    {
      "name": "Adeiana Andrei a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori Pascale lini\u0219tite !"
    },
    {
      "name": "Vasile-Pavel Teudan a week",
      "text": "Hristos a \u00EEnviat.!"
    },
    {
      "name": "Grigore Rodica Ruscior 3 days",
      "text": "Toat\u0103 stima \u0219i respectul nostru deosebit pentru armata Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Adriana Gaitan a week",
      "text": "VOI PE CINE APARATI?"
    },
    {
      "name": "Leni Alexandru a week",
      "text": "MEDIA1.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Nicu Ciubotaru a week",
      "text": "MEDIA4.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Silvia Fudulica 6 days",
      "text": "Mul\u021Bumesc mult pentru interven\u021Biile pe care le face\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Ionita Florian a week",
      "text": "V\u0103 mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Isabela Streche 5 days",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Gabriel Hgr a week",
      "text": "Sper mentalitatea rom\u00E2nilor s\u0103 se schimbe \u00EEn bine in anii ce vor urma... Rutier\u0103, Legisla\u021Bie,Mediul \u00EEnconjur\u0103tor, Respect pentru ei \u00EEn\u0219i\u0219i,bun sim\u021B fa\u021B\u0103 de voi EROII din umbr\u0103!!! MUL\u021AUMESC pentru tot cea ce face\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Doru Maciuca 4 days",
      "text": "Pentru voi tot respectul, dar ce s\u0103 facem cu Militianul Predoiu?\u2026(\u0219eful vostru)"
    },
    {
      "name": "Maria Nechita a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "LukeKing Marius a week",
      "text": "Mandria Romaniei! Cucoanele!"
    },
    {
      "name": "Maria Cadar 6 days",
      "text": "Va place!? De ce nu se invata condusul preventiv la scolile de sofer? Mama din Suceava ucisa de un vitezoman in localitate.\nhttps://www.facebook.com/reel/1620860158615413/?referral_source=vod_deeplink_unit\u0026surface_type=vod%0A%0AMamica%20ucisa%20de%20u\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicu Nicu a week",
      "text": "Tr\u0103iasc\u0103 mili\u021Bia!"
    },
    {
      "name": "\u0145o \u0143ame a week",
      "text": "Sa va dam la cioc stima\u021Bi domni"
    },
    {
      "name": "Paula Antonescu 4 days",
      "text": "Respect."
    },
    {
      "name": "Katy Stefanescu a week",
      "text": "RESPECT!"
    },
    {
      "name": "Petru Nica a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Ter\u00E9zia Sabu a week",
      "text": "Respect!!!"
    },
    {
      "name": "Ionita Alexandra Elena a week",
      "text": "Respect"
    }
  ],
  "message": "Mul\u021Bumim tuturor colegilor care \u00EEn aceste zile de s\u0103rb\u0103toare au fost la datorie, pentru siguran\u021Ba noastr\u0103.\nV\u0103 mul\u021Bumim \u0219i VOU\u0102, celor care a\u021Bi \u00EEn\u021Beles c\u0103 s\u0103rb\u0103torile sunt f\u0103cute pentru a fi tr\u0103ite \u00EEn lini\u0219te.\nMul\u021Bumim familiilor colegilor no\u0219tri pentru \u00EEn\u021Belegerea de care dau mereu dovad\u0103. \u0218tim c\u0103 s\u0103rb\u0103torile nu sunt complete f\u0103r\u0103 to\u021Bi cei dragi!\nR\u0103m\u00E2nem la datorie pentru siguran\u021Ba dumneavoastr\u0103.\nEste prioritatea noastr\u0103!"
}