{
  "url": "https://www.facebook.com/stiriromani/posts/pfbid04c2xvnBVqHijsw6ZtcMu3AR79NwZ5PuJoT5engyo4jRYscM8RvBkboVUxKUcSrSwl",
  "comments": [
    {
      "name": "Stiri Romania 2 days",
      "text": "https://stiriromania.ro/declaratie-importanta-din-partea.../"
    },
    {
      "name": "Ion Mitroi 2 days",
      "text": "TURUL DOI \u00CENAPOI JAVRELOR M\u00CENCAVAR JILAVA"
    },
    {
      "name": "Stefana Gosa 2 days",
      "text": "Demisia PSD, PNL, UDMR \u0219i USR!"
    },
    {
      "name": "Rodica Ghioc 2 days",
      "text": "Pleca\u021Bi acas\u0103"
    },
    {
      "name": "Crina Crystina 2 days",
      "text": "Guvern ilegal si un presedinte tot ilegal. Doi puscariasi care le este frica de catuse si de confiscarea averilor cat au furat din tara asta si au vandut"
    },
    {
      "name": "Adriana Tasnadi 2 days",
      "text": "Ce sa mai faca romanii nu va este rusine?"
    },
    {
      "name": "Ion Mitroi 2 days",
      "text": "DA DAC\u0102 RESPECTA\u021AI \u0218I VOI HO\u021AILOR VOTURILE CARE LEA\u021AI FURAT."
    },
    {
      "name": "Gelu Maria 2 days",
      "text": "Doi bulangi!"
    },
    {
      "name": "Sandra Magureanu 2 days",
      "text": "Doi nemernici care au distrus Rominia"
    },
    {
      "name": "Ana Schiisser 2 days",
      "text": "Voi dece nu respecta\u021Bi v-a\u021Bi b\u0103tut joc de noi mai ave\u021Bi pretentii"
    },
    {
      "name": "Teo Grec 2 days",
      "text": "Jos cu voi"
    },
    {
      "name": "Viorel I B 2 days",
      "text": "A murit Ciordacu cu Bolovan??"
    },
    {
      "name": "Florin Oprea 2 days",
      "text": "La Jilava cu voi"
    },
    {
      "name": "Ionel Lupsa 2 days",
      "text": "Nici vorb\u0103, beau \u0219i m\u0103 distrez f\u0103r\u0103 s\u0103 \u00EEmi pese de ce a\u021Bi hot\u0103r\u00E2t voi c\u0103 trebuie s\u0103 respect\u0103m"
    },
    {
      "name": "Pop Ildi 2 days",
      "text": "Sper sa nu mai decideti,ati decis destul"
    },
    {
      "name": "Gabi Gabriela 2 days",
      "text": "nu \u0219tiu ce a\u021Bi mai spus, dar nici nu cred ca intereseaz\u0103 pe cineva!"
    },
    {
      "name": "Dan Turcu 2 days",
      "text": "Bai da instaurata voi vreo dictatura?"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Minciunescu 2 days",
      "text": "\u0218i dac\u0103 nu vrem?"
    },
    {
      "name": "Genoveva Sandulescu 2 days",
      "text": "Cei doi sunt ilegitimi \u0219i \u00EEncalc\u0103 Constitu\u021Bia \u0219i legile \u021B\u0103rii !!!"
    },
    {
      "name": "Ionut Dumitru 2 days",
      "text": "Sa respecte ei,si le dorim multa\nsanatate cu lam\u00E2ie.."
    },
    {
      "name": "Claudia Maria Preda 2 days",
      "text": "Luavar naiba."
    },
    {
      "name": "Veronica Maties 2 days",
      "text": "Sa va spun sincer la sapa cu voi"
    },
    {
      "name": "Valentina Elena Vali a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu este Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei ales Legal"
    },
    {
      "name": "Valeria Mal 2 days",
      "text": "DEMISIA SI LA CASELE VOASTRE ! SAU LA DRACU !"
    },
    {
      "name": "Coscai Tanta 2 days",
      "text": "Da este obligatoriu sa va da\u021Bi demisia poporul roman nu va mai vrea la conducere"
    },
    {
      "name": "Doina Gama 2 days",
      "text": "TURU 2 \u00CENAPOI"
    },
    {
      "name": "Florica Solea 2 days",
      "text": "Dimisia la toat\u0103 conducere"
    },
    {
      "name": "Nicolae Matei 2 days",
      "text": "Pleca\u021Bi interimarilor provizorii."
    },
    {
      "name": "Lilioara Amza 2 days",
      "text": "Ce face\u021Bi ma voi ne obliga\u021Bi sa votam pe cine vre\u021Bi Voi pai nu mai venim la vot mai ca \u0219i asa nu sintem pl\u0103ti\u021Bi asa ca ori ne l\u0103sa\u021Bi sa votam ce vrem noi ori nu mai venim s\u0103racii de voi na\u021Bi putut dormi sa va mai ginditiva la vro lege sa nu va crape mintea de atitea Legi"
    },
    {
      "name": "Valentin Muntean 2 days",
      "text": "SEFI LUI PREDOIU COMANDANTUL MERCENARILOR EXECUTIE TOTALA IN CAZUL MANIFESTARI."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Popa 2 days",
      "text": "Imediat ,comunistii"
    },
    {
      "name": "Teodora Necula a day",
      "text": "Au decis sa plece acasa"
    },
    {
      "name": "Livia Maria Nicu a day",
      "text": "Doi porci mistre\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Aurelia Diaconu 13 hours",
      "text": "Obligatoriu ar fi sa plece de la butoane sa lase oameni destepti si cu inima de romin lor asa ceva le lipseste total"
    },
    {
      "name": "Lia Caplea 2 days",
      "text": "C\u0027\u00E8 figuri doamne fereste !"
    },
    {
      "name": "Valentina Elena Vali a day",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Rusu Ioana a day",
      "text": "Numai pentru noi poporul este obligatoriu , dar pentru voi c\u00E2nd legea devine obligatorie s\u0103 desfiin\u021Ba\u021Bi pensiile nesim\u021Bite , \u00EEmprumuturile le face\u021Bi pentru voi ,3 r\u00E2nduri de salarii , pensii bonusuri , c\u00E2nd? ? ?"
    },
    {
      "name": "Nita Tabacaru a day",
      "text": "M\u0103 ia capul c\u00E2nd \u00EEi v\u0103d. Alergie fac."
    },
    {
      "name": "Gabriela Acero a day",
      "text": "Am sc\u0103pat de dictatur\u0103.Fiecare voteaz\u0103 dup\u0103 cum consider\u0103 cum este bine pentru el\nNu ne impune\u021Bi \u00EEn continuare\nsistemul! Ne-s\u0103turat!."
    },
    {
      "name": "Gheorghi Popa a day",
      "text": "O sugeti baieti foamni."
    },
    {
      "name": "Grigore Catuna 2 days",
      "text": "La dracu cu voi sunte\u021Bi Ho\u021Bi \u0219i Ecscroci"
    },
    {
      "name": "Valeria Gherghel 2 days",
      "text": "Doi infractori ,jos cu voi ."
    },
    {
      "name": "Vasile Toader 2 days",
      "text": "Pacal\u0103 cu Tandal\u0103"
    },
    {
      "name": "Georgescu Maria 2 days",
      "text": "Mar\u0219 la K\u0103kat c\u0103 m\u00E2ncare vam dat"
    },
    {
      "name": "Stan Tiganas 2 days",
      "text": "Pe.patru..Va.luati..Bilet.la..Poarta..Alba..Gratis.!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Muicu 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 duce\u021Bi dracu"
    },
    {
      "name": "Cornel Nataris a day",
      "text": "DOI rata\u021Bi rusine"
    },
    {
      "name": "Ana Merutiu a day",
      "text": "Pe bune a murit Ciolacu \u0219i Bolovanul!"
    },
    {
      "name": "Alexandra Trandafir 2 days",
      "text": "LA CHILIA N PORT"
    },
    {
      "name": "Ana Smera a day",
      "text": "Doi idio\u021Bi"
    },
    {
      "name": "George Stanescu 2 days",
      "text": "Papa Francisc este Catolic iar poporul Rom\u00E2n este Ortodox nu v\u0103d de ce s\u0103 \u021Bin\u0103 doliu \u021Aara Rom\u00E2neasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Dumitra Florea a day",
      "text": "O s\u0103 pl\u0103ti\u021Bi voi pentru tot, a-\u021Bi promis de toate nu sa rezolvat nimic, mincinosilor!"
    },
    {
      "name": "Iuliu Kulcsar 2 days",
      "text": "Dar cu votul cui a\u021Bi ajuns voi la conducerea acestei \u021A\u0103ri F\u0102\u021AARNICILOR?"
    },
    {
      "name": "Janos Deak 2 days",
      "text": "Sa ia dracu"
    },
    {
      "name": "Sebastian Pirvu 2 days",
      "text": "Ilegitimii!"
    },
    {
      "name": "Stelu\u021Ba Simion 2 days",
      "text": "Nici, c\u00E2inii nu v\u0103 mai vrea \n\u0022Mar\u0219 afar\u0103 , javrelor\u0022"
    },
    {
      "name": "Gheorghita Milea 2 days",
      "text": "Neale\u0219ii \u0103\u0219tia dau ordine?S\u0103 da\u021Bi ordine la firma lui Iohanis c\u0103 el va ales."
    },
    {
      "name": "Mantu Yury 2 days",
      "text": "Culcat"
    },
    {
      "name": "Simion Tarata 12 hours",
      "text": "Astia isi incearca norocul ....la cote maxime ..."
    },
    {
      "name": "Mihai Mihaela 2 days",
      "text": "Grija asta"
    },
    {
      "name": "Madi Merezeanu 2 days",
      "text": "Sper sa sc\u0103p\u0103m de voi cit de cur\u00E2nd \u0219i sa nu mai auzim de voi"
    },
    {
      "name": "Schumacher Pusch 2 days",
      "text": "Nu avem pentru ce s\u0103 le fa cem pe placul lor c\u0103 nici iei"
    },
    {
      "name": "Mihai Ciobotaru 2 days",
      "text": "Ce ati mai dispus mai mocofanilor ,spuneti dar nu aratati la lume se ati decis."
    },
    {
      "name": "Virgi Zamfirescu 2 days",
      "text": "Dictatura vorbe\u0219te acum urma\u021Bi voi!"
    },
    {
      "name": "Dani Olteanu 2 days",
      "text": "Ne interesant"
    },
    {
      "name": "Doina Gama 2 days",
      "text": "A-\u021Bi adus \u021Bara \u00EEntr-un haos total trebuie s\u0103 vot\u0103m pe cine vre\u021Bi voi sau ce vrem noi !??"
    },
    {
      "name": "Elena Vaduva 2 days",
      "text": "Pe ce limba sa mai vorbeasc\u0103 Romani sa \u00EEn\u021Beleag\u0103 ca nu i mai vor"
    },
    {
      "name": "Maria Elisabeta 2 days",
      "text": "SA RESPECTATI VOI ROMANII NU AU NEVOIE DE VOI"
    },
    {
      "name": "Ana Petre 2 days",
      "text": "Doi BOI \u00CENJUGA\u021AI ,"
    },
    {
      "name": "Buciuman Nelu 2 days",
      "text": "Daca nu era prezent la funerariile Papei , Marcel de la Buz\u0103u , nici nu se \u021Bineau !! Cine \u0219tie acolo cine e marcelino covrigarul ???? !!! Cu avion de linie a plecat Ciolacu s au cu Vicol ??? Las ca vine Simionica scandalagiul , b\u0103t\u0103u\u0219ul , omul cu apar\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Brandusoiu Daniela 2 days",
      "text": "Jos mafia psdista si globalista dictatoriala"
    },
    {
      "name": "Lucretia Kisgal 2 days",
      "text": "Da respect\u0103m cand sunt alesii poporului,nu c\u00E2nd intra\u021Bi fortat in sufletele noastre.\nDati ordonante in favoarea domniilor voastre si pe noi ne obligati la tot felul de.................toate............"
    },
    {
      "name": "Iliuta Dinozaurul 2 days",
      "text": "Doi t\u00EEmpiti doar at\u00EEt pot decide"
    },
    {
      "name": "Florin Chelu a day",
      "text": "Obligatoriu e sa mergeti voi la puscarie acolo trebie sa ajungeti si sa-l luati si pe militian cu voi si creca aveti voi mai multi de luat si acolo la puscarie Bolovane poti sa-l inveti pe Ciordacu sa scrie si sa citeasca. si Mucusor poate il invata s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Suciu 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Mihai Parker 2 days",
      "text": "Sl\u0103bi f\u0103r\u0103 perspectiva BD in alerta"
    },
    {
      "name": "O G Carmen Kami a day",
      "text": "Jos mafia niciodata voi"
    },
    {
      "name": "Mioara Ghitulescu 2 days",
      "text": "Mar\u0219"
    },
    {
      "name": "Szulczer Matei 2 days",
      "text": "Da sava ieie m\u0103sur\u0103 dela haine din puscarie"
    },
    {
      "name": "Ioan Negru a day",
      "text": "Voi trebuia s\u0103 respecta\u021Bi votul rom\u00E2nilor nu s\u0103 anula\u021Bi alegerile c\u0103 nu a ie\u0219it marioneta voastr\u0103. Pleca\u021Bi acas\u0103, nu v\u0103 mai vrem, ne-am saturat de voi \u0219i de minciunile voastre."
    },
    {
      "name": "Ion Flori 2 days",
      "text": "niste ,, presedinti\u0022 de manusa !!! nu sunt alesii poporului !"
    },
    {
      "name": "Caldararu Neica 2 days",
      "text": "Mai duceteai la Jilava sa stai c\u00E2tva ani tu dai legi ??? In fiecare zi cine te crezi mai prostul analfabet al na\u021Biei rom\u00E2ne\u0219ti ??? Obsedatule de putere La Jilava"
    },
    {
      "name": "Valentina Elena Vali a day",
      "text": "Dar cine a murit,, bolovan, ciolacu,,, demisia sunte\u021Bi ilegal, ilegitimi,nu va recunosc nimeni,"
    },
    {
      "name": "Vi Ar 2 days",
      "text": "Javre.tiganesti."
    },
    {
      "name": "Petrina Boariu a day",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu voi ho\u021Bilor criminalilor!"
    },
    {
      "name": "Valeriu Pisecaru 23 hours",
      "text": "Ordinarule asta nui tara ta"
    },
    {
      "name": "Veronica Deleanu 2 days",
      "text": "Sa se spele pe cap cu masurile si legile lor. Sa le respecte intai ei."
    },
    {
      "name": "Cristi Ciocan 2 days",
      "text": "Va ie\u0219i Pre\u0219edinte Victor Ponta.\nA\u0219a c\u0103 orice mai dispune\u021Bi voi va fi anulat.\nPonta este singurul Pre\u0219edinte care iube\u0219te poporul"
    },
    {
      "name": "Lidia Craciunean 2 days",
      "text": "Dou\u0103 jigodii ordinare"
    },
    {
      "name": "Albinuta Harnicuta 2 days",
      "text": "Ni\u0219te javre \u0219i tr\u0103d\u0103torii de \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Petru Tatar 2 days",
      "text": "Doi jegosi"
    },
    {
      "name": "Doina Gutu a day",
      "text": "Dar politicienii de ce nu respecta legea? A votat poporul pt 300 de retardati si ei sunt 460"
    },
    {
      "name": "Vali Carabelea 2 days",
      "text": "M\u0102SURA INDICAT\u0102 ESTE S\u0102 PUTREZI\u021AI \u00CEN \u00CENCHISORI VIERMILOR"
    },
    {
      "name": "Aurica Hirdau 2 days",
      "text": "VOT GEORGE SIMION.."
    },
    {
      "name": "Baluta Flori 2 days",
      "text": "Ipocritilor -la pu\u0219c\u0103rie la jilava cu voi tr\u0103d\u0103torii de neam \u0219i \u021Bar\u0103"
    },
    {
      "name": "Sorin Sorin 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi ho\u021Bilor, fwtwvingr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Bernaveta Ghergut 2 days",
      "text": "Sintem proprietatea vostra? Nu va este rusine nici in al 14lea ceas?"
    },
    {
      "name": "Maria Vaida 2 days",
      "text": "VOI NU S\u00C0NTE\u021AI ROM\u00C2NI??? DE CE NU RESPECTA\u021AI LEGILE \u0218I CONSTITU\u021AIA??? A\u021AI C\u0102LCAT TOTUL \u00CEN PICIOARE !!! NUMAI PENTRU OAMENII DE R\u00C2ND CARE V\u0102 DUC \u00CEN SPATE S\u00C2NT LEGI??? DA\u021AI- V\u0102 DEMISIILE \u00CEN MAS\u0102..."
    },
    {
      "name": "Lucretia Galdau 2 days",
      "text": "Dac\u0103 nu respect\u0103 Rom\u00E2ni ce fac ?? Ne pu\u0219c\u0103??"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Constantin Ciobanu 2 days",
      "text": "Iau muie obligatoriu?,nu mai e din plzcere?,\u00EEnainte a\u0219a era!"
    },
    {
      "name": "Elena Anei 2 days",
      "text": "Mai intai trebuie respectat dreptul la vot \u0219i separarea puterii \u00EEn stat ,acum totul e politizat intr-o tara care se crede democratica .V-ati facut de tot rasul la nivel global prin anularea dreptului romanilor la vot de frica sa nu pierde\u021Bi puterea !"
    },
    {
      "name": "Petru Tatar 2 days",
      "text": "Tr\u0103d\u0103torii"
    },
    {
      "name": "Petru Tatar 2 days",
      "text": "Cacati \u00EEn ploaie"
    },
    {
      "name": "Madularu Ioana 2 days",
      "text": "Ce a-\u021Bi decis tov.voi sunte\u021Bi ilegitimi \u0219i orice a-\u021Bi decide toate se lovesc de nulitate.Asa c\u0103 mar\u0219 la cote\u021B."
    },
    {
      "name": "Aurelia Igna a day",
      "text": "huuuu jegurilor"
    },
    {
      "name": "Constantin Butunoi 2 days",
      "text": "Au aflat c\u0103 se d\u0103 de poman\u0103 ?"
    },
    {
      "name": "Dan Tudorescu 2 days",
      "text": "Dup\u0103 zece ani de tr\u00E2nd\u0103vie USLul a g\u0103sit de lucru pentru casnicul C\u0103c\u0103r\u0103u al lor, s\u0103 doarm\u0103 \u00EEn tihn\u0103 la palat \u00EEn timp ce guvernul vegheaz\u0103 \u0219i fur\u0103 organizat. Dumnezeu s\u0103 apere Rom\u00E2nii de corup\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Iuliana Molnar 2 days",
      "text": "Cine naiba va dat vou\u0103 dreptul \u0219i voie , doi papi\u021Boi , s\u0103 lua\u021Bi m\u0103suri ?\nSunte\u021Bi , nu numai ilegali \u00EEn func\u021Bii dar ,\u0219i incompeten\u021Bi , tr\u0103d\u0103tori \u0219i excroci ...MAR\u0218 la vale ...."
    },
    {
      "name": "Angela Cruicu 2 days",
      "text": "DEMISIA"
    },
    {
      "name": "Dumitru Veselin 2 days",
      "text": "Bai gunoaielor visa\u021Bi cu ochi deschi\u0219i preg\u0103ti\u021Bi-v\u0103 pt jilava ca \u0219anse nu mai ave\u021Bi sa mai da\u021Bi ordonan\u021Be ca trenule\u021Bul trenule\u021Bul va duce la jilava"
    },
    {
      "name": "Rodica Stratu 2 days",
      "text": "La vot decidem noi\nVoi la Jilava acolo va w locul gunoaielor"
    },
    {
      "name": "Ilinca Rogojinaru 2 days",
      "text": "MARS GUNOAILEOR, PSD, PNL, USR si UDMR ne-am saturat de voi tradatori de tara noastra ROMANEASCA."
    },
    {
      "name": "Mioara Serban a day",
      "text": "Doi maimu\u021Boi mincino\u0219i"
    },
    {
      "name": "Kovacs J\u00F3zsef L\u00E1szl\u00F3 2 days",
      "text": "MARCEL CIOLACU CARE A DAT LA PROSTIMEA BANII MERITA FUNCTI SI BOLOJAN MUNCIESTE !!!"
    },
    {
      "name": "Gica Pricop 2 days",
      "text": "Poate avem noroc partidele care.voi le dirija\u021Bi sa treac\u0103 pe tu\u0219\u0103 \u0219i sa sc\u0103p\u0103m de voi incompeten\u021Bilor, dac\u0103.candidati sus\u021Binu\u021Bi de voi pierd scaunu de la Cotroceni sigur \u0219i voi trebuie sa trece\u021Bi pe tu\u0219\u0103 mincino\u0219ilor."
    },
    {
      "name": "Estefan Cucu 2 days",
      "text": "S\u0102 V\u0102 FUT \u00CEN BOT PE AMINDOI GUNOAELOR!!!!"
    },
    {
      "name": "Marieta Mihai 2 days",
      "text": "C\u00E2nd ve\u021Bi fi ale\u0219i de popor atunci de vor respecta regulile date de voi analfabe\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Ana C\u0103t\u0103lina 2 days",
      "text": "Poporul stie ce are de facut zti instaurat dictatura an tara contra poporui lasati sa decida poporul nu voi poporul este puterea nu voi voi ocupati functia abuziv fara voia poporui poporuleste tara si tara este a poporului doann ajuta tara si p\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Bogdan Bogdan 2 days",
      "text": "Sa ma pis pe voi jegurilor"
    },
    {
      "name": "Dan Gheorghe 2 days",
      "text": "Mar\u0219, sc\u0103rbele dracu."
    },
    {
      "name": "Lucian Ivanov a day",
      "text": "Ni\u0219te mizerii pl\u0103ti\u021Bi pentru a distrugerea \u021B\u0103rii noastre"
    },
    {
      "name": "Dominik Pestera a day",
      "text": "E obligatoriu bolo s\u0103 l futa in cur pe ciolo , s\u0103 \u00EEi vare e la sale"
    },
    {
      "name": "Anca Poenaru 2 days",
      "text": "OBLIGATORIU LA PU\u0218C\u0102RIE CU VOI..."
    },
    {
      "name": "Vasile Vasile 2 days",
      "text": "Bine va face lichelelor puturoase, la sparanghel cu voi ca latrati degeaba"
    },
    {
      "name": "Sorina Mario 2 days",
      "text": "Corup\u021Bii.Mafio\u021Bi.dracu"
    },
    {
      "name": "Daniel Miu a day",
      "text": "Ciolacule, de ce \u021Bi e fric\u0103 nu scapi, azi la putere m\u0103ine la pu\u0219c\u0103rie, motive ???"
    },
    {
      "name": "Livia Dascalu 2 days",
      "text": "Jos cu voi!"
    },
    {
      "name": "Lucretia Galdau 2 days",
      "text": "AUR LA PUTERE!\u00A1!"
    },
    {
      "name": "\u0218tefan Ardelean 2 days",
      "text": "muie ciolacule, imbecilule, rebuturi analfabete e\u0219uate"
    },
    {
      "name": "Ionela \u0218ulc\u0103 2 days",
      "text": "Demisia PSD, PNL, UDMR \u0219i USR! \u0218ARLATANI \u0218ACALI R\u0102UT\u0102CIO\u0218I"
    }
  ],
  "message": "Anun\u021B major de la Ilie Bolojan \u0219i Marcel Ciolacu. Rom\u00E2nii trebuie s\u0103 respecte imediat m\u0103surile luate"
}