{
  "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid0J7j5w8ADpG2wQEao9faw3RZtPxt6Q9mbPje5z47yV4dytidNq1S6s988sy9MPKAKl",
  "comments": [
    {
      "name": "Amintiri frumoase 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/wrh94bdI"
    },
    {
      "name": "Gigi Bordei 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Iuliana Olteanu 3 days",
      "text": "Arestati acest gainar"
    },
    {
      "name": "Valy Vasile 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Maria Maxim 3 days",
      "text": "O jigodie"
    },
    {
      "name": "Mili Mihali 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Anuta Malai 3 days",
      "text": "E\u0219ti pleava societ\u0103\u021Bi pleac\u0103 \u0219i lasane"
    },
    {
      "name": "Didi Constantin 3 days",
      "text": "Le vin r\u00E2ndul \u0219i lor."
    },
    {
      "name": "Cristina Caramet 3 days",
      "text": "Nu mai face\u021Bi r\u0103u la popor"
    },
    {
      "name": "Elena Cutaru 3 days",
      "text": "Nu \u0219tiu ce-i poate capul dar fa\u021Ba este de doi lei !\nGuvernul de doi lei.... mini\u0219trii de doi lei \u0219i premier de un leu!"
    },
    {
      "name": "Elena Elena 3 days",
      "text": "Al cui este acest domn ministru ?????? Al c\u0103rei justitii ????? Pt ca Al tarii noastre \u0219i Al poporului nostru, a dovedit ca nu ne reprezinta !!!!!!"
    },
    {
      "name": "Costi Detesan 3 days",
      "text": "\u0218i Ministrul \u0219i Judec\u0103torul \u0219i Predoiu."
    },
    {
      "name": "Niculina Suciu 3 days",
      "text": "O canalie"
    },
    {
      "name": "Ilenuta Panait 3 days",
      "text": "Demisia pleava societ\u0103\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Ileana Chindris 3 days",
      "text": "To\u021Bi o ap\u0103 \u0219i un p\u0103m\u00EEnt!"
    },
    {
      "name": "Chivuta Panta 3 days",
      "text": "Ce vreti el face parte din claca sa-ti fie rusine faci jocurile CCR si ale lui Ciolacu dat demisia nu meriti sa fi ministru justitiei ai incalcat grav constitutia cu buna stiinta"
    },
    {
      "name": "Ioan Cazacu 3 days",
      "text": "E a lui justi\u021Bia muiu"
    },
    {
      "name": "Silvia Ilie 3 days",
      "text": "Alta jigodie din aceea\u0219i ga\u0219ca de ho\u021Bi \u0219i mafio\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Fredi Moraru 3 days",
      "text": "Turu 2anapoi"
    },
    {
      "name": "Nadia Circiuvoianu 2 days",
      "text": "Demisia! Coroptie !"
    },
    {
      "name": "Elena Vintila 3 days",
      "text": "Comentarii fara rost ce sunt istorie.Deja hot\u0103r\u00E2rea de la Ploie\u0219ti a c\u0103zut.A r\u0103mas efectul politic.Poate \u0219i asta s.a vrut sau un pic de publicitate."
    },
    {
      "name": "Radu Iancu Nicu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Aurora Lacatus 3 days",
      "text": "DEMIDIA JIGODIE CINE TE CREZI RU\u0218INE S\u0102 \u00CE\u021AI FIE M\u00CENJITULE \u00CE\u021AI VA VENI R\u00CENDUL NIMIC.NUI VE\u0218NIC \u0218I DE NE\u00CENLOCUIT"
    },
    {
      "name": "Paula Condovas 2 days",
      "text": "\u00CEmi pare f r\u0103u dar a venit momentul sa va spunem Foarte mul\u021Bimii judec\u0103torii \u0219i magistratiiii din Rominia au spus au f\u0103cut la fel c\u0103 domn Magistrat \u0219i judec\u0103tor Erou din Ploie\u0219ti ii \u0219i a\u021Bi ignorat se vede c\u00EEnd vorbitiii c\u0103 mintitiii poporul a\u021Bi \u00EEnc\u0103lc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nelica Cucu 3 days",
      "text": "Asta este cartea pe care a invatato. Este un nimic. Demisia dute acasa"
    },
    {
      "name": "Dusita Brebu 3 days",
      "text": "C\u00E2t\u0103 r\u0103utate la unii !!!!"
    },
    {
      "name": "Nina Dragan 2 days",
      "text": "Demisiea .\nNimeni nu poate lua o decizie \u00EEmpotriva poporului Rom\u00E2n .\nTurul 2 \u00EEnapoi vrem ."
    },
    {
      "name": "Viorel Negoita a day",
      "text": "Justi\u021Bie care Justi\u021Bie mafie"
    },
    {
      "name": "Valeria Ildiko Vale 2 days",
      "text": "Judec\u0103torul din Ploie\u0219ti are dreptate a stat l\u00EEng\u0103 adev\u0103r dar hienele le m\u0103n\u00E2nc\u0103"
    },
    {
      "name": "Sebastian Pilut 3 days",
      "text": "\u0102sta e vai de capul lui ."
    },
    {
      "name": "Lucica Bal\u0219 3 days",
      "text": "Demisia ."
    },
    {
      "name": "Stoian Paul a day",
      "text": "Ministrul injusti\u021Biei"
    },
    {
      "name": "Latcu Codrut 2 days",
      "text": "Demisia si Arestarea"
    },
    {
      "name": "Georgeta V\u00E2rlan a day",
      "text": "Vrem legile corecte pentru ce au invatat s\u0103 se respecte nu m ai avem \u00EEncredere"
    },
    {
      "name": "Liliana Besliu 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Druga Sabina 3 days",
      "text": "Demisia !"
    },
    {
      "name": "Cristea Androne 2 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Alexandru Serbanoiu 3 days",
      "text": "Cine este acest ilustru necunoscut?\nUn colec\u021Bionar de \u00EEnjur\u0103turi \u0219i o jigodie mincinoas\u0103 ca to\u021Bi ceilal\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Amariei Paul 3 days",
      "text": "Un pupincurist ca \u0219i cei de la CCR"
    },
    {
      "name": "Elena Prisacariu 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi criminalii \u021B\u0103rii !"
    },
    {
      "name": "Maria Gheorghin 3 days",
      "text": "O jigodie cacamas \u00EEn gura lui"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Lila 3 days",
      "text": "De ce v\u0103 lega\u021Bi de el pentru c\u0103 spune adev\u0103rul"
    },
    {
      "name": "Ileana Iacob 3 days",
      "text": "Terori\u0219ti tari care nu vrea ca tara sa prospere numai ei care au furat cu tot neamu.unde sint miliardele \u00EEmprumutate pe saotamina undes banii la voi i n vile \u0219i afaceri a \u00EEn tara nu se vede nimic"
    },
    {
      "name": "Ion Bica 3 days",
      "text": "O sa ajungi la jilava nu scapi"
    },
    {
      "name": "Doina Cornelia 3 days",
      "text": "Dute acas\u0103 c\u0103 nu cuno\u0219ti legile."
    },
    {
      "name": "Gheorghina Silaghi 2 days",
      "text": "TREBUIE S\u0102 PLECE TO\u021AI SUNT CU CAPUL PUTRED NU MAI \u0218TIU CE SA MINT\u0102"
    },
    {
      "name": "Botiz Petru 2 days",
      "text": "Jeguri"
    },
    {
      "name": "Floricel Carnaru 3 days",
      "text": ".........sa sugi frunza de nuc, \u00EEnva\u021B\u0103 carte, spune ce grad ai \u00EEn rezerva de la Bran, sa fie verificata \u0219coal\u0103 de la Bran, care instruiasc\u0103 judec\u0103torii, procurorii, cei din C.S.M, existen\u021Bi, hai la cosa\u0219, se va stabili un adev\u0103r.........verificate evid\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihai Serban 3 days",
      "text": "Ave\u021Bi grija de \u021Aar\u0103, c\u0103 la 40 de anii, Istoria se repeta."
    },
    {
      "name": "Sanda Ciuban 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Maria Neculai Mucuta 2 days",
      "text": "Anun\u021Bul o s\u0103.l.primeasca"
    },
    {
      "name": "Geta Necula 3 days",
      "text": "To\u021Bi comunistii vorbesc numai pui \u0219i ouoa"
    },
    {
      "name": "Minel Rogojinaru 3 days",
      "text": "\u0102\u0219tia pap\u0103 banii \u021A\u0103rii - !!"
    },
    {
      "name": "Vestinica Barbu 3 days",
      "text": "Fa\u021Ba lui spune tot ..."
    },
    {
      "name": "Viola Margarit 3 days",
      "text": "Vai vai ce rai sinteti.!!!!"
    },
    {
      "name": "Marin Stefan 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Elena Dumencu 3 days",
      "text": "Se vede ca este un om rau"
    },
    {
      "name": "Mariana Rodicenco 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Laura Candit 3 days",
      "text": "Bai \u0219i tu te duci la pu\u0219c\u0103rie ai grija toate se va r\u0103sturna cu ,curu in ss."
    },
    {
      "name": "Tonel Oancea 3 days",
      "text": "Demisia infractorilor, interlopilor ilegali numiti politicieni"
    },
    {
      "name": "Truta Maria 2 days",
      "text": "DEMISIA. !"
    },
    {
      "name": "Dumitru Baltatescu 3 days",
      "text": "Demisia.urgent."
    },
    {
      "name": "Ileana Ileana 3 days",
      "text": "Pt asta a facut un juramint sa fie corect in tot ce face unde este justitia adevarata"
    },
    {
      "name": "Maria Maris 3 days",
      "text": "Sigur c\u0103 le c\u00E2nt\u0103 \u00EEn strun\u0103 soro\u0219i\u0219tilor,c\u0103 doar e cald scaunul pe care st\u0103 \u0219i nu vrea s\u0103-l piard\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Nelutu Bugnaru 3 days",
      "text": "Le vine r\u00E2ndul sta\u021Bi lini\u0219ti\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Mihai Ilina 3 days",
      "text": "Nutias. Mai. Vedea. Nasul. Din. Flori"
    },
    {
      "name": "Stoica Vasile 3 days",
      "text": "De curiozitate la alegerile din 4 Mai pot fi invita\u021Bi reprezentan\u021Bi din \u021B\u0103rile UE \u0219i eventual USA pentru a supraveghea scrutinul electoral?"
    },
    {
      "name": "Elena Nechita 2 days",
      "text": "Un nebun"
    },
    {
      "name": "Alexandru Sovari 2 days",
      "text": "DEMISIA CIOLACU BOLOJAN CCR"
    },
    {
      "name": "Ciuteanu Vasilica 3 days",
      "text": "Justi\u021Bia este la p\u0103m\u00E2nt nu mai po\u021Bi avea \u00EEncredere \u00EEn a\u0219a oamenii de nimic! S\u00E2nt pu\u0219i pe criteri politice \u0219i nu au o lege \u0219i pt ei c\u00E2nd gre\u0219esc s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pentru faptele lor!"
    },
    {
      "name": "Zoe Mehedeniuc 3 days",
      "text": "Veti pl\u0103ti pt ceea ce ati f\u0103cut !"
    },
    {
      "name": "Elena Pantalon 3 days",
      "text": "Jegosss"
    },
    {
      "name": "Aneta Morar 2 days",
      "text": "DEMISIA!"
    },
    {
      "name": "Craciun Elisabeta 3 days",
      "text": "S\u0103 nu uita\u021Bi c\u0103: Dumnezeu nu doarme ve\u021Bi pl\u0103ti pentru ce a\u021Bi f\u0103cut poporului."
    },
    {
      "name": "Cornel Bude 3 days",
      "text": "\u0102sta s-a antepronuntat. A dat ordine exacte ce s\u0103 fac\u0103 iccj."
    },
    {
      "name": "Bacel Maria 3 days",
      "text": "Nimeni nu mai respect\u0103 legea?"
    },
    {
      "name": "Viorica Ivancu 3 days",
      "text": "Nu va e frica de Dumnezeu de nedreptatea pe care o face\u021Bi? Dar de popor nu ave\u021Bi mila sai umili\u021Bi \u00EEn halul acesta? A\u021Bi uitat legile . Banii multi nemunciti vau distrus. Nu crede\u021Bi ca va veni timpul sa da\u021Bi socoteal\u0103 la ceea ce face\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Irina Berbescu 3 days",
      "text": "Demisia."
    },
    {
      "name": "Marcu Nicolae 3 days",
      "text": "Demisia"
    },
    {
      "name": "Elena Dragomir 3 days",
      "text": "D le min uscul nici m\u0103car C C nu este mai presus de popor a\u0219a c\u0103 valea p\u00E2n\u0103 nu E prea tarziu"
    },
    {
      "name": "Mia Varga 3 days",
      "text": "To\u021Bi mafioti sunt \u00EEmpotriva turului doi,dar noi votam schimbarea G.Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Nicolae Velciu 3 days",
      "text": "Fac ce vor ...Oricum Justi\u021Biei nu i-au dat Ochii c\u0103 la C\u0103\u021Beii f\u0103ta\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Ene Viorica 3 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA Rom\u00E2nia \u0219i poporul roman actuala guvernare demisia."
    },
    {
      "name": "Ecaterina Dragoi 3 days",
      "text": "Ce dracu de amintore frumoas\u0103 este ..cu capul acestui parazit profit\u0103 de naivitatea oamenilor ."
    },
    {
      "name": "Marius Iacobut 3 days",
      "text": "S\u0103l fut in gura pe ministrul justi\u021Biei un hot pus la cale. De ho\u021Bii din conducere la pu\u0219c\u0103rie cu to\u021Bii s\u00E2nt pe o mana to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Asan Emil 2 days",
      "text": "Da. Da. Da. Turul 2 \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Lili Liliana 2 days",
      "text": "DOVEZILE care au stat la baza anul\u0103rii turului 2 ????Nu minciunii \u0219i baliverne !!!!!!\nNu uita\u021Bi c\u0103 POPORUL VOTEAZ\u0102 dac\u0103 mai exist\u0103 \u00EEn Rom\u00E2nia alegerii libere \u0219i democratice !!"
    },
    {
      "name": "Viorica Pintea 3 days",
      "text": "DEMISIA URATANIE !"
    },
    {
      "name": "Danut N\u0103vodaru 3 days",
      "text": "VA VINE HASUL LA TOTI CURAND.PTR CEI CARE NU STIU CE INSEAMNA HASUL(CONDMNAREA LA MOARTE)"
    },
    {
      "name": "Cornelia Raileanu 3 days",
      "text": "HO FA\u021A\u0102 DE CRIMINAL CE AI !"
    },
    {
      "name": "Cristi Stancescu 3 days",
      "text": "DEMISIA."
    },
    {
      "name": "Ene Viorica 3 days",
      "text": "Omul Soros"
    },
    {
      "name": "Peter Palinceac 2 days",
      "text": "Mor\u021Bi m\u0103ti"
    },
    {
      "name": "Bircea Ioana 3 days",
      "text": "Ce mai po\u021Bi sa spui ? Ai arestat un om care nea dat o speran\u021Ba de ce ? Ca e\u0219ti tu un ministru \u0219i faci abuz de putere ? Sau tia telefonat Ciolacu ? Ca el al vrea cu ori ce pre\u021B pe Crin Antonescu? Ai curajul \u0219i spune"
    },
    {
      "name": "Remus Ionel Puiu 3 days",
      "text": "Ce fata de alcoolist are.Mereu spui ca e beat."
    },
    {
      "name": "Gavril Bulceag 3 days",
      "text": "Mars jigodie"
    },
    {
      "name": "Costica Mariuta 3 days",
      "text": "Dece c\u0103 a\u0219a vre\u021Bi voi?.De ce ,s\u0103 ias\u0103 pre\u0219edintele vostru sa nu va strice structura voastr\u0103 mafiota?"
    },
    {
      "name": "Ana Moisii 3 days",
      "text": "S\u0102 V\u0102 FIE RU\u0218INE RU\u0218INE RU\u0218INE OBRAZULUI!\nDAR OBRAZUL \u00CEMI PARE C\u0102 LA-TI PUS....."
    },
    {
      "name": "Verginia Gorovei 3 days",
      "text": "S\u00E0 plece to\u0163i..\u021Aara este a noastr\u00E0 (a poporului) voi pleca\u0163i....Ajunge ..35 de ani de jigm\u00E0nit \u0163ara \u015Fi pensionarii .. ....Nu v\u00E0 mai vrem!"
    },
    {
      "name": "Ion Lulea 3 days",
      "text": "Ministrul injustitiei"
    },
    {
      "name": "Ana Ruican 3 days",
      "text": "B\u0103\u0103\u0103, unde v\u0103 crede\u021Bi voi !? A\u021Bi luat justi\u021Bia pe, persoana fizica, sau crede\u021Bi c\u0103 poporul mai este prost ? \u00CEn cur\u00E2nd o s\u0103 pica\u021Bi \u0219i la pu\u0219c\u0103rie cu toat\u0103 \u0219leata de ho\u021Bi \u0219i escroci !!! Ne-am s\u0103turat de voi !!!"
    },
    {
      "name": "Neculai Drapac 3 days",
      "text": "Praful \u0219i pulberea de voi jeguri penale!"
    },
    {
      "name": "Elena Paraschiv 3 days",
      "text": "DEMISIA JIGODIE !"
    },
    {
      "name": "Ana Popa 3 days",
      "text": "DEAGI JUDECATORI FACETI DREPTATE CA TOATE NEDREPTATILE SE INTORC PE VOI SI PE FAMILIILE VOASTRE SI MIE IMI PARE RAU SI NU VREAU SA SUFERE COPII VOSTRI DOAMNE FRI INDRPTATI GRESELILE"
    },
    {
      "name": "Ionel Alexandru 3 days",
      "text": "Justi\u021Biei care a cui !?!????? Ce Rahat de Ministru e \u0103sta !?!??!\nILEGITIM asta Este El !"
    },
    {
      "name": "Vasile Vrancea 3 days",
      "text": "Asta este ministrul justitiei?\nHai domnule ce dracu suntem tampiti toti????\n\u00CEntr o tara condusa de o banda criminal organizata ai justitie?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Feraru 3 days",
      "text": "Demisia Radu Marinescu ! Aceasta tara este a poporului roman , ai luat-o pe persoana fizica ? I \u021Bi place acest dezastru pe care la \u021Bi f\u0103cut \u00EEn aceasta tara ? Pleac\u0103!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Ene 3 days",
      "text": "UN SOROSIST FARA SCRUPULE RUSINE DITAMAI MINISTRU RUSINE a\u0219a s\u0103 ii ajute Dumnezeu dup\u0103 Sufletul lui HAIN ."
    },
    {
      "name": "Ioan IPruteanu 3 days",
      "text": "Acest individ nu merita sa ia Salar pe spinarea POPORULUI ROMIN CASI BATE JOC ACEST bezmetic."
    },
    {
      "name": "Ionel B\u0103nu\u021B\u0103 3 days",
      "text": "O Hien\u0103 Ordinar\u0103 \u0219i Nenorocit\u0103 care st\u0103 acolo ca O lipitoare s\u0103 sug\u0103 s\u00E2ngele Poporului,dar va veni \u0219i ziua aceea c\u00E2nd vor pl\u0103ti Cu to\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Lenuta Predisor 3 days",
      "text": "\u0102sta ministrul justi\u021Biei???ce figur\u0103.... de bidon turtit"
    },
    {
      "name": "Adela Bacu\u021Ba 3 days",
      "text": "ALT MAFIOT CARE INCWARC\u0102 S\u0102 M\u00CEN\u00CENCE. BURE\u021AI OTR\u0102VI\u021AI MAR\u0218 MAR\u0218"
    },
    {
      "name": "Campean Viorica 3 days",
      "text": "Pleca\u021Bi ho\u021Bi globali\u0219ti sorosisti \u0219i satani\u0219ti 666 hoooooo jeguri criminale"
    },
    {
      "name": "Elena Dobre 3 days",
      "text": "Sa te ia ,dracu cu anuntul mati!\nDumnezeu sa te pedepseasca!\nDictatorule...mafiotule...citi bani ai furat?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dorina Balea 3 days",
      "text": "Denisa voastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Gongu Elena 3 days",
      "text": "Ru\u0219ine s\u0103-\u021Bi fie tu nu e\u0219ti ministru justi\u021Biei e\u0219ti\nUn criminal \u00EEn serie cotinota tradator de \u021Bar\u0103\nS\u0103-\u021Bi de mue suveranisti \u0219i \u00EEntreaga lume \u0219i din dieaspra \u00EE\u021Bi d\u0103 mue jegosule"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Anghelescu 3 days",
      "text": "\u0218i tu e\u0219ti un tr\u0103dat de \u021Bar\u0103 la pu\u0219c\u0103rie \u0219i cu tine jegule"
    },
    {
      "name": "Marian Niculae 3 days",
      "text": "HUOO NENOROCITILE GLOBALIST SOROSIST TR\u0102D\u0102TORULE VANZATORULE MAFIOTULE INTRLOPULE. DEMISIA"
    },
    {
      "name": "Cristi Danoiu 3 days",
      "text": "Gunoi mizerabil tr\u0103d\u0103tor de tara \u0219i neam sluga satanista"
    },
    {
      "name": "Mihai Mic 3 days",
      "text": "Tu e\u0219ti ministru al psd pnl usr udmr dar nu al justi\u021Biei a\u0219a c\u0103 mar\u0219 la Jilava \u0219i Poarta Alb\u0103 cu to\u021Bii Nemernicii care ne-au Vindut \u021Aara Industria P\u0103durile Apele minerale Aur C\u0103rbune P\u0103m\u00E2ntul \u0219i PETROLUL"
    },
    {
      "name": "Fanel Stefan 3 days",
      "text": "Uitati va ce fata de boschetar are, se credemi ministru, vor fura voturi madiv, Asa ca sa iesim masiv la vot si sa votam Simion"
    },
    {
      "name": "Cristea Androne 2 days",
      "text": "D"
    },
    {
      "name": "Marian Dumitru 3 days",
      "text": "Tic tac!"
    }
  ],
  "message": "Ministrul Justi\u021Biei r\u0103spunde la \u00EEntrebarea care st\u0103 pe buzele tuturor \u0219i face anun\u021Bul despre \u0022turul 2 \u00EEnapoi\u0022: \u201EAceast\u0103 hot\u0103r\u00E2re...\u201D "
}