{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0SS7BnJpkRcUkF7yVzJGMA9gB5xyTr2hAXokPJmdia63mtcyEgcd3Fwg9DeoPDY3wl",
  "comments": [
    {
      "name": "Elena Ungureanu 5 days",
      "text": "Atunci...turul 2, \u00EEnapoi.!"
    },
    {
      "name": "Yasmin Violeta 5 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei, turul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Valentina Daniela Traicu 5 days",
      "text": "Am aflat doamna Ingrid Mocanu deja ne-a zis!Turul 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Leu Daniela 5 days",
      "text": "Respect \u0219i pretuire, om minunat?"
    },
    {
      "name": "Gianina Nicoleta 5 days",
      "text": "Si asa ajunge exact Dl Calin presedinte"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Lovitura de stat sa dat pe 5 Octombrie 2024, deci, turul 1 cu DIANA pe buletinul de vot"
    },
    {
      "name": "Mihai Mehe\u0219 5 days",
      "text": "Turul doi trebuie s\u0103 continuie de unde a fost \u00EEntrerupt ilegal. Este simplu."
    },
    {
      "name": "Aura Dam 5 days",
      "text": "CG PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Maxim Florin 5 days",
      "text": "Stai in banca ta Diana , rom\u00E2nii afla mult mai repede dec\u00E2t tine . Doar sa nu l mai \u00EEnjuri pe C\u0103lin . \u0218tiu tot timpul \u00EEncerci s\u0103 \u021Bi adjudeci ceva rezultate . Din p\u0103cate foarte multi rom\u00E2ni nu mai au \u00EEncredere \u00EEn tine ."
    },
    {
      "name": "Flory Drago\u0219-Tontea 5 days",
      "text": "\u0218tim de c\u00E2nd s-au anulat prima dat\u0103 c\u0103 se vor anula iar. Nu este nici o noutate."
    },
    {
      "name": "Marijana Kristian 5 days",
      "text": "CAUZA este O5.10.24?"
    },
    {
      "name": "Gabriela Sprinceana 5 days",
      "text": "Se judec\u0103 p\u00E2n\u0103 la calendrele grece\u0219ti. Se consum\u0103 timpul, banii \u0219i r\u0103bdarea rom\u00E2nilor. Doar s\u0103 treac\u0103 de ziua alegerilor. Sau nu vor mai fi, a\u0219a de cur\u00E2nd, alte alegeri."
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Si iar DIANA a avut dreptate"
    },
    {
      "name": "Florin Bordeianu 5 days",
      "text": "Turul doi inapoi"
    },
    {
      "name": "Ana Ana 5 days",
      "text": "Live va rog sa vedem ce se intampla ca dv. le stiti pe toate"
    },
    {
      "name": "Catalina Pascu 5 days",
      "text": "Totul de la cap\u0103t \u0219i Doamna Diana vreau pe buletinul de vot ! A\u0219a ar fi corect"
    },
    {
      "name": "Suceava, te iubesc 5 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Varga 5 days",
      "text": "Vor anula pana vor face ce vor ei ,ori da vreo lege sa numai alegem noi poporul daca reusesc asta si noi dormim in continuare suntem niste p...i"
    },
    {
      "name": "Ciocani Petru 5 days",
      "text": "Da dac\u0103 revine turul 1 \u00EEnapoi atunci va fi chiar corect turul 2 e fals \u0219i abuziv"
    },
    {
      "name": "Monika Niculina 5 days",
      "text": "A\u021Bi avut dreptate de fiecare dat\u0103"
    },
    {
      "name": "Daniela Caliu 5 days",
      "text": "Ce alegeri sa mai anuleze pt c\u0103 nu vor mai fi ,va fi direct numit Calin Georgescu Pa ura \u0219i la gara"
    },
    {
      "name": "Dany Pandelescu 5 days",
      "text": "Dumnezeu cu noi! Sa fac\u0103 dreptate!"
    },
    {
      "name": "Ana Cojocaru 5 days",
      "text": "Tot de la Ploiesti vin vestile bune. Prahova, e bine ca inca mai sunt oameni curajosi, luptatori si destepti. Dumnezeu sa va tie! Mergem inainte, urcand!"
    },
    {
      "name": "Madalina Mariana 5 days",
      "text": "Turul 2 la gunoi !!! Alegeri cu Diana Iovanovici \u0218o\u0219oac\u0103- Oficial pe buletinul de vot!!!! Interzicerea candidaturii doamnei Diana a fost pe nedrept.\nDaca era doamna Diana pe buletin CG era in coada clasamentului ."
    },
    {
      "name": "Valy Valy 4 days",
      "text": "C\u00E2t\u0103 intriga \u0219i r\u0103utate de acesta \u021Bara merge prost pentru c\u0103 nu sunte\u021Bi uni\u021Bi , sunte\u021Bi dezbina\u021Bi \u0219i r\u0103ut\u0103cio\u0219i, va du\u0219m\u0103ni\u021Bi \u00EEntre voi \u0219i \u00EEn frunte cu \u0218o\u0219oac\u0103 care se crede c\u0103 e un Dumnezeu \u00EEn politic\u0103 , dar este o chestiune de timp, nu cred c\u0103 acesta\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Livia Gordan 5 days",
      "text": "Mai e mult p\u00E2n\u0103 departe......"
    },
    {
      "name": "Victor Hagi Roua 5 days",
      "text": "Asta r\u0103m\u00E2ne de v\u0103zut ! Nu fi\u021Bi at\u00E2t de sigur\u0103."
    },
    {
      "name": "Stefania Gruianu 4 days",
      "text": "Va e ciuda nu\n deci turul 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Mariana Danci 5 days",
      "text": "Turu doi anpoi"
    },
    {
      "name": "Monica Monika 5 days",
      "text": "Urmeaza a doua lovitura de stat a spus Maria Ghiorghiu."
    },
    {
      "name": "Nu\u0163i M\u0103ni\u0163\u0103 5 days",
      "text": "Cand faceti live-ul?"
    },
    {
      "name": "Cleo Grig 4 days",
      "text": "Draguto, te informeaz\u0103 sistemul, de asta ai tu \u0022 dreptate\u0022! Mi-a pl\u0103cut pozitia lui Lazarus, ar fi bine sa te mai consilieze el \u0219i nu lingu\u0219itorii pe care-i ai!!!"
    },
    {
      "name": "ElenaGiuseppe Billeci 4 days",
      "text": "Dreptate pentru Romania avem presedinte votat de 2 ori validarea turului 2.urgent Calin Georgescu presedintele nostru Ales"
    },
    {
      "name": "Emma Olingheru 4 days",
      "text": "Mai exact d-na Senator Sosoaca,pe intelesul muritorilor de rand ,ce inseamna asta ,practic ?\nMultumesc anticipat pt raspuns !"
    },
    {
      "name": "Petrica Nicoar\u0103 5 days",
      "text": "Nu cred ca se va intampla asa ceva, sa nu visam."
    },
    {
      "name": "Adiden Drae 5 days",
      "text": "Noi, dup\u0103 el, dup\u0103 sistem, dup\u0103 ce s-a p... at pe noi..... \n!"
    },
    {
      "name": "Lidia Elena 5 days",
      "text": "Pina in toamn\u0103....."
    },
    {
      "name": "Lidia Ungureanu 5 days",
      "text": "BUN"
    },
    {
      "name": "Piersec Mihaela 5 days",
      "text": "E de bine sau de r\u0103u?"
    },
    {
      "name": "Adrian Stan 5 days",
      "text": "Adica asta are dreptate si cealalta nu ?"
    },
    {
      "name": "Icheta Mocanu 4 days",
      "text": "TURUL 2 INAPOI"
    },
    {
      "name": "Nuti Buzea 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "LoRex Ana 4 days",
      "text": "Diana Presedinte!"
    },
    {
      "name": "Stefan Dorojan 5 days",
      "text": "Vedem"
    },
    {
      "name": "Sacha Guapisima 5 days",
      "text": "Ba da, se pare c\u0103 dvs nu \u015Ftia\u021Bi ... mul\u021Bi asteptam raspunsul!\nFoarte mul\u021Bi au depus aceste plangeri cu ajutorul lui Vasile Bogdan \u015Fi doamnei judecator Axinte, cinste lor!\nDenun\u021Bul a fost formulat pe www.anulareccr.vercel.app."
    },
    {
      "name": "Geta Oprea 5 days",
      "text": "Respect \u0219i pre\u021Burire!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Craciun 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Ionela Zimta 5 days",
      "text": "C\u00E2nd face\u021Bi live-ul?"
    },
    {
      "name": "Flori Vn 5 days",
      "text": "P\u0103i dac\u0103-i bal, bal s\u0103 fie. \nCorect este ca \u201Dp\u00E2r\u00E2ta\u201D s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 toate cheltuielile f\u0103cute \u00EEn alegerile anulate \u0219i noile alegeri, nu doar cheltuieli de judecat\u0103."
    },
    {
      "name": "Violeta Muntean 5 days",
      "text": "Cu p\u0103rere de r\u0103u dar am aflat de citeva ore."
    },
    {
      "name": "Bogdan Drumcea 5 days",
      "text": "A baut apa dupa dvs. In caz ca nu stiati de ce s,a pronun\u021Bat in acest fel."
    },
    {
      "name": "Luta Lili Luta 5 days",
      "text": "Mai ,mai,mai...."
    },
    {
      "name": "Raluca Raisia 4 days",
      "text": "CA ploiesti nu poate lua decizii peste CCR asa ca\n...mu-mu din pacate"
    },
    {
      "name": "Ancuta Rusu 5 days",
      "text": "Pana la anul nu o sa mai fie nici o alegere deci lua\u021Bi-v\u0103 g\u00E2ndul, nici turul 2 nici altele"
    },
    {
      "name": "Marielena Panturoiu 5 days",
      "text": "Recurs \u00EEn termen 5 zile, asta \u00EEnseamn\u0103 data de 29 aprilie pana \u00EEn alegeri, ca hot\u0103r\u00E2rea sa fie definitiva."
    },
    {
      "name": "Tiberiu Marcel Briciu 5 days",
      "text": "Dar, avea dreptul?"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Gabriela Marinas 5 days",
      "text": "Nu cred nimic, vrem turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Jules Verne 5 days",
      "text": "Deci se suspend\u0103 alegerile din luna Mai p\u00E2n\u0103 se solu\u021Bioneaz\u0103 aceast\u0103 cerere ?"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Ursa 5 days",
      "text": "Fugi tare! Sigur c\u0103 am aflat! De la Dr R\u0103zvan Constantinescu!"
    },
    {
      "name": "Camy Camy 5 days",
      "text": "Nu \u00EEn\u021Beleg de ce???"
    },
    {
      "name": "Andreea Andre 5 days",
      "text": "Vrem un turul 1 \u0219i 2 \u00EEntre Doamna Sosoac\u0103 \u0219i C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ra\u021Biu Corina 4 days",
      "text": "Sa mai crezi \u00EEn cineva trebuie sa fii prost,toat\u0103 justi\u021Bia este manjita \u0219i corupta."
    },
    {
      "name": "Unghii Tehnice Acril 5 days",
      "text": "CA DE FIECARE DATA!!!"
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 5 days",
      "text": "Toti tradatorii sistemului sunt pe actualele buletine de vot : psd pnl udmr usr aur pot , nu mai votati asa ceva"
    },
    {
      "name": "David Nicolae 5 days",
      "text": "Ploie\u0219tiul salveaz\u0103 din nou \u021Bara"
    },
    {
      "name": "Gabriela Babii 5 days",
      "text": "Cine poate pune \u00EEn aplicare aceasta sentin\u021B\u0103?"
    },
    {
      "name": "Ioana Oancea 5 days",
      "text": "Doamna Diana sa gaveti live sa stim si noi ce se intampla"
    },
    {
      "name": "Angelyca Hanngannu 5 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Constantin Branca 4 days",
      "text": "Doamne , in ce tara traim!!!! Bananiera??? Prea mult spus !!!! Sunt curios ce se va intampla!!!! Chiar sunt foarte curios! Cred ca este cea mai interesanta perioada de alegeri!!!! Dl ministru al justitiei isi permite sa comenteze? Normal , pentruca pu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Baba Cristina 5 days",
      "text": "HOOO NEBUNO (CARTEA )AIA CARE NU AI STUDIAT-O TU"
    },
    {
      "name": "Sasa Bill 5 days",
      "text": "Am v\u0103zut la realitatea plus"
    },
    {
      "name": "Icheta Mocanu 5 days",
      "text": "CARTEA DE APEL SAU CURTEA DE APEL ???"
    },
    {
      "name": "Apostoiu Nina 5 days",
      "text": "Citesc comentariile \u0219i ma crucesc cata satisfac\u021Bie au unele persoane cu r\u0103utate \u00EEn suflet f\u0103r\u0103 sa \u0219i de a seama ce timpuri vor trai \u00EEn viitor!"
    },
    {
      "name": "Sorin Turiac 5 days",
      "text": "\u00CEn capul t\u0103u"
    },
    {
      "name": "Rokop Roko 5 days",
      "text": "CG este pre\u0219edintele ales"
    },
    {
      "name": "Dorina Dammers 4 days",
      "text": "Si Diana a fost ne\u00EEndrept\u0103\u021Bit\u00E4 . Vrem dreptate si pentru ea ."
    },
    {
      "name": "Cristy Petrescu 5 days",
      "text": "E normal, \u0022bossi\u0022 i-au pus sa fac\u0103 tot felul de m\u0103garii, asigurin du-i de sprijin! Acum se pare ca sprijinul nu mai prea vine \u0219i s\u00EEnt dispera\u021Bi! Oricum, semnele disper\u0103rii s\u00EEnt de ceva vreme, dac\u0103 au ref\u0103cut fsn-ul pe fa\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Pop Sebastian 4 days",
      "text": "Turul 1 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Ilarion Silviu Preda 5 days",
      "text": "\u00CEn sfir\u0219it,pro\u0219tii au primit de mestecat speran\u021Be iluzorii !"
    },
    {
      "name": "Simo Deyco 5 days",
      "text": "Oricum \u00EEmi anulam votul cu chenarul."
    },
    {
      "name": "Tania Credula 4 days",
      "text": "Normal ca stii ,,mama Omida \u0022,cand faci parte din joc ...esti informat."
    },
    {
      "name": "Cristache Enache 5 days",
      "text": "Sosocuta ..scrie macar corect ..de tradatoare te stie tot poporul roman acum ..si nu numai"
    },
    {
      "name": "Mia Maria Sfetcu 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Corneliu Vasile 5 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Sorin Oprea 5 days",
      "text": "Si-au dat seama ca nici o mascota sorosista nu mai poate pacali masele. Vor tot anula pana cand apar extraterestri."
    },
    {
      "name": "Lucaci Maria Ana 5 days",
      "text": "Explicati va rog , nu stiu ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103"
    },
    {
      "name": "Innes Flores 5 days",
      "text": "Intotdeauna ai avut dreptate minune de om!"
    },
    {
      "name": "Yasmin Violeta 5 days",
      "text": "Am v\u0103zut de 30 de minute"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ciobanu 5 days",
      "text": "Se reia turul 2...."
    },
    {
      "name": "Cipri Ionut Podar 4 days",
      "text": "Calin Georgescu Presedinte! TURUL II !"
    },
    {
      "name": "Tuta Constantinescu 5 days",
      "text": "Doamna av. europarlamentar Diana Iovanovici Sosoaca Va fi Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei. Succes."
    },
    {
      "name": "Miha Mihaela Cont 4 days",
      "text": "Alt joc murdar, nu le convenea ca iese Simion \u0219i le anuleaz\u0103, \u0103\u0219tia se joaca de-a prinselea cu noi....jegosii"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Nicolae 5 days",
      "text": "Normal ar fi fost s\u0103 se renun\u021Be la hot\u0103r\u00E2rea de interzicere a candidaturii din Octombrie 2024!"
    },
    {
      "name": "Vasile Cretu 4 days",
      "text": "\u00CEnc\u0103 nu sa anulat nimic...abureal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Andrei Liviu 5 days",
      "text": "Se amana pana la razboi"
    },
    {
      "name": "Cornelua Dinu 5 days",
      "text": "For\u021Ba Diana \u0219i s o s"
    },
    {
      "name": "Maria Sima 5 days",
      "text": "Turu 2inapoi"
    },
    {
      "name": "Ion Popescu 5 days",
      "text": "Poza vorbe\u0219te despre altceva."
    },
    {
      "name": "Ramona Ramo Ramona 5 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi. Dumneavoastr\u0103 a\u021Bi spus c\u0103 nu va mai fii turul 2 .Deci am avut dreptate noi"
    },
    {
      "name": "Narcys Bryndusa 5 days",
      "text": "Scrie 6 Decembrie, nu 5 Octombrie!"
    },
    {
      "name": "Mihai Ionescu 5 days",
      "text": "Nu va trece de ICCJ !!!"
    },
    {
      "name": "Ionica Croitoru 4 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Tarca 5 days",
      "text": "Alegerile preziden\u021Biale, o poveste f\u0103r\u0103 sf\u00E2r\u0219it. Hortensia Papadat-Bengescu \u0219i-ar rescrie \u0022Concertul\u0022 dac\u0103 ar vedea ce se \u00EEnt\u00E2mpl\u0103 acum...\n.."
    },
    {
      "name": "Ana Ana 5 days",
      "text": "S a spus de la \u00EEnceput de c\u0103tre individul acela...\nIar, odat\u0103 cu schimbarea lui......trebuie sa v\u0103 a\u0219tepta\u021Bi la ce este mai r\u0103u pt umanitate.."
    },
    {
      "name": "Robert Costel Grigore 5 days",
      "text": "C\u00E2nd nu a\u021Bi avut dumneavoastr\u0103 dreptate?!!!"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Stefanescu Bogdan 5 days",
      "text": "Scroafo, nu e pentru tine! Tu r\u0103m\u00E2i tot \u0022moart\u0103\u0022!"
    },
    {
      "name": "Emese Osz 5 days",
      "text": "S.O.S.la guvernare,hai Diana stim ca poti invinge raul.."
    },
    {
      "name": "Ramona Holtis 4 days",
      "text": "Am \u00EEn\u021Beles ca ccr trebuie sa-i de d-lui Popescu 70 lei !"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL POARTA OCHELARI DE VEDERE"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 5 days",
      "text": "Se pare c\u0101 pagina Doamnei DIANA este invadat\u0101 de labili jorjisti"
    },
    {
      "name": "Maria Dulcescu 4 days",
      "text": "Ce repede se face t\u00E2rziu vrem dreptate vrem dreptate pentru cine sa luptat s\u0103 ne ca\u0219te ochii pentru surzi \u0219i orbi care pe timpul pandemie sa luptat cu Lucifer Satana \u0219i tote na\u021Biile care au dat mit\u0103 pentru voturi pentru interese noi nu uit\u0103m"
    },
    {
      "name": "Mocanu Simona 4 days",
      "text": "De r\u00E2sul curcilor, nu altceva!"
    },
    {
      "name": "Andreia Penciuc 3 days",
      "text": "Evidenta era clar\u0103! Nu tre\u0027 sa vina cineva s\u0103 spun\u0103, e suficient s\u0103 g\u00E2nde\u0219ti, sa analizezi, dar gura casca sunt destui."
    },
    {
      "name": "Gina Albu 4 days",
      "text": "Adevarul trist este ca turul 2 inapoi nu este ptr calin g ci ptr elena lasconi... au facut deja aranjamentele cu Lasconi... Toata campania de turul 2 inapoi este a USR ptr aa o pune pe elena presedinte... Haha ce usor ne duc astia dupa fenta... ne las\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petru Covrig 4 days",
      "text": "ILEGALITEA SA COCO\u021AAT \u00CEN V\u00C2RFUL STATULUI. DA P\u00C2N\u0102 C\u00C2ND????????? P\u00C2N\u0102 C\u00C2ND T\u00C2LH\u0102RII SE CRED LEGALI??????????????"
    },
    {
      "name": "Reghina Timbus 5 days",
      "text": "DIS PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Virgilius Ilie 5 days",
      "text": "He-he-heeeee!...Mnanevra a magistratilor... Santan ordinar... Parlamentul renunta la pesionarea magistatilor la 65ani si 65% din venituri si Inalta Curte anuleaza sentinta Curtii de Apel Ploiesti. Alegerile merg inainte..."
    },
    {
      "name": "Flore Brigaderu 5 days",
      "text": ".."
    },
    {
      "name": "Laurentiu Cosovanu 5 days",
      "text": "So\u0219oac\u0103, nu mai dezinforma. E b\u0103tut\u0103 \u00EEn cuie Hot\u0103r\u00E2rea abuziv\u0103 a CCR."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Coletta Giammarino 5 days",
      "text": "Doamna Sosoaca lua\u021Bi milioanele de la cei care lucreaz\u0103 la stat \u0219i au func\u021Bii importante care continu\u0103 s\u0103 fac\u0103 afaceri false de milioane.\nLumea vorbe\u0219te dar nimeni nu denun\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Alex Alex 5 days",
      "text": "Intotdeauna aveti dreptate! A probat si rasprobat,mereu ati avut dreptate. Unii cred ca se reia turul 2\n. Mai oameni ,care nu intelegeti ,cititi ce a urcat dna Diana. Nu se poate relua turul 2 ,acum se vor judeca pe tema la ceea ce s a intamplat atunci\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantin Dumitru 5 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Adriana Badea 5 days",
      "text": "Nu mai cred NIMIC,dna Diana! CCR-ul,face ceva sa anuleze anularea anularii etc!!!Ma doare capul,de 6 luni,ne-au facut cu creierii!!!"
    },
    {
      "name": "Rodica Paduretu 5 days",
      "text": "Cerem dreptul nostru de a vota!\nVREM SA VOTAM!\nTOT ROMANUL ARE DREPTURI IN ACEASTA TARA!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasilica Iancu 5 days",
      "text": "SOS DIANA IOVANOVICI \u0218O\u0218OAC\u0102 PRESEDINTA ROM\u00C2NIEI ! FORTA DIANA !"
    },
    {
      "name": "Gina Albu 5 days",
      "text": "Nu am avut niciodat\u0103 vreun dubiu c\u0103 spune\u021Bi adev\u0103rul. Tot ceea ce a\u021Bi spus \u00EEnc\u0103 din 2020, de c\u00E2nd v\u0103 urm\u0103resc, s-a adeverit pas cu pas. Ave\u021Bi surse solide de informa\u021Bie, dar mai presus de toate, ave\u021Bi un talent extraordinar \u2013 nu e doar succes, ci un ad\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Moishe Schafarlik 5 days",
      "text": "\u00CENCHIDERI DE CONTURI\nSe \u00EEnchid conturi masiv pe Facebook \u0219i pe Tik-Tok,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Denisa Fabian 5 days",
      "text": "Perfect, vrem adev\u0103rul, dreptatea, munca pe buletinul de vot!!! De haps\u00E2ni ce sunt se m\u0103n\u00E2nc\u0103 \u00EEntre ei. For\u021B\u0103 Diana p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t indiferent unde va fi acesta"
    },
    {
      "name": "Zaharia Catalina 4 days",
      "text": "Nu se va schimba nimic.Astia duc o lupta pe viata \u0219i pe moarte."
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Ne\u021B 5 days",
      "text": "Nu se anuleaza nimic. Stati linistita."
    },
    {
      "name": "Ionescu Corina 5 days",
      "text": "Buna seara!\nAm inteles ca au anulat alegerile!\nRespect doamna Diana! Ca de fiecare data ati avut dreptate!\nDa\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marieta Cretu 5 days",
      "text": "Sa se c@ce toata lumea pe TURUL 2 al vostru de ANALFABETI FUNCTIONALI care sunteti !!!!!"
    },
    {
      "name": "Daniel Ionescu 5 days",
      "text": "CURTEA DE APEL GEORGESCU DIN PLOIESTI S-A F\u0102CUT DE R\u00C2S\nO avocat\u0103 a explicat c\u0103 decizia este \u201Eo abera\u021Bie, \u00EEntruc\u00E2t nu po\u021Bi s\u0103 suspenzi o decizie care \u0219i-a produs deja efectele, iar hot\u0103r\u00E2rea CCR nu este act administrativ \u0219i, pe cale de consecin\u021B\u0103, nu p\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristache Enache 5 days",
      "text": "REVOLUTIA INTREGULUI POPOR ROMAN SI JUDECAREA FARA MILA A TRADATORILOR psd pnl usr udmr toti sorosistii si globalistii..si desigur tanti sososca terhes si alti imbecili tradatori"
    },
    {
      "name": "Dcnu Julian Neutrino 5 days",
      "text": "CNP-uri intr-o colonie a CORPORATIEI INTERNATIONALE..."
    },
    {
      "name": "Elena Palaghiu 5 days",
      "text": "Obliga p\u00E2r\u00E2ta sa plateasca 70 le\u00ED catre reclamant , cine e p\u00E2r\u00E2ta!??"
    },
    {
      "name": "Mihaela Popovici 5 days",
      "text": "Judecatorul Alexandru Vasile de la Curtea de Apel Ploiesti a suspendat executarea hotararii prin care Curtea Constitutionala a Romaniei a anulat abuziv alegerile prezidentiale din decembrie 2024: \u201ESuspenda executarea Hotararii Curtii Constitutionale nr\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ene-casota Pavel 5 days",
      "text": "For\u021Ba Diana cu Dumnezeu \u00EEnainte"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Ursa 5 days",
      "text": "Nu e definitiv\u0103!\nRecursul se judec\u0103 la \u00CEnalta Curte!\n\u0218i, ce crede\u021Bi?!? \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Monika Monika 5 days",
      "text": "Dna Diana cand faceti live? ca nu primesc notificare"
    },
    {
      "name": "Criskiki Pop 5 days",
      "text": "B\u0103\u0103 nebunilor cu \u0022curul 2 \u00EEnapoi\u0022 din 2.5 miloane de aleg\u0103tori a lui CG mesia voastr\u0103 \n1,5 au fost \u0219o\u0219ocarii!!! Restul turma analfabet\u0103, sclava \u0219i care semna\u021Bi cu degetul"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL ACUM EL ARE CRED VARSTA DE 20 DE ANI..IN 2030 SE VA DUCE SI LA IERUSALIM"
    },
    {
      "name": "Ruxanda Razvan Cezar 5 days",
      "text": "Po\u021Bi s\u0103 mi ar\u0103\u021Bi un act oficial in care se men\u021Bioneaz\u0103 negru pe alb ,\u0022Lovitur\u0103 de Stat \u0022 ? In toate deci\u017Aiile care au venit \u0219i de la alte organisme ce reprezint\u0103 CDO ,CEDO ,Curtea de la Vene\u021Bia ?"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL SE VA DUCE SI LA CASA ALBA POZA CU ANTICHRISTUL SE AFLA LA MINE..PATRIARHUL ROMANIEI EPISCOPII SI POCAITII SUNT OBLIGATI SA I SE INCHNE LA MASONII ANTICHRISTULUI.. SA NU VA TEMETI DE UN OM (ANTICHRISTUL) ..CI SA VA TEMETI DE DIAVOLUL CARE ESTE IN IAD"
    },
    {
      "name": "Ivan Campionul 5 days",
      "text": "ANTICHRISTUL IN IERUSALIM VA OMORA NISTE CALUGARI"
    }
  ],
  "message": "V\u0102D C\u0102 NU ATI AFLAT!\nCARTEA DE APEL PLOIE\u0218TI!\nE MAI RAU CA IN KAFKA!\nFACEM UN LIVE.  \nAM AVUT DREPTATE DIN NOU! SE ANULEAZ\u0102  ALEGERILE!"
}