{
  "url": "https://www.facebook.com/DianaSosoacaOficial/posts/pfbid0yRGaeeP7Wm1UnGFvTzhiKph85CA3ochv4uY8Gk3KZLNaNKWBbNDGqYab8XYAhJBfl",
  "comments": [
    {
      "name": "Florica Siladi 4 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme, doamne ajuta \u0219i da bine ,succes doamna Diana!\nVa iubim!"
    },
    {
      "name": "Dabija Gelu 4 days",
      "text": "Curtea pare a fi mai mult neconstitu\u021Bional\u0103 conform deciziilor si ac\u021Biunilor , p\u0103rerea mea..."
    },
    {
      "name": "Valeria Gutu 4 days",
      "text": "Dna Diana Iovanovici Sosoaca Pre\u0219edinte SOS Rom\u00E2nia felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Viky Sobita 4 days",
      "text": "Preg\u0103tesc ceva\uFFFC. Dar s\u0103 fii siguri , C\u0103 nu ieste ceea ce spun . Acum \u00EEn ajun de alegeri s-a g\u0103sit a\u0219a dintr-o dat\u0103 un judec\u0103tor cu mare mil\u0103 de popor . P\u00E2n\u0103 acuma unde a fost acest judec\u0103tor ??? Preg\u0103tesc altceva c\u0103 nu trebuie s\u0103 ne ducem dup\u0103 fent\u0103 \uFFFC\uFFFC\uFFFC\uFFFC\uFFFC."
    },
    {
      "name": "Ion Barbu 4 days",
      "text": "Pai in motivare se spune clar ca recursul se face la curtea de casatie si justitie de la Ploiesti."
    },
    {
      "name": "Amelia Toader 4 days",
      "text": "Ho\u021Bi ordinari \u0219i tr\u0103d\u0103tori!"
    },
    {
      "name": "Gentemir Elena 4 days",
      "text": "CCR-ul sa plateasca .... Vrem sa punem stampila pe candidatul pe care ni-l dorim , nu sa protestam cu patratelul , vrem democratie, vrem 5 octombrie inapoi , vrem ca Diana sa fie presedinte . Sosocarii adevarati vor lupta pentru asta"
    },
    {
      "name": "Mihaela Sufaru 4 days",
      "text": "Normal ca urgenteaza... sa continuie mascarada...legea se aplica dup\u0103 preferin\u021Be"
    },
    {
      "name": "Ionica Cozman 4 days",
      "text": "Bravo,aici sunte\u021Bi de l\u0103udat!"
    },
    {
      "name": "Predescu Maria 4 days",
      "text": "Vai de voi P\u0103m\u00E2nt \u0219i Mare, ca va veni ceasul judec\u0103\u021Bii peste fiecare f\u0103ptur\u0103, iar omenirea va fi \u00EEmp\u0103r\u021Bit\u0103 \u00EEn doua clase, buni \u0219i r\u0103i, dar p\u00E2n\u0103 atunci, va c\u0103dea ploaie \u0219i peste cei buni \u0219i peste cei r\u0103i! Dl. Isus a spus:Iat\u0103 Eu vin cur\u00E2nd, ca acolo und\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viky Sobita 4 days",
      "text": "Ne duc r\u0103u de tot pe fent\u0103\uFFFC , Eu nu am \u00EEncredere \u00EEn ei \u2026..))) Pun la cale altceva\uFFFC ."
    },
    {
      "name": "Gabriela Enea 4 days",
      "text": "Sa vezi \u0219i sa nu crezi!\nTotul este la mana securistilor."
    },
    {
      "name": "Berbecar Alex 4 days",
      "text": "Se doreste anarhie ."
    },
    {
      "name": "Mariana Mihalache 4 days",
      "text": "Respect doamna europarlamentar !"
    },
    {
      "name": "Innes Flores 4 days",
      "text": "Stima \u0219i respect!"
    },
    {
      "name": "Leu Daniela 4 days",
      "text": "Respect \u0219i pretuire, om minunat!"
    },
    {
      "name": "Marian Anitei 4 days",
      "text": "A\u0219a ceva ??? C\u00E2t de repede sau str\u00E2ns ei!! P\u0103i decizia se \u0219tie deja!! Nu cumva s\u0103 ia amploare.... !! Off of !! CCR este cea mai mare corup\u021Bie din Europa!! Ace\u0219ti judec\u0103tori ai PSD PNL UDMR \u0219i UDMR ce decizie pot lua??"
    },
    {
      "name": "Costel Ionela 4 days",
      "text": "ROMANII VOR RAMANE SCLAVII IMPOZITELOR!!!!ASA CONDUCERE DE SCHIMBA ORDONANTA DE URGENTA CAND VOR EI!!!!"
    },
    {
      "name": "Ana Maria Bogdanov 4 days",
      "text": "\u00C3\u015Ftia au f\u00E3cut cele mai mari, ilegalit\u00E3\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Olteanu 4 days",
      "text": "Acum DA ! Toat\u0103 stima \u0219i respectul !"
    },
    {
      "name": "Olteanu Maricica 4 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Mia Deac 4 days",
      "text": "Ce h\u0103rnic\u0103\u021Bei, s au f\u0103cut!!!!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Ramiro Gheorghiu 4 days",
      "text": "Ca asa e in dictatura feroce a mafiotilor, sentinta probabil e scrisa de anulare a hotararii dara ieri la Curtea de Apel Ploiesti.JOS DICTATURA SI MAFIA PNL, PSD, CCR."
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 4 days",
      "text": "Si iar DIANA a avut dreptate"
    },
    {
      "name": "Stela Bejenar 4 days",
      "text": "Dragii rom\u00E2ni trebuie s\u0103 ne trezim cu to\u021Bi ne-a ajuns c\u00E2t ne-au min\u021Bit \u0219i furat \u021Bara noastr\u0103"
    },
    {
      "name": "Plesa Didina 4 days",
      "text": "Corect \u0219i eu sunt de aceia\u0219i p\u0103rere, mai bine f\u0103r\u0103 Justi\u021Bie c\u0103 \u0219i a\u0219a nu judec\u0103 corect, DEMISIA, c\u00EEt vor s\u0103-\u0219i mai bat\u0103 joc de noi?"
    },
    {
      "name": "Ines Ingrid 4 days",
      "text": "Nu se mai poate cu at\u00E2tea panarame."
    },
    {
      "name": "Dana Chiriac 4 days",
      "text": "Vai de steaua noastr\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Monika Monika 4 days",
      "text": "Dna Diana va rog frumos sa nu mai va enervati!"
    },
    {
      "name": "Mihail Marinescu 4 days",
      "text": "P\u0103i da, pentru c\u0103 ac\u021Biunea de la Ploie\u0219ti, unde primar este un neomarxist, este \u0219i pentru a exista motive de a se am\u00E2na/ anula alegerile din 4 mai."
    },
    {
      "name": "Marioara Traistaru 4 days",
      "text": "Anuleaz\u0103 alegerile, \u0219i mai combin\u0103 ei ceva pt actuala putere..."
    },
    {
      "name": "Ines Ingrid 4 days",
      "text": "M\u00E2ine \u00EEncepe adev\u0103rat\u0103 revolu\u021Bie .M\u00E2ine \u00EEncepe pe fa\u021B\u0103 r\u0103zboiul din r\u0103u \u0219i \u0219i bine \u00EEn \u021Bar\u0103."
    },
    {
      "name": "Constantin Bordei 4 days",
      "text": "Inalta Curte de Casatie si Justitie.... este una mica si aplecata la dispozitia sistemului"
    },
    {
      "name": "Butnariu Pavel 4 days",
      "text": "Degeaba se str\u0103duiesc ei apocalistii c\u0103 nu c\u00EE\u0219tig\u0103 noi mergem cu Turul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte sau Simion Vot\u0103m cu 80%"
    },
    {
      "name": "Viorica Viorica 4 days",
      "text": "Stima \u0219i respect"
    },
    {
      "name": "Monika Monika 4 days",
      "text": "un divort dureaza 7 ani si astia se judeca din ora in ora pe banii nostri"
    },
    {
      "name": "Liviu Hoffman 3 days",
      "text": "Suveranitatea a mai c\u00E2\u0219tigat 5 procente"
    },
    {
      "name": "Vasile Martac 4 days",
      "text": "da baaa babiii inapoi...sosoaco."
    },
    {
      "name": "Cristina Mironesi 4 days",
      "text": "\u0218i alte procese sint aminte. \u00CEn ce \u021Bar\u0103 traim"
    },
    {
      "name": "Floare Varga 3 days",
      "text": "Succes doamna Diana"
    },
    {
      "name": "Vochot Valentin 4 days",
      "text": "Cuvinte \u0022cheie\u0022 : Evrei ; Mosad ; Israel . \u0022partea rea\u0022."
    },
    {
      "name": "Flor Iouji 2 days",
      "text": "Stai lini\u0219tit\u0103 ne ocupam de ei"
    },
    {
      "name": "Gurban Ionela Camelia 3 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Floare Varga 3 days",
      "text": "Succes sos"
    },
    {
      "name": "Denysa Ionela Elena 4 days",
      "text": "Hai nu te mai da ce nu e\u0219ti \n FENTA ESTI TU (p\u0103cat c\u0103 sunt persoane care merg dup\u0103 FENTA TA) ... Mai las\u0103 vr\u0103jeala c\u0103 ai \u0219tiu \u0219i \u0219tii totul pt c\u0103 e\u0219ti de-a lor dar acum e\u0219ti ofticat\u0103 c\u0103 nu te mai baga in seama pt c\u0103 ai ie\u0219it s\u0103 \u00EEnjuri \u0219i s\u0103 latri in g\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Claudia Manea 4 days",
      "text": "Oameni buni, nu mai visa\u021Bi cu ochii deschi\u0219i! ICCJ acela\u0219i aluat, un produs numit marcaPSD"
    },
    {
      "name": "Vili Rupa 4 days",
      "text": "Eu cred c\u0103, a fost ordin dat de a judeca a\u0219a de repede f\u0103r\u0103 cereri de \u00EEnt\u00E2mpinare. Vor anula decizia dat\u0103 de Curtea de Apel Ploie\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Miron Cristian 4 days",
      "text": "Ho\u021Bi nenoroci\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Jenyffer \u00C5gren 3 days",
      "text": "Dreptatea in justitie a mancato cainii...... Verdictul \u00EEmpotriva lui Reiner Fuellmich a fost acum pronun\u021Bat:\n3 ani 9 luni Nu se face deducere pentru perioada de detentie, 1 an 8 luni luni. Judec\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vlad Radu 4 days",
      "text": "Mergem la vot"
    },
    {
      "name": "Gheta Ovidiu 4 days",
      "text": "For\u021Ba S.O.S"
    },
    {
      "name": "Bia Bianca 4 days",
      "text": "Au admis apelul ccr si desfintat decizia judecatorului. Judecatorul trebuia sa dea motivarea la 30 de zile ,sa se treaca de alegeri..a fost manevra."
    },
    {
      "name": "Alexandru Ionut 4 days",
      "text": "De ce se gr\u0103besc?"
    },
    {
      "name": "Penelopa Cioinaru 4 days",
      "text": "Oare vor avea lini\u0219te urma\u0219ii g\u0103\u0219tii de golani care au distrus \u021B\u0103ri\u0219oara asta? C\u0103 pic\u0103 pe ei, pe copii, pe nepo\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Costi Costi 4 days",
      "text": "Diana pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ioana Stan 4 days",
      "text": "Dar cu 32 are,NU -I A\u0218A?"
    },
    {
      "name": "Petrina Pavel 4 days",
      "text": "CORECT, ace\u0219ti nes\u0103tui de func\u021Bii \u0219i putere , ne-au desfiin\u021Bat ca stat \u0219i ca cet\u0103\u021Beni\nau aruncat totul \u00EEn haos nu ne vor mai recunoa\u0219te nimeni...unde a ajuns Rom\u00E2nia!!!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Carciumaru 4 days",
      "text": "Rom\u00E2nia treze\u0219te-te din manipulare"
    },
    {
      "name": "Cristi Bulgaru 4 days",
      "text": "CCR CANCERUL ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Eli Eli 4 days",
      "text": "Cred si eu ca Doamna Diana Sosoaca ca e un scandal sa produca haos total in mintile rom\u00E2nilor , sa nu se mai discute de campanie electorala, sa se duc\u0103 putini rom\u00E2ni la vot prin descurajare ,sa iasa candidatul lor propus sau sa fie Rom\u00E2nia dezmemb\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Veronica 4 days",
      "text": "Bravo, mult succes \u0219i Doamne ajuta Doamna Avocat senator europarlamentar Diana Iovanovici Sosoaca SOS ROM\u00C2NIA"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ungureanu 3 days",
      "text": "Tupeisti aste ordinari si nesimtiti, b\u0101 vou\u0101 nu v\u0101 e rusine sc\u00E2rbe ordinare, intrati pe pagina Doamnei DIANA, v\u0101 luati informati corecte, apoi aveti tupeul ordinar si nesimtiti s\u0101 o jigniti, b\u0101 ordinarilor mars la mars tv, sufrageria tv si siemiogen tv\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Fanel Stefan 4 days",
      "text": "REPEDE a mai sarit ICCJ la ordin sa salveze CCR"
    },
    {
      "name": "Roxana Ionescu 4 days",
      "text": "Scroafei ordinar\u0103 a sistemului"
    },
    {
      "name": "Adelina Cojocaru 4 days",
      "text": "Circul cu maimu\u021Be, continu\u0103!!!\nAleas\u0103 pre\u021Buire doamn\u0103 Diana!!!Doar adev\u0103rul v\u0103 aduce la lumin\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Ropota Irina 3 days",
      "text": "Criminalii ne omoar\u0103 cu zile!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Sonu 4 days",
      "text": "CE REPEDE DAR ABUZUL CCR NUL JUDECA FINCA SANT MANA IN MANA CU TOTI HOTI"
    },
    {
      "name": "Butnariu Ionel 4 days",
      "text": "....TURUL 2 INAPOI...CALIN GEORGESCU - PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Daniel Hutanu 4 days",
      "text": "TR\u0102D\u0102TORI DE NEAM \u0218I \u021AAR\u0102 PL\u0102TI\u021AI DE GLOB4L1\u0218T1 S4T4N15T1 PERCIUNA\u021AI \n S.O. S Padova"
    },
    {
      "name": "George Paraschiv 4 days",
      "text": "ASTAZI CCR va pierde ...la...ICCJ !\nTURUL 2 INAPOI !"
    }
  ],
  "message": null
}