{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0Y9T7DCgy6WPAVJfKE2TAeUn8jo2yiedqFPNcuiQMuTi7LtLTixw7zrG5jUsUfi4nl\u0026id=61574667997684",
  "comments": [
    {
      "name": "Mihael Diaconu about an hour",
      "text": "In top 20% in RO sunt magistratii asf ancom intrepr de stat pensionarii speciali si de astea.. nu cred ca in Germania care e langa noi sunt multi angajati la stat in top 20%"
    },
    {
      "name": "Telepress 3 days",
      "text": "\u201EPapa Francisc https://nno.ro/56uq"
    },
    {
      "name": "Mihai Huma 3 days",
      "text": "Neinteresant"
    },
    {
      "name": "Perla Perla 3 days",
      "text": "CHIAR UN SFANT, REGRET F MULT PIERDEREA PAPEI FRANCISC\nDZEU SA L ODIHNEASCA"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Ganea 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihai Veronica 3 days",
      "text": "ODIHN\u0102 VE\u0218NIC\u0102 ,,.!"
    },
    {
      "name": "Maria Osvat 3 days",
      "text": "Dzeu sa l Odihneasc\u0103 unde crede Tat\u0103l Ceresc Amin"
    },
    {
      "name": "Mariana Dima 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Mihai Hogasi 3 days",
      "text": "\u0218eful parazi\u021Bilor!"
    },
    {
      "name": "Adriana Ionescu 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca !"
    },
    {
      "name": "Gica Moraru 3 days",
      "text": "ODIHNA VESNICA"
    },
    {
      "name": "Gina Babeanu 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Maricela Ionescu 3 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Petre Badalau 3 days",
      "text": "Rominia a trimis un obiect..pai am fost noi la Papa? de ce se vorbeste in numele Rominiei?"
    },
    {
      "name": "Valentina Lubcic 3 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Geza Lichtenstein 3 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 in pace!"
    },
    {
      "name": "Niculescu Florian 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa ii odinesca in pace amin"
    },
    {
      "name": "Cristina Popescu Russu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Lili Macarie 3 days",
      "text": "Un Pap\u0103 cu suflet MARE! Odihna ve\u0219nic\u0103 \u0219i luminat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Alexandru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Petruta Smau 3 days",
      "text": "DUMNEZEU SA L ODIHNEASCA"
    },
    {
      "name": "Cristina Coman 3 days",
      "text": "Condoleante"
    },
    {
      "name": "Daniluc Vasile 3 days",
      "text": "\u0218i cu papa ,,,asta, nu-i tot om to\u021Bi murim la to\u021Bi ne vine rindu ce tot at\u00EEta"
    },
    {
      "name": "Violeta Tanasoiu 3 days",
      "text": "Dumnezeu \u0219\u0103-l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Larion Liuba 3 days",
      "text": "Odihna vesnica in pace!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Vacariu a day",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 printre stele!!"
    },
    {
      "name": "Ana M\u0103tal\u0103 Vlad 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Elena Dascalu 3 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Brad a day",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 lini\u0219tit\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Mic Maria Ri\u021Bi 3 days",
      "text": "OdihnaVe\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Florica Binselan 3 days",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Borcea Silvia 3 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ionel Baltac 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Emil Csiky 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103."
    },
    {
      "name": "Ion Burhan 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Spac 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Ioana Dinu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Ionela Voinea 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumina !"
    },
    {
      "name": "Anica Lacatus 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace Amin"
    },
    {
      "name": "Ileana Dumitru 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Constantinescu 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 cu sfin\u021Bii amin"
    },
    {
      "name": "Petruta Smau 3 days",
      "text": "Odihna Vesnica \u00EEn pace AmiN!"
    },
    {
      "name": "Dorina Cical a day",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Elena Munteanu 2 days",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Daniel Zb\u00E2rcea 3 days",
      "text": "Diploma de bacalaureat a lui covrigaru..."
    },
    {
      "name": "Iren Margit 2 days",
      "text": "Mai ave\u021Bi de scris alte minuni. Fi\u021Bi pu\u021Bin mai decen\u021Bi \u0219i cu bun sim\u021Bi\nA\u021Bi fost acolo sa vede\u021Bi ce sa pus \u00EEn sicriu. \u00CEn c\u00E2te state a fost \u0219i era \u00EEndr\u0103git \u0219i a primit multe cadouri \u0219i medalii ce ar fii fost ca toate astea sa l ia \u00EEn cosciug. Fi\u021Bi mai d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Pop Nicu 3 days",
      "text": "Vezi sa nu il \u00EEviii"
    },
    {
      "name": "Valerica Coman 2 days",
      "text": "Woauuuuuu"
    }
  ],
  "message": "\u201EPapa Francisc a solicitat personal: Rom\u00E2nia a trimis un obiect special, depus \u00EEn sicriu. Abia acum s-a aflat despre acest gest\u201D"
}