{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02kqR8Tkx1wyZZ2TjQu8stmYX1VrnXnZa1hZe5WbrhrwLesHtzZKSD7ZHm44vyXZSFl\u0026id=61572584199454",
  "comments": [
    {
      "name": "Marga Margo 6 minutes",
      "text": "Ap\u0103i Dumnezeu s\u0103 te mai \u00EEn\u021Beleag\u0103....\u00CEnseamn\u0103 c\u0103 tu e\u0219ti Soro\u0219ist dnl G\u0103inu\u0219\u0103!\nE clar! Sa adjudecat!\nHai cu dictatura! PNL, PSD,UDMR"
    },
    {
      "name": "Rom\u00E2nia solidar\u0103 3 days",
      "text": "https://cstu.io/288113"
    },
    {
      "name": "Elvira Vladutescu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Lucia Toderic\u0103 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi foarte r\u0103i !! De ce trebuie s\u0103 denigra\u021Bi un om inteligent cu experien\u021B\u0103 \u00EEn politic\u0103 ,un om care iube\u0219te poporul rom\u00E2n \u0219i a f\u0103cut numai bine c\u00E2nd a fost prim-ministru!! Este cel mai capabil dintre candida\u021Bi pentru func\u021Bia de pre\u0219edinte al Rom\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Magiar Petru 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Lungu 3 days",
      "text": "Ce va place sa ponegri\u021Bi Dumnezeu este cel mai bun,\u0219i \u00EEl rog sa ne trimit\u0103 un pre\u0219edinte bun Ponta."
    },
    {
      "name": "Vasile Balut 3 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Violeta Turlan 3 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru 3 days",
      "text": "Demisia mincinosule"
    },
    {
      "name": "Viorica Bodea 3 days",
      "text": "Votez Victor Ponta desteptativa Romani"
    },
    {
      "name": "Cornel Moldovan 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Geta Ciocoiu 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Ion Angheru 2 days",
      "text": "Victor Ponta cind a fost premier a f\u0103cut multe lucruri bune ,a dat \u00EEnapoi la pens ce a t\u0103iat Petrov \u0219i incultul de Boc a sc\u0103zut tv la alimente \u0219i multe altele numai cine sufer\u0103 de amnezie nu \u00EE\u0219i aminte\u0219te ."
    },
    {
      "name": "Tanta Pastae 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte?"
    },
    {
      "name": "Adelheit Kratz-Niesz 2 days",
      "text": "In timp ce a fost prim-ministru ce a facut ptr tara si popor ? Singur nu a putut ,asa ca a intrat si el in haita de mincinosi !!!! Rezultatul? se stie !!!!\nCa presedinte........ NICIODATA!!!"
    },
    {
      "name": "Ninakimnana Nana a day",
      "text": "Vot masiv Simion ptr Cur\u0103\u021Benie General\u0103"
    },
    {
      "name": "Nicu Merisan 3 days",
      "text": "Mai nu a \u021Bi auzit Victor Ponta Pre\u0219edinte vrea domnu Popescu !"
    },
    {
      "name": "Rodica Gradinaru a day",
      "text": "PONTA PRE\u0218EDINTE. DOAMNE AJUTA."
    },
    {
      "name": "Ghieorghita Petrescu a day",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Ema Amalia 3 days",
      "text": "Nimic nu ne mai surprinde la acest ecscroc ducasar dracu."
    },
    {
      "name": "Vasile Balut 3 days",
      "text": "sa te voteze Serbia ca pe Romani iai inundat porcule"
    },
    {
      "name": "Maria Chitoiu 3 days",
      "text": "Credeam c\u0103 anun\u021B\u0103 c\u0103 se retrage ,c\u0103 a\u0219a un Pinocchio nu vrem pre\u0219edinte ,!"
    },
    {
      "name": "Constantin Zetu 2 days",
      "text": "Nu.mai.umblati.cu.minciuni.daca.nu\nLuptam.si.nu.ne.ajuta.Dumnezeu.si\nAleg\u0103tori.sal.Votam.pe.D.nul.Ponta\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "\u0412\u043B\u0430\u0434\u0438\u043C\u0438\u0440 \u0412\u043B\u0430\u0434\u0438\u043C\u0438\u0440\u043E\u0432 3 days",
      "text": "Mickey Mouse"
    },
    {
      "name": "Martha Sfichi 3 days",
      "text": "Cind zboara porcu te votez."
    },
    {
      "name": "Maricica Laura Glavan 3 days",
      "text": "Merge\u021Bi la s\u00E2rbi dac\u0103 tot a\u021Bi declarat c\u0103-i iubi\u021Bi.... DE CE CER\u0218ITI VOTUL ROM\u00C2NILOR....."
    },
    {
      "name": "Marga Sora 3 days",
      "text": "VOTEZ VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Mircea Ianos 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Maria Roza 3 days",
      "text": "MAR\u0218 JIGODIE"
    },
    {
      "name": "Jeny Paun 3 days",
      "text": "Ai face bine s\u0103 nu mai apari \u00EEn fata noastr\u0103. Nu mai insista nu tevrem nici pe \u021Bine\u021Bi nicipeCrin"
    },
    {
      "name": "Mihai Alexandriu 3 days",
      "text": "Orbec\u00E0il\u00E0 tu s\u00E0 mergi in Iugoslavia c\u00E0 acolo te vor"
    },
    {
      "name": "Cornel Busuioc 3 days",
      "text": "C\u00E2nd \u00EEl v\u0103d pe \u0103sta,\u00EEmi vine s\u0103-mi scuip televizorul !!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie 2 days",
      "text": "Nemernicul"
    },
    {
      "name": "Ion Rastoaca 3 days",
      "text": "Fraere dute acas\u0103 mars"
    },
    {
      "name": "Mariana V\u00E2ntu a day",
      "text": "Am avut un neamt acum vreti natiunile conlocuitoare"
    },
    {
      "name": "Verginia Iuciuc 2 days",
      "text": "Votam victor ponta"
    },
    {
      "name": "Livia Maxim Campeanu 3 days",
      "text": "Gunoi"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Gheorghe 3 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Ion Trailescu 3 days",
      "text": "Da b\u0103iat bun Se retrage de buna voie sa nu se mai daca odat\u0103 de ras c\u0103 PIEZATOR"
    },
    {
      "name": "Georgeta Boriceanu 2 days",
      "text": "Aur care arata drumu apelor din SERBiA \u00EEn ROMINIA ,care a inundarea casele oamenilor,2 a fost vinovat de sute de mor\u021Bi la club ,\u0219i acum vrea votat va duce\u021Bi tot \u00EEn gura lupilor periculos PSD ,PNL ,USR, SI UDMR VOTATII CA O SA MURITI DE FOAME SI MERGE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marinas Marinel 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie"
    },
    {
      "name": "Moise Dida 2 days",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Popescu Paraschiv 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTELE ROM\u00C2NIEI SI AL TUTUROR ROMANILOR!"
    },
    {
      "name": "Vasile Chirila 2 days",
      "text": "Cine mai crede balivernele lui Ponta? Serios acum, chiar mai avem rabdare sa ascultam povestile de adormit copii? A promis marea cu sarea si ce am primit? Niste desene animate. Hai, sa nu ne mai lasam pacaliti atata. E timpul sa se schimbe placa, sa nu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Neagu Sorina 2 days",
      "text": "Oare cate povesti mai inventeaza Ponta pana ne da seama toata lumea ca fabuleaza non-stop? Serios, parca se antreneaza pentru olimpiada de minciuni. E chiar o performanta sa spui atatea lucruri care nu au legatura cu realitatea. Hai sa fim mai atenti l\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vlad Petrescu 2 days",
      "text": "Cum sa ai incredere in Ponta? Ala promite marea cu sarea si apoi \u0027uita\u0027, ce amuzaant nu-i asa? Hai serios, sa nu ne mai lasam pacaliti de minciuni patetice. Ne trebuie mai mult decat vorbe goale, nu iluzii cu iz de campanie electorala. De cate ori mai \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rendler Costel 2 days",
      "text": "Ne va surprinde plec\u00E2nd la Ghi\u021B\u0103 \u00EEn Serbia. George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei din primul tur."
    },
    {
      "name": "Ion Trailescu 3 days",
      "text": "Scuze PIERZATOR"
    },
    {
      "name": "Rodica Stratu 3 days",
      "text": "Mars in Serbia tradatorule"
    },
    {
      "name": "Lenuta Niescu 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ic\u0103 Gic\u0103 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Victor Ponta toat\u0103 familia"
    },
    {
      "name": "Contu Radu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE =CG=!!!"
    },
    {
      "name": "Angela Ispas 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Cornel Birsan 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION, PRESEDINTE !"
    },
    {
      "name": "Vasiliu Costel 3 days",
      "text": "Oare cit de nesim\u021Bit po\u021Bi sa fii cind vezi(sau e\u0219ti chior?)atitea p\u0103reri care se exprima ca nu te mai vrea ?Dute \u0219i las\u0103-ne ai contribuit destul la distrugerea rominilor \u0219i a Rom\u00E2niei SECURISTULE!!"
    },
    {
      "name": "Popovici Vicentia Alexandrina 3 days",
      "text": "To\u021Bi SINTETI Lepre nu SINTETI Civiliza\u021Bi Muhaiele javre"
    },
    {
      "name": "Coca Dan 3 days",
      "text": "Rebutul Rom\u00E2nie,la tomberonul de gunoiu cu tine!"
    },
    {
      "name": "Cornel Busuioc 3 days",
      "text": "Hienele, trebuie s\u0103 dispar\u0103 !!!!! Noi nu putem s\u0103 le facem disp\u0103rute nici s\u0103 vrem to\u021Bi !!!!! Cu ce:cu sape,cu coase,cu furci, \u00EEn fa\u021Ba a \u0219ase,\u0219apte servicii,care,ar trebui s\u0103 apere acest STAT ROM\u00C2N !!!!! \u0218i pe noi ace\u0219ti umili\u021Bi ROM\u00C2NI !!!???!!! Am 70\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Elena Ivascu 2 days",
      "text": "Ponta un mincinos ordinar un gunoi marsi \u00EEmpreun\u0103 cu toat\u0103 haita politic\u0103 hoooooooo gunoaielor.....TURU 2 INAPOI C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE HAI C\u0102LINE \u0218TIU C\u0102 PO\u021AI S\u0102 SCAPAM \u021AARA DE HO\u021AI."
    },
    {
      "name": "Trandafir Radu a day",
      "text": "UNDE E MINTE E SI PROSTIE DUBLA ,CAZ PINOCHIO.MAI BINE STAI IN BANCA TA ,ZI MERSI CA INCA NU ESTI LA MITICA.ESTI UN DEZASTRU PENTRU ROMANIA."
    },
    {
      "name": "Valentina Lamba 3 days",
      "text": "Mar\u0219 tradatorule du-te la s\u00E2rbi s\u0103 candidezi"
    },
    {
      "name": "Ioan Ciobanu 3 days",
      "text": "Marsz la jilava banditule *ca te inecam noi in Dunare"
    }
  ],
  "message": "BOMB\u0102 \u00EEn politica din Rom\u00E2nia! Victor Ponta a f\u0103cut anun\u021Bul care va surprinde pe mult\u0103 lume\u2026 "
}