{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=122124036716779470\u0026id=61573384113558",
  "comments": [
    {
      "name": "Original Rom\u00E2nesc 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/gigi-becali-de-urgenta-pe.../..."
    },
    {
      "name": "Niculae Luminita Maria 2 days",
      "text": "A facut buba la cap ?De prea multa rautate !"
    },
    {
      "name": "Ileana Udrea 2 days",
      "text": "C\u00EEt te-am blestemat eu c\u0103 tot timpul ai\nAvut treab\u0103 cu calin Georgescu care iube\u0219te tara Dumnezeu nu doarme"
    },
    {
      "name": "Valentin Zavodu 2 days",
      "text": "Transplant de creier bine ar fi"
    },
    {
      "name": "Gica Pruteanu 2 days",
      "text": "Una la creier sa l mai destepte !!!"
    },
    {
      "name": "Rodica Carlan 2 days",
      "text": "La limba sa fie operat ..\u00BF\u00BF\u00BF!!!"
    },
    {
      "name": "Marcela Moscu 2 days",
      "text": "A\u021Bi mai dat aceast\u0103 \u0219tire sau poate acum l a\u021Bi operat pe ceer, s\u0103 fim serio\u0219i asta are nevoie de opera\u021Bii multiple. Asta e satana nu l mai numi\u021Bi cre\u0219tin. Numai r\u0103u a f\u0103cut, banii care ia dat la amariti nu ia dat de la el ci erau bani fura\u021Bi de la oam\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doriana Carlescu 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate ! \u0218i ai grij\u0103 c\u0103 Dumnezeu nu doarme."
    },
    {
      "name": "Nedelcu Gheorghe 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate sai de-a bunul Dumnezeu Rai mai s\u00E2nt Rom\u00E2ni no\u0219tri Doamne te-ar \u00EEngropa de viu!!!"
    },
    {
      "name": "Dan Ratiu 2 days",
      "text": "Sa te ajute Dumnezeu s\u0103 ai parte de s\u0103n\u0103tate mult\u0103 \u0219i s\u0103 fii s\u0103n\u0103tos dup\u0103 opera\u021Bie!!!"
    },
    {
      "name": "Dorina Teodor 2 days",
      "text": "La creier poate \u00EEl schimb\u0103"
    },
    {
      "name": "Neacsu Auric\u0103 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103 \u0219i s\u0103 v\u0103 ajute s\u0103 v\u0103 face\u021Bi bine Dle BECALI ! Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Maria Gherghel 2 days",
      "text": "Da b\u0103taia de joc pentru semeni po\u021Bi a faci bine cu tiru \u0219i oviata dac\u0103 le rostogole\u0219te \u00EEntr-un minut nu\u00F9uuuu ai voie sa ataci semenul t\u0103u fiecare om ste chipul \u0219i asem\u0103narea lui Dumnezeu ori Gigi al nostru sa \u021Binut mai muuuult ca un Dumnezeu pace \u0219i ln\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Rodica Lucia Farcas Barsan 2 days",
      "text": "\u00CEns\u0103n\u0103to\u0219ire grabnic\u0103! Sus inima! Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nutzica Ciocoiu 2 days",
      "text": "Domnul e bun \u0219i milostiv precum \u0219tim a f\u0103cut \u0219i \u00EEnc\u0103 mai are de f\u0103cut fapte care \u00EEl bucura pe Domnul \u0219i mul\u021Bi oameni au primit ajutor de la el milostenia e buna \u0219i se va face bine sa revin\u0103 c\u00E2t mai repede \u00EEntre oameni asa cum este noi \u00EEl asteptam ."
    },
    {
      "name": "Niculina Radu 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 nu mai rideti c\u0103 are Dumnezeu grija fiec\u0103ruia, azi la mine m\u00EEine la tine \u0219ia \u0219ia mai departe este boal\u0103 risipitoare, hai s\u0103 fim mai buni , c\u0103 la Dumnezeu ne ducem cu faptele nu cu averea bani luxuri \u0219i-a \u0219i-a mai departe"
    },
    {
      "name": "Angelica Sava 2 days",
      "text": "Doamne ajuta multa sanatate"
    },
    {
      "name": "Niculina Gociu 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l ierte."
    },
    {
      "name": "Livia Miron 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Rodica Ioana 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa va dea sanatate om bun"
    },
    {
      "name": "Aurelia Iorgovan 2 days",
      "text": "\u00CEmi pare foarte r\u0103u pentru el c\u0103 este un om cu suflet mare,dar cei din jurul lui Sint rai,trebuie sa fie mai atent sa nu profite de el, s\u0103n\u0103tate BECALI ."
    },
    {
      "name": "Cismas Livia Cismas a day",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-i dea mult\u0103 s\u0103n\u0103tate s\u0103 se fac\u0103 bine c\u0103 merit\u0103 a fost un om care a facut bine la cit mai multi oameni dintre care mul\u021Bi poate au uitat de faptele lui bune si nu stiu numai comenta \u0219i vorbi de r\u0103u dar el a fost nu cei din Conducerea Tarii ca\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nelu a day",
      "text": "C\u00E2nd vorbe\u0219ti de r\u0103u un om sf\u00E2nt c\u0103 C\u0103lin Georgescu domnul te pedepse\u0219te, s\u0103 \u00EE\u021Bi de-a domnul s\u0103n\u0103tate \u0219i s\u0103 te ierte"
    },
    {
      "name": "Popescu Loredana a day",
      "text": "Ia venit r\u00E2ndul s\u0103 r\u0103spund\u0103 \u00EEn fa\u021Ba lui Dumnezeu pentru ceea ce a f\u0103cut. Dumnezeu \u00EE\u021Bi arat\u0103 \u00EEntotdeauna c\u00E2nd gre\u0219e\u0219ti ca s\u0103 faci pasul spre calea cea bun\u0103. Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate."
    },
    {
      "name": "Florina Petrescu 2 days",
      "text": "Cata rautate poate sa fie dar Gigi Becali se va face bine ca mult bine a facut la lume63"
    },
    {
      "name": "Perieteanu Ecaterina 2 days",
      "text": "Doamne ajuta s\u0103n\u0103tate mult\u0103 totu\u0219i este om indiferent de opinii politice."
    },
    {
      "name": "Ema Amalia 2 days",
      "text": "Pe el de altii nul intereseaza. Pe noi de ce near interesa."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Boz a day",
      "text": "L-au operat de ce? de \u00EEnginfare ,de religie fals\u0103 sau poate de minte proast\u0103. Cred c\u0103 sau rugam cei de la Antena pt spovedania ce le-a f\u0103cut-o Gigi."
    },
    {
      "name": "Scantee Carmen 2 days",
      "text": "Mai puteti dormi dupa o asemenea stire?O fi avut bani de spital,medicamente?....Parlamentar care a facut ,,facultate,,...analfabet care a scris carti...si rade in nas oamenilor destepti (tinerilor) care n-au loc de cei ca el."
    },
    {
      "name": "Liga Pentru Presedinte a day",
      "text": "Fiecare plateste pentru faptele lui!"
    },
    {
      "name": "Doina Ducas 2 days",
      "text": "Multa sanatate v a doresc"
    },
    {
      "name": "Mariana Turca 9 hours",
      "text": "MULT\u0102 S\u0103n\u0103tate \u0219i Putere Al\u0103turi De Cei Dragi Domnul Becali"
    },
    {
      "name": "Aurica Barsan 2 days",
      "text": "Multa sanatate om cu suflet bun"
    },
    {
      "name": "Maria Catanas 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i nu te mai juca cu credin\u021B\u0103 c\u0103 noi c\u0103 noi dar Dumnezeu vede"
    },
    {
      "name": "Dionisie P\u0103duraru a day",
      "text": "E operat de prostie \u0219i aroganta"
    },
    {
      "name": "Betty Elisabeta 2 days",
      "text": "Infec\u021Bie la limb\u0103 ? S\u0103n\u0103tate \u0219i minte luminat\u0103."
    },
    {
      "name": "Vica Ciobotaru 2 days",
      "text": "Doamne ajuta sa se fac\u0103 s\u0103n\u0103tos! Amin!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Dragomir 2 days",
      "text": "Domnul sa te ai in paza lui amin"
    },
    {
      "name": "Floretina Giu a day",
      "text": "Multa s\u0103n\u0103tate sati de-a bunul dumnezeu c\u0103 ai ajutat multi oameni s\u0103raci \u0219i care te \u00EEnjur\u0103 s\u0103 m\u0103 fut in gura lor"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Georgeta a day",
      "text": "Dumnezeu nu doarme"
    },
    {
      "name": "Anica Oancea 2 days",
      "text": "Sa va dea Dumnezeu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate ca mult bine a \u021Bi f\u0103cut la lume!!"
    },
    {
      "name": "Ghenescu Virgil a day",
      "text": "La cap ?"
    },
    {
      "name": "Nicolae Osvar 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i ani multi!"
    },
    {
      "name": "\u0218tefania Mitric 2 days",
      "text": "Bun\u00F9 Dumnezeu sa-l ajute"
    },
    {
      "name": "Viorica Mucanu  2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate mult\u0103."
    },
    {
      "name": "Marian Ioan a day",
      "text": "Dumnezeu sa-l aiba in paza"
    },
    {
      "name": "Elena Olariu 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate multa!"
    },
    {
      "name": "Tudorel Stancea a day",
      "text": "Dumnezeu nu doarme.."
    },
    {
      "name": "Pavel Cu Valentina 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate de ce sunte\u021Bi asa de rai poate sa \u021Bi se antample \u0219i \u021Bie"
    },
    {
      "name": "Florica Balu 2 days",
      "text": "Dumnezeu da semne nu doarme pedepse\u0219te pe r\u0103uf\u0103c\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Mezanuc Vasile 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate."
    },
    {
      "name": "Steliana Serban 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate \u0219i mult\u0103 bun\u0103tate in sufletul lui, r\u0103t\u0103cit."
    },
    {
      "name": "Stela Stefan 2 days",
      "text": "\u00CEns\u0103n\u0103to\u0219ire grabnic\u0103"
    },
    {
      "name": "Firuta Stancu 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Sorin Cioc\u00E2rlie 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i fericire"
    },
    {
      "name": "Maria Haruta 2 days",
      "text": "Multa, multa sanatate \u0219i multe bucurii"
    },
    {
      "name": "Viorica Sandu 2 days",
      "text": "Mult\u0103 san\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Maria Bacula 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate \u0219i \u00EEns\u0103n\u0103to\u0219ire grabnic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Livia Bot 2 days",
      "text": "Multa sanatate domnu Becali"
    },
    {
      "name": "Maxim Aspazia 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i ajute sa se fac\u0103 bine c\u0103 el are grij\u0103 de cei cu lipsuri materiale Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Adela Dascalita 2 days",
      "text": "Domnul s\u0103i dea sanatate dar \u0219i minte sa nu iubeasc\u0103 bani mai mult ca s\u0103n\u0103tatea \u0219i poporul cu suflete bune"
    },
    {
      "name": "Camelia Negru 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate multa bucurie in familia ta"
    },
    {
      "name": "Nelu Mateescu 2 days",
      "text": "S\u0103 nu uit\u0103m c\u0103 a avut \u0219i fapte bune Becali fata de al\u021Bii miliardari care n-au ajutat cu nimic pe s\u0103raci /7"
    },
    {
      "name": "Viorica Ana Gheorghiu 2 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu s\u0103 \u00EEl ocroteasc\u0103 ,c\u0103 El este doctorul sufletelor \u0219i trupurilor noastre."
    },
    {
      "name": "Aurica Nechifor 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate grabnic\u0103"
    },
    {
      "name": "Monica Enache 2 days",
      "text": "Multa S\u0103n\u0103tate sa va ocroteasc\u0103 \u0219i binecuvinteze Bunul Dumnezeu Amin sa va face\u021Bi bine"
    },
    {
      "name": "Rodi Tirnovean 2 days",
      "text": "Nu-l putem judeca chiar dac\u0103 are defectele lui pt ca m\u00EEine ne-ar putea veni noua rindul!"
    },
    {
      "name": "Elena Rentea 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Barbu Maricica 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate mult\u0103."
    },
    {
      "name": "Margareta Tak\u00E1cs 2 days",
      "text": "Nu dori\u021Bi Raul nim\u0103nui azi e pe el m\u00E2ine pe noi Dumnezeu nu doarme\nCum am v\u0103zut in comentarii ori care poate fii operat \u0219i pe creier \u0219i la limba asta e adev\u0103rul n-am treab\u0103 nim\u0103nui dar ce dore\u0219ti la altu m\u00E2ine e pe tine"
    },
    {
      "name": "Elena Cernica 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate maxim\u0103"
    },
    {
      "name": "Monica Revesz 2 days",
      "text": "Dumnezeu sa i dea sanatate !"
    },
    {
      "name": "Albert Magada 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate s\u0103 v\u0103 dea bunul\nDumnezeu.\nS\u0103 fi\u021Bi al\u0103turi de familie..\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maricela Chircor 2 days",
      "text": "Sanatate!"
    },
    {
      "name": "Maria Tipa 2 days",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Anisoara Macovei a day",
      "text": "Multa sanatate sa va dea Dumnezeu domnul Becali"
    },
    {
      "name": "Mariana Andrei 2 days",
      "text": "Multa sanatate"
    },
    {
      "name": "Maria Hanes 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate maxim\u0103 Dumnezeu nu doarme o zi binecuv\u00E2ntat\u0103 ling\u0103 cei dragi \u021Bie amin"
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Becali Dumnezeu \u00EE\u021Bi d\u0103 ce meriti el nu doarme fereasc\u0103 Du de rele tu cam meriti \u0219i mai r\u0103u tr\u0103d\u0103torilor,"
    },
    {
      "name": "Liviu Tamas a day",
      "text": "Nu era r\u0103u dac\u0103 \u00EEl operau la gura \u0219i \u00EEi coseau gura macar un an .,nu mai putea debita numai prostii"
    },
    {
      "name": "Grasu Ghiohi\u021Ba Ghiorhi\u021Ba 2 days",
      "text": "Dumne zeu sal apere sa il faca bine dumnezeu decide daca more daca traiesite nusa ia dupa gura prositilor"
    },
    {
      "name": "Tatiana Mariu 2 days",
      "text": "Multa sanatate si inssnatosire grabnica!!!"
    },
    {
      "name": "Buni Bunica 2 days",
      "text": "Ave\u021Bi dreptate ceia ce a\u021Bi scris"
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Oameni buni in ce stat tr\u0103im de mafio\u021Bi la c\u00EErm\u0103 \u021B\u0103ri,"
    },
    {
      "name": "Veronica Garcea 2 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 fie cu to\u021Bii foar atenticu domnul Georgescu Faptul c\u0103 a zis c\u0103 capitala Romania o va .muta la Ierusalim c\u0103 femeia sa stea la crati\u021B\u0103 c\u0103 acolo este rolul ei,\u0219i mai multe Noi in Romania avem femei aviatoare femei medici ante prenor inginere n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Ungureanu 2 days",
      "text": "Cerere ertare lui domnu giorgiscu sa te erte c\u0103 mult r\u0103u \u00EE\u0219i mai facut"
    },
    {
      "name": "Aurel Dranca 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu bate cu bota are grij\u0103 de fiecare"
    },
    {
      "name": "Anton Pruteanu 2 days",
      "text": "Dac\u0103 el vrea Raul altuia anta Dumnezeu ai arata cum se simte fratele jignit s\u0103 poat\u0103 judeca pe alti"
    },
    {
      "name": "Codreanu  Ionu\u021B  2 days",
      "text": "Nimic mai mult de spus , a\u0219a cum te-ai \u00EEntors credin\u021Ba! Fata de poporul rom\u00E2n Dzeu nu doarme ! Da la fiecare dupe cum merita! Mai bine mai st\u0103teai la jilava , dec\u00E2t s\u0103 te bagi in politica , carlane !"
    },
    {
      "name": "Maria Dan 2 days",
      "text": "Doamne ajuta M\u0103icu\u021B\u0103 Sf\u00E2nt\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Elena Zetu 2 days",
      "text": "La cap?"
    },
    {
      "name": "Caldararu Mioara 2 days",
      "text": "Mulga sanatate!"
    },
    {
      "name": "Lucia Tudoran 2 days",
      "text": "Vai ce r\u00E2u \u00EEmi pare la operat cumva la gura c\u0103. vorbe\u0219te mult \u0219i prost dumnezeu la pedepsit mai ales c\u0103 se da marele credicios"
    },
    {
      "name": "Berar Elvira 2 days",
      "text": "A\u0219a merita"
    },
    {
      "name": "Tachel Bos 2 days",
      "text": "Ce fapte bune a f\u0103cut tiriac \u0218i c\u00EEte a f\u0103cut BECALE"
    },
    {
      "name": "Sandu Damingher 2 days",
      "text": "La cap ?"
    },
    {
      "name": "Janita Hlibac 2 days",
      "text": "Doamne ,Ajuta-l,pe dl BECALI..."
    },
    {
      "name": "Marin Ilie 2 days",
      "text": "Sa i fie tarana usoara ! A fost un om bun cu toti prostii si betivii."
    },
    {
      "name": "Ganea Floarea 2 days",
      "text": "Eu NY doresc Raul la nimeni sa se fac\u0103 sa ata\u0219a dar \u00EEl sf\u0103tuiesc sa lase r\u0103utatea fata de aproapele o.ulyi indifete t cine este ura di defai.atre este un pa at"
    },
    {
      "name": "Capsa Mariana Emiliana a day",
      "text": "Multa s\u0103n\u0103tate va doresc"
    },
    {
      "name": "Petra Gogan a day",
      "text": "DUMNEZEU NU DOARME!!!!"
    },
    {
      "name": "Petrescu Elena 2 days",
      "text": "Operat la gura!"
    },
    {
      "name": "Claudia Claudia 2 days",
      "text": "Marta\nMulta. Sanatate"
    },
    {
      "name": "Ani\u0219oara Goran 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate maxim\u0103"
    },
    {
      "name": "Paola Nicanov 2 days",
      "text": "A ajuns la spital pt. r\u0103utatea care a avuto !"
    },
    {
      "name": "Lenu\u021Ba Smolei 2 days",
      "text": "Dup\u0103 plat\u0103 \u0219i r\u0103splat\u0103, cum ai vorbit ,de C .Georgescu lai judecat ,asta Dumnezeu tia dat,nu trebuia s\u0103 vorbe\u0219ti prostii!!!"
    },
    {
      "name": "Titi Aldea 2 days",
      "text": "A murit becali?S.\u0103i fie \u021B\u0103r\u00EEna agreabil\u0103.Acum avem fericirea asigurat\u0103."
    },
    {
      "name": "Ioan Pana 2 days",
      "text": ".MULTA S\u0102N\u0102TATE"
    },
    {
      "name": "Dima Maria Dima 2 days",
      "text": "T\u00E2mpi\u021Bilor; pai dac\u0103 era \u00EEn august 2024, acum suntem \u00EEn aprilie 2025 de ce crede\u021Bi c\u0103 ne fraieri\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Elena Tanase 2 days",
      "text": "Ai grija ce \u00EE\u021Bi trasezi sa nu fie pentru tine nu a\u0219a se face o cur\u0103\u021Bire s\u0103 ar\u0103\u021Bi tu cu crucea \u00EEn m\u00EEn\u0103 \u0219i s\u0103 atunci cu agheasm\u0103 a\u0219a tu \u00EEl \u00EEntruchip\u0103ri pe cel\u0103lalt a\u0219a c\u0103 ai grija sar putea sa nu mergi la nici un mar\u0219"
    },
    {
      "name": "Viorica Pangrati 2 days",
      "text": "S\u0103n\u0103tate..multa..cu...reusiita"
    },
    {
      "name": "Constantin Oprea 2 days",
      "text": "Poate-i scoate fotbalul din cap !!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Sandulache 21 hours",
      "text": "Ei las\u0103 c\u0103 \u00EEl desc\u00E2nt\u0103 Hrebenciuc \u0219i \u00EEi trece.!"
    },
    {
      "name": "Gica Pol 2 days",
      "text": "Lips\u0103 creier"
    },
    {
      "name": "Albert Magada 2 days",
      "text": "Dar nu-i treab\u0103 noastr\u0103 s\u0103 condamn\u0103m pe cineva c\u0103 cea f\u0103cut sau ce face...\nDumnezeu este judec\u0103torul nostru la to\u021Bii...el ne judeca drept ce meritam...."
    },
    {
      "name": "Ion Dumitru 2 days",
      "text": "S\u0103 se opereze la cap satanist cu numele c\u0103ci \u00EEi cre\u0219tin ."
    },
    {
      "name": "Iosif Cazamir 2 days",
      "text": "S\u0103 fie s\u0103n\u0103tos,dar are r\u0103utate \u00EEn el c\u00E2t Casa Poporului."
    },
    {
      "name": "Ilie Stavarache 2 days",
      "text": "Il opereaz\u0103 de buba prostului? Ai sa ajungi mai rau cai m\u00EEncat mult c\u0103cat de oamenii cinstiti, TRADATORULE sa te vindeci c\u00EEnd tea vindeca bunica dumnezeu so este."
    },
    {
      "name": "Robert Dan Rauta 2 days",
      "text": "\u0218i ce ne intereseaz\u0103 pe noi?"
    },
    {
      "name": "Amilcar Teodor Popa 2 days",
      "text": "A murit au ba?"
    },
    {
      "name": "Constantin B\u00EEscu 2 days",
      "text": "Posibil s\u0103 \u00EEi fi scos prostia din cap?"
    },
    {
      "name": "Mircea Panait 2 days",
      "text": "#i-a pus CREIER??"
    },
    {
      "name": "Liviu Turcu 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme\nSau inplinit blestemurile lui C\u0103lin G."
    },
    {
      "name": "Sanda Ananda 2 days",
      "text": "Domnul nu bate cu parul!"
    },
    {
      "name": "Dan Bujoreanu 2 days",
      "text": "\u0218tire fals\u0103"
    },
    {
      "name": "Adriana Bucur 2 days",
      "text": "Fereasca Dumnezeu ce a ajuns Poporul rominiei Ce sa mai aduci Ordine si respect. Rusine Ce aveti cu Omu Baaaaaa?"
    },
    {
      "name": "Lucre\u021Bia Cifor 2 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103i dea \u00EEn\u021Belepciune la acest om care sa dat drep cre\u0219tin ..Ascultam o slujb\u0103 la biseric\u0103 c\u00E2nd preotul spunea c\u0103 omul lacom hot \u0219i mincinos ,Dumnezeu nu-l va ierta \u0219i va muri subit."
    },
    {
      "name": "Dumitriu Dan 2 days",
      "text": "Poate i vine \u0219i lui mintea la cap!"
    },
    {
      "name": "Iacob Vescan 2 days",
      "text": "La creier nu trebuie operat?"
    },
    {
      "name": "Lucia Barbieru 2 days",
      "text": "Nu ii doresc r\u0103u, dar sa lase infumurarea,aroganta \u0219i m\u0103rinimia deoparte!Tat\u0103l cerescnu este de acord cu aceste gre\u0219eli!"
    },
    {
      "name": "Nita Barhala 2 days",
      "text": "Are kakat la creier, trebuie operat de prostie...!!!"
    },
    {
      "name": "Breje Iosif 2 days",
      "text": "De nemernicie nu-l trateaz\u0103 nimeni!!"
    },
    {
      "name": "Lunca Vasile 2 days",
      "text": "La Creier?"
    },
    {
      "name": "Dorina Baboi a day",
      "text": "DOAMNE DOAMNE NU DOARME ,PRIME\u0218TI CE MERI\u021AI ANALFABETULE"
    },
    {
      "name": "Eugenia Farkas 2 days",
      "text": "LA CAP????"
    },
    {
      "name": "George Dabija 2 days",
      "text": "I-a schimbat creierul cu unul de berbec si-l va chema BERBECALI CACAREAZA!"
    },
    {
      "name": "Sorin Dracea 2 days",
      "text": "S\u0103 stea acolo c\u00EEt mai mult"
    },
    {
      "name": "Constantin Butunoi 2 days",
      "text": "La cap ?"
    },
    {
      "name": "Marinica Sbierea 2 days",
      "text": "L-au blestemat m\u0103icu\u021Bele unde le-a darimat gardul m\u00E2n\u0103stirei de le-a luat pamintul"
    },
    {
      "name": "Viorel Ciotarnae 2 days",
      "text": "Dumnezeu nu doarme. Le d\u0103 dup\u0103 suflet fiec\u0103rui p\u0103c\u0103tos. Ciobanu penal este Iuda."
    },
    {
      "name": "Pelmus Ion 2 days",
      "text": "DURERILE TREC DAR DUMNEZEU ARATA DEPINDE DE OM SA VADA CE GRESELI FACE"
    },
    {
      "name": "L\u00E1szl\u00F3 Br\u00E1n 2 days",
      "text": "Sper c\u00E2 iau scos din cap fotbalul \u0219i va r\u0103m\u00E2ne iar un cioban prost cum sa n\u0103scut."
    },
    {
      "name": "Geta Pricop 2 days",
      "text": "OF MULT\u0102 S\u0102N\u0102TATE DOAMNE AJUT\u0102"
    },
    {
      "name": "Tudor Popa 2 days",
      "text": "Sa \u00EEmboln\u0103vit satana cu cruce pe fes."
    },
    {
      "name": "Valentina Lacatus 2 days",
      "text": "Fenechiule te-ai trezit sa oprit c\u0103ldur\u0103 la Pa ne idplici tu care e adev\u0103rul trasei\u0219tilor \u021Bi-ai g\u0103sit locul cald cum s\u0103-l pierzi mincinosule avocat de paie,"
    },
    {
      "name": "Claudia Elena Rusu 2 days",
      "text": "Sa ii dea Dumnezeu la Becali pedeapsa meritata de credincios hot"
    },
    {
      "name": "Vasile Singur 2 days",
      "text": "\u0218tie c\u0103 urmeaz\u0103 pu\u0219c\u0103ria....\u0219i se d\u0103...,,lovit\u0022....tr\u0103zni-te-ar Dumnezeu de parazit tr\u0103d\u0103tor....un p\u0103duche pervers...ca el...s\u0103 nu apuce botezul...huooooo p\u0103duche mizerabil....clar??? S\u0103 cr\u0103pi s\u0103 de-a Dumnezeu.....mar\u1E63 tic\u0103losule..."
    },
    {
      "name": "Viorica Crisan 2 days",
      "text": "Un om RAU, care ride de to\u021Bi! Mai periculos, decit SIDA. Sictir."
    },
    {
      "name": "Zinica Mireut 2 days",
      "text": "UN LUP IMBRACAT IN BLANA DE OAIE UN SATANIST AM CREZUT CAXESTE UN CRESTIN ADEVARAT CU FRICA DE DUMNEZEU"
    },
    {
      "name": "Gavril Tupu 2 days",
      "text": "I SA PUS PROSTIA PE CREER TE PEDEPSESTE DNEZEU SATANA !"
    },
    {
      "name": "Aurelia Manzicu 2 days",
      "text": "M\u00E2nc\u0103tori de rahat ce santeti ! A-\u021Bi umplut post\u0103rile cu reclame idioate ,de nu po\u021Bi citi articolul de ele ! Escroci ! V\u0103 mai \u0219i pl\u0103te\u0219te ,pentru mizeriile astea !"
    },
    {
      "name": "Ioan Iacob 2 days",
      "text": "Pe creier? Unul de oaie e mult superior,succes."
    },
    {
      "name": "Petru Bucataru 2 days",
      "text": "Unde a fost operat? Cumva la gur\u0103?"
    },
    {
      "name": "Mihai Dumitru 2 days",
      "text": "SI SCAPA????"
    },
    {
      "name": "Bau Bau 2 days",
      "text": "Transplant de creier ?"
    },
    {
      "name": "Gina Zinia 2 days",
      "text": "L AS LIMBA S\u0102-L OPEREZE ,POATE MAI TINE GURA INCHISA S-AU VORBESTE REAL!!"
    },
    {
      "name": "Gigi Lutas 2 days",
      "text": "I-au scos crucea de pe fes !"
    }
  ],
  "message": null
}