{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0GQnHgGjJsaQWbMjskMHNxfzAPuVxCfQQXUDjCm17hmXLjkjA7hh3VsaMRML9wzrUl\u0026id=61551125926880",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2nia mea iubit\u0103 2 days",
      "text": "https://buzauonline.net/rasturnare-de-situatie.../..."
    },
    {
      "name": "Mirela Tamasila 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Angi Angi 2 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 C\u0103lin Georgescu iese mare Revolu\u021Bie sta\u021Bi calmi!"
    },
    {
      "name": "Florentina Surdea 2 days",
      "text": "Vot George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Rada Visinovschi 2 days",
      "text": "Georgescu a c\u00E2\u0219tigat deja.\nC\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Eleonora Abrudan 2 days",
      "text": "Simion c\u00E2\u0219tig\u0103 din primul tur"
    },
    {
      "name": "Paula Petre 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Sandra Morcov 2 days",
      "text": "Dl.C.Georgescu a c\u00E2\u0219tigat dejea\nRom\u00E2nia....."
    },
    {
      "name": "Florian Breje 2 days",
      "text": "Sper s\u0103 fie voia Poporului"
    },
    {
      "name": "Devid Cosmin 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Aur"
    },
    {
      "name": "Marianna Bozaian 2 days",
      "text": "Calin Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Joldes 2 days",
      "text": "Votam GS presedinte"
    },
    {
      "name": "Corina Dumitrescu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Turul 2"
    },
    {
      "name": "Florenta Olariu 2 days",
      "text": "Georgescu laconic turul 2"
    },
    {
      "name": "Jenica R\u0103\u0219canu 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Calina Siszer 2 days",
      "text": "G. Simion Pre\u0219edinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Rodica Barbu a day",
      "text": "Nici unul nu va intra \u00EEn turul doi, pentru c\u0103 George Simion va fi votat la pre\u0219edin\u021Bia Rom\u00E2niei din primul tur!!"
    },
    {
      "name": "Silvia Cristea 2 days",
      "text": "C G presedinte"
    },
    {
      "name": "Rodica Tapciuc 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Silvia Closca a day",
      "text": "Calin georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Steiger 2 days",
      "text": "C\u00E2t pute\u021Bi s\u0103 fi\u021Bi at\u00E2t de perfizi!!!"
    },
    {
      "name": "Fanusa Tiu 2 days",
      "text": "Domnul Georgescu e mai potrivit restul acas\u0103 sa doarma"
    },
    {
      "name": "Viorica Marinescu 2 days",
      "text": "Doamne ce disperare mare pe sistem. \u0218i ave\u021Bi de ce v\u0103 teme.G. Simion v\u0103 ie\u0219i \u00EEnving\u0103tor."
    },
    {
      "name": "Avadani Elena 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nicusor Jilaveanu 2 days",
      "text": "Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Mircea Costel Mircea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu tot pe primul loc este. A\u0219a c\u0103........."
    },
    {
      "name": "Elena Pintoc 2 days",
      "text": "Calin Georgescu felicit\u0103ri e ales ce turu 2"
    },
    {
      "name": "Oltea Vacari a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Timofte Veronica a day",
      "text": "Nimeni. Simion este pre\u0219edinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Elena Ivascu 8 hours",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Presedinte."
    },
    {
      "name": "Florescu Verginica 11 hours",
      "text": "Votez Calin Georgescu presedinte nu tradatori de Tara nu ii vrem"
    },
    {
      "name": "Cristina Boboc a day",
      "text": "De ce \u00EEl mai m\u0103sura\u021Bi pe CG????? Nu i-a\u021Bi mai dat voie sa candideze cind intrase deja \u00EEn turul 2!!!! A\u0219a c\u0103 ce face\u021Bi voi se cheam\u0103...porc\u0103rie!!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Colacel a day",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Zina Deaconescu a day",
      "text": "Sus\u021Bin George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru 51 minutes",
      "text": "Votam Georgescu e cel mai demn"
    },
    {
      "name": "Angelica Dimitriu a day",
      "text": "Pe primul loc,f\u0103r\u0103 comentarii."
    },
    {
      "name": "Dumitru Truta 2 days",
      "text": "Simion \u0219i Ponta !"
    },
    {
      "name": "Nastica Albu a day",
      "text": "C\u0103lin Giorgescu presedinte merit\u0103"
    },
    {
      "name": "Iliev Antoneta 2 days",
      "text": "Eu.promit ca va dau ...."
    },
    {
      "name": "Genoveva Covaciu 2 days",
      "text": "Vot C G"
    },
    {
      "name": "Ilie Dumitru 2 days",
      "text": "Georgescu \u0219i lasconi"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Alexe 2 days",
      "text": "Fabula\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Terez Varro 2 days",
      "text": "Cine \u0219tie s\u0103 fur\u0103 mai mult"
    },
    {
      "name": "Voica Ilie 23 hours",
      "text": "Niciunul"
    },
    {
      "name": "Mary Iuliana 2 days",
      "text": "Turul doi vi l anul\u0103m noi de data asta a\u0219a c\u0103 s\u0103 fim chit"
    },
    {
      "name": "Maria Mariean 2 days",
      "text": "Nici nu sa votat \u0219i ar\u0103ta\u021Bi c\u00E2\u0219tig\u0103torul???????"
    },
    {
      "name": "Lucian Mailat 2 days",
      "text": "Da..Calin.G"
    },
    {
      "name": "Ion Calistru 2 days",
      "text": "To\u021Bi intr\u0103....la Ciolan."
    },
    {
      "name": "Elena Bodea 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mihaela Jasmyn-Vane 2 days",
      "text": "CG a c\u00EC\u015Ftigat \u015Fi CCR i a dat lovitur\u00E0 de Stat."
    },
    {
      "name": "Marioara Nicoara 2 days",
      "text": "Dl C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Ghiuta 2 days",
      "text": "C\u0103lin Giorgescu deja e ales de o tara \u00EEntreaga numai ai vo\u0219tri nu-l vrea ca au tr\u0103it bine cu voi"
    },
    {
      "name": "Corneliu Dalcu 2 days",
      "text": "GS CG DIM PRIMUL TUR"
    },
    {
      "name": "Angela Bara 2 days",
      "text": "Simion PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Mariuca Rus 2 days",
      "text": "Felicit\u0103ri vot\u0103m C\u0103lin Georgescu vot\u0103m turu doi \u00EEnapoi vot\u0103m"
    },
    {
      "name": "Mihai Mi\u0219u 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Ilie Bizau 2 days",
      "text": "Lasconi baba"
    },
    {
      "name": "Florin Encica 2 days",
      "text": "Nu va fi turul doi"
    },
    {
      "name": "Elvira Vladutescu 2 days",
      "text": "Simion \u0219i Ponta."
    },
    {
      "name": "Neculai Cosarca 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Ana Merutiu a day",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ion Arge\u0219eanu 2 days",
      "text": "E\u0219i\u021Bi masisiv la vot dac\u0103 ve\u021Bi s\u0103 sc\u0103p\u0103m de dictatur\u0103 \u0219i de ho\u021Bi care tr\u0103iesc bine mersi din sudoare romanilor"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu a day",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi c\u0103lin este pre\u0219edintele rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Petria Barbuti 2 days",
      "text": "Fi sigur cine avocat cu Georgescu sau Simion nu v-a vota cu globalisti"
    },
    {
      "name": "Jan St\u00E2ngaciu 2 days",
      "text": "Ce cauta Crin Dan \u0219i Ponta pe buletinul de vot ca sunt turn\u0103tori Alo ccr se poate"
    },
    {
      "name": "Tatiana Ifrim 2 days",
      "text": "Calin Georgescu !"
    },
    {
      "name": "Barb Raveca 2 days",
      "text": "Vai ce greu va fi pentru cei care iau hot\u0103r\u00E2ri nedrepte ..."
    },
    {
      "name": "Laurenta Lupu a day",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU Pre\u0219edinte turul doi \u00EEnapoi Doamne ajut\u0103 \n Succes"
    },
    {
      "name": "Ivanov Sanda 2 days",
      "text": "Unde a fost acest personaj"
    },
    {
      "name": "Elena Dr\u0103ghici 2 days",
      "text": "Nu m-ai min\u021Bi\u021Bi lumea voteaz\u0103 ce vrea"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea a day",
      "text": "INTREBAREA ESTE MAI SUNT CRETINI SA VOTEZE CU OAMENI SISTEMULUI CARE IA FURAT 35 DE ANI"
    },
    {
      "name": "Georgeta Tacu a day",
      "text": "Numai prostii spui,Calin Georgescu nu candideaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Petculescu Viorica 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU. TURUL 2"
    },
    {
      "name": "Lucia Cretu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte doamne ajuta vot\u0103m turu 2 anapoi si Lascone"
    },
    {
      "name": "Cibotaru Iulieana a day",
      "text": "\u00CEn afar\u0103 de domnul C\u0103lin Georgescu,care nu este candidat,to\u021Bi o pleav\u0103 de aruncat la tomberoane\u2026"
    },
    {
      "name": "Adrian Ciornei a day",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi sau George Simion din primul tur...."
    },
    {
      "name": "Constantin Lacramioara Mertic 2 days",
      "text": "Domnul C\u0103lin Georgescu e pe primul loc!"
    },
    {
      "name": "Ana Ciochina 2 days",
      "text": "Votez C Georgescu numai sa fie pe liste dac\u0103 nu \u00EEl punem noi!!!!"
    },
    {
      "name": "Adela Mitica Mihai 2 days",
      "text": "Ponta cu Georgescu ."
    },
    {
      "name": "Adriana Negru 2 days",
      "text": "Sondaj din februarie, pana la asa zisele alegeri se schimba zilnic!"
    },
    {
      "name": "Florin Ciochina 2 days",
      "text": "Nici unu"
    },
    {
      "name": "Mariana Vasile 2 days",
      "text": "Se fac manevre de ale lor ipocri\u021Bi dar poporu nu e prost Georgescu \u0219i Victor ponta"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ces\u0103rean 2 days",
      "text": "Mai ori ce faceti Dumnezeu va fi cu noi plecati sa nu va mai vedem"
    },
    {
      "name": "Felicia  a day",
      "text": "Cine intra turul doi?????, m\u0103ta!!! De unde se \u0219tie???"
    },
    {
      "name": "Stefana Gosa 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Nae Popescu a day",
      "text": "Iohannis cu B\u0103sescu,a\u0219a vor vedetele"
    },
    {
      "name": "Fanel Bobu a day",
      "text": "Calin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Bebe Oprea 2 days",
      "text": "Simion presedinte din primu tur"
    },
    {
      "name": "Aurel Bostea 2 days",
      "text": "Vedeti Domnilor ce sodaj adica vreau sa spun cit de iubit este D.Geogescu fata de toti candidati.\nIi"
    },
    {
      "name": "Pantaru Zana a day",
      "text": "C Georgescu presdinte"
    },
    {
      "name": "Giovana Giovana 2 days",
      "text": "Calin Georgescu,"
    },
    {
      "name": "Ileana Ileana 2 days",
      "text": "Calin Georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Vicky Vicky 2 days",
      "text": "De c\u00E2nd c\u00E2nd candideaz\u0103 Georgescu???Nu este in lista."
    },
    {
      "name": "Florica Balu 2 days",
      "text": "Simion pe locul 1"
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta 2 days",
      "text": "SIMION PRIMU TUR.\nTURU 2, NU MAI EXISTA."
    },
    {
      "name": "Sarpe Maria 2 days",
      "text": "Votez.Calin.Georgescu"
    },
    {
      "name": "Dorel Virtej Virtej 2 days",
      "text": "C\u00E2lin georgescu presedinte"
    },
    {
      "name": "Elena Dumbravita 2 days",
      "text": "Votam N.D."
    },
    {
      "name": "Petru Tunea 2 days",
      "text": "NUMAI DUMNEZEU STIE SI CU VOIA LUI AMIN DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Cuciura Nicolae a day",
      "text": "B\u0103i tr\u0103d\u0103torilor CG e pre\u0219edinte ales de popor nu v\u0103 pune\u021Bi cu o \u021Bar\u0103 \u00EEntreag\u0103 c\u0103 o s\u0103 emigra\u021Bi prin alte \u021B\u0103ri va fi vai de voi"
    },
    {
      "name": "Liviu Nistor 2 days",
      "text": "Omul prost \u00DFi vaca slab\u0103 ,niciodat\u0103 nu se \u00EEntreab\u0103!!!!\nUn vechi proverb tom\u00E2nesc:\nEu cred c\u0103 rom\u00E2nii nu sunt a\u0219a tare c\u0103zu\u021Bi \u00EEn cap \u0219i vor vota altceva!!!!"
    },
    {
      "name": "Victoria Vio 2 days",
      "text": "A\u021Bi innebunit? C G nu candideaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Lenuta Ghiuta 2 days",
      "text": "Nu mai face\u021Bi voi zvonuri cu r\u0103sturnarea de situa\u021Bi ca nu avetii \u0219anse va \u00EEntrat papura \u00EEn fund nustiti pe unde sa scoate\u021Bi c\u0103ma\u0219\u0103 ha ha vs venit r\u00E2ndul sa suferi\u021Bi cu o tara \u00EEntreaga a suferit pentru voi"
    },
    {
      "name": "Mioara Bandar 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Nelu Burcea a day",
      "text": "Simion c\u00E2\u0219tigat pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ludovic Kiss 3 hours",
      "text": "N\u0130C\u0130 UNU NU \u0130NTRA \u00CEN TURU 2 TO\u021AI \u00CES N\u0130\u0218TE AFACER\u0130\u0218T nu votez pe nici unul dinte \u0103\u0219tea"
    },
    {
      "name": "Dumitru Constantin a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Catalina Florentina 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu deja a c\u00E2\u0219tigat din primul tur a\u0219a da de \u00EEn\u021Beles"
    },
    {
      "name": "Elena Ion 2 days",
      "text": "Atita prostie \u0219i nebunie cita este \u00EEn Rom\u00E2nia,,,, nu g\u0103se\u0219ti niciunde \u00EEn lume!"
    },
    {
      "name": "Daniel Mudura 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Presedinte"
    },
    {
      "name": "Iva\u0219cu Haidoiu a day",
      "text": "Romani sau saturat de voi..Ponta presedinte este cel mai preg\u0103tit"
    },
    {
      "name": "Gabi Popara a day",
      "text": "Veti avea alegeri dar cel ales nu va avea valoare se stie c\u0103 ati anulat alegeri ca sa iasa candidatul potrivit.."
    },
    {
      "name": "Nicu Tupa 2 days",
      "text": "Noi avem presedinte Calin Georgescu ."
    },
    {
      "name": "Lucica Malos 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Geta Geonea a day",
      "text": "Georgescu PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Rendler Costel 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei din primul tur."
    },
    {
      "name": "Silvia Poenaru 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Ionica Alba 2 days",
      "text": "P\u0103i din 4 persoane 3 sunt ho\u021Bi, Alegi pe cel cinstit, credincios. Adica PE C\u0102LIN GEORGESCU, PUNCT..."
    },
    {
      "name": "Filip Ion 2 days",
      "text": "Nu mai m\u00E2nca\u021Bi caca calin Geo Presedinte"
    },
    {
      "name": "Petre Badalau 2 days",
      "text": "Antonescu e pe primul loc, din coada."
    },
    {
      "name": "Ion Dogaru 2 days",
      "text": "F\u0103r\u0103..."
    },
    {
      "name": "Nikolasz Sarai 2 days",
      "text": "C\u0103c\u0103l\u0103u nici decum"
    },
    {
      "name": "Florina Radut 6 hours",
      "text": "Unic, C\u0102LIN GEORGESCU, G.S!"
    },
    {
      "name": "Mihail Uima 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Sofia Rus a day",
      "text": "Pe bune ????? Voi \u0219ti\u021Bi cine, cu cine voteaz\u0103 !!!! Rom\u00E2nul spune una, \u0219i face alta. \u0218i eu votez pe Mucu\u0219or. \n Nu \u00EEl votez. Surpriz\u0103......"
    },
    {
      "name": "Marian Florea 2 days",
      "text": "De ce induce\u021Bi \u00EEn eroare cu acest nu-l Georgescu, interzis sa candideze ? Dar ce ma mai mira cind vad postacul, ,,Rom\u00E2nia mea dezinforma\u021Bi din iubire\u0022 !"
    },
    {
      "name": "Moise Ioan 2 days",
      "text": "Ala care trebuie sau mai tragem odat\u0103..."
    },
    {
      "name": "Badea Romeo 2 days",
      "text": "Rom\u00E2nia mea iubit\u0103 tot cu m\u00E2ncat de caca v\u0103 ocupa\u021Bi! C\u00E2nd v\u0103 ve\u021Bi s\u0103tura m\u0103i nene?"
    },
    {
      "name": "Elena Nanu 2 days",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Mariana Carnu a day",
      "text": "C\u0103lin \u0219i George cistigam suveranismul"
    },
    {
      "name": "Vasile Dr\u0103goi 2 days",
      "text": "S\u0103 moar\u0103 m\u0103ta c\u0103 s\u0103 schimbat ?????"
    },
    {
      "name": "Chira Stroe 2 days",
      "text": "Georgescu castiga din primul tur"
    },
    {
      "name": "Augustin Gostea a day",
      "text": "ROMANILOR DAC\u0102 NU IESE GEORGESCU PRE\u0218EDINTE PRAFUL PULBERE SE ALEGE DE ROM\u00C2NIA \u0218I POPOR ASA GEORGESCU C\u0102LIN PRE\u0218EDINTELE SINGURUL OM CARE POATE SALVA ROM\u00C2NIA DE BE\u021AIVI \u0218I HO\u021AI CARE VOR SA DISTRUG\u0102 TARA NOASTR\u0102 SAI DISTRUGEM NOI PE EI CARE SUNT TR\u0102D\u0102TORI DE TARA"
    },
    {
      "name": "Ilarie Cicic 2 days",
      "text": "S\u0102 \u00CENTREB\u0102M PE COLDEA"
    },
    {
      "name": "Ionela R\u0103duescu 2 days",
      "text": "Poporul rom\u00E2n de pretutindeni este For\u021B\u0103 \u0219i Rom\u00E2nia ! Vot\u0103m masiv pentru o Rom\u00E2nie Suveran\u0103 \u0219i Democrat\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Ioana Irimia 2 days",
      "text": "Calin Georgescu c\u00E2\u0219tig\u0103 din primul tur !"
    },
    {
      "name": "Vanianstef Jbjhui a day",
      "text": "Simion va fi preseditne din primul tur cu peste 70%!\nLeprle c\u0103carau mucu\u0219or ponta lasconi daca iau to\u021Bi la un loc 3-4% e maaaare minune"
    },
    {
      "name": "Maria Gorea 2 days",
      "text": "Votez Calin Georgescu presedinte."
    },
    {
      "name": "Bella Bella a day",
      "text": "Dar ce Dracu numai de pro\u0219ti avem sa votam Nu mai Vota\u021Bi lesbiana ponta se \u00EEncurc\u0103 in cuvinte are scurt circuit la cap"
    },
    {
      "name": "Florin St\u0103nil\u0103 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte ales de rom\u00E2ni!!!"
    },
    {
      "name": "Lidia Tudosa 2 days",
      "text": "Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Stefan Nedelcu 2 days",
      "text": "Pai daca pre\u0219edintele a fost ales \u00EEn noiembrie ce tot arunca\u021Bi jargoane pre\u0219edinte este domnu Georgescu orice alta variant\u0103 este fals\u0103 \u0219i guvern fals \u0219i bolohan e fals adic\u0103 ilegitimi"
    },
    {
      "name": "Camelia Radulescu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu presedinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ona Bun 2 days",
      "text": "De ce s-or \u00EEnghesui at\u00E2\u021Bia pt.putere \u00EEntr-o \u021Bar\u0103 pr\u0103bu\u0219it\u0103....????, Soro\u0219 este interesat doar de resursele \u0219i bog\u0103\u021Biile p\u0103m\u00EEntului, nou vom fi repartiza\u021Bi la lada de gunoi a istoriei, p\u0103cat de genera\u021Biile de azi care nu au nici-un viitor sub st\u0103p\u00ECnirea\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stefan Buzoeanu 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ALES SI IUBIT DE ROMANII DE PRETUTINDENI !\n VOT MASIV GEORGE SIMION PRESEDINTE !"
    },
    {
      "name": "Felicia Felicia 2 days",
      "text": "Calin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Maika Nu\u021Ba 2 days",
      "text": "C G presedinte doamne ajuta amin"
    },
    {
      "name": "Florica Flory 2 days",
      "text": "C\u0103lin Pre\u0219edinte din\nPrimul Tur"
    },
    {
      "name": "Ibolya Krizsan a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte votat"
    },
    {
      "name": "Gabriela Popa a day",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei Doamne ajuta ne"
    },
    {
      "name": "Nicu Costea 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Sofineti Vasile 2 days",
      "text": "C.GEORGESCU PRE\u0218EDINTE RESTUL LA GUNOI"
    },
    {
      "name": "Gigi Roncioiu 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte uraaaaaaaaaaa."
    },
    {
      "name": "Maia Lazar 2 days",
      "text": "Votam Calin Georgescu ,a c\u00E2\u0219tigat dinou ,Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei !"
    },
    {
      "name": "Fanu Apo 2 days",
      "text": "G Simion \u0219i C GEORGESCU..astea trebuie sa preia fraile..pt a scoate Rom\u00E2nia din m\u00E2inile,,PRADATORILOR,,"
    },
    {
      "name": "Rodica Preda 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei turul doi \u00EEnapoi)"
    },
    {
      "name": "Rodica Anca Stanculescu 12 hours",
      "text": "Vot Simion Presedintele Romaniei"
    },
    {
      "name": "Ion mioar\u021B\u0103 Vi\u0219an  2 days",
      "text": "Bolojan va c\u00E2\u0219tiga f\u0103r\u0103 votul poporului dup\u0103 ce le anuleaz\u0103 pe astea"
    },
    {
      "name": "Mariuca Rus 2 days",
      "text": "Hoooo jego\u0219ilor jos mafia din guvern mincinosilor jos ciolacu bolovan Antonescu Nicu\u0219or ponta lasconi jos ho\u021Bi din guvern"
    },
    {
      "name": "Coca Cristina 2 days",
      "text": "Simion presedinte din primul tur !"
    },
    {
      "name": "Iulica Dana 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU CISTIGA ALEGERILE PREZIDENTIALE\u0022 ESTE ALESUL ROMINILOR. MULT NOROC CG PR"
    },
    {
      "name": "Nadia Popovici 2 days",
      "text": "CIOLACU CU TRENULE\u021AUL CARE \u00CE\u0218I D\u0102 DEMISIA DEMISIA DEMISIA"
    },
    {
      "name": "Vasile Sfechis 2 days",
      "text": "Nici unul. \u0102\u0219tia s\u00E2nt retardati"
    },
    {
      "name": "Gica Nacu 2 days",
      "text": "Domnul Calin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Tuluc Iuliana 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vasile Cotan 2 days",
      "text": "GEORGESCU ANAINTE R\u00C8\u0218TUL SCARBELOR LA PUSCARIE"
    },
    {
      "name": "Gina Macarie a day",
      "text": "Nu mai umblati cu manipulare de 0 lei cu Crin al vostru, noi nu avem nevoie de mincinosi, si de mizerabili."
    },
    {
      "name": "Vergenica Lupuleasa a day",
      "text": "George Simion = C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Mitica Jipa 2 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi C\u0103lin Georgescu sau George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Sorin Sorinacio 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte NU Ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Margareta Zaroniu 2 days",
      "text": "Votez C\u0103lin Georgescu ,Pre\u0219edintele Rom\u00E2nie !"
    },
    {
      "name": "Nicolescu Eleonora 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maria Muschei a day",
      "text": "La gunoi, Simion din primul tur!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Ana Pop 2 days",
      "text": "\u00C7\u00C0L\u00CCN GEORGESCU PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea a day",
      "text": "SIMION PRESEDINTE DIN PRIMUL TUR"
    },
    {
      "name": "Mariana Iulia 2 days",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Marian Grindeanu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRESEDINTE DIN PRIMUL TUR."
    },
    {
      "name": "Manuela Baicu a day",
      "text": "Gorge Simion"
    },
    {
      "name": "Doina Szentesi a day",
      "text": "GS=CG"
    },
    {
      "name": "Augustin Gostea a day",
      "text": "Hu"
    },
    {
      "name": "Magda Maria 2 days",
      "text": "Simion!"
    },
    {
      "name": "Maria Roza a day",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Muntyanu Negimie a day",
      "text": "C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Coca Coca 2 days",
      "text": "CALIN GEORGESCU PRESEDINTEEE!!!!"
    }
  ],
  "message": null
}