{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid036NMygEZzrZTJ3F7hACxg4JMjJ39y1sW1afkgDo76Yk1AZdFmZFY9qrt2S3Fm5GdKl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Bucataria Traditionala 4 days",
      "text": "Detalii aici: https://indemnulinimii.ro/curtea-de-apel-ploiesti.../"
    },
    {
      "name": "Voichita Fratila 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri domnului judec\u0103tor! Doamne ajuta! Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Boros 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi a\u021Bi anulat voturile noastre a poporului C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte Rom\u00E2niei sa fie dreptate."
    },
    {
      "name": "Aurelia Smaranda 4 days",
      "text": "Felicitari domnului judecator ca a avut curajul sa faca acest lucru.Doamne ajutane.!"
    },
    {
      "name": "Daniele Lita 4 days",
      "text": "Bravo judec\u0103torului a avut s\u00E2nge \u00EEn instala\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Ursache Silvia 4 days",
      "text": "Pai cum poate o judec\u0103torie oarecare s\u0103 treac\u0103 peste CCR?Se poate a\u0219a ceva?"
    },
    {
      "name": "Rozeta Grozea 4 days",
      "text": "Doamne ajuta.Tot Respectul pentru domnul Judec\u0103tor.Hai Rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Paula Feti\u021Boiu 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103.."
    },
    {
      "name": "Ana Stir 4 days",
      "text": "Peste CCR nu poate trece nimeni....punct"
    },
    {
      "name": "Vali Trandafir 4 days",
      "text": "Mai cititi putin ce reprezinta Curtea Constitutionala intr-un stat ! Este institutia a caruia deciziile nu pot fi contestate. Scurt. Nici la CEDO, nici la Rusi nici la SUA, nicaieri ! Judecatorul de la Prahova au gresit cu buna stiinta, un lucru foar\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Irinel Cerbu 4 days",
      "text": "Doamne Ajut\u0103, Rom\u00E2nia !\nRespect d-lui Judec\u0103tor !"
    },
    {
      "name": "Dochita Iurcut 4 days",
      "text": "Foarte. Adev\u0103rat \u0219i corect. Bravooooooo !"
    },
    {
      "name": "Petruta Stoica 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri, magistra\u021Bilor!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Musoiu 4 days",
      "text": "MA INTREB DACA. CEI DELA VENETIA SI ALTE CURTI NU AU AVUT SUCCES ARE PLOESTIUL. AM INTREBA SCUZE,,,,,"
    },
    {
      "name": "Teodor Moldovan 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi c\u00E2nd \u021Bi-o vezi pe dinapoi."
    },
    {
      "name": "Aurelian Aurel 4 days",
      "text": "Bravo Domnule Judec\u0103tor a-\u021Bi dat dovad\u0103 c\u0103 in justi\u021Bia noastr\u0103 sunt omenii profesioni\u0219ti \u0219i inteligen\u021Bi care nu sunt loiali sistemul mafiot \u0219i corupt acest sistem format de Ei din 90 pin\u0103 acuma \u0219i c\u0103 sunt la fel ca dumneavoastr\u0103 \u00EEn institu\u021Biile statulu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Valina Buna 4 days",
      "text": "Doamne ajuta Dumnezeu are grij\u0103 de toate."
    },
    {
      "name": "Nastasia Codreanu 4 days",
      "text": "Felicitari sa se faca dreptate turul doi inapoi"
    },
    {
      "name": "Dragos Alexandru 4 days",
      "text": "S\u0103 anuleze judec\u0103torul \u0103la \u0219i pensiile speciale dac\u0103 are at\u00E2ta putere \u00EEn stat mai tare c\u0103 ccrul apoi curul doi \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Marinela Balan 4 days",
      "text": "DECIZIILE CCR NU POT FI CONTESTATE ! A\u0218A C\u0102 NU VA FI NICIUN TUR DOI, \u00CENAPOI !"
    },
    {
      "name": "Nicu Ioan Ionesi 4 days",
      "text": "Deciziile CCR sunt inatacabile ,iar judec\u0103torii sunt numi\u021Bi conform algoritmilor in urma alegerilor ,\u00EEn constitu\u021Bie scrie atribu\u021Biile lor care sunt bine definite,mandatul unui judec\u0103tor este de 9 ani, dup\u0103 alegerile din 18 mai,noul pre\u0219edinte va numi a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioana Tunsu 4 days",
      "text": "Turul 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri, domnule judecator! Turul 2 \u00EEnapoi! Doamne ajuta! Ar trebui mai multe Cur\u021Bi de Apel sa procedeze la fel, sa suspende anularea alegerilor!!"
    },
    {
      "name": "Aneta Popa 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate domnule judec\u0103tor, dumnezeu sa v\u0103 ocroteasc\u0103 de tirani!!!"
    },
    {
      "name": "Mihai Batca 4 days",
      "text": "Domnul judec\u0103tor cred va sf\u00E2r\u0219i prin a fi demis din func\u021Bie pentru c\u0103 nu cunoa\u0219te legea!"
    },
    {
      "name": "SZentgyorgyi Margareta 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri judec\u0103torului!"
    },
    {
      "name": "Anamaria Jurcsak 4 days",
      "text": "Dar nu este definitiv\u0103...mai dureaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Moldovan Grigore 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 ne ajute \u0219i s\u0103 fim uniti s\u0103 putem dizolva acest sistem mafiot care neau vandut toate bogatiile tarii noastre."
    },
    {
      "name": "Ana Spataru 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri domnului judec\u0103tor"
    },
    {
      "name": "Mioara Saponariu 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri acelui judec\u0103tor !"
    },
    {
      "name": "Valentin Banciu 4 days",
      "text": "E tot degeaba, Sistemul , Guvernul \u0219i Magistra\u021Bii, inclusiv BEC-UL, nu vor recunoa\u0219te si nu vor pune \u00EEn practica aceasta hot\u0103r\u00E2re, deoarece le este prea frica ca \u00EE\u0219i pierd func\u021Biile si privilegiile pe care le de\u021Bin, e prea mare riscul ptr Ei, asa \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ira Camer 4 days",
      "text": "Doar a\u0219a s-a f\u0103cut cunoscut \u00EEn toat\u0103 \u021Bara acel judec\u0103tor, p\u0103cat.\nCe urmeaz\u0103, candidatura la parlamentare (c\u0103 tot iese la pensie devreme) sau poate la vreo func\u021Bie politic\u0103?"
    },
    {
      "name": "Dorina Chisu 4 days",
      "text": "Foarte bine turul doi \u00EEnapoi \u0103sta este adev\u0103rul nu minciunile \u0219i o ciom\u0103niile a sistemului popor \u00EE\u0219i vrea pre\u0219edintele pe care le am ales noi nu ei C\u0103lin Georgescu fii cu cu capul pe umeri trebuia din decembrie s\u0103 \u021Bii locul \u00EEn fruntea \u021B\u0103rii \u0219i tu \u0219i Si\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Magdalena Manica 4 days",
      "text": "Tot respectul pentru domnul judec\u0103tor din Ploie\u0219ti a f\u0103cut dreptate pentru poporul roman domne ajut\u0103 \nC\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele Rom\u00E2niei ales de poporul rom\u00E2n domne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Floricu\u021Ba Herman 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri , Domnule Judec\u0103tor , s\u0103 v\u0103 ajute Dumnezeu c\u0103 a\u021Bi f\u0103cut o mare DREPTATE"
    },
    {
      "name": "Ioana Licaret 4 days",
      "text": "A intors-o ca la Ploie\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Silvia Morar 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te !!!"
    },
    {
      "name": "Valentin Nemtanu 4 days",
      "text": "Normalitate"
    },
    {
      "name": "Paraschiva Stanescu 2 days",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Anisoara Vlad 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Elena Pirvu 4 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Maria Halatiu 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Brebu Nicolae 4 days",
      "text": "Corect"
    },
    {
      "name": "Ciur Stela 4 days",
      "text": "Doamne ajuta amin!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Ciulu 4 days",
      "text": "Au s\u0103rit \u00EEn sus ho\u021Bii \u0219i tr\u0103d\u0103torii din justi\u021Bie c\u0103 unul dintre ei are coloan\u0103 vertebral\u0103 \u0219i nu-i mai \u00EEnghite.. Alinu\u021Ba,aia vamp\u0103 de profesie,\u0219i to\u021Bi care aud z\u0103ng\u0103nit de c\u0103tu\u0219e \u0219i v\u0103d z\u0103brele la geamul pu\u0219c\u0103riei, sunt dispera\u021Bi.. spurc\u0103ciunilor, v\u0103 sun\u0103 ceasul.."
    },
    {
      "name": "Melanya Yuliana 4 days",
      "text": "CAT DE PROSTI SUNTETI! ASTA-I DOAR AMBITIE INTRE SMECHERII CARE SUNT INREGIMENTATI PE DREPT! LEGILE DATE DE EI SE BAT CAP IN CAP SI PROSTII STAU SA-SI PIARDA TIMPUL SI BANII PRIN SALILE DE JUDECATA PENTRU A LI SE FACE DREPTATE! DACA DESTEPTUL DE PLOIE\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 4 days",
      "text": "Bunul Dumnezeu sa va ajute ca face\u021Bi dreptate \u0219i ne da\u021Bi turu 2 \u00EEnapoi \u0219i domnul C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Cornelia Violina 4 days",
      "text": "Povesti ,\u00EEncearc\u0103 s\u0103 distrag\u0103 aten\u021Bia oamenilor cu tot felul de minciuni ,nu mai putem avea \u00EEncredere \u00EEn ei"
    },
    {
      "name": "Mihai Stefan 4 days",
      "text": "B\u0103 ,naiv sunte\u021Bi ,cum sa se mai fac\u0103 asta din moment ce nu mai avem drept de vot ...."
    },
    {
      "name": "Lazar Cristea 4 days",
      "text": "Oricum Rom\u00E2nia mai are \u0219i justi\u021Bie dreapt\u0103 dar sunt pu\u021Bini deoarece majoritatea celor din justi\u021Bie sunt corupti si la ordin politic. Mai ales cei de la CCR ICJ BEC etc etc etc."
    },
    {
      "name": "Constantin Donosa 4 days",
      "text": "Doar cei care se las\u0103 manipula\u021Bi cred \u00EEn ace\u0219ti judec\u0103tori!"
    },
    {
      "name": "Maria Bandol 4 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Gerber Lilioara 4 days",
      "text": "Turul II \u00CENAPOI"
    },
    {
      "name": "Constantin Balot 4 days",
      "text": "Mergeti si votati turul doi la Ploiesti Vi se deconteaz\u00E0 transportul"
    },
    {
      "name": "Viorica Lesenciuc 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri domnului judec\u0103tor ,un om corect !!! Dar mafia e mare"
    },
    {
      "name": "Iulian Mustaciosu 4 days",
      "text": "Deja \u00EEl ancheteaz\u0103 \u0219i pe cei de la Ia\u0219i, acesta este sistemul!"
    },
    {
      "name": "Vasile Jucu 4 days",
      "text": "Hopaaaa ! Nu vezi c\u0103 CSM \u00EEl judeca pe judec\u0103torul care a anulat Ccr - ul \u0219i s\u0103 vezi ce sanc\u021Biune cap\u0103t\u0103 c\u0103 c\u0103\u00F1d o s\u0103 -l scoat\u0103 Bolovanis \u0219i din magistratur\u0103 drept la Pensie Special\u0103 ! \u0102sta este mult iubitul Stat de Drept ... la \u0022 Stanga-mprejur !\u0022"
    },
    {
      "name": "Giugioiu Constantin 4 days",
      "text": "Acest judec\u0103tor a demonstrat c\u0103 are s\u00E2nge -n.... \u0219i nu este f\u0103t\u0103l\u0103u \u0219i corupt ca ceilal\u021Bi!!!!!"
    },
    {
      "name": "Florica Ciocan 4 days",
      "text": "Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Miclea Costel 4 days",
      "text": "Felicit\u0103ri domnule judec\u0103tor! Merita\u021Bi pe deplin func\u021Bia de pre\u0219edinte al CCR,nu coiul de Boc,cum se laud\u0103 c\u0103 vrea s\u0103 fie!\nSper ca putregaiul de la putere s\u0103 \u00EEn\u021Beleag\u0103 c\u0103 turul doi \u00EEnapoi trebuie s\u0103 aib\u0103 loc \u00EEn 8 decembrie 2024."
    },
    {
      "name": "Papusa Breazu 4 days",
      "text": "De c\u00E2nd o judec\u0103torie are dreptul de a contesta hot\u0103r\u00E2rea CCR- ului ?Vorbi\u021Bi prostii ca de obicei !"
    },
    {
      "name": "Elena Bucut 4 days",
      "text": "Doamne ajuta. \n \n \n Amin"
    },
    {
      "name": "Florin Stm 4 days",
      "text": ".\nS\u0103 fie clar :\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Rodica Deac 4 days",
      "text": "Turnul doi 2 \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Viorel Turcu 4 days",
      "text": "Asta \u00EEnseamn\u0103 obr\u0103znicie. \u0218i sunt judec\u0103tori de la o curte. Afar\u0103 cu ei c\u0103 nu \u0219tiu carte!"
    },
    {
      "name": "Beatrice Oana 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103! Turul doi \u00EEnapoi! C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales al Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Mariana Iorga 4 days",
      "text": "Numai eminen\u021Be cafenii in justi\u021Bia de la Ploiesti..."
    },
    {
      "name": "Valeriu Apostoloiu 4 days",
      "text": "Un judec\u0103tor care habar n-are de legile din Romania"
    },
    {
      "name": "Constantin Chiper 4 days",
      "text": "AM..AUZIT CA, SI CURTEA DE APEL CREVEDIA A RESPINS...???"
    },
    {
      "name": "Maria Herciu 4 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Constantin Chiper 4 days",
      "text": "SUNTETI DISPERATI...MAI E PUTIN PINA LA ALEGERI...!!!!!???"
    },
    {
      "name": "Marian Dragomir 4 days",
      "text": "Frec\u021Bie la un picior de lemn!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Stan 4 days",
      "text": "Oare ,,,,NU ne facem speran\u021Be in zadar,,???? Cu actualul Sistem ne putem a\u0219tepta la orice...."
    },
    {
      "name": "Mary Maria 4 days",
      "text": "Alti creduli care nu se informeaza si alti prosti care posteaza idiotenii....Chiar unii,nu va mai faceti bine deloc."
    },
    {
      "name": "Janos Deak 4 days",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Dumitru Usurelu 4 days",
      "text": "Nu mai era nevoie de \u00EEnc\u0103 un exemplu de dobitoc din justi\u021Bia romana! \u0218tiam destule!"
    },
    {
      "name": "Ianacopol Victoria 4 days",
      "text": "O anomalie.."
    },
    {
      "name": "Ionut Stan 4 days",
      "text": "Probabil acest judecator este si pacient la psihiatrie, uitand sa-si ia pastilutele."
    },
    {
      "name": "Otilia Anghel 4 days",
      "text": "O prostie. Turul doi va fi pe 18 mai"
    },
    {
      "name": "Aurora Cimpoies 4 days",
      "text": "C\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Pina Chiril\u0103 4 days",
      "text": "Turu 2 \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Beniamin Bulea 4 days",
      "text": "domne ajuta un procuror drept"
    },
    {
      "name": "Prodan Romi\u021Ba 4 days",
      "text": "Ce urmeaz\u0103????"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bordianu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cristea Elena 4 days",
      "text": "JUDECATORUL A FOST MITUIT GRAS."
    },
    {
      "name": "Miki B\u00E9res 4 days",
      "text": "Citi\u021Bi constitu\u021Bia dup\u0103 aia comenta\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Cristea Elena 4 days",
      "text": "Eu nu am votat LEGIONARUL.MAI TERMINATI CU POPORUL 10% NU INSEAMNA POPORUL.SAU NU STITI SA FACETIDIFERENTA."
    },
    {
      "name": "Mary Maria 4 days",
      "text": "Of cat de prosti puteti fi,de asta tara asta este unde este.\nNu a suspendat nimeni nimic,fiindca nu poate nimeni anula o decizie definitiva si irevocabila.\nNu poate CEDO si poate un neica nimeni...\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Steel Manta 4 days",
      "text": "Asta este Caragiale. Tribunalul nu are competen\u021Ba \u00EEn cazul unei decizii a Cur\u021Bii Constitu\u021Bionale. Cred totu\u0219i,c\u0103 \u021Bara asta a luat-o razna r\u0103u de tot."
    },
    {
      "name": "Calu Bass Sorin 4 days",
      "text": "Gavrila presedinte !!!"
    },
    {
      "name": "Victor Turcanu 4 days",
      "text": "Frin\u0103 la paduchi..aleluia turul 2"
    },
    {
      "name": "Daniel Filipoaia 4 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103. Turul doi \u00EEnapoi."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bordianu 3 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Elena Dascalu 4 days",
      "text": "Cred c\u0103 se \u00EEncearc\u0103 altceva ! Deja \u0219tim cum se procedeaz\u0103 doar s\u0103-\u0219i ating\u0103 ei scopurile.\nHai la vot !"
    },
    {
      "name": "Moineagu Lucian 4 days",
      "text": "Deciziile CCR sunt irevocabile si executorii. Da de unde sa stie babuinii asa ceva....."
    },
    {
      "name": "Adriana Bako 4 days",
      "text": "S-a \u00EEnt\u00E2mplat de 1 aprilie?cel mai bun banc al anului"
    },
    {
      "name": "Ioan Carcalicea 4 days",
      "text": "DECIZIA C.A. PLOIE\u0218TI NU ARE NICIUN EFECT JURIDIC F\u0102R\u0102 C.C.R ."
    },
    {
      "name": "Ionica Dranceanu 4 days",
      "text": "Poimarti"
    },
    {
      "name": "Corina Dinu 4 days",
      "text": "Mai sunt \u0219i magistra\u021Bi corec\u021Bi!!! Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Tura 4 days",
      "text": "Nimic interesant,nu ai cum ,nu po\u021Bi \u00EEncalc\u0103 constitu\u021Bia Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "George Badea 4 days",
      "text": "Asa ar fi normal \u0219i corect pt o democra\u021Bie adev\u0103rat\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Maria Petras 4 days",
      "text": "Faptul c\u0103 la Ploie\u0219ti exist\u0103 un judec\u0103tor cu judecat\u0103 limitat\u0103 nu schimb\u0103 cursul democratic al alegerilor. Alegerile se var desf\u0103\u0219ura normal, pe 4 \u0219i 18 mai, iar speran\u021Bele celor care viseaz\u0103 la am\u00E2n\u0103ri sau r\u0103sturn\u0103ri absurde sunt doar iluzii de moment\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Pusa Orasanu 4 days",
      "text": "Acest judec\u0103tor s-a v\u00E2ndut diavolului \u0219i se-a b\u0103tut joc de voi creduli cu buna \u0219tiin\u021Ba fiin con\u0219tient ca asa ceva nu se poate deoarece deciziile CCR sunt irevocabile.Rusine acestui judec\u0103tor care nu cunoa\u0219te CONSTITUTIA ROMANIEI."
    },
    {
      "name": "Doina Pantus 4 days",
      "text": "Facultate f\u0103cut\u0103 pe sub ..b\u0103nci !!!\u0218i un student anul 1 \u0219tie c\u0103 decizia este absolut gresita !"
    },
    {
      "name": "Cecilia Mazuru 4 days",
      "text": "Adic\u0103 la\u0219i s\u0103 candideze,c\u00E2\u0219tig\u0103 primul tur apoi \u00EEl anulezi prin deferite motive,ii r\u0103scole\u0219ti via\u021Ba,are multe acuza\u021Bii grave dar e liber apoi are dreptul s\u0103 candideze iar\u0103 ? In completul de judecat\u0103 cred c\u0103 sunt persoane f\u0103r\u0103 discern\u0103m\u00E2nt,f\u0103r\u0103 cunoa\u0219te\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Morcan Elena 4 days",
      "text": "Turul doi \u00EEnapoi!\nC\u0103lin Georgescu Pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Genoveva Albu 4 days",
      "text": "MINCIUNI SFRUNTATE!"
    },
    {
      "name": "Rodica Lya Patiu 4 days",
      "text": "Deciziile Cc nu pot fi anulate!!!\nVezi Constitu\u021Bia!!\nE dezinformare"
    },
    {
      "name": "Rodica Niculina Danilescu 4 days",
      "text": "Azi este Izvorul Tamaduirii, care merge\u021Bi la biseric\u0103 pune\u021Bi-l pe un acatist pe acest judec\u0103tor s\u0103-l ocroteasc\u0103 Dumnezeu de to\u021Bi care se vor repezi asupra lui sa-l devoreze .\nAlexandru Vasile (numele lui)"
    },
    {
      "name": "Lucia Marinescu 4 days",
      "text": "Nu \u00EEn\u021Beleg de ce cei care aplaud\u0103 aceast\u0103 decizie cred c\u0103 asta ar fi corect\u0103 \u0219i decizia cur\u021Bii constitu\u021Bionale nu ar fi corect\u0103??!! Vreau argumente !"
    },
    {
      "name": "Angela Spencer 4 days",
      "text": "Curtea de apel Ploie\u0219ti ,a g\u0103sit un mafiot care pe bani multi a dat cu praf in ochi la prosti \nHot\u0103r\u00E2rea CCR este DEFINITIVA SI IREVOCABIL\u0102!!!!"
    },
    {
      "name": "Emanuela Parascan 4 days",
      "text": "Nu se r\u0103stoarn\u0103 nimic! Un judec\u0103tor iubitor de kklin, a dat \u0219i el o \u0022decizie\u0022!!!!"
    },
    {
      "name": "Geta Rotaru 4 days",
      "text": "Turul doi la tr\u0103d\u0103torii de \u021Bar\u0103 \u0219i neam."
    },
    {
      "name": "Emilia Emilia Morar 4 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA TURU DOI INAPOI CG PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Vasile Florin 4 days",
      "text": "No s\u0103 mai avem nicio dat\u0103 alegeri asta e manevra ursulei UE"
    },
    {
      "name": "Nicu C\u0103laie 4 days",
      "text": "Curtea de apel Ploie\u0219ti este \u00EEnafara legii \u0219i a Constitu\u021Biei ! Un pisoi suveranist \u00EEncalc\u0103 legea \u0219i Constitu\u021Bia ca s\u0103 l lase Georgescu s\u0103-l pupe \u00EEn kwr! Hot\u0103r\u00E2rile Cur\u021Bii nu pot fi anulate de nici o instan\u021B\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria Ciorcas 4 days",
      "text": "Turul II \u00EEnapoi!\nDoamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Ana Popescu 4 days",
      "text": "Singurul judecator corect care aplica legile.O sa l mazileasca sistemul?"
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta Dragomir 3 days",
      "text": "M\u0103i BUC\u0102T\u0102RIE TRADI\u021AIONAL\u0102 PO\u021AI SA NE SPUI CE INGREDIENTE \u0218I MIRODENII S-AU FOLOSIT !!?, POSTEAZ\u0102 DRACULUI CE \u021AINE DE BUC\u0102T\u0102RIEI"
    },
    {
      "name": "Serju Chichernea 4 days",
      "text": "CAT DE NAIVI PUTE\u021AI FI,NIMENI SI NIMIC NU POATE ANULA DECIZIILE CCR,NU VEDE\u021AI C\u0102 ACEST JUDEC\u0102TOR SE JOACA CU MINTIILE VOASTRE,LA RECURS V-A FI RESPINS\u0102 SI VOM INTRA PE F\u0102GA\u0218UL CEL DREPT."
    },
    {
      "name": "Valentin Cristudor 4 days",
      "text": "B\u0103 du-te dreaqu-npulamea cu dezinformarea ta.\nCite\u0219te \u0219i te minuneaz\u0103:\nO instan\u021B\u0103 de judecat\u0103 nu poate suspenda sau anula o decizie a CCR, cum e cea de anulare a alegerilor preziden\u021Biale din decembrie 2024. Cu at\u00E2t mai mult o decizie CCR care s-a pus d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liliana Simion 4 days",
      "text": "S-a terminat cu tampenia asta!!!\nDumina viitoare se merge la vot!\nOmul in pantaloni rosii si cu mintile imprastiate nu are dreptul sa condideze!!"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Tibi 4 days",
      "text": "\u00CEh\u00EE...Dar C.C.R. ul este buc\u0103t\u0103ria tradi\u021Bional\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Vasile Moescu 4 days",
      "text": "Ave\u021Bi ocazia sa pupa\u021Bi in cur pe to\u021Bi judec\u0103torii CCR. Asta p\u00E2n\u0103 nu va anuleaz\u0103 I CJ m\u00E2rl\u0103nia de la Ploiesti. Ave\u021Bi posibilitatea s\u0103-i pupa\u021Bi in cur \u0219i pe \u0103ia. Hai la treab\u0103!"
    },
    {
      "name": "Sebastian Bujor 4 days",
      "text": "De c\u00E2nd rah... pagina asta a devenit pagin\u0103 de propagand\u0103? Parc\u0103 era cu re\u021Bete. Fac ceva pe pagina voastr\u0103."
    },
    {
      "name": "Ionel Iorgovan 4 days",
      "text": "Ooo nici vorba ..doar o dezinformare de tip.. aur .....\u0219i Georgescu et companii....oare care le o fi scopul .....????probabil sa semene discordie ...confuzie \u0219i sa streseze opinia publica cu aceste dezinform\u0103ri inutile ."
    },
    {
      "name": "Vlad Ana 4 days",
      "text": "A\u015Fa da justi\u021Bie!\nNu caricaturile CCR \u015Fi justi\u021Bia din Bucure\u015Fti CORUPT\u0102!!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bani Mul\u021Bi Gheorghe 4 days",
      "text": "Jegurile de la CCR ace\u0219ti tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103 \u00EEn frunte cu serviciile secrete \u0219i PSD, PNL, UDMR, USR Dumezeu s\u0103 nu doarme"
    },
    {
      "name": "Manuela Mohai 4 days",
      "text": "Ha ha ha..."
    },
    {
      "name": "Marioara Pop 4 days",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Camelia Strugar 4 days",
      "text": "Mars!"
    }
  ],
  "message": " Rasturnare de situatie \n \u201E\uD835\uDDE7\uD835\uDE02\uD835\uDDFF\uD835\uDE02\uD835\uDDF9 \uD835\uDFEE \uD835\uDDF6\u0302\uD835\uDDFB\uD835\uDDEE\uD835\uDDFD\uD835\uDDFC\uD835\uDDF6\u201D: Curtea de Apel Ploie\u0219ti a decis anularea hot\u0103r\u00E2rii CCR privind anularea alegerilor preziden\u021Biale \n Detalii in C0MENTARII \n "
}