{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid02L9te6RXJigooJuw9k3WkHSByFPJhuL99MZSsgaZbKLFxUQ8oHcT73VxFPnFbefmtl",
  "comments": [
    {
      "name": "Anda-Marina Serban a week",
      "text": "Felicitari! Acel barbat poate fi imaginea oricarei persoane dragi noua care crede ca altfel nu se mai poate. Ganduri luminate!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Barbu a week",
      "text": "Unii dintre oamenii poate chiar \u00EEsi doresc moarte craz\u00E2nd c\u0103 scap\u0103 de toate grijile si nevoile pe care le are fiecare familie vinovat este doar Sistemul \u00EEn care tr\u0103im exact ca niste sclavii numai dup\u0103 profitul lor !"
    },
    {
      "name": "Irinel Sava a week",
      "text": "L au salvat \u0219i i au dat amenda 2ooolei pe care probabil o va pl\u0103ti familia din banii care poate ii aveau pentru s\u0103rb\u0103tori \u0219i apoi l au dus \u00EEnc\u0103tu\u0219at la spitalul de psihiatrie. Cinste lor, \u0219i au f\u0103cut datoria \u0219i planul la amenzi. Probabil vor fi recompe\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Silviu Mocanu a week",
      "text": "Unii dintre voi chiar merita\u021Bi uniforma , p\u0101cat de corup\u021Bia care exist\u0103 la nivelul t\u0101rii"
    },
    {
      "name": "Claudia Mihaela a week",
      "text": "Ce draguti sunt, e vreunul din ei fara prietena//sotie?"
    },
    {
      "name": "Costel Dimofte a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor !!! S\u0103rb\u0103tori fericite !!!"
    },
    {
      "name": "Vlad Vlad\u0027y a week",
      "text": "So\u021Bia \u00EEl \u00EEn\u0219al\u0103 sigur \u0219i nu \u00EEi mai d\u0103 ce are nevoie, e unul dintre motive, dac\u0103 so\u021Bia te iube\u0219te, le \u00EEnfrun\u021Bi pe toate cu bucurie altfel e greu, pentru cineva ca el. M\u0103car o dat\u0103 nu au dat amenzi, o dat\u0103, e incredibil."
    },
    {
      "name": "Simona Voicu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Neculai Iftime a week",
      "text": "...desigur...mult profesionalism...a\u0219tept\u0103m cu ner\u0103bdare episodul cu ,,pisica salvat\u0103 din copac\u0022 \u0219i ,,baba care \u0219i a uitat portofelu\u0027 la aprozar\u0022 ..."
    },
    {
      "name": "Moly Tonyant a week",
      "text": "Si au facut meseria cu profesio alism,,,nu sunt eroi"
    },
    {
      "name": "Catalin Popescu a week",
      "text": "Bun, l-a\u021Bi salvat. Acum \u00EEl \u00EEntreba\u021Bi ce l-a adus \u00EEn punctul acesta ? Sau data viitoare \u00EEl g\u0103si\u021Bi pe \u0219in\u0103 de tren."
    },
    {
      "name": "Ela Ela a week",
      "text": "C\u00E2\u021Bi nu sunt care \u00EEntr un moment de tulburare \u00EE\u0219i pun cap\u0103t zilelor \u0219i dup\u0103 copiii pl\u00E2ng\u0103 dup\u0103 ei , viata nu este corecta uneori, e plin\u0103 de spini dar nu uitati pe cine ave\u021Bi acas\u0103, ei vor suferi enorm \u00EEn lipsa voastr\u0103, cineva acas\u0103 va iube\u0219te mult ,"
    },
    {
      "name": "Nini Hirs a week",
      "text": "Haahahaaa,reclama de sf PASTI.\nMultumim conducatorului iubit!\nSistemul produce oameni minunati la...Buzau,restul tarii nu conteaza,dar ma bucur ca predoiu ne lasa sa l laudam"
    },
    {
      "name": "Liliana L\u0103z\u0103rean a week",
      "text": "Bravo Dlor Politisti adevarati eroi ati salvat o viata sanatate si sarbatori fericite"
    },
    {
      "name": "Elena Istrate a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Adina Modrescu a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori pascale, senine \u015Fi, numai bine!"
    },
    {
      "name": "Daniel Rusen a week",
      "text": "Felicit\u0103ri colegilor, iar \u0219efii pentru ca trebuie iau primele alea babane, \u0219tiu ce zic, \u00EEn loc sa ii r\u0103spl\u0103ti\u021Bi pe cei care merita"
    },
    {
      "name": "Sorin Burloiu a week",
      "text": "Printre politisti mai sunt si oameni....dar marea majoritate sunt niste\u0022 robotei\u0022 care executa niste ordine."
    },
    {
      "name": "Nelika Nistor a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Mihalcea Ilinca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor ! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Cam Ana-Maria a week",
      "text": "De asemenea politisti avem nevoie!"
    },
    {
      "name": "Iulia Alexe a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Penita Matei a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Andrei Bolog Felician a week",
      "text": "Vremuri grele"
    },
    {
      "name": "Ramona Soaita 6 days",
      "text": "Respect! Ce bine c\u0103 nu ave\u021Bi burt\u0103!..."
    },
    {
      "name": "Maria Andresel a week",
      "text": "Felicitari Doamne Ajuta\nS\u0103rb\u0103tori fara evenimente"
    },
    {
      "name": "Gabriela Blank a week",
      "text": "Felicitari politistilor!"
    },
    {
      "name": "Elena Dinu a week",
      "text": "Dac\u0103 asta inten\u021Bioneaz\u0103, cu siguran\u021B\u0103 o va face,data viitoare se arunc\u0103!Omul are nevoie de ajutor psihiatric!Dumnezeu s\u0103 ne fereasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Sima a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Poli\u021Bi\u0219tilor. Respect pentru ei, \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate celui \u00EEncercat de greut\u0103\u021Bile vie\u021Bii. Doamne ajut\u0103."
    },
    {
      "name": "Rica Luca a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Florica Gligor a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Maria Catalina Gherasim a week",
      "text": "Felicitari domnilor politisti! Respect."
    },
    {
      "name": "Dinu Andreea a week",
      "text": "Felicitari! Sarbatori Pascale binecuvantate!"
    },
    {
      "name": "Codtica Ilinca a week",
      "text": "Poate c\u0103 a\u0219a a vrut \u0219i bunu Dumnezeu s\u0103 tr\u0103iasc\u0103 s\u0103-i mul\u021Bumeasc\u0103 at\u00E2t lui dar \u0219i salvatorilor"
    },
    {
      "name": "Silvia Decianu a week",
      "text": "Felicitari sarbatori fericite !"
    },
    {
      "name": "Mariana Tihulca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Lory Lory a week",
      "text": "Felicit\u0103ri! Implicarea, orientarea \u0219i viteza de reac\u021Bia au salvat o viata!"
    },
    {
      "name": "Doina Tudorancea 6 days",
      "text": "Felicit\u0103ri..."
    },
    {
      "name": "Ioan Ciuciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i s\u0103rb\u0103tori frumoase Vali, \u021Bie \u0219i colegilor t\u0103i!"
    },
    {
      "name": "Luci Nicoar\u0103 a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "\u015Etefu Nicolae-Petri\u015For a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nina Ispas a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Vali Hondrila a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Maria Stefan a week",
      "text": "Felicitari!!!"
    },
    {
      "name": "Dinu Claudiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Octavian Constantin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor ! El sigur v-a duce la sf\u00E2r\u0219it planul sau ..."
    },
    {
      "name": "Vlad Viorel a week",
      "text": "De ce nu-i felicita\u021Bi si cand bat oameni?"
    },
    {
      "name": "Simona Horvath a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Casi Kzm 6 days",
      "text": "https://www.facebook.com/share/v/1BQBao6wQ4/ daca ii trimiteati pe agentii astia cred ca il impngeau ei:))"
    },
    {
      "name": "Andrei Vitel a week",
      "text": "Degeaba, tot slugile parlamentarilor sunte\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Dorina Gunduz a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Paul Corneliu Taralunga a week",
      "text": "Bravo \u0219i felicit\u0103ri."
    },
    {
      "name": "Nicoleta Ardeleanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Anca Radu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i zile binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Oana Surugiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Ela a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ungureanu Stela a week",
      "text": "Felicitari bravo"
    },
    {
      "name": "Adriana Rebegil\u0103 a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i s\u0103rb\u0103tori fericite!"
    },
    {
      "name": "Jenica Chelu a week",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Sami Fizesan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i RESPECT pentru ace\u0219ti oameni"
    },
    {
      "name": "Paraschiv Tetic a week",
      "text": "S\u0103 dea Domnul s\u0103 avem s\u0103rb\u0103tori lini\u0219tite \u0219i fericite !"
    },
    {
      "name": "Angi Opris a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "B\u0103canu Mihaela a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Stefan Cel Mare a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Florin Ursu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "C\u00EErstea Cristian Marinel a week",
      "text": "Felicit\u0103ri baieti!!!"
    },
    {
      "name": "Sorin Catalin a week",
      "text": "...a\u021Bi descoperit si voi bo\u021Bii ??....."
    },
    {
      "name": "Valentina Anghelinei a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Elena Focsa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ionut Rusu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Gix Gixone a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Erika Orban a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Mari Bivolaru a week",
      "text": "Cinste \u0219i respect Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuvinteze cu harul lui Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Mariana Craciun a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Codru\u021Ba Adriana a week",
      "text": "Dumnezeu sa-i binecuvanteze"
    },
    {
      "name": "Bantas Gigel a week",
      "text": "Multe felicit\u0103ri \u0219i tot odat\u0103 mult\u0103 s\u0103n\u0103tate s\u0103 ave\u021Bi !!!"
    },
    {
      "name": "Dorina Stan a week",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate , respect !"
    },
    {
      "name": "Ena Ena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Daniela Cioloca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!\nS\u0103n\u0103tate mult succes!"
    },
    {
      "name": "Danciu Ioan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor \u0219i persoanelor care au ajutat!"
    },
    {
      "name": "Dorel Adam a week",
      "text": "Felicitari domnilor!"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Tudose a week",
      "text": "Felicit\u00E0ri si numai bine!"
    },
    {
      "name": "Oana Filote a week",
      "text": "Felicitari!Bravo!!!"
    },
    {
      "name": "Silvia Mihai a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "George Damian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Corneliu Stanciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !\nProfesioni\u0219ti !\nRespect !"
    },
    {
      "name": "Vlad Sima a week",
      "text": "good job"
    },
    {
      "name": "Aurel Valceanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Orban Adriana a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Madalina Soare a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Zoita Vasiliu a week",
      "text": "Felicitari\nCopllmei\nViataeo\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Culita Fotache a week",
      "text": "Este o situa\u021Bie pe care \u0219i-o creaz\u0103 unele persoane la o anumit\u0103 deciziei gre\u0219it\u0103 \u0219i nu g\u0103se\u0219te o rezolvare un sprijin este nevoie pentru nu a recurge la un gest extrem"
    },
    {
      "name": "Stela Bodnar a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Telu Popescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!!!"
    },
    {
      "name": "Mateescu Vlad a week",
      "text": "Daca vrea cu adevarat, nu-l putea opri nimeni. E viata lui si voia lui !"
    },
    {
      "name": "Delia Hompot Tibor a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Eugenia Kruma a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Veronika Angelika a week",
      "text": "Felicit\u0103ri ptr implicare \u0219i devotament!"
    },
    {
      "name": "Paun Paraschiva a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI !"
    },
    {
      "name": "Cristina Dimofte a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Valentina Barna a week",
      "text": "Respect b\u0103ie\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Katica Szalai a week",
      "text": "Felicit\u0103ri ... s\u0103 ave\u021Bi spor \u0219i salv\u0103ri cu finaluri reu\u0219ite \u0219i \u00EEn continuare"
    },
    {
      "name": "Cosmin Leahu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Miriam Mayra a week",
      "text": "Doamne -ajuta tuturor!"
    },
    {
      "name": "D\u0103nu\u021B Alba a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Florin Bodochi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Dumnezeu sa va \u00EEnt\u0103reasc\u0103 \u0219i sa va r\u0103spl\u0103teasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Popoi Maria Elena a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Trandaf Nety a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Marga Szilagyi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Maria Serbanescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ana Cepoi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Maria Neculai a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI !"
    },
    {
      "name": "Rodica Furdui a week",
      "text": "Bravo b\u0103ie\u021Bi, felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mariana Gidea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri tuturor"
    },
    {
      "name": "Costel Susu a week",
      "text": "Felicitari sarbatori cu bine"
    },
    {
      "name": "Ioana Ionela a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, 4 tineri frumo\u0219i cu suflet frumos. S\u0103rb\u0103tori Pascale cu bucurii \u00EEn sufletele voastre !"
    },
    {
      "name": "Ibolya Bokor a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru tot"
    },
    {
      "name": "Ioan Elena Tipisca a week",
      "text": "Mult respect!"
    },
    {
      "name": "Tachita Flutur a week",
      "text": "Unde a avut loc evenimentul?"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Alexa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nelutu Stroescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Moca Aurel a week",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Marian Panait a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "R\u0103zvan Mladin a week",
      "text": "Bravo"
    },
    {
      "name": "Emin Zebide Zebide a week",
      "text": "Bravo b\u0103ie\u021Bilor din Politia Gala\u021Bi !!!"
    },
    {
      "name": "Elena Stupineanu a week",
      "text": "Felicitari. , Sarbatori binecuvintate,sanatate s\u00EC bucurii !"
    },
    {
      "name": "Maria Mitache a week",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi mult\u0103 s\u0103n\u0103tate s\u0103 v\u0103 dea dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Nicolae Ninaci a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Bazga a week",
      "text": "FELICITARI !"
    },
    {
      "name": "Alina Bucur a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Mirica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru gest dar dac\u0103 a recurs odat\u0103 la acest gest cu siguran\u021B\u0103 o s-o fac\u0103 iar s\u0103-\u0219i duc\u0103 la bun sf\u00E2r\u0219it dorin\u021Ba\u2026."
    },
    {
      "name": "Lucica Macovei a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alindorin Jurescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor paste fericit"
    },
    {
      "name": "Dan Mitrofan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Ileana David a week",
      "text": "Felicitari !"
    },
    {
      "name": "Manzu Doru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Teodor Negritoru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Gabriela Lizica G\u0103l\u0103\u021Banu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nicu Stan a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Ovidiu Rusu a week",
      "text": "Respect\nS\u0103rb\u0103tori luminate"
    },
    {
      "name": "Conatanta Rotaru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri tuturor!"
    },
    {
      "name": "Claudia Gabriela Antoniu a week",
      "text": "Bravo b\u0103ie\u021Bi! M\u00E2ndr\u0103 de voi!"
    },
    {
      "name": "Ella Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Burloi Mariea a week",
      "text": "Doamne lumineazai mintea"
    },
    {
      "name": "Armeanu Tincuta a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Anica Adam a week",
      "text": "Pa\u0219te fericit.Doamne ajut\u0103.Mult succes."
    },
    {
      "name": "Carmen Burlacu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!Cat mai pu\u021Bine evenimente nepl\u0103cute. Tot respectul meu!"
    },
    {
      "name": "Alimo\u0219 Toma a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuv\u00E2nteze"
    },
    {
      "name": "Laura Nica a week",
      "text": "Felicitari!\nIn sapt\u0103m\u00E2na mare a\u021Bi salvat via\u021Ba unui om!"
    },
    {
      "name": "Andrei Vladeanu a week",
      "text": "C\u0103\u021Beii de odaie!"
    },
    {
      "name": "Maia Sarbu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Stefy Iancu a week",
      "text": "P\u0103cat trebuia l\u0103sat sa-si fac\u0103 treaba, D-zeu il a\u0219tepta. At\u00E2ta tam tam"
    },
    {
      "name": "Maricica Sarbu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Dora Hatos a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Rita Chiribou a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ramona Molnar a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Chiriac Alexandru a week",
      "text": "Frumos ar fi acum s\u0103 nu primeasc\u0103 amend\u0103 \u0219i s\u0103 fie ajutat s\u0103 treac\u0103 peste aceast\u0103 traum\u0103 .\nFelicit\u0103ri \u0027"
    },
    {
      "name": "Maria Popa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri va doresc."
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Micl\u0103u\u0219 a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Petrica Tanasa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mitala Mihai a week",
      "text": "Omul avea nevoie de aten\u021Bie. Cel care vrea s\u0103 se sinucid\u0103 o rezolv\u0103 f\u0103r\u0103 circ. Dar dac\u0103 cet\u0103\u021Beanul o cere poli\u021Bia este obligat\u0103 s\u0103 \u00EEi acorde aceast\u0103 aten\u021Bie bine\u00EEn\u021Beles contra cost."
    },
    {
      "name": "Dana Covaciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mariana Dobrica a week",
      "text": "Bravo politistilor care au facut zcest gest."
    },
    {
      "name": "Televizoare Reparatii a week",
      "text": "Serviciu usor si fara evenimente"
    },
    {
      "name": "Norica Boruz a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Felicia P\u0103scu\u021B a week",
      "text": "Felicit\u0103ri salvatorilor ....dar ( au fost cazuri similare ) daca i-a intrat in cap sa faca gestul , p\u00E2n\u0103 la urma \u00EEsi duce fapta la indeplinire.....e fr.greu cu astfel de bolnavi....s\u0103racu....Doamne fereste...\nEl trebuie ajutat de familie ...in primul r\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Bogdan Brebu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mariana Gorbanescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri la to\u021Bi, un gest de mare respect. Dzeu s\u0103 v\u0103 ocroteasc\u0103 mereu"
    },
    {
      "name": "Luc Constantin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Aura Arika a week",
      "text": "Respect si felicitari!"
    },
    {
      "name": "Valerica Nitu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri oameni frumo\u0219i."
    },
    {
      "name": "Mandiuc Ilie a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Dudu Mihai a week",
      "text": "in sfasit o uniforma adevarata pt politisti adevarati ......tineri...Bravo ! pacat ca aveti sefi corupti ....."
    },
    {
      "name": "Constanta Dedic a week",
      "text": "Salvat acum,dar mai t\u00E2rziu cine \u0219tie dac\u0103 \u00EEl mai vede cineva!"
    },
    {
      "name": "Mariana Dumitrescu a week",
      "text": "Felicitari echipajului ce a actionat si a salvat o viata !"
    },
    {
      "name": "Liviu Pater a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Coca Dlujanschi a week",
      "text": "FELICITARI!"
    },
    {
      "name": "Ganci Adelina a week",
      "text": "Felicitari."
    },
    {
      "name": "Simona Novac a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Alina Iulian Iordache a week",
      "text": "Bravo baieti"
    },
    {
      "name": "Silvia Belibov a week",
      "text": "7th"
    },
    {
      "name": "VasileTanase a week",
      "text": "TOAT\u0102 STIMA \u0218I RESPECTUL!"
    },
    {
      "name": "Ilioiu Viorina a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori fericite."
    },
    {
      "name": "Gina Tichindelean a week",
      "text": "Sarbagori fericite tuturor!"
    },
    {
      "name": "Danyell Cyko a week",
      "text": "Pentru Politia Romana orice mic detaliu din responsabilitatea serviciului se reprezinta cu eroi, mai rau ca in basmele cu care am crescut. Asta a ajuns Politia Romana sa posteze?\nSunt curios ce o scrie in fisa postului ca trebuie sa faca politistii ? \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioan Buzescu a week",
      "text": "Sa \u00EEi fie cu noroc la urm\u0103toarea \u00EEncercare!"
    },
    {
      "name": "Lucian Valacu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Danila Mugurel Nicusor a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI!!!!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Mandu a week",
      "text": "Necuratul nu \u00EEl las\u0103! Psihicul e instabil! Tratament de specialitate, altfel e de r\u0103u! Nu mai ridica\u021Bi \u00EEn sl\u0103vi poli\u021Bi\u0219tii \u0219i - au f\u0103cut doar datoria cu profesionalism!"
    },
    {
      "name": "Margareta C\u00E2mpan a week",
      "text": "Ei vede\u021Bi unde se poate ajunge \u0219i cu (dacul) din copaci pe care HAUR \u0219i cei care se dau mari PATRIO\u021AI \u0219i \u00EEnjur\u0103, agreseaz\u0103 \u0219i \u00EEi huiduiesc pe jandarmi \u0219i poli\u021Bi\u0219ti care intervin pentru stingerea a opri tulburarea lini\u0219tii publice."
    },
    {
      "name": "Angela Avram a week",
      "text": "Felicitari, sarbatori binecuvantate!"
    },
    {
      "name": "Loredana Ilie a week",
      "text": "A\u0219a da, echip\u0103! Felicit\u0103ri pentru interven\u021Bia prompt\u0103! C\u00E2t despre bietul om, discu\u021Bii cu preotul \u0219i tratament psihiatric!"
    },
    {
      "name": "Livia Verive\u0219 a week",
      "text": "Felicitari!!!"
    },
    {
      "name": "Grigore Cirlig a week",
      "text": "S\u0103 \u0219ti\u021Bi b\u0103ie\u021Bii sunt bravo , dar acestia clipe nenorocite apar des la mul\u021Bi dintre b\u0103rba\u021Bi \u0219i nu c\u0103 este vorba c\u0103 ei vrau s\u0103 devin\u0103 istorici , dar este sim\u021Birea c\u00EEnd nu trebuie\u0219ti nim\u0103nui a\u0219a c\u0103 poate pentru el i-a\u021Bi facut nu chiar bine"
    },
    {
      "name": "Adriana Danciu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Nicusor Rinja a week",
      "text": "ONOARE SI RESPECT!!!"
    },
    {
      "name": "Cornelia Bordeianu a week",
      "text": "Se pare ca doar a-ti amanat momentul ,omul tot o v-a face daca si-pus in gand."
    },
    {
      "name": "Paul Neagu a week",
      "text": "Acum c\u00E2\u021Biva ani veneam cu o parte din galeria echipei ora\u0219ului de la meci... \u00CEn apropiere de cas\u0103 un b\u0103rbat voia s\u0103 se arunce de pe un bloc cu 10 etaje... Negocierile dintre autorit\u0103\u021Bi \u0219i cel ce voia sa se arunce nu ajungeau nic\u0103ieri... Negociatorul p\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicolae Rick a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mihai Vasiloiu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Vioreta Butnariu Amarinei a week",
      "text": "Via\u021Ba este at\u00E2t de scurt\u0103,iar noi at\u00E2t de gr\u0103bi\u021Bi.Bravo b\u0103ie\u021Bi,poate nu realiza\u021Bi,dar a sc\u0103pa via\u021Ba cuiva e o onoare,chiar daca acel cineva e tulburat,sau beat sau bolnav psihic.Cu siguran\u021B\u0103 este copilul cuiva ,sau so\u021Bul cuiva ,sau prietenul cuiva.Bravo"
    },
    {
      "name": "Pensiunea Casa Vigh a week",
      "text": "\u00CEncrederea pe care vre\u021Bi s\u0103 o ave\u021Bi depinde de implicarea dv \u00EEn tot felul de evenimente\nS\u0103rb\u0103tori binecuvintate."
    },
    {
      "name": "Enea Andrei a week",
      "text": "Dac\u0103 nu ar mai exista alcoolul sau drogurile nici astia nu ar mai fi pl\u0103ti\u021Bi din banii no\u0219tri."
    },
    {
      "name": "Vasilica Vasi a week",
      "text": "Foarte frumos felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Leopoldina Leo a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, empatia poli\u021Bi\u0219tilor trebuie cat mai des eviden\u021Biat\u0103, este o meserie care necesita har \u0219i d\u0103ruire, nu oricine o poate face . Paste binecuv\u00E2ntat!"
    },
    {
      "name": "Elena Popescu a week",
      "text": "Dumnezeu sa v\u0103 r\u0103spl\u0103teasc\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Criste Cristina Florentina a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Nella Maria a week",
      "text": "Dac\u0103 ar fi vrut cu adev\u0103rat s\u0103 sar\u0103, ar fi f\u0103cut-o.. dar circul e mai interesant dec\u00E2t moartea..."
    },
    {
      "name": "Costal Urzica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Emil Iordachescu a week",
      "text": "O singura remarca, pozitiva de altfel : b\u0103ie\u021Bii \u0103\u0219tia din genera\u021Biile actuale ,chiar arata a poli\u021Bi\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Isabela Streche a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori binecuv\u00E2ntate!"
    },
    {
      "name": "Ramona Veser a week",
      "text": "Fiind vorba si de copilasi care il asteptau acasa mi se pare un act de egoism, pentru ca in momentul in care devii parinte stii ca pana la 18 ani puiul ala de om care nu a ales singur sa vina pe lume, depinde in totalitate de tine! Pot intelege depresi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantinescu Cristi a week",
      "text": "O sa recidiveze si nu o sa-l mai salveze nimeni din pacate..."
    },
    {
      "name": "Dragne Alexandru a week",
      "text": "Daca to\u021Bi poli\u021Bi\u0219ti ar fi a\u0219a...."
    },
    {
      "name": "George L\u0103pu\u015Fneanu a week",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania \u00EEncerca\u021Bi s\u0103 sp\u0103la\u021Bi imaginea angaja\u021Bilor MAI dar nu uita\u021Bi de abuzurile jandarmilor \u0219i a poli\u021Bi\u0219tilor ce ac\u021Bioneaz\u0103 la ordinele politice.\nRespect maxim pentru angaja\u021Bii MAI care ac\u021Bioneaz\u0103 \u00EEn spiritul legii \u0219i a \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Coroviac Laura a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Iliana Tamaiaga a week",
      "text": "Felicit\u00E0ri"
    },
    {
      "name": "Marioara Chendrean a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Leni Lenu\u021Ba a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Vero Topan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Axenia Iacob a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!! Mul\u021Bumim pentru tot ce face\u021Bi pentru lini\u0219tea noastr\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Andrei Neagu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i respect b\u0103ie\u021Bi !!"
    },
    {
      "name": "Saullo Boanerra a week",
      "text": "M\u0103 kak pe MAI"
    },
    {
      "name": "Eugen Buzica a week",
      "text": "Ce at\u00E2t tam tam ,de scoate\u021Bi \u00EEn relief ,ni\u0219te poli\u021Bi\u0219ti k au f\u0103cut,,,,, CE,,,RU\u0218INE ,pentru ceea ce posta\u021Bi................"
    },
    {
      "name": "Ioana Labesi a week",
      "text": "Felicitari si SARBATORI CU BINE MULTA SANATATE!!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Turcu a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Ancuta Ilie a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Domnica Ceausu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Onica Bebi a week",
      "text": "Wowww ce interventie!!!"
    },
    {
      "name": "P\u0103scu\u0163oi Liviu-Gabriel a week",
      "text": "Omul care vrea \u00EEntr-adev\u0103r s\u0103 \u00EE\u0219i \u00EEncheie socotelile cu via\u021Ba,o face \u00EEn lini\u0219te, f\u0103r\u0103 s\u0103 \u00EEl vad\u0103 nimeni...\n\u0102\u0219tia care fac circ,sunt ca stegarul dac,alt nebun...Pune \u00EEn ac\u021Biune at\u00E2tea echipaje de pompieri \u0219i poli\u021Bie degeaba \n \u0103\u0219tia da,ar trebui interna\u021B\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Bozga a week",
      "text": "Politia este o ru\u0219ine a poporului"
    },
    {
      "name": "Pricop Ion a week",
      "text": "Vai, si Ministerul de Interne vrea felicitat? Chiar si potlogarul de ministru?"
    },
    {
      "name": "Jura Gabriela a week",
      "text": "Frumosi sunt"
    },
    {
      "name": "Dobrin Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri celor 4 tineri poli\u021Bi\u0219ti. \u0218i un Pa\u0219te luminat!"
    },
    {
      "name": "Neagu Ovidiu a week",
      "text": "Respect,dar c\u00E2nd ajunge acas\u0103 o s\u0103 fac\u0103 acela\u0219i lucru.."
    },
    {
      "name": "Lau Raven a week",
      "text": "Abia a\u0219tepta s\u0103 \u201Efie salvat\u201C"
    },
    {
      "name": "Voicu Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Domni poli\u021Bi\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Racnici Tinca a week",
      "text": "Felicit\u0103ri tuturor poli\u021Bi\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Maria Maria a week",
      "text": "Felicitari, Dumnezeu sa va binecuvanteze!"
    },
    {
      "name": "Ion Dumbrava a week",
      "text": "Imediat dupa pensat, au intervenit"
    },
    {
      "name": "Vivian Birleanu a week",
      "text": "BRAVO DRAGII MEI ! FELICITARI ! SARBATORI PASCALE BINECUVINTATE VA DOREC LA TOTI.AI VOSTRII !"
    },
    {
      "name": "Moraru Gabriela a week",
      "text": "P\u0103rerea mea e c\u0103 a vrut ajutor... altfel lua pastile sau f\u0103cea ceva s\u0103 nu \u00EEl \u0219tie nimeni...sigur a\u0219tepta un cuv\u00EEnt bun de la so\u021Bie..."
    },
    {
      "name": "Margareta Kadar a week",
      "text": "Felicitari"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Maria a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Iolanda Solovastru a week",
      "text": "Bravooooo, felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Petrisor Alexa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Lucian Slavu a week",
      "text": "Ce s\u0103rb\u0103tori cu lini\u0219te , c\u0103 mi-ati luat talonul la ma\u0219in\u0103. Poate pentru voi"
    },
    {
      "name": "Rotaru Ioana Rotaru a week",
      "text": "Felicitari !!!"
    },
    {
      "name": "Gelu Zelea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Alexandra Alina Lungu a week",
      "text": "Poate i-au salvat via\u021Ba corect, dar \u0022sufletul\u0022 nu prea cred"
    },
    {
      "name": "Angela Prl a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mia Mia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "David Burduhos a week",
      "text": "Daca nu ma insel,am vazut un videoclip cu acelasi caz cred ca e,si politistii nu au fost implicati...alti doi oameni au sarit sa il ajute pe om."
    },
    {
      "name": "Bucur Ella Elena a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Robert Radoi a week",
      "text": "Bv lor...dar restul partidelor acolo ne aduc ...daca ar face tot poporul asta."
    },
    {
      "name": "Nelu Nelu Vrajitor a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI !"
    },
    {
      "name": "Aurel Tanasoiu a week",
      "text": "Bravo \u0219i n am cuvinte"
    },
    {
      "name": "Tiron Valentin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !!"
    },
    {
      "name": "Elena Sumlanschi a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI"
    },
    {
      "name": "Maria Balaj a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Maria Balogh a week",
      "text": "S\u0103n\u0103tate multa tuturor!"
    },
    {
      "name": "Ana Elena Adina Savulescu a week",
      "text": "Felicit\u0103rii"
    },
    {
      "name": "Liliana Damian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Man Costel a week",
      "text": "\u0218i no s\u0103rit!?"
    },
    {
      "name": "Stelian Mantea a week",
      "text": "Se cac\u0103 pe ei,dac\u0103 ai f\u0103cut ceva de bine .......nu te l\u0103uda CA prostul"
    },
    {
      "name": "Stela Briszk a week",
      "text": "Bravo \u0219i Felicit\u0103ri."
    },
    {
      "name": "Stella Velic a week",
      "text": "Felicitarii domnii politistii"
    },
    {
      "name": "Lorena Nadrag a week",
      "text": "Felicitari si Paste cuvintat"
    },
    {
      "name": "Monika Balogh a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Sabina Balacescu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 r\u0103spl\u0103teasc\u0103 cu s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Ana Mocanu a week",
      "text": "Felicitarii dumnezeu s\u0103 v\u0103 aib\u0103 \u00EEn grije"
    },
    {
      "name": "Saveta Popa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri bravi poli\u021Bi\u0219ti."
    },
    {
      "name": "Sopterean Marian a week",
      "text": "Foarte bine, felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Sasu a week",
      "text": "De ce nu v\u0103 face\u021Bi reclam\u0103 \u0219i la cazurile unde nu ajunge\u021Bi sau le ignora\u021Bi ? Sau ajunge\u021Bi \u0219i sta\u021Bi pe la por\u021Bi \u0219i u\u0219i ca nu ave\u021Bi mandat ?????"
    },
    {
      "name": "Anca Turcu\u0219 a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Ioana Alexandra Balan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i mult respect"
    },
    {
      "name": "Radu Udx a week",
      "text": "Mai fac \u0219i ei din c\u00E2nd \u00EEn c\u00E2nd o fapt\u0103 bun\u0103"
    },
    {
      "name": "Vladimir Mitrea a week",
      "text": "Eu personal pun\u00E2nd v\u0103 mul\u021Bumesc nu beau nu ma droghez dar hmi dau seama ce fapt\u0103 ati f\u0103cut!!!!"
    },
    {
      "name": "Ion Buzescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Aurel Tanasoiu a week",
      "text": "Cred c\u0103 oricine v\u0103 mul\u021Bume\u0219te,in primul rand FAMILIA"
    },
    {
      "name": "Tatiana Dobra a week",
      "text": "FELICITARI MULT RESPECT !!!"
    },
    {
      "name": "Danyel Dan a week",
      "text": "Ministerul corupt care ap\u0103r\u0103 \u0219i p\u0103ze\u0219te ho\u021Bii care au dat lovitura de stat.Aceast\u0103 institu\u021Bie nu mai reprezint\u0103 cet\u0103\u021Benii Rom\u00E2niei."
    },
    {
      "name": "Mary Draghici a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ioan Pop a week",
      "text": "Felicit\u0103ri cu mult respect"
    },
    {
      "name": "Dorina Chiorean a week",
      "text": "V\u0103i , dar nu jandarmii \u00EEl p\u0103zesc , ca pe Stegar? M\u0103 g\u00E2ndesc c\u0103 va fi \u00EEn arest la domiciliu pentru 30de zile. E deja la Obreja?\nNu am treab\u0103 cu omul care cu siguran\u021B\u0103 are o trauma at\u00E2t de mare \u00EEnc\u00E2t nu mai vede alta rezolvare . Nu c\u0103 e nebun . Nu mai f\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Amo Giulio a week",
      "text": "Cat eati dat sa va faceti vedete"
    },
    {
      "name": "Penciu Maria a week",
      "text": "Felicit\u0103ri.... poli\u021Bi\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Lily Enaki a week",
      "text": "Pedofilii se plimba \u00EEn libertate \u00EEn ora\u0219, iar poli\u021Bia salveaz\u0103 al\u021Bi oameni care \u00EE\u0219i doresc sa moar\u0103, ce romantic. V\u00E2n\u0103torii de urale."
    },
    {
      "name": "Robert Constantin a week",
      "text": "Nu mai poate omul sa moar\u0103 \u0219i el linistit\n era o gluma nu-mi s\u0103ri\u021Bi \u00EEn cap acum"
    },
    {
      "name": "Mara Mioara a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Georgeta a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Aurelia Fagaras a week",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate tuturor ,,,,"
    },
    {
      "name": "Evelina Turiac a week",
      "text": "Prostii, cine vrea sa moar\u0103 nu are dec\u00E2t sa o fac\u0103, nu mai schimba\u021Bi cursul vie\u021Bii !"
    },
    {
      "name": "Adrian Scortanu Scortanu Adrian a week",
      "text": "Felicit\u0103rii \u0219i Respect ."
    },
    {
      "name": "Teodor Dragan a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Mustia\u021B\u0103 Gabriel a week",
      "text": "Nici sa mori nu mai poti ca se baga politia in tot si toate."
    },
    {
      "name": "Ioan Radu Mihai a week",
      "text": "Dumnezeu trimite si acum \u00EEngeri pe pam\u00EEnt....."
    },
    {
      "name": "Stepan Daniel a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru Salvare."
    },
    {
      "name": "Constantin Manolache a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Cristi Herman a week",
      "text": "Dac\u0103 vroia s\u0103 sar\u0103....s\u0103rea p\u00E2n\u0103 s\u0103 vin\u0103,, salvatorii \u0027\u0027"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Baboi a week",
      "text": "Noroc ca sunt b\u0103ie\u021Bi tineri, vigurosi, dac\u0103 erau ni\u0219te exemplare cu burt\u0103,..."
    },
    {
      "name": "Mariana Dirmon a week",
      "text": "Felicit\u0103ri oameni buni!"
    },
    {
      "name": "Adelin Jitea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Mihaila Gabriela a week",
      "text": "Bravooo!!"
    },
    {
      "name": "Costy Sava a week",
      "text": "Degeaba posta\u021Bi, degeaba incercati s\u0103 schimba\u021Bi imaginea \u0219i p\u0103rerile proaste"
    },
    {
      "name": "Marczi Tibor a week",
      "text": "GazeBrekiAyeL\u00F6k"
    },
    {
      "name": "Denisa Samson a week",
      "text": "Felicitari!Dumnezeu sa va binecuvanteze!"
    },
    {
      "name": "Mariana Petrovici a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Clementina Trofin a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI!"
    },
    {
      "name": "Sandu Farcas a week",
      "text": "Bravo voua"
    },
    {
      "name": "Constantin Bucur a week",
      "text": "Ce v\u0103 mai plac telenovelele"
    },
    {
      "name": "Manea Ionut-Mihail a week",
      "text": "Respect pentru lucrurile bune pe care le face\u021Bi, dar solidariza\u021Bi-v\u0103 cu oamenii din r\u00E2ndul c\u0103rora veni\u021Bi. Nu veni\u021Bi din r\u00E2ndul politicienilor. Acela\u0219i mesaj \u0219i pentru jandarmi"
    },
    {
      "name": "Vasile Sandu a week",
      "text": "Dezastre desfintatii si \u00EEnlocuit\u0103 cu alta structura"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Veniamin Tatu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Gyg Gyg a week",
      "text": "Care viaduct are grilaj analt de 2m..."
    },
    {
      "name": "Cercel George a week",
      "text": "Daca ai era s\u0103 sar\u0103 sarea nu mai st\u0103tea sa fie salvat \na\u0219a c\u0103 nu-i mai felicita\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Dumitru Mare a week",
      "text": "Frec\u021Bie la picior de lemn,va pus Predoiu s\u0103 mai face\u021Bi pu\u021Bin\u0103 reclam\u0103 c\u0103 la c\u00E2t de c\u0103zut este ministerul de interne \u0219i de justi\u021Bie de asta are nevoie."
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie a week",
      "text": "Ceau salvat"
    },
    {
      "name": "Florin Toader a week",
      "text": "Bravo b\u0103ie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Francois Ionescu a week",
      "text": "Dac\u0103 omul sufer\u0103 de depresie e posibil s\u0103 \u00EEncerce iar..."
    },
    {
      "name": "Cristian Lungu a week",
      "text": "Oricum dac\u0103 \u0219i-a pus asta in cap o va face odat\u0103 \u0219i odat\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Stoian a week",
      "text": "Bravo 4,sta\u021Bi jos"
    },
    {
      "name": "Dan Botez a week",
      "text": "Ce rost are sa \u00EEmpiedici un om s\u0103 se sinucid\u0103 !?dece mobilizarea at\u00E2tor forte pentru dorin\u021Ba unui om , nici de moarte nu putem avea parte ? C\u0103ci de via\u021B\u0103 decent\u0103 se constat\u0103 c\u0103 nu!"
    },
    {
      "name": "Aurelian Bichir a week",
      "text": "Despre ce grilaje de 2 metri este vorba la viaduct?"
    },
    {
      "name": "Gerebenes Eliszabeta a week",
      "text": "Sarbatori fericite!"
    },
    {
      "name": "Neagu Vasilica a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, dar trebuie dus la psiholog."
    },
    {
      "name": "Breahna Robert Marian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Stefan Tes a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Ion Laurentiu Popa a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Corneliu Niculescu a week",
      "text": "MINISTERUL AFACERILOR INTERNE ROM\u00C2NIA MINUNAT \nROM\u00C2NI \u0218I PATRIO\u021AI MINUNA\u021AI"
    },
    {
      "name": "Livia Poanta a week",
      "text": "Deci eu nu \u00EEn\u021Beleg. Daca orice om vrea s\u0103 \u00EE\u0219i \u00EEncheie socotelile cu via\u021Ba, cine suntem noi sa \u00EEl oprim? Liberul arbitru?"
    },
    {
      "name": "Beldica Fantu Ion Romeo a week",
      "text": "Trece polistirentrege are lege nu recuno\u0219te haina statului nare semafor sting drapta"
    },
    {
      "name": "Monica Wolf a week",
      "text": "Mult Respect!"
    },
    {
      "name": "Ghita Stetco a week",
      "text": "Nu v\u0103 face\u021Bi grija omul face circ .dak chear vroia sa se arunce nu st\u0103tea pe g\u00E2nduri m\u0103 arunc ,nu m\u0103 arunc .hai prindema .sau stai acolo c\u0103 dak nu m\u0103 arunc .\u0103\u0219tia fac circ"
    },
    {
      "name": "Gabriela Ana a week",
      "text": "Fi\u021Bi binecuvantati."
    },
    {
      "name": "Lucica Roman a week",
      "text": "Mai u\u0219or cu meritele poli\u021Bi\u0219tilor sectiei 2 Galati, ap\u0103ra agresori \u0219i def\u0103imeaz\u0103 persoanele agresate !"
    },
    {
      "name": "Gina Sogor a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Alexandrina Moraru a week",
      "text": "Dac\u0103 nu ia reu\u0219it acum,cu siguran\u021B\u0103 va mai \u00EEncerca p\u00E2n\u0103 reu\u0219e\u0219te...A pus coada pe el cel r\u0103u!"
    },
    {
      "name": "Remus Tiberiu a week",
      "text": "Felicitari,dar dupa la-ti dus la Psihiatrie.Asta nu e rezolvare.succes"
    },
    {
      "name": "Reli Abrudean a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, oameni salvatori de vie\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Radu a week",
      "text": "Felicitari!!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana Ion Mery a week",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Sorin Horea a week",
      "text": "Nu mai poti sa te pisi singur ca hop , apare militia sa te tina de mana..."
    },
    {
      "name": "\u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 \u0391\u03B8\u03C1\u03B5\u03BB\u03B9\u03B1 a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!!"
    },
    {
      "name": "Marius Radu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "AlYna Ichim a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!"
    },
    {
      "name": "Cristina Nitu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri tuturor.Dumnezeu s\u0103-i de-a g\u00E2nduri bune."
    },
    {
      "name": "Cipri Onea a week",
      "text": "Felicit\u0103ri poli\u021Bi\u0219tilor pentru succes problema e ca care \u00EE\u0219i pune \u00EEn plan a\u0219a ceva tot o face mai repede sau mai t\u00E2rziu ( alea \u00EEs persoane f\u0103r\u0103 un scop \u00EEn via\u021B\u0103 )"
    },
    {
      "name": "Stefan Plesanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi\nMai rari oameni cu suflet mare"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Dumitru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru gestul vostru"
    },
    {
      "name": "Subtirelu Adrian a week",
      "text": "Data viitoare sa se arunce \u0219i el noaptea s\u0103 nu l mai vad\u0103 nimeni mult succes"
    },
    {
      "name": "Oli Androne a week",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bi! Cine \u0219tie ce tulburare a avut s\u0103racul om"
    },
    {
      "name": "Stela Poelinca a week",
      "text": "Felicitari.Adevarati eroi.Sarbatori feticite!"
    },
    {
      "name": "Iulian Birzu a week",
      "text": "Propagand\u0103. Era de al lor s\u0103 dea bine la popula\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Corneliu Niculescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i Mult succes cu s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurii"
    },
    {
      "name": "Claudia Gherghina a week",
      "text": "Treaba voastr\u0103 (poli\u021Bi\u0219tilor)...dar se duce acas\u0103, face al\u021Bi copii;\u0219i dup\u0103 aia, iar \u00EEi vine cheful s\u0103 se arunce..."
    },
    {
      "name": "Cristian Velea a week",
      "text": "Salut bravo ATI facut un bine domnul sa va aiba an paza"
    },
    {
      "name": "Angelica Haures a week",
      "text": "O sa mai incerce ,pana v a reusi .Asa fac sinucigasii .Cand au ceva in cap ,nu se lasa !"
    },
    {
      "name": "Ildi Gorgenyi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \n bravo ,tot respectul pentru voi poli\u021Bi\u0219tilor"
    },
    {
      "name": "Georgeta Lenu\u021Ba Solov\u0103stru a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!!"
    },
    {
      "name": "Felicia Lucia Silaghi a week",
      "text": "Respect deosebit"
    },
    {
      "name": "Marius Tat a week",
      "text": "Propagand\u0103 ieftin\u0103!!!!"
    },
    {
      "name": "Mariana R\u0103u a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Bjorn Harald a week",
      "text": "Cel mai corupt sistem"
    },
    {
      "name": "Mari Mar\u00EDa Mary a week",
      "text": "Felicit\u0103ri."
    },
    {
      "name": "Tatiana Oprean a week",
      "text": "Bine ,c\u0103 s-a terminat cu bine !"
    },
    {
      "name": "Petre Daniela a week",
      "text": "Slav\u0103 lui Dumnezeu pentru toate. Felicit\u0103ri tuturor celor care au participat la salvarea unui OM"
    },
    {
      "name": "Veronica Marin Radu a week",
      "text": "\u00CEncepe\u021Bi cu Ho\u021Bii de la Guvernare c\u0103 au furat tara"
    },
    {
      "name": "Victoria Lungulete a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 v\u0103 apere.... s\u0103n\u0103tate... Pa\u0219te .cu lini\u0219te.si.credinta."
    },
    {
      "name": "Anyta Adelina a week",
      "text": "Si draci se fac angeri ."
    },
    {
      "name": "Victor Micu a week",
      "text": "Nu a s\u0103rit acum,o sa sara cu alta ocazie! Din p\u0103cate.. Felicitari salvatorilor!"
    },
    {
      "name": "Costel Ciocmata a week",
      "text": "Felicit\u0103ri domnilor poli\u021Bi\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Mugurel Cristian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri bravo a\u0219a da oameni ai legii"
    },
    {
      "name": "Loredana L\u0103p\u0103du\u0219 Agape a week",
      "text": "Mda... Odat\u0103 ce a pus st\u0103p\u00E2nire pe el duhul ala care l a \u00EEndemnat sa fac\u0103 asta... O va face mai devreme sau mai t\u00E2rziu."
    },
    {
      "name": "Maria Sofroni a week",
      "text": "Respect \u0219i stim\u0103"
    },
    {
      "name": "Vladut Iordache a week",
      "text": "Bv b\u0103ie\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Sean Ksz a week",
      "text": "Dupa aceasta stire nu mai dorm.\nSa fie presedinti toti !\nsvf"
    },
    {
      "name": "Dragos Lucian Dinu a week",
      "text": "Mar\u0219 ma cu reclama asta de doi lei! \u00CEntrebarea este c\u00E2nd se pensioneaza t\u00E2mpi\u021Bii din imagine?"
    },
    {
      "name": "Petru Cristian Parascuta a week",
      "text": "Un exemplu de urmat. Bravo!"
    },
    {
      "name": "\u0643\u0631\u064A\u0633\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0631\u0645\u0646 a week",
      "text": "De ce la spitalul de Psihiatrie?"
    },
    {
      "name": "Cristian Dutu a week",
      "text": "Spaga i au cerut o apoi"
    },
    {
      "name": "Adina Popescu a week",
      "text": "Doamne!\nMul\u021Bumim!\nS\u0103 fi\u021Bi ocroti\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Rusu Ludmila a week",
      "text": "Cine stie ce tr\u0103zn\u0103i va mai face...."
    },
    {
      "name": "Bogdan Bolohan a week",
      "text": "\u00CEmi place numa fi\u021Bi c\u00E2nd trebe unde trebe"
    },
    {
      "name": "George Cozma a week",
      "text": "Iar o poveste cusut\u0103 cu a\u021B\u0103 alb\u0103"
    },
    {
      "name": "Bogdan Bolohan a week",
      "text": "Fi\u021Bi pe faza"
    },
    {
      "name": "Tantica Popa a week",
      "text": "Bravo,felicit\u0103ri!Jos p\u0103l\u0103ria!"
    },
    {
      "name": "Marquina M Deanna a week",
      "text": "a man clearly didn\u0027t need it but was forced not to do what he wanted to do"
    },
    {
      "name": "Sasha Panciuc a week",
      "text": "O gr\u0103mad\u0103 de treab\u0103 \u0219i timp pierdut.\nNu s-au g\u0103sit s\u0103-l \u00EEmping\u0103 niciunul?"
    },
    {
      "name": "Sorin Tasnade a week",
      "text": "Felicitari oameni dragi si cu suflet......"
    },
    {
      "name": "Viorel Marius Hanet a week",
      "text": "I-au incalcat drepturile bietului om. Daca vrea sa sara, lasa-l sa sara ! Mai scapam de nebuni !"
    },
    {
      "name": "Costica Gheorghita a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Gabriela Berezovschi a week",
      "text": "Respect \u0219i felicit\u0103ri tuturor!!!"
    },
    {
      "name": "Cleo Nico a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Stelianelena Anghel a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Ioan Miron a week",
      "text": "Omeni \u00EEncerca\u021Bi! Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Toader Cretu a week",
      "text": "De multe ori \u00EEn a doua s-au a treia oar\u0103 \u00EE\u0219i va duce la \u00EEndeplinire ce a vrut s\u0103 fac\u0103! Doamne ajut\u0103 s\u0103 nu se \u00EEnt\u00EEmple niciodat\u0103 cu nimeni!!"
    },
    {
      "name": "Corado Klaus a week",
      "text": "Cinste lor !"
    },
    {
      "name": "Paul Ni\u021B\u0103 a week",
      "text": "Bravo Politia Romana, ace\u0219ti b\u0103ie\u021Bi sunt ni\u0219te eroi."
    },
    {
      "name": "Stelu Manole a week",
      "text": "Vaaai, \u00EE\u021Bi dau lacrimile, nu alta! Apropo, mai amenda\u021Bi pensionari care traverseaz\u0103 c\u00E2nd e strada liber\u0103?"
    },
    {
      "name": "Baciu Cosmin a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \n!!!"
    },
    {
      "name": "Vera Nastas a week",
      "text": "Felicitari Sarbatori binecuvntate Doamne agute"
    },
    {
      "name": "Sorin Munteanu a week",
      "text": "Wauuu , s\u0103 vezi c\u0103 nici nu se mai arunc\u0103 dac\u0103 l-au prins cu for\u021Ba \u0219i nu l-au f\u0103cut s\u0103 renun\u021Be , cred c\u0103 au f\u0103cut \u0219coala de mediatori cu Nu\u021Bu C\u0103m\u0103taru !"
    },
    {
      "name": "Iuliu Vladimirescu a week",
      "text": "S\u0103racul om, numai el \u015Ftie prin ce necazuri trece."
    },
    {
      "name": "Ioana Ungureanu Ungureanu Ioana a week",
      "text": "Felicitari \u0219i s\u00E2rb fericite ."
    },
    {
      "name": "Marin Ancuta a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Dr\u0103ghiciu George a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Arpad Palko a week",
      "text": "Sare cu para\u0219uta practica parasutism"
    },
    {
      "name": "Dan Ioan a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori cu bine,oameni buni!"
    },
    {
      "name": "Iulian Raul a week",
      "text": "Ce facem cu \u201C un cunoscut interlop\u201D sau cu \u201C a mai avut probleme cu legea\u2026\u201D unde sunte\u021Bi atunci? In pia\u021B\u0103 la cei care vand verdeturi??? Hai serios, #politiaromana \nLa Vlad Pascu ce ati facut? Ca ati fost acolo\nar\u0103ta\u021Bi si lucruri negative de la vo\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Petre Baleanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Matyas Levente a week",
      "text": "Ajutat cu for\u021Ba"
    },
    {
      "name": "Emil Popescu a week",
      "text": "Ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Flor Inn Flor a week",
      "text": "Daca era hotar\u00E2t s\u0103rea pur \u0219i simplu ...a\u0219a ...doar circ ieftin. Daca tot a fost \u0022salvat\u0022 trebuia amendat drastic ..."
    },
    {
      "name": "Aglaia Lamba a week",
      "text": "Sunt msiuni \u0219i interven\u021Bii riscante care pot pune in pericol via\u021Ba salvatorilor, \u00EEncerc\u00E2nd s\u0103 salveze un bolnav mintal. Felicit\u0103ri celor care poart\u0103 uniforma militar\u0103, \u0219i o amend\u0103 costisitoare aplicat\u0103 t\u00E2mpitului, dup\u0103 ce tratamentul medical \u00EEl ajut\u0103 s\u0103-\u0219i revin\u0103."
    },
    {
      "name": "Nini Gheorghisor a week",
      "text": "Mili\u021Bia"
    },
    {
      "name": "Iuliana Drs a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Valentin Nemes a week",
      "text": "Bravo! Felicit\u0103ri profesioni\u0219tilor!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Lupu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri niste profesioni\u0219ti nu contest! Dar cine vrea sa sar\u0103 sau sa se sinucid\u0103 cu adev\u0103rat o face. Ceea ce a f\u0103cut acest om e un strig\u0103t de ajutor. Iar cei ce \u00EEl cunosc \u00EEn primul r\u00E2nd ar trebui sa \u00EEl asculte \u0219i s\u0103 vad\u0103 unde sunt problemele. Acel o\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dumbrava Valentina Valeria a week",
      "text": "cine stie ce avea saracul in suflet"
    },
    {
      "name": "Viorel Pircalabescu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Costinuta Pop a week",
      "text": "Stima \u0219i respect!"
    },
    {
      "name": "Catalin Greenfish a week",
      "text": "....\u0022brava m\u0103 b\u0103ie\u021Bii,brava....!!\u0022....\u0022ce ar fi lumea f\u0103r\u0103 voi..?...\u0022..."
    },
    {
      "name": "Oana Ionescu a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI pt interven\u021Bie ! Dar, din p\u0103cate, cine \u00EEncearc\u0103 o dat\u0103 va mai \u00EEncerca, p\u00E2n\u0103 va reu\u0219i. Crede\u021Bi-m\u0103 c\u0103 \u0219tiu ce vorbesc. Am trecut prin astfel de situa\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Flaviu Ciprian a week",
      "text": "Sa fim serio\u0219i... Cine vrea s\u0103 sar\u0103... Sare \nNu amenin\u021B\u0103 nimic pentru a nu atrage aten\u021Bie... Iau contact cu asfaltul si atat... Restul, sunt doar apeluri spre aten\u021Bie/a cuiva \n (in acest caz probabil atentia publicului asupra organului)"
    },
    {
      "name": "Carmen Rotaru a week",
      "text": "Hai repede jandarmii s\u0103 mearg\u0103 acolo s\u0103 rezolve situa\u021Bia."
    },
    {
      "name": "Viorel Martis a week",
      "text": "Paste fericit la to\u021Bii \u0219i luminos.pentru cei care lucreaz\u0103 servici usor f\u0103r\u0103 evenimente doamne-ajut\u0103. La toat\u0103 lumea"
    },
    {
      "name": "Petre Giulia a week",
      "text": "Felicit\u0103ri b\u0103ie\u021Bii! Domnul sa va binecuvinteze!"
    },
    {
      "name": "Martin Szalai a week",
      "text": "Trebuie salvat\u201D psihic! Nu fizic"
    },
    {
      "name": "Bogdan Stephen a week",
      "text": "Si acum l.ati dus la nebuni. \n Nu va mai intereseaza."
    },
    {
      "name": "Ioan Vasile Bardas a week",
      "text": "RESPECT SI ONOARE!"
    },
    {
      "name": "Ciprian Cipriello a week",
      "text": "Aparen\u021Ba \u00EEn\u0219eal\u0103"
    },
    {
      "name": "Dragos Adn a week",
      "text": "S\u0103rb\u0103tori luminate!"
    },
    {
      "name": "Sorin Cirstea a week",
      "text": "Ce grilaj are frate viaductul \u0103la c\u0103 , balustrada aia e m\u00E2ncat\u0103 toat\u0103 de rugin\u0103 . Dac\u0103 vine o vijelie mai mare , rupe de tot gardul de protec\u021Bie . Dac\u0103 persoana respectiv\u0103 chiar voia s\u0103 sar\u0103 , o f\u0103cea p\u00E2n\u0103 s\u0103 vin\u0103 poli\u021Bia sau a vrut s\u0103 vad\u0103 tot Gala\u021Biul circul lui ?"
    },
    {
      "name": "Adrians Ciontu a week",
      "text": "Felicitari! Ingerii lui Dumnezeu salvaza vieti! Sa fiti binecuvantat!"
    },
    {
      "name": "Ana Elena Mertz a week",
      "text": "Jos p\u0103l\u0103ria! Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Aurelia Gujba a week",
      "text": "Bravo c\u0103 dumneavoastr\u0103 sintet la dorite \u0219i face\u021Bi lucruri bune pentru oamenii majoritatea tineretului \u0219i a tuturor rom\u00E2nilor ar trebui anual sa fie obligatorie un control medical pentru depresie pentru c\u0103 Sint mul\u021Bii depresivii din cauza traiului greu \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emil Radulescu a week",
      "text": "Bravo b\u0103ie\u021Bi.FELICIT\u0102RI."
    },
    {
      "name": "Chirila Lulu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri echipelor de salvatori!! Din p\u0103cate, unii oameni tr\u0103iesc adev\u0103rate drame, pe care le gestioneaz\u0103 din ce in ce mai greu. Dac\u0103 i-a intrat \u00EEn cap ideea de suicid, cu greu scap\u0103 de aceasta idee. Are nevoie de tot sprijinul posibil...in special al familiei."
    },
    {
      "name": "Costel Atodiresei a week",
      "text": "Vot\u0103m onest Nicu\u0219or DanPre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Dragos NeOficial a week",
      "text": "Da lasati ba omu sa sara daca asta vrea :)))"
    },
    {
      "name": "Ana Cozma a week",
      "text": "Felicitari si multa sanatate"
    },
    {
      "name": "Toader Munteanu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri."
    },
    {
      "name": "Lucian Atanasiu a week",
      "text": "Eroi interna\u021Bionali. Merit\u0103 statuie in minim 8 \u021B\u0103ri. Si cruce neagr\u0103 in calendar. Nu i de mirare ca pl\u0103ti\u021Bi lucrurile de 3 ori mai scumpe ca n Germania. Capul plecat, marca \u00EEnregistrat\u0103 a rom\u00E2nilor."
    },
    {
      "name": "Kaipa Nillson a week",
      "text": "Asta e rolul poli\u021Biei"
    },
    {
      "name": "Adelina Elena a week",
      "text": "Mda...ce s\u0103 zic...felicit\u0103ri...mai sp\u0103la\u021Bi \u0219i voi pu\u021Bin din imaginea altor colegi de-ai vo\u0219tri care bat \u0219i alearg\u0103 adolescen\u021Bi pe str\u0103zi sau care omoar\u0103 copii pe trecerile de pietoni. \nhttps://www.facebook.com/share/v/1EYrcJ8HBg/"
    },
    {
      "name": "Sorin Ursu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i mult succes pe viitor !"
    },
    {
      "name": "Mihai Borbea a week",
      "text": "Lovitur\u0103 de stat! Turul doi \u00EEnapoi!"
    },
    {
      "name": "Mariana Viorica Talaba a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Nicolae Joldes a week",
      "text": "CG presedinte"
    },
    {
      "name": "Nairda Ro\u0219u a week",
      "text": "S\u0103 v\u0103 trag la mu"
    },
    {
      "name": "John John a week",
      "text": "E treaba voastra pentru care sunteti platiti."
    },
    {
      "name": "Vali Tattooartist a week",
      "text": "Asa vrem sa vedem in poli\u021Bie b\u0103ieti tineri cu abilita\u021Bi.. nu burto\u0219i comunisti.."
    },
    {
      "name": "Maria Zaharia a week",
      "text": "Felicitari politia din Galati ! Sarbatori fericite !"
    },
    {
      "name": "Ana Druta Mihail a week",
      "text": "Trebuia ajutat s\u0103 sar\u0103, nu avea suficient curaj?"
    },
    {
      "name": "Ionu\u0163 Golumbeanu a week",
      "text": "Sunte\u021Bi penibili!\nF\u0103ce\u021Bi-v\u0103 datoria c\u0103 de-aceea v\u0103 pl\u0103tim \u0219i l\u0103sa\u021Bi mascarada asta ieftin\u0103!\n\u0218i \u00EEnc\u0103 ceva,l\u0103sa\u021Bi aroganta s\u0103 nu v\u0103 mai fac\u0103 oamenii bolovanii veni\u021Bi de la vaci."
    },
    {
      "name": "Niculae Patrut a week",
      "text": "Asa vrea MI e sa dreaga busuiocul? Este intradevar, o fapta laudabila, dar, as vrea sa dati o stire cand veti aresta autorii loviturii de stat din Romania! Acum ii arestati si ii anchetati pe cei care va platesc sa-i aparati de infractori, iar voi ii a\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Daniela Pohrib a week",
      "text": "Voia turul 2 anapoi ?"
    },
    {
      "name": "Dan Mmd a week",
      "text": "Politia barbosilor."
    },
    {
      "name": "Ioan Ciobanu a week",
      "text": "Cine Predoiul? Vrea sa scape de puscarie *?"
    },
    {
      "name": "Nicola Camelia a week",
      "text": "S\u0103 ap\u0103ra\u021Bi cet\u0103\u021Benii de guvernan\u021Bi \u0219i de politicienii corup\u021Bi nu numai pe cei care au inten\u021Bia de suicid, c\u0103 p\u00E2n\u0103 la urm\u0103 o s\u0103 ne facem to\u021Bi sepucu s\u0103 vedem pe cine mai salva\u021Bi ?"
    },
    {
      "name": "Popa Lucian a week",
      "text": "Avea vreo para\u0219ut\u0103, ori vreo parapant\u0103 cu vreo coard\u0103 de ancorare conform normelor SSM, sau s-a t\u0103iat grilajul aiurea?\n\u0102la cost\u0103 manopera \u002B ferul..."
    },
    {
      "name": "Gic\u0103 Contre a week",
      "text": "Sclavii sistemului"
    },
    {
      "name": "Marin Vasile a week",
      "text": "daca il amendezi nu ii faci mai mult rau ?deja cred ca are niste probleme , trebuie un psiholog nu psihiatru nu faceti confuzie , nu e nebun doar ca trece prin ceva greu, si eu am trecut de 2 ori am pierdut apartamentul p\u0103rin\u021Bilor mei prin frauda ca i\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sergiu Blidea a week",
      "text": "Nici s\u0103 mori nu ai voie \u00EEn \u021Bara asta."
    },
    {
      "name": "Lili Ana a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Maria Tanase a week",
      "text": "Felicit\u0103ri \u0219i succes \u00EEn continuare ."
    },
    {
      "name": "Api Api a week",
      "text": "Mili\u021Bia tot mili\u021Bie r\u0103m\u00E2ne"
    },
    {
      "name": "Constantin Ana Muntianu a week",
      "text": "Frumos! Vedem \u0219i o alt\u0103 latur\u0103 a poli\u021Biei!"
    },
    {
      "name": "Sorina Jaspers a week",
      "text": "Felicitari\nSanteti Ingeri Salvatori"
    },
    {
      "name": "Sandor Bartha a week",
      "text": "Nu a primit amenda? Daca vrea cu adevarat face. El a vrut circ, atentie... a scapat de amenda."
    },
    {
      "name": "Vasile Cotiug\u0103 a week",
      "text": "Bun, cine plateste nota de plata?\nNoi, toti?\nStegarul dac... sta o armata intreaga de jandarni dupa el. Cine plateste? Stegarul?"
    },
    {
      "name": "George Totolici a week",
      "text": "Succes politia ...tineretului chiar dac\u0103 nu au experienta necesara sunt pe barcade"
    },
    {
      "name": "Sanda Ralea a week",
      "text": "FELICITARI DRAGI POLISISTI"
    },
    {
      "name": "Barsan Ioan a week",
      "text": "Mergeti repede si sariti si voi"
    },
    {
      "name": "Marius Neagoe a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!"
    },
    {
      "name": "Constantin Turcan a week",
      "text": "\u0022Dac\u00E2 v\u0103 apropia\u021Bi sar!\u0022\n-\u00CEnseamn\u0103 c\u0103 dac\u0103 nu-nu sar!-La ce au plecat poli\u021Bi\u0219tii acolo?\n-Da de ce n-a s\u0103rit ,p\u00E2n\u0103 au venit \u0103\u0219tea,dac\u0103 ia fost a\u0219a mare inten\u021Bia??\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Paul Sebastian a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, Respect, S\u0103rb\u0103tori Fericite ! ! !"
    },
    {
      "name": "Catalin Alexandru Rugina a week",
      "text": "Vr\u0103jeal\u0103 de polu\u021Bai."
    },
    {
      "name": "Iulian Codrut Stanescu a week",
      "text": "Nu vreau s\u0103 mi se ia cuvintele \u00EEn nume de r\u0103u dar post\u0103ri c\u0103 aceasta ar trebui s\u0103 fie mai dese \u0219i promovate suficient de agresiv ... Cu drag S\u0103rb\u0103tori lini\u0219tite tuturor celor care poart\u0103 uniforma de M.A.I. Poli\u021Biei..."
    },
    {
      "name": "Onofrei Sergiu Gabriel a week",
      "text": "Unul dintre politisti este baiatul unui coleg de servici: Alexandru Domoc!!! Este politistul cu ochelari din dreapta!!! Respect !!!"
    },
    {
      "name": "Walther O. Flynn a week",
      "text": "\u0218i \u00EEn\u021Beleg c\u0103 nenea \u0103sta o s\u0103 pl\u0103teasc\u0103 pagubele? Basca va fi dus la \u0022 zuHaus\u0022... Apoi o sa \u00EEl ia nevasta la 11 metri... ca ne-ai f\u0103cut de r\u00E2s....c\u0103 rade lumea... precis se va duce s\u0103 voteze.. probabil pe Ponta c\u0103 \u0103sta a b\u0103gat ap\u0103 la non-stop.."
    },
    {
      "name": "Cristi Nicolau a week",
      "text": "Sincer? O poveste marca presa GL- cooperativa!"
    },
    {
      "name": "Spwatty Spwatty a week",
      "text": "Nu a vrut cu adev\u0103rat s\u0103 moar\u0103"
    },
    {
      "name": "Adriano JD a week",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi poporul pasnic purt\u0103tor de drapel tricolor sa manifeste liber\nJos cenzura \u0219i dictatura"
    },
    {
      "name": "Monika Mon a week",
      "text": "Reclam\u0103 la pierdere de vreme pl\u0103tit\u0103 rege\u0219te din fonduri publice?!\nChiar nu v\u0103 este ru\u0219ine?!"
    },
    {
      "name": "Red Mann a week",
      "text": "M\u00E2ine \u00EEncearc\u0103 din nou,poate poate..."
    },
    {
      "name": "Popescu Ctin a week",
      "text": "Au sc\u0103pat un nebun de la moarte care mai tarziu tot \u00EE\u0219i duce planul la cap\u0103t daca nu ii citeste un Preot"
    },
    {
      "name": "Constantin Li\u021B\u0103 a week",
      "text": "RESPECT FOR\u021AELE DE ORDINE!"
    },
    {
      "name": "Miki Gavrila a week",
      "text": "Felicit\u0103ri, acum urmeaz\u0103 partea la fel de grea, recuperarea psihologic\u0103 a individului.\nIar pentru asta statul rom\u00E2n boar nu are solu\u021Bie!\nOmul a fost salvat dar va \u00EEncerca p\u00E2n\u0103 va reu\u0219i\u2026dac\u0103 nu va fi recuperat \u0219i psihologic!"
    },
    {
      "name": "Matache Pisica a week",
      "text": "Dac\u0103 n-a fost doar teatru, cu o alta ocazie, o sa-si duc\u0103 la bun sf\u00E2r\u0219it planul.\nOric\u00E2t de dur ar p\u0103rea, cred ca un om nu trebuie salvat impotriva voin\u021Bei sale"
    },
    {
      "name": "Marius Mire a week",
      "text": "M..e jandarmi"
    },
    {
      "name": "Vasile Tanase a week",
      "text": "Face Predoiu reclama ?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Dragu a week",
      "text": "Dupa ce i-ati folosit in Campania murdare....acum vreti sa le curatati fata ...!!! Tot la fel raman....niste miserabili, care indeplinesc ordine far\u00E0 sa puna in prim plan omenia....!!! NISTE ROBOTI ....!!!\nMai nou si robotii au suflet ....!!! POLITAII NU....!!!"
    },
    {
      "name": "Carol Petyke Satu-mare a week",
      "text": "S\u0103r\u0103ciilor \u0219i puturo\u0219i Rom\u00E2niei omg PSD-PNL"
    },
    {
      "name": "Marieta Trandafir a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Ion Yvan Bucspun a week",
      "text": "Bravo \nvoya"
    },
    {
      "name": "Ionel Cr\u00EEngu\u0219 a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Nica George a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Nelu Vasile a week",
      "text": "De apreciat Felicit\u0103ri \u0219i s\u0103rb\u0103tori fericite"
    },
    {
      "name": "Ianosi Valeria a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Poli\u021Bi\u0219tilor. Respect pentru ei \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate. Doamne ajut\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Nicu Puica a week",
      "text": "Voi ap\u0103ra\u021Bi pe infractori ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Costel Obiala a week",
      "text": "Eeh, a\u0219a DA !...."
    },
    {
      "name": "Eduard Filip a week",
      "text": "Statul e\u0219uat este vinovat!!!https://adevarul.ro/.../fratele-lui-rares-tanarul-de-20..."
    },
    {
      "name": "Mirela Ciocan a week",
      "text": "Trebuie fus la psihiatrie di v\u0103zut de un psiholog, sa fie ajutat ,altfel, va repeta gestul"
    },
    {
      "name": "Stela Popa a week",
      "text": "Felicit\u0103ri pentru omenie, v\u0103 rog s\u0103 nu v\u0103 pierde\u021Bi omenia oric\u00E2t ar fi de greu, chiar dac\u0103 al\u021Bii v\u0103 oblig\u0103 , nu accepta\u021Bi pentru c\u0103 este bunul vostru ce-l mai de pre\u021B.Va salut eroilor."
    },
    {
      "name": "Georgescu Vucovici a week",
      "text": "Trebuia l\u0103sat s\u0103 sar\u0103! Oricum , probabil, va \u00EEncerca din nou s\u0103 sar\u0103."
    },
    {
      "name": "Marcu Petre Iulian a week",
      "text": "Mul\u021Bumim iubi\u021Bi conduc\u0103tori pentru bun\u0103starea poporului! S\u0103rim \u00EEn cap pardon, \u00EEn sus de fericire, muncim cu spor la mii de kilometri de cei dragi. Mai mult chiar nu vrem s\u0103 face\u021Bi pentru noi. Slava Ucraina!"
    },
    {
      "name": "Livia Albu a week",
      "text": "Felicit\u0103ri"
    },
    {
      "name": "Costel Bejan a week",
      "text": "\u00CEn ROM\u00C2NIA POLI\u021AIA este corupt\u0103 corupt\u0103"
    },
    {
      "name": "Iftode Gheorghe a week",
      "text": "Good morining everyone! \n Ministerul Afacerilor Interne Rom\u00E2nia \n Beautiful and blessed day! Congratulations best wishes and happy! May God give you a healthy for you dear and many joys! Thank you very much! Ok"
    },
    {
      "name": "Floric\u0103 Iov a week",
      "text": "Bine c\u0103 avem de unde s\u0103ri....la nevoieeee"
    },
    {
      "name": "Iulian Andrei a week",
      "text": "Vaaaaii... Ce curajo\u0219i....daca avea de g\u00E2nd s\u0103 sar\u0103 o f\u0103cea p\u00E2n\u0103 s\u0103 vina poli\u021Bia... E doar show...si voi pune\u021Bi botul"
    },
    {
      "name": "Steven Steven a week",
      "text": "La lupt\u0103 la ucraina nu se ducea..."
    },
    {
      "name": "Alexandru Chesaru a week",
      "text": "Selectia naturala trebuie lasata sa si faca treaba"
    },
    {
      "name": "Morait Andrei a week",
      "text": "\u0218i eu am primit amend\u0103 pentru ceva de genu\u2026."
    },
    {
      "name": "Dorin Tudoreanu a week",
      "text": "I-ati luat probe ,cred ca trasese ceva pe nas!"
    },
    {
      "name": "Daniel Claudiu a week",
      "text": "C\u00E2t a luat amenda ?"
    },
    {
      "name": "Marin Ivan a week",
      "text": "POATE MERITA APRECIERILE NOASTRE\nDAR EU NU MAI AM INCREDERE\nIN POLITIA ROMANA \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iftode Gheorghe a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Svetlana Postica Cebanica a week",
      "text": "Cel nebun ,nebun moare o va face altadata"
    },
    {
      "name": "Ionut Kayl Sima a week",
      "text": "Numai de bine va l\u0103uda\u021Bi dar cand trece un bou pe rosu, se uita la tine cu geamul deschis de parca nu sa intamplat nimic si eu ca cetatean model iam umplut frigiderul desi, ma auzit dar si el la fel ca un cetatean model nu avut tupeu sa intoarca sau sa comenteze ceva."
    },
    {
      "name": "Stefan Moarcas a week",
      "text": "O va face din nou.Are nevoie de.medica\u021Bie omul \u0219j sustinere psihiatric\u0103."
    },
    {
      "name": "Gigi Becali a week",
      "text": "Felicit\u0103ri Diana, ai ales s\u0103 sus\u021Bii un c\u00E2\u0219tig\u0103tor de 500.000 \u20AC. Contacta\u021Bi-m\u0103 pe WhatsApp pentru mai multe informa\u021Bii despre dona\u021Bia pe care o fac tuturor celor care m\u0103 sus\u021Bin prin \nhttps://wa.me/\u002B1(289)482-9186"
    },
    {
      "name": "Villi Villi Villi a week",
      "text": "Dac\u0103 voia sa sara, sarea \u0219i gata."
    },
    {
      "name": "Daniela Waldek a week",
      "text": "multumesc , asemenea !"
    },
    {
      "name": "Toader Costin a week",
      "text": "Asta e meseria voastra , ma , asta trebuie sa faceti ! Vre\u021Bi sa fiti aplauda\u021Bi, ca va face\u021Bi meseria?"
    },
    {
      "name": "Florin Apafaian a week",
      "text": "Trebuia s\u0103 sar\u0103 \u0219i s\u0103 mearg\u0103 \u00EEn iad! Crede\u021Bi ca nu va mai repeta acest lucru?"
    },
    {
      "name": "Ionica Dinc\u0103 a week",
      "text": "Felicit\u0103ri celor care sunt adev\u0103ra\u021Bi patrio\u021Bi cu fric\u0103 de Dumnezeu! Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuv\u00E2nteze!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Prunean a week",
      "text": "Daca maine acel om omoara pe cineva ,cine e de vin\u0103? El sau poli\u021Bistii care nu l-au lasat sa se arunce?"
    },
    {
      "name": "Bia Pre a week",
      "text": "Bun, acum urm\u0103torul care va \u00EEncerca o s\u0103 \u0219tie s\u0103 nu cear\u0103 telefonul! Poli\u021Bi\u0219tii trebuie s\u0103 g\u0103seasc\u0103 alte solu\u021Bii, secretul profesional a fost demascat!"
    },
    {
      "name": "Igor Morari a week",
      "text": "care din ace\u0219ti patru vroia \u201Es\u0103 sar\u0103\u201E ?"
    },
    {
      "name": "Tenu Adrian a week",
      "text": "\u0218i dup\u0103 asta a fost b\u0103tut ca dece a vrut sa sara??? Glumesc"
    },
    {
      "name": "Mat Savusca a week",
      "text": "M\u0103 \u00EEntreb \u00EEn caz de r\u0103zboi unde v\u0103 ascunde\u021Bi ?"
    },
    {
      "name": "Vasile Ilie a week",
      "text": "Dac\u0103 \u00EEntr-adev\u0103r voia s\u0103 sar\u0103, nu v\u0103 a\u0219tepta. Sau se ducea c\u00E2nd nu era nimeni."
    },
    {
      "name": "Secal Tam\u00E1s Pavel a week",
      "text": "C\u00E2t\u0103 amend\u0103 a primit, ne spune\u021Bi? \u0102sta este sistemul din Rom\u00E2nia care de 35 de ani nu vrea binele poporului rom\u00E2n!"
    },
    {
      "name": "Mirela Balan a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Valerica Brostiuc a week",
      "text": "Respekt"
    },
    {
      "name": "Ioana Voinea a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Camelia Ionescu a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Rodica Lenuta a week",
      "text": "Respect."
    },
    {
      "name": "Chiriac Marian a week",
      "text": "Excelsior"
    },
    {
      "name": "Lucas Andrei Lipan a week",
      "text": "Caracal...."
    },
    {
      "name": "Gabriel Sima a week",
      "text": "Respect!"
    },
    {
      "name": "Eugeniu Gutu a week",
      "text": "Respect!!!"
    },
    {
      "name": "Violla Celeste a week",
      "text": "Respect!!"
    },
    {
      "name": "Ianus Nicu a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Aneta Chis a week",
      "text": "Respect !"
    },
    {
      "name": "Felicia Mara a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Alex Hrs a week",
      "text": "Bravo!!"
    },
    {
      "name": "Adrian Nicolau a week",
      "text": "Respect"
    },
    {
      "name": "Cristian Velea a week",
      "text": "Eeeeeee"
    },
    {
      "name": "Beldica Fantu Ion Romeo a week",
      "text": "Tre e"
    },
    {
      "name": "Ionut Emilian a week",
      "text": "Acestui om ii trebuie un suport psihologic dar in conceptos unor retrasati cu gandire comunista daca te duci la psiholog esti nebun !"
    },
    {
      "name": "Ctin Tar a week",
      "text": "Complicii tuturor relelor slugile pupincuri\u0219tii satanelor jigodiilor politice PSD PNL UDMR usr Nurenberg pedeaps\u0103 capital\u0103."
    },
    {
      "name": "Marius Murgan a week",
      "text": "FELICIT\u0102RI DOMNILOR POLI\u021AI\u0218TI."
    },
    {
      "name": "Liviu Dobric\u0103 a week",
      "text": "Da-l nplm"
    },
    {
      "name": "Viorica Cibi a week",
      "text": "Felicit\u0103ri!!Tot respectul pentru voi salvatori,iar pentru omul care are sufletul \u00EEndurerat,o via\u021B\u0103 u\u0219oar\u0103 \u0219i Bunul Dumnezeu s\u0103-l aib\u0103 \u00EEn paza mereu!!Pa\u0219te binecuv\u00E2ntat \u0219i fericit s\u0103 ave\u021Bi cu to\u021Bii!!"
    }
  ],
  "message": "-Deplasa\u021Bi-v\u0103 urgent \u00EEn zon\u0103 viaductului! Se pare c\u0103 avem un b\u0103rbat care vrea s\u0103 sar\u0103!\n\u0218i chiar voia s\u0103 sar\u0103!\nC\u00E2nd au ajuns la el, b\u0103rbatul era \u00EEn zon\u0103 exterioar\u0103 a grilajului  de protec\u021Bie, iar orice mi\u0219care brusc\u0103 \u00EEi putea fi fatal\u0103!\nLiviu \u0219i Alexandru, poli\u021Bi\u0219ti la Sec\u021Bia 2 Poli\u021Bie Gala\u021Bi, au \u00EEncercat s\u0103 discute cu el, dar acesta refuza orice dialog!\n-Nu m\u0103 mai \u00EEntorc. O s\u0103 sar \u0219i gata! Dac\u0103 v\u0103 apropia\u021Bi m\u0103 arunc\nLa doar c\u00E2teva momente dup\u0103, la fa\u021Ba locului au ajuns \u0219i Valentin \u0219i Gabriel, de la Sec\u021Bia 4 Gala\u021Bi, care erau \u00EEmpreun\u0103 cu doi prieteni ai b\u0103rbatului.\n-Suntem \u00EEn telefon cu so\u021Bia ta. Te roag\u0103  foarte mult s\u0103 te \u00EEntorci acas\u0103! \nB\u0103rbatul le-a spus s\u0103 se apropie cu telefonul, iar \u00EEn momentul \u00EEn care i l-au \u00EEnm\u00E2nat, colegii no\u0219tri au reu\u0219it s\u0103 \u00EEl prind\u0103 de haine. \nAu urmat c\u00E2teva clipe \u00EEn care b\u0103rbatul \u00EEncerca s\u0103 se smulg\u0103 \u0219i s\u0103 sar\u0103.\nEra decis s\u0103 \u00EEncheie socotelile cu via\u021Ba, dar colegii no\u0219tri nu au fost de acord. \nAcas\u0103 \u00EEl a\u0219teptau copiii \u0219i so\u021Bia!\nDeoarece se afla \u00EEn spatele grilajelor de protec\u021Bie, b\u0103rbatul era din ce \u00EEn ce mai greu de \u021Binut!\nAu reu\u0219it, cu ajutorul unor chingi, s\u0103 \u00EEl prind\u0103 \u0219i s\u0103 \u00EEl \u00EEmpiedice s\u0103 fac\u0103 pasul fatal.\nUlterior, au putut interveni \u0219i salvatorii de la pompieri, care au t\u0103iat grilajele \u00EEnalte de 2 metri \u0219i au reu\u0219it s\u0103 \u00EEl extrag\u0103 pe b\u0103rbat!\nR\u0103v\u0103\u0219it \u0219i epuizat acesta a fost preluat de o ambulan\u021B\u0103 SMURD pentru a primi ajutor de specialitate.\nV\u0103 mul\u021Bumim, b\u0103ie\u021Bi!\nV\u0103 mul\u021Bumim c\u0103 a\u021Bi reu\u0219it s\u0103 salva\u021Bi via\u021Ba \u0219i sufletul unui b\u0103rbat tulburat!\nVia\u021Ba ne pune de foarte multe ori la \u00EEncercare \u0219i, uneori, vine cu foarte multe greut\u0103\u021Bi!\nDar via\u021Ba este cel mai frumos lucru!\nDac\u0103 te afli \u00EEntr-o situa\u021Bie dificil\u0103, apeleaz\u0103 cu \u00EEncredere nr de telefon: 0800 801 200\nCei care vor r\u0103spunde, cu siguran\u021B\u0103, te vor ajuta!\nS\u0103rb\u0103tori cu bine \u0219i lini\u0219te s\u0103 avem!\nCu to\u021Bii!"
}