{
  "url": "https://www.facebook.com/beznamintii/posts/pfbid0C3rK6tmGmdRuPK54VSEDXbQLw9p1QLzkoxWjrdiy6X42hpZ6V9uxBCvrJYTToetTl",
  "comments": [
    {
      "name": "Bezna Min\u021Bii 4 days",
      "text": "Relax de weekend: https://youtu.be/K_EVs7u9-AE"
    },
    {
      "name": "Stelian Sarghi 4 days",
      "text": "CtP un produs expirat al Sistemului!"
    },
    {
      "name": "Dora Tu Dora 4 days",
      "text": "\u0102stuia trebuie s\u0103 i se fac\u0103 un control psihiatric. CTP, Clar ca nu-i s\u0103n\u0103tos!"
    },
    {
      "name": "Michaela Dav 4 days",
      "text": "Dac\u0103 s\u0103pa\u021Bi mai ad\u00E2nc, ve\u021Bi g\u0103si c\u0103 respectivul judec\u0103tor este rus infiltrat \u00EEn justi\u021Bea incoruptibil\u0103 \u0219i inamovibil\u0103 din colonia noastr\u0103!"
    },
    {
      "name": "Anton Gheorghe 4 days",
      "text": "CCR a \u00EEnc\u0103lcat legile din Rom\u00E2nia ,nu judec\u0103torul de la Ploie\u0219ti!"
    },
    {
      "name": "Didi Zamfir 4 days",
      "text": "Un Cretin este CTP"
    },
    {
      "name": "Ionel Cruceanu 4 days",
      "text": "Care legi domnule ctp,mai ai legi in tara asta,vorbe\u0219ti de legi,mai nou v\u0103d c\u0103 e\u0219ti \u0219i jurist"
    },
    {
      "name": "Constantin Stan 4 days",
      "text": "Besmetic rau acest CTP. Cred ca nici in Iad nu- l vor ptimi! Asta e plin de venin mai rau decat vipera cu , corn! Doamne iarta- l ca stie ce face!"
    },
    {
      "name": "Costas Florin 4 days",
      "text": "Ce pretentii poti avea la nepotu\u2019 lui Frankenstein\u2026"
    },
    {
      "name": "Lidia Mitroi 4 days",
      "text": "Du-te m\u0103 nene \u0219i caut\u0103-te la cap!!!\nDomnul acela de la Ploie\u0219ti este p\u00E2n\u0103 una alta singurul Judec\u0103tor normal din \u021Bara asta!!! Un profesionist care este corect \u0219i demn!!! Un domn demn!!! Restul, cei si cele din CCR, ICCJ, samd, sunt ni\u0219te mici care se c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adina Cotet 4 days",
      "text": "CTP un nebun o satan\u0103 un penibil"
    },
    {
      "name": "Gina Gutu 4 days",
      "text": "De 30 de ani, mananci castane...opreste-te bestie infernala!"
    },
    {
      "name": "David Tudorel 4 days",
      "text": "Nu se respect\u0103 constitu\u021Bia \u0219i el vrea s\u0103 se respecte legea!!!!"
    },
    {
      "name": "Giuseppe Willy 4 days",
      "text": "CTP are voie de a supraveghea judec\u0103tori ce face \u0219i ce nu face?\nCine se crede de a fii?"
    },
    {
      "name": "Nina Patranescu 4 days",
      "text": "E deja erou national. Judecator cu coloana vertebrala. Bravo lui nu la sobolani care maninca frimiturile de la corupti sistemului."
    },
    {
      "name": "Ion Coman 4 days",
      "text": "Mare lepra ctp s a v\u0103zut ce i a f\u0103cut lui Vadim"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Escu 4 days",
      "text": "Zi-i CTP \u0219i lasa-l \u00EEn lumea lui de om otr\u0103vit. NU po\u021Bi sa ai preten\u021Bii de la stafida asta .Asa a fost mereu"
    },
    {
      "name": "Anton Ion 4 days",
      "text": "Ceausist chinuit!"
    },
    {
      "name": "Anghel Reghina 4 days",
      "text": "Bravo, judecatorul nostru erou !"
    },
    {
      "name": "Flavia Gliga 4 days",
      "text": "Bravo d_le judecator!"
    },
    {
      "name": "Angela Pop 4 days",
      "text": "Tovar\u0103\u0219ul judec\u0103tor \u0022stat \u00EEn stat\u0022 este mai mult dec\u0103t indrpendent. Face doar ce-l duce capul lui chel \u0219i pe din n\u0103untru, nu doar pe dinafar\u0103. Bravo lui. Sigur se crede Seful suprem al Republicii Prahova-Ploie\u0219ti \u00EEnfiin\u021Bat\u0103 dr el mai zilele trecute, u\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marilena Mocanu 4 days",
      "text": "Ctp doar mila pentru el."
    },
    {
      "name": "Ana Marioara 3 days",
      "text": "Uita\u021Bi a ap\u0103rut \u0219i Satana sa judece un om minunat"
    },
    {
      "name": "Nelu Paun 3 days",
      "text": "Bravo dle judecator."
    },
    {
      "name": "Sandy Alex 4 days",
      "text": "Pe \u0103sta nu-l ia ISU s\u0103-l duc\u0103 la Obregia?"
    },
    {
      "name": "Victoria Victoria 4 days",
      "text": "Asta nu a mai ie\u0219it la pensie numai prostii debiteaz\u0103."
    },
    {
      "name": "Ioan Mone 4 days",
      "text": "S\u0103 anulezi voturile poporului c,a\u0219a vrem noi este ceva de neimaginat,nu s,a intamplat \u00EEn lume \u0219i cu siguran\u021B\u0103 nici nu se va \u00EEnt\u00E2mpla, iar dac\u0103 to\u021Bi \u00EE\u0219i ,,baga coad\u0103,, \u00EEn conducerea statului f\u0103r\u0103 ca nimeni s\u0103 fie tras la r\u0103spundere arat\u0103 c\u0103 suntem un s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ilica 4 days",
      "text": "Eroul nostru. \u0218i sunt \u0219i al\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Aurel Danila 4 days",
      "text": "CTP cel dusmanul numarul 1 al rom\u00E2nilor.\nO naparca ."
    },
    {
      "name": "George Dumitrescu 4 days",
      "text": "La B\u0103l\u0103ceanca cu el ."
    },
    {
      "name": "Takis Atena 4 days",
      "text": "CTP- Ivan Grozn\u00E2i- este expert \u00EEn toate domeniile!"
    },
    {
      "name": "Doina Marcu 4 days",
      "text": "... monument de competen\u021B\u0103 profesional\u0103 domnu\u0027 judec\u0103tor! CSM-ul n-are nicio treab\u0103, ba vreo 2 mini\u0219tri ai justi\u021Biei \u00EEl luaser\u0103 \u00EEn calcul ca posibil secretar de stat, s\u0103 ne-nve\u021Be bune practici!"
    },
    {
      "name": "Tania Bucsa 3 days",
      "text": "RESPECT, domnule judec\u0103tor!"
    },
    {
      "name": "Fanel Nedelea 4 days",
      "text": "Despre mor\u021Bii lui de manipulator ( Vadim a avut de suferit) numai de bine ."
    },
    {
      "name": "Elena Constantin 3 days",
      "text": "Respect,avem \u0219i judec\u0103tori cu coloana vertebrala \u00EEn tara asta.Restul ...ling\u0103i,sa \u00EE\u0219i p\u0103streze salariile \u0219i pensiile sa aib\u0103 copii \u0219i nepotii lor ce sa vanda c\u00E2nd nu or mai fi.A-ti v\u0103zut ce rata\u021Bi au la usa casei ,degeaba sunt ei judec\u0103tori,procurori,d\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Marian Dirnu 3 days",
      "text": "Garganel\u0022\u0022\u0022!"
    },
    {
      "name": "Terapeut Con 3 days",
      "text": "Numi\u021Bi o lege \u00EEnc\u0103lcat\u0103. \u00CEndr\u0103zneala de a judeca pe cineva nu \u00EEnseamn\u0103 \u00EEnc\u0103lcarea legii"
    },
    {
      "name": "George Icleanu 3 days",
      "text": "Ctp un m\u00E2nc\u0103tor de cacao"
    },
    {
      "name": "Nicu Chironet 3 days",
      "text": "ASA CREZI TU . NOI SANTEM CU EL ."
    },
    {
      "name": "Adrian Jumolea 4 days",
      "text": "Asta-i cretin cu cl\u0103buci\u2026(ctp) \u2026"
    },
    {
      "name": "Gigi Bobric 3 days",
      "text": "CTP=\n =pielea p............ Iiii"
    },
    {
      "name": "Balic Vasilica 4 days",
      "text": "Screlozatul s-au activat..."
    },
    {
      "name": "Daniel Croitoru 4 days",
      "text": "Singurul judec\u0103tor din Romania cu ,,cojones\u0022, Asta ar trebui s\u0103 conduc\u0103 justi\u021Bia rom\u00E2n\u0103 ( de la prea hulita Rodica Stanciu nu am mai avut un ministru al justi\u021Biei echidistant).!"
    },
    {
      "name": "Elena Baltasiu 4 days",
      "text": "Care legi? Ale cui legi au fost incalcate, otravitule?"
    },
    {
      "name": "Vasilica Olteanu 4 days",
      "text": "Felicitari dl CTP"
    },
    {
      "name": "Ioan Dancianu 4 days",
      "text": "Dar CCR si clica care au dat lovitura de stat nu a incalcat\nDreptul elementar de a avea un vot liber am ajuns in 1950"
    },
    {
      "name": "Aneta Patrascu 4 days",
      "text": "CTP un securist care \u00EEnfiera studentii care protestau \u00EEn Bucuresti \u00EEn 1990 iar Iliescu a chemat minerii sa omoare oamenii.Rusine securistu-le.Judecatorul a judecat dupa lege, securistii care ne conduc \u00EEncalca legea de 35 de ani.Ne vor robi iar ei sa aiba pensii speciale."
    },
    {
      "name": "Ion Coman 4 days",
      "text": "Asta este un om f\u0103r\u0103 caracter un diavol pe p\u0103m\u00EEnt va pl\u0103ti pentru tot"
    },
    {
      "name": "Ioan Anders 4 days",
      "text": "Iar a vorbit nebunul !?:)))))"
    },
    {
      "name": "Adam Liviu 4 days",
      "text": "Halatul,unde-i halatul?...."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Mircea 4 days",
      "text": "CTP parc\u0103 este un nebun dezgropat."
    },
    {
      "name": "Delioara Pop 4 days",
      "text": "Esti Dumnezeu CTP ?"
    },
    {
      "name": "Viorel Vlad 4 days",
      "text": "Ctp oricum e t\u00E2mpit din na\u0219tere"
    },
    {
      "name": "Adi Baran 4 days",
      "text": "un nebun liber"
    },
    {
      "name": "Marius Mocanu 4 days",
      "text": "Am mari \u00EEndoieli c\u0103 CTP e \u00EEn toate facult\u0103\u021Bile mintale!"
    },
    {
      "name": "Daniel Ionescu 4 days",
      "text": "Ce T\u00E2mPit!"
    },
    {
      "name": "Inoan Gavrila 4 days",
      "text": "De ce il mai bag\u0103 cineva in seam\u0103 pe acest individ ?"
    },
    {
      "name": "Florin Zglimbea 4 days",
      "text": "Judec\u0103tor cinstit . Turul doi \u00EEnapoi !"
    },
    {
      "name": "Cornel Aprodu 3 days",
      "text": "un gunoi ctp,"
    },
    {
      "name": "Rozica Raducuta 4 days",
      "text": "Satana e preg\u0103tit sa fac\u0103 victime, poate cade el \u00EEn groapa."
    },
    {
      "name": "Costel Siia 4 days",
      "text": "CTP doar mizerie!"
    },
    {
      "name": "Bialus Angela 4 days",
      "text": "Nu \u00EEl mai promova\u021Bi Fac oamenii infarct c\u00E2nd \u00EEl v\u0103d"
    },
    {
      "name": "Dia Di 4 days",
      "text": "Doar mie mi se pare c\u0103 ast\u0103 seam\u0103n\u0103 cu Gargamel , tembelul \u0103sta ?"
    },
    {
      "name": "Tianu Gheorghe 4 days",
      "text": "B\u0103i ce al dracu destept e CTP \u0103sta pe\u017Ai ce trece devine mai poligloat\u0103 ( sau cum se spune ) a f\u0103cut \u00DFi dreptul la BALAMU ?"
    },
    {
      "name": "Carmen-Regan M\u0103inic\u0103 4 days",
      "text": "Judec\u0103torul este \u00EEn chestie?!!!"
    },
    {
      "name": "Ionel Carabas 4 days",
      "text": "Ccr are o anumita componen\u021Ba..la data deciziei era \u0022 conform\u0022 statutului?.. sau ingloba \u0219i \u0022 intru\u0219i \u0022 care nu corespundeau \u0022 fi\u0219ei postului\u0022?"
    },
    {
      "name": "Ion Dogaru 4 days",
      "text": "F\u0103r\u0103...\nContristi..."
    },
    {
      "name": "Anca Raduta 4 days",
      "text": "Vulturul plesuv in actiune, cucapulalimpede, mai mai (sic) sa si ia zborul in eterul partzurilor proprii, sperietoare fatala pentru Papa Francisk.\n...ce ar fi fost, dac ar fi fost..."
    },
    {
      "name": "Dragos Neacsu 2 days",
      "text": "Daca-i asa, ne vorba aia cu bolta pe ele legi."
    },
    {
      "name": "Maria Mares 4 days",
      "text": "Mai satana tr\u0103d\u0103torul te crezi iubit de popor..a\u021Bi f\u0103cut zob tara..ziarist de doi bani.."
    },
    {
      "name": "Gygy George Pavel 4 days",
      "text": "Ctp...diavolo \u00EEntruchipat."
    },
    {
      "name": "Eva Mancas 4 days",
      "text": "Cel mai penibil om de pe planet\u0103 CTP. \u0102sta cred c\u0103 vine de pe alt\u0103 planet\u0103 c\u0103 nu prea seam\u0103n\u0103 a om."
    },
    {
      "name": "Lucian Tomescu 4 days",
      "text": "iar ati deschis fosa ctseptica"
    },
    {
      "name": "Pistol Adrian Sergiu 2 days",
      "text": "CTP un butoi de puroi \u0219i rafat!"
    },
    {
      "name": "Daniela Fratila 4 days",
      "text": "Cine \u00EEl mai ia \u00EEn seam\u0103 pe individul \u0103sta ?! Ne-a ar\u0103tat ce \u00EEi poate pielea!"
    },
    {
      "name": "Gheorrghe Adrian Stoian 4 days",
      "text": "CTP(c\u00E2cat turnat sub pres\u0103), ce cau\u021Bi \u00EEn poza asta strigoiule?, las\u0101-ne, s\u0103 privim Sfinxul din Bucegi, \u0219i Eroul din Justi\u021Bia Rom\u00E2n\u0103 \u00EEn toat\u0103 splendoarea lor,"
    },
    {
      "name": "Marinel Gherghina 4 days",
      "text": "CTP n-ai mai murit? oricum e\u0219ti terminat f\u0103r\u0103 banii de la USAID, e\u0219ti ca \u0219i mort, la revedere drum bun"
    },
    {
      "name": "Tincuta Tincuta 4 days",
      "text": "El le \u00EEncalc\u0103 \u00EEn fiecare zi,cu post\u0103rile dr\u0103ce\u0219ti care le face."
    },
    {
      "name": "Vasy Dubcek 4 days",
      "text": "Caricatura CTP e o penibila sluga a sistemului si din pacate vedem ca astfel de rebuturi sunt promovate"
    },
    {
      "name": "Stefan Gheorghe 4 days",
      "text": "Uit\u0103-te la tine ce figura de nebun ai!"
    },
    {
      "name": "Enna Exodus 4 days",
      "text": "Ce dreak de preten\u021Bii s\u0103 am de la cetepeu? P\u0103i ori e judec\u0103tor ori nu e. Dac\u0103 el consider\u0103 c\u0103 a procedat corect se treze\u0219te \u0103sta s\u0103 dejecteze. P\u0103i atunci \u0022 hai s\u0103 judece \u0022 ctp-u na\u021Biei \u0022 toate deciziile judec\u0103torilor din tara asta ? E bine a\u0219a? Or fi \u0219\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Floare Galis 4 days",
      "text": "Satan cu ghearele pe cine s\u0103 mai \u00EEnha\u021Be"
    },
    {
      "name": "Lucia Din Lamermour 4 days",
      "text": "Care legi din Ro?\nCine mai respecta legile din Ro?"
    },
    {
      "name": "Coca Iocea 4 days",
      "text": "Va e frica dispera\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Ana Saragea 4 days",
      "text": "Camasa de forta scrie pe tine , tacanitule"
    },
    {
      "name": "C\u00EErstoiu Mihai 4 days",
      "text": "Sifilitic rau barzaunele asta !"
    },
    {
      "name": "George Pirvu 2 days",
      "text": "CTP \u00EE\u021Bi trebuie c\u0103ma\u0219\u0103 de for\u021B\u0103."
    },
    {
      "name": "Aurelian Stoicescu 4 days",
      "text": "CTP exemplu clar de comunist fanatic : \u0022cine nu e cu noi e impotriva noastra\u0022 !"
    },
    {
      "name": "Georgeta Ilica 4 days",
      "text": "CTP produs Soros.Lgbd"
    },
    {
      "name": "Rozalea Mih 3 days",
      "text": "Da-i turbat rau nemernicul asta!"
    },
    {
      "name": "Kaszta Andris 4 days",
      "text": "Nu a \u00EEnc\u0103lcat nici o lege . CCR a \u00EEnc\u0103lcat legea prin anularea unei hot\u0103r\u0103ri anterioare ! A luat ca \u0219i exemplu anularea f\u0103cuta de CCR a propriei hot\u0103r\u0103ri !"
    },
    {
      "name": "Patrascu Dumitru Liviu 3 days",
      "text": "\u0102sta e dus cu pluta"
    },
    {
      "name": "Roland Roland 4 days",
      "text": "Nu credeam sa-i dau vreodat\u0103 dreptate lui CTP."
    },
    {
      "name": "Mariana Danciu 4 days",
      "text": "La spitalul de zambareti cu tine mincinos ordinar."
    },
    {
      "name": "Ioan Panaite 4 days",
      "text": "Limbricul CTP a studiat \u0219i dreptul... c\u00E2nd \u0219i-a dat \u00EEn el cu st\u00E2ngul! Oamenii bolnavi, trebuie comp\u0103timi\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Viorel Nicolau 3 days",
      "text": "Satan, ie\u0219i din CTP."
    },
    {
      "name": "Nicolae Nyky Opritoiu 4 days",
      "text": "CTP ESTE CUMVA ZIARISTUL ALA BALAMUC ZIS SI CAP DE MORT CU TEASTA GOALA FARA CREIER-"
    },
    {
      "name": "Mioara Moldoveanu 4 days",
      "text": "Agile le incalcati voi javrelor"
    },
    {
      "name": "Tudor Vladimir Valceanu 3 days",
      "text": "CTP.... adic\u0103\nCkt pe tine.... \u0219i trage apa c\u0103 pute"
    },
    {
      "name": "Elena Rotund 3 days",
      "text": "ManiPULANTUL \u0219i mincinosul de la fabrica de minciuni fat\u0103 din noi mon\u0219tri mentali"
    },
    {
      "name": "Bevve Vve 4 days",
      "text": "CTP ceea mai mare javr\u0103 posibil\u0103.\nEl e omul PSD si PNL at\u00EEt.."
    },
    {
      "name": "Iulian Pavelescu 3 days",
      "text": "Un brontozaur penibil de prost. Seam\u0103n\u0103 cu alt\u0103 mizerie sorosist\u0103: Caramitru"
    },
    {
      "name": "Aldo Jean 4 days",
      "text": "CTP \n De aia ar durea , multi s ar suspenda \n Cezar Titian"
    },
    {
      "name": "Nana Strugariu 4 days",
      "text": "Expert juridic CTP.De r\u00E2sul lumii."
    },
    {
      "name": "Gabriel Draghici 4 days",
      "text": "CTP futu-\u021Bi mor\u021Bii m\u0103tii de mizerie uman\u0103,de accident genetic !!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Dorin Podosu 4 days",
      "text": "C. T. P. UN NEBUN IN LIBERTATE."
    },
    {
      "name": "Marian Dumitru 3 days",
      "text": "CTPEULE- LEGILE CARE SUS\u021AII TU C\u0102 LE-A \u00CENC\u0102LCAT SUNT LEGILE VOASTRE A LE OCULTELOR.\nJUDECATORUL NU A INCALCAT NIMIC.\nTU NU AI INCALCAT NICI-O LEGE CAND LA-I DENIGRAT PE V.T.?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nejloveanu Ionel 3 days",
      "text": "Bai tu le incalci nu OMUL asta care judeca absolut corect !Ai grija ca miine vei fi tu \u00EEn situa\u021Bia lui ca \u0103\u0219tia ca tine azi \u00EE\u021Bi dau un gr\u0103unte \u0219i miine te jupoaie nemernicule !"
    },
    {
      "name": "Elena Barbir 3 days",
      "text": "Mortaciune miscatoare !"
    },
    {
      "name": "Maria Marica 4 days",
      "text": "HUOOOOO CTP AI INEBUNIT SPURCATULE"
    },
    {
      "name": "Serban Ioan 4 days",
      "text": "A incalcat pe mata limbricule"
    },
    {
      "name": "Dorina Godra 3 days",
      "text": "Legile nescrise a sistemului,legile impotriva democratiei"
    },
    {
      "name": "Maxi Max 4 days",
      "text": "CTP un infect al borfasilor din sistem"
    },
    {
      "name": "Mircea D Gainaru 2 days",
      "text": "VORBESTE FOSILA UMANA"
    },
    {
      "name": "Rudy Funtsch 4 days",
      "text": "\u0102sta mai tr\u0103ie\u0219te? Nu s-a \u00EEnecat \u00EEn kkt???"
    },
    {
      "name": "Stelian Pintilie 4 days",
      "text": "Mumia umbl\u0103toare \u0219i cretina ,care are meseria de a denigra tot ce nu-i convine."
    },
    {
      "name": "Veronica Banuc 4 days",
      "text": "Lui c.t.p. \u00EEi lipsesc coarnele, seam\u0103n\u0103 leit cu Scarao\u021Bchi."
    },
    {
      "name": "Florin Bala 4 days",
      "text": "CTP LE \u0218TIE PE TOATE, A\u0218A RECUNO\u0218TI UN NEBUN, NEBUNUL LE \u0218TIE PE TOATE. L-EA V\u0102ZUT PE TOATE SI CUNOA\u0218TE DE TOATE, CHIAR SI IN TIMPUL PANDEMIEI EL ERA MARE \u0218MECHERA\u0218 IN \u0218TIITE MEDICALE , RECOMNDA M\u0102\u0218TILE, VACCINAREA, DUP\u0102 TOATE CELE , EU NU CRED C\u0102 E NORMAL LA CAP ."
    },
    {
      "name": "Carmen Mihai 4 days",
      "text": "CTP e\u0219ti retardatul Rom\u00E2niei , al\u0103turi de bolojan \u0219i de ciolacu covrig\u0103rul tarii"
    },
    {
      "name": "Viorel Ungurian 4 days",
      "text": "Cine il mai bag\u0103 in seam\u0103 pe cretinul asta?!"
    },
    {
      "name": "Gabi Goia 4 days",
      "text": "Mutra asta de judec\u0103tor are figura unui tembel trezit din somnul indolentei \u0219i prostiei."
    },
    {
      "name": "MariaMa Mariana Bugnariu 4 days",
      "text": "Mumia ar fi bine s\u0103-l \u00EEnso\u021Beasc\u0103 pe Papa \u00EEn c\u0103l\u0103toria lui spre infern"
    },
    {
      "name": "Nicolae Bancea 4 days",
      "text": "Care Legi mai nenorocitule. A dat o sentinta \u0219i gata . Ce nu va convine?"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Badescu a day",
      "text": "https://polirom.ro/-/8403-r%C3%A2sul-dracului-.html"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Perta 4 days",
      "text": "CTP"
    },
    {
      "name": "D\u0103nut David 4 days",
      "text": "CTP"
    }
  ],
  "message": null
}