{
  "url": "https://www.facebook.com/A.frumoase/posts/pfbid02jpfMwxYNKkSVeams8faDpFTupgqZLReNe46UtArrTYtUwNcTvrGGU7MGaqWXEYczl",
  "comments": [
    {
      "name": "Amintiri frumoase 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/grh97qMV"
    },
    {
      "name": "Aurelia Mosneag 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTE.Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Tiuta Bunea 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTE ESTE CE- L MAI BUN"
    },
    {
      "name": "Ionmilu Ravasi 3 days",
      "text": "Ie\u0219i\u021Bi la vot pe 4 Mai nu mai avem nimic de pierdut vota\u021Bi pozi\u021Bia nr 1 pe buletinul de vot nu mai asculta\u021Bi de Primarii s\u0103 vota\u021Bi pe cine vor ei, cu asfalt \u0219i canaliz\u0103ri v\u0103 mint de 35 de ani da cu o fabric\u0103 nou\u0103 un spital nu au f\u0103cut ho\u021Bii PSD PNL UDM\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stela Stoica 3 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte cel mai bun \u0219i potrivit Doamne ajut\u0103 Amin"
    },
    {
      "name": "Ion Rusu 3 days",
      "text": "Nu credem \u00EEn sondaje la comand\u0103. George Simion este num\u0103rul 1 \u00EEn buletinul de vot \u0219i chiar \u00EEn sondaje, deci el va c\u00E2\u0219tiga cu majoritatea de voturi."
    },
    {
      "name": "Mariana Capusan 3 days",
      "text": "Ponta, cel Mai bun"
    },
    {
      "name": "Georgeta Melinte 3 days",
      "text": "Ponta presedinte altul mai bun de.unde !"
    },
    {
      "name": "Puica Sica 3 days",
      "text": "VICTOR -PONTA!Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!este cel mai capabil politician!!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Iuruc 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte singurul premier care a f\u0103cut ceva pt \u021Bar\u0103!"
    },
    {
      "name": "Stefan Paruschi 3 days",
      "text": "AL\u0102TURI TO\u021AI DE VICTOR PONTA \u021AARA NU ARE NEVOIE DE PREDICATORI NICI DE \u0218EFI DE GALERIE LA FOTBAL"
    },
    {
      "name": "Marian Dulgheru 3 days",
      "text": "Daaaa SIMION DIN PRIMUL TUR !"
    },
    {
      "name": "Ma Ria 3 days",
      "text": "Votez Victor Ponta! Cel mai preg\u0103tit dintre candida\u021Bi! Mult succes \u00EEn campanie!"
    },
    {
      "name": "Maria Gavrila 3 days",
      "text": "Doamne ajuta!Victor Ponta Presedinte!"
    },
    {
      "name": "Lacramioara Costache 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Morosano 3 days",
      "text": "Votam George Simion presedintele Romaniei Au fost si nu Au facut nimic pentru tara votam un mai tinar care are grija de noi Am votat 35 de ani care Au vindut tot."
    },
    {
      "name": "Mihai Matei 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA, ar corespunde cat de cat! Ceilalti, daca sunt sup\u0103rat, privesc la dezbaterile lor si cand aud ce prostii debiteaza, ma inveselesc pe loc! Mai ales MUCUSOR DAN!"
    },
    {
      "name": "Ana Dumiter 3 days",
      "text": "Vot\u0103m Victor Ponta pre\u0219edinte este cel mai preg\u0103tit"
    },
    {
      "name": "Iosif Georgeta 3 days",
      "text": "Votam Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Ioan Lazar 3 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Wagner Aronel 3 days",
      "text": "Ponta Presedinte"
    },
    {
      "name": "Sterpu Anisoara 3 days",
      "text": "VOTEZ VICTOR PONTA !"
    },
    {
      "name": "Ionel Neatu 3 days",
      "text": "Pentru Romania in situatia in care a ajuns ,trbuie ales Victor Ponta.Este cel mai pregatit.Sloganul Romania Inainte va continua activitatea lui Iohannis!"
    },
    {
      "name": "Ionica Anghel 3 days",
      "text": "Ponta cel mai bun..."
    },
    {
      "name": "Mihai Marian 3 days",
      "text": ",,Nu este niciunul bun .Vai de \u021Bara noastr\u0103 corupt\u0103 si v\u00E2ndut\u0103 ,si totusi suntem orbi .\u0022"
    },
    {
      "name": "Domnica Ciubuc 3 days",
      "text": "Victor Ponta sa ajungi prese dinte.Doamne ajuta."
    },
    {
      "name": "Valeriu Viky Nedelcu 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei, Doamne ajuta!"
    },
    {
      "name": "Elena Plumb 3 days",
      "text": "Ponta cel mai criminal nenorocit : a omor\u00E2t mul\u021Bi oameni cu barajul , nu sa g\u00E2ndit c\u0103 este \u0219i el Rom\u00E2n ! El a \u021Binut cu s\u00E2rbi c\u0103 are cet\u0103\u021Benia lor ? Este un criminal pervers ! Ponta cu ga\u0219ca lui de vampirii blestema\u021Bi , s\u0103 aib\u0103 parte de chin\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stana Popescu 3 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte nu ai pe cine este mai bun dintre to\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Cristian Tudose 3 days",
      "text": "Ar trebui s\u0103 existe o agen\u021Bie de pariuri in care to\u021Bi atot\u0219tiutorii \u0103\u0219tia care sunt siguri c\u0103 va c\u00E2\u0219tiga unul sau altul dintre candida\u021Bi... s\u0103 fac\u0103 pariuri cu to\u021Bi banii lor...\u0219i dac\u0103 au dreptate asta este... \u0219i dac\u0103 pierd o iau \u00EEn m\u00E2n\u0103...dar cu ambele m\u00E2ini..."
    },
    {
      "name": "Murariu Danut 3 days",
      "text": "Pe 4 mai indeci\u0219ii v\u0103 d\u0103 ,, perversa de pe t\u00E2rgul Ocna\u0022 \u0219i \u00EEl voteaz\u0103 pe Victor Ponta!"
    },
    {
      "name": "Titia Bunea 3 days",
      "text": "Simion el va fii Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!!"
    },
    {
      "name": "Ion Stoica 3 days",
      "text": "POPORUL ROM\u00C2N TREBUIE S\u0102 BAGE BINE LA CAP C\u0102 ,NU TOCMAI DE MULT\u0102 VREME NE-AM ELIBERAT DE UN TR\u0102D\u0102TOR CARE \u00CEN 2 MANDATE NE-A UMILIT \u0218I \u00CENJOSIT CU NEP\u0102SARE ADUC\u00CEND ROM\u00C2NIA \u00CEN PRAGUL UNUI COLAPS TOTAL. DAC\u0102 APLEAC\u0102 URECHEA VOR MERGE \u00CEN CONTINUARE \u00CEN DERIV\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emilia Emy 2 days",
      "text": "Ponta a mai fost \u0219i nu a facut nimic de aceia votam Simion pre\u0219edinte sa vedem ce poate sa faca si el in 4 ani ...deci votez cu \u00EEncredere Simion!"
    },
    {
      "name": "Maria Potoaca 3 days",
      "text": "Victor Ponta Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marioara Fekete 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte din primul tur,."
    },
    {
      "name": "Rodica Virgil 3 days",
      "text": "Victor Ponta , el pierde , dac\u0103 a inundat Rom\u00E2ni , cine \u00EEl mai voteaz\u0103 nimeni."
    },
    {
      "name": "Aurora Cretu 2 days",
      "text": "Circ cu m\u0103sc\u0103rici!!!\nRomanii de valoare, cu dragoste de tara \u0219i cu stinta de carte, ave\u021Bi curajul \u0219i candida\u021Bi pentru binele tarii noastre. Merita sacrificiul pe care-l ve\u021Bi face, poporul roman este muncitor, ii trebuie \u0219i un conduc\u0103tor loial tarii ."
    },
    {
      "name": "Elvira Turlea 3 days",
      "text": "Om vedea !"
    },
    {
      "name": "Gica Iovanovici about an hour",
      "text": "Victor Ponta este cel mai intelept care mai poate face ceva pentru Romania."
    },
    {
      "name": "Marioara Fekete 3 days",
      "text": "Ponta care \u00EEl pune pe \u0103la care;scri\u0022\u0219ef la camera deputa\u021Bilor \u0219i va conduce tot cu gloata aia de incompeten\u021Bi,Doamne fere\u0219te ca de dracu, c\u0103 i am votat 35 de ani,\u0219i acum regret amarnic,Nu mai pica\u021Bi in plasa lor,pentru c\u0103 Ponta tot cu idio\u021Bii \u0103\u0219tia o s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ene Anisoara 3 days",
      "text": "Nu cred an sondaje minciuni sa manipuleze lumea"
    },
    {
      "name": "Traian Avram 3 days",
      "text": "Golan Elena , p\u00E2n\u0103 s\u0103 ai p\u0103reri politice , ai grij\u0103 de limba rom\u00E2n\u0103 \u0219i gramatica ei c\u0103ci altfel e\u0219ti o proast\u0103 cu p\u0103reri politice !"
    },
    {
      "name": "Maria Muresan a day",
      "text": "Nu mai \u00EEncerca\u021Bi s\u0103 manipula\u021Bi!\nCu sondaje f\u0103cute la comand\u0103!"
    },
    {
      "name": "Maria T\u0103tar 3 days",
      "text": "Victor Ponta PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Ioana Chitoi 3 days",
      "text": "Nicusor Dan pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Elena Keltonik 3 days",
      "text": "To\u021Bi ni\u0219te nemernici care face campanie pe bani no\u0219tri. Turu 2 inapoi"
    },
    {
      "name": "Stela Stoica 2 days",
      "text": "Bravooo Oameni destepti stiti pe\u0027 cine sa alegem Presedinte sa fim bine sa merge anainte cu Victor Ponta Presedinte asa va vreau s pentru Copii nostri si pentru Nepoti nostri Dumnezeu sa ne ajute si lui Victor Ponta sa fie Presedintili Romaniei"
    },
    {
      "name": "Alecu Iancu 3 days",
      "text": "Votez George Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Mia Grit 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "Elena Oance 3 days",
      "text": "Cine nu e om a-\u0219i schimb\u0103 p\u0103rerea, \u0219i an via\u021B\u0103 tot a\u0219a fac c\u00E2nd a\u021Bi propui un lucru o decizie mergi cu ea p\u00E2n\u0103 la cap\u0103t numai a\u0219a vei c\u00E2\u0219tiga ,nu trebuie s\u0103 te la\u0219i anfluentat de nimeni dac\u0103 tu ai ancredere an tine Dumnezeu s\u0103 v\u0103 binecuv\u00E2nteze"
    },
    {
      "name": "Nanu Ionel 3 days",
      "text": "Manipulare dar noi trebuie s\u0103 vot\u0103m \u00EEn a\u0219a fel \u00EEnc\u00E2t \u00EEn Rom\u00E2nia s\u0103 fie pace iar rom\u00E2nii s\u0103 fie respecta\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Georgeta Gageanu 2 days",
      "text": "Vede\u021Bi voi pe dracu cu Ponta nu v\u0103 ajunge35 de ani \u0219i a\u0219a au furat toate fondurile Rom\u00E2niei o s\u0103 v\u0103 \u00EEneca\u021Bi cu lacrimi dac\u0103 ne fura democra\u021Bia"
    },
    {
      "name": "Nina Bucur 3 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte! Doamne ajut\u0103!"
    },
    {
      "name": "Teodora Sandu 3 days",
      "text": "Sunt aranjate procentele ,e o adun\u0103tur\u0103,nu avem nici unul pentru tara asta distrus\u0103, cine e \u00EEn spatele acestor oameni ,ce mai au de distrus ,p\u0103cat pentru copiii no\u0219tri ,nu au ce face \u00EEn tara cu asemenea oameni ,sunt to\u021Bi de mahala ."
    },
    {
      "name": "Tinca Modiga 3 days",
      "text": "Votez cu cine vreau eu nu trebuie s\u0103 m\u0103 laud"
    },
    {
      "name": "Vasile Codrea 2 days",
      "text": "Cred c\u0103 Bunul Dumnezeu ne-a luat cu totul min\u021Bile \u0219i ne \u00EEndrept\u0103m spre o pr\u0103pastie mai mare c\u0103 \u0219i pin\u0103 acuma!"
    },
    {
      "name": "Casandra Stoica 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Cristina Cris a day",
      "text": "George Simion votez!"
    },
    {
      "name": "Marian Tundrea 3 days",
      "text": "DA VOM VOTA MASIV SIMION SA LE FUR\u0102M SI NOI TURUL 2 EU VOTEZ RAZBUNARE"
    },
    {
      "name": "Diaconu Jeni Iulian 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte!Are experienta, rela\u021Bii \u00EEn str\u0103in\u0103tate, a fost cel mai bun prim-ministru al tarii!"
    },
    {
      "name": "Flori Magdalina a day",
      "text": "VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE,VOT\u0102M MASIV, S\u0102 IAS\u0102 DIN PRIMUL TUR,DOAMNE AJUTA!"
    },
    {
      "name": "Maria Lungu 2 days",
      "text": "Ponta cel mai bun Pre\u0219edinte Doamne ajuta Dumnezeu sa \u00EEl binecuv\u00E2nteze"
    },
    {
      "name": "Ioan Vitalariu 3 days",
      "text": "Vom vota eu \u0219i toat\u0103 familia mea Nicu\u0219or Dan pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Rozi Puia a day",
      "text": "Cel mai competent dintre to\u021Bi candida\u021Bii ar fi Ponta , cel mai capabil \u0219i bine preg\u0103tit . Altfel nu \u0219tiu ce se va alege de tara noastr\u0103."
    },
    {
      "name": "Talos Corneliu a day",
      "text": "Georgesc pre\u0219edinte al\u021Bi fac parte din caracati\u021Ba care nea supt si ne min\u021Bit 35 de ani doamne lumineaz\u0103i tu."
    },
    {
      "name": "Schipor Simona 3 days",
      "text": "Ponta cel mai bun.... ."
    },
    {
      "name": "Buni Paulina 2 days",
      "text": "Simon.George Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei . . .."
    },
    {
      "name": "Carolina Terec 2 days",
      "text": "Niciodat\u0103 Ponta un tr\u0103d\u0103tor \u0219i mincinos \u0219i f\u0103r\u0103 demnitate de om"
    },
    {
      "name": "Pietro Pisten 3 days",
      "text": "Da Ponta va fi votat \u00EEn Serbia"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar 2 days",
      "text": "Victor Ponta care a ales sa inunde Rom\u00E2nia ca s\u0103 salveze Belgradul. Dac\u0103 vi se pare cel mai bun, votati-l!!"
    },
    {
      "name": "Damian Ioan 3 days",
      "text": "Nu este adev\u0103rat ce a\u021Bi postat!\nNoi diaspora nu votam cu\ntr\u0103d\u0103torul de Ponta!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Doka Leordean 3 days",
      "text": "Vot Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maria Fulop 3 days",
      "text": "Vot\u0103m to\u021Bi, ND\nThe Best"
    },
    {
      "name": "Mia Mia 2 days",
      "text": "Astia nu merita sa fie presedinte nici unu singurul care merita acest lucru e Calin Georgescu restul nu"
    },
    {
      "name": "Ioan Stelian Catana 3 days",
      "text": "Era si cazul sa ne dam seama ca avem nevoie de un om inteligent ca presedinte!! Victor Ponta presedinte!!!"
    },
    {
      "name": "Marian Serman 3 days",
      "text": "Votez Victor ponta"
    },
    {
      "name": "Anamaria Pop 3 days",
      "text": "Sondajele acestea, sunt aiurea. Realitatea o sa, se vad\u0103 la alegeri."
    },
    {
      "name": "Maria Coruga 14 hours",
      "text": "Asculta\u021Bi ce v\u0103 spun , \u00EEn 35 de ani am votat pe care a fost nevoie ,dar dup\u0103 ce m-am trezit la con\u0219tiin\u021B\u0103 \u0219i v\u0103d realitatea cu ochii mei ,votez pe cine trebuie ! Sta\u021Bi bine \u0219i v\u0103 g\u00E2ndi\u021Bi pentru copiii \u0219i nepo\u021Bii no\u0219tri Doamne ajut\u0103"
    },
    {
      "name": "Verginia Ghiciusca 3 days",
      "text": "Da victor ponta e potrivit c\u0103 \u00EEneac\u0103 oameni cu ap\u0103 a\u021Bi uitat cea f\u0103cut"
    },
    {
      "name": "Elena G\u0103lb\u0103u 14 hours",
      "text": "Domnul Ponta"
    },
    {
      "name": "Mara Dinica 2 days",
      "text": "* Amintiri frumoase*.... ce iti trebuie tie sa faci politica?"
    },
    {
      "name": "Horia Plaveti 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion !"
    },
    {
      "name": "Alexandru Dumitru 2 days",
      "text": "Cel mai bun din cei 11 candida\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Costel Grigora\u0219 3 days",
      "text": "Ce Ponta \u0219i prostii!!... Iar\u0103-\u0219i ne \u00EEntoarcem la un \u00EEng\u00E2mfat comunist \u0219i la un instrument al o parte de securi\u0219ti. Vrem s\u0103 sc\u0103p\u0103m de securi\u0219tii-comuni\u0219ti \u0219i tot pe ei \u00EEi vot\u0103m?!. George Simion, sub umbrela domnului C\u0103lin Georgescu voi, vota \u0219i cred c\u0103 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Neagu Ion 2 days",
      "text": "Da,toti o sa voteze be\u021Bivul LENE\u0218!!!"
    },
    {
      "name": "Nadia Circiuvoianu 3 days",
      "text": "Simion Presedinte! Aceste sondaje sunt false , pentru a duce persoane in eroare !"
    },
    {
      "name": "Tibi Milea 2 days",
      "text": "VOTAM GEORGE SIMION DACA PE GEORGESCU L-AU INTERZIS PTR. O VIATA MAI BUN\u0102 CACI \u0102\u0218TIA AU FOST 35 DE ANI SI AU ADUS \u021AARA IN DEZASTRU"
    },
    {
      "name": "Elena Serban 2 days",
      "text": "VOTEZ-VICTOR PONTA*!!*"
    },
    {
      "name": "Vio Dan 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Dorina Pop 3 days",
      "text": "Victor Ponta votez.Succes !"
    },
    {
      "name": "Dida Buga 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Stoica Vasile 3 days",
      "text": "Urcarea \u00EEn c\u0103ru\u021B\u0103 \u0219i trimi\u0219i la CARACALA pe r\u00E2nd!"
    },
    {
      "name": "Angela Ailioaiei 3 days",
      "text": "George Simion!"
    },
    {
      "name": "Romica Vornicu a day",
      "text": "Nu mai m\u00E2nca\u021Bi c- -at ,nu-\u0219i schimb\u0103 nimeni opinia, doar h\u0103m\u0103i\u021Bi voi tr\u0103d\u0103torilor."
    },
    {
      "name": "Ion Ticu 3 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Stela Nedelcu 2 days",
      "text": "M\u0103i are dreptul la vot poporul rom\u00E2n ?"
    },
    {
      "name": "Ionmilu Ravasi 3 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion nu mai vrem ho\u021Bii din PSD pro Rom\u00E2nia PNL UDMR USR"
    },
    {
      "name": "Constanta Constantin 3 days",
      "text": "Sunteti dispera\u021Bi Simion e nr 1 din primul tur"
    },
    {
      "name": "Mihai Paduret 3 days",
      "text": "Victor Ponta...Pre\u0219edinte...cel mai preg\u0103tit pt.aceast\u0103 func\u021Bie!"
    },
    {
      "name": "Tibu Rodica 3 days",
      "text": "Ponta, un mincinos. A inundat romanii sa salveze s\u00E2rbii."
    },
    {
      "name": "Roman Silviu Vasile 3 days",
      "text": "Visa\u021Bi cam mult vom vedea la final"
    },
    {
      "name": "Talos Corneliu a day",
      "text": "Corect giorgescu pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Adrian Ghinea 3 days",
      "text": "Da, primii doi suverani\u0219ti au mai multe op\u021Biuni de vot dec\u00E2t to\u021Bi ceilal\u021Bi la un loc."
    },
    {
      "name": "Marian Banu 2 days",
      "text": "Nu putem s\u0103 alegem pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei , un candidat dintr-un partid sau independent , care a fost la guvernarea distructiva Rom\u00E2niei timp de 35 de ani (PSD -PNL , USR ,PMP sau UDMR. Ace\u0219tia sunt \u00EEn clica tr\u0103d\u0103torilor poporului roman \u0219i nu pot\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Flory Buzescu 3 days",
      "text": "Votez Ponta"
    },
    {
      "name": "Maria B\u0103lan 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi orbi nu a\u021Bi auzit c\u00E2nd a spus c\u0103 el a inundat Romania ca s\u0103 salveze Belgradul \u0219i c\u0103 o va face din nou dac\u0103 va fi nevoie.Cine. crede\u021Bi c\u0103l va alege pe M\u0103sc\u0103riciul \u0103sta .Sa dus \u00EEn zonele inundate cu barca \u0219i apa era p\u00E2n\u0103 la glezne ? Mai mare ru\u0219i\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Romeo Nicusor 3 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Bobea Cristina a day",
      "text": "Votam Lasconi pre\u0219edintele Rom\u00E2niei! Singurul candidat \u00EEn slujba romanilor!"
    },
    {
      "name": "Eleonora Gheorghi\u021B\u0103 3 days",
      "text": "Foarte adev\u0103rat r\u0103sturnare de situa\u021BieGEORGE SIMION PE PRIMUL LOC SI C\u0102LIN GEORGESCU PRIM MINISTRU"
    },
    {
      "name": "Pichiu Maria 3 days",
      "text": "Oameni buni alege\u021Bi gr\u00E2ul de neghin\u0103! Sta\u021Bi \u0219i analiza\u021Bi care din candida\u021Bii la pre\u0219edinte este cel mai preg\u0103tit intelectual ! Alegerile nu se desf\u0103\u0219oar\u0103 \u00EEn Duminica orbului !!!"
    },
    {
      "name": "Raveca Cristea 3 days",
      "text": "Victor Ponta ne distruge !!! Nu e ru\u0219ine s\u0103 candideze ? Nu , \u0219i nici la restul mafio\u021Bilor !!! Trebuie s\u0103 \u021Bi ia dracul mintea s\u0103 votez cu mafio\u021Bii care au v\u00E2ndut resursele \u021B\u0103rii, de parc\u0103 erau mo\u0219tenirea p\u0103rin\u021Bilor, lor !!! Votez Simion !!! Doamne \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Lucia Stanciu 2 days",
      "text": "George Simion votam masiv presedinte Romania"
    },
    {
      "name": "Elena Plumb 3 days",
      "text": "S\u0103 stea la r\u00E2nd to\u021Bi tr\u0103d\u0103tori \u0219i cei din ga\u0219ca motanului vopsit \u0219i a lui copilul din satra libidinos ( Nicu\u0219or Dan ) !"
    },
    {
      "name": "Nastaselu Gabriela 2 days",
      "text": "Nu ma intereseaz\u0103 prognosticurile.\nEu \u0219tiu, sunt sigur\u0103 \u0219i am \u00EEncredere c\u0103 D-L VICTOR PONTA VA FI ALES PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI, de majoritatea rom\u00E2nilor care s-au saturat de s\u0103r\u0103cie, av\u00E2nd \u00EEn vedere programul de \u021Bar\u0103 electoral prezentat detailat pe fieca\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iuliana Olteanu 3 days",
      "text": "Niciodata votul e stabilit... SIMION PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Melania Chiorean 2 days",
      "text": "PAI CINE SA FIE MAI BUN DECIT GEORGE SIMION IMPREINA CU CALIN GEORGESCU?"
    },
    {
      "name": "Lenuta Popa 3 days",
      "text": "Vot GEORGE SIMION!"
    },
    {
      "name": "Valy Vasile 3 days",
      "text": "George Simion CALIN GEORGESCU voteaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Anisoara Bradu 3 days",
      "text": "A\u021Bi vrea voi nu pute\u021Bi sa mai min\u021Bi\u021Bi poporul sa saturat poporul de minciunile voastre jos mafia vrem dreptate"
    },
    {
      "name": "Elena Apopei 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE MERIT\u0102 E DE\u0218TEPT ARE PLAN DE GUVERNARE E CU SUFLETUL L\u00CENG\u0102 ROM\u00C2NI"
    },
    {
      "name": "Georgeta Casapu 3 days",
      "text": "Vot g simionsi c georgescu turul doi anapoi"
    },
    {
      "name": "Vasy Enache 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Marta Mitrofan 2 days",
      "text": "VOT decisiv clar George Simion, pre\u0219edinte pentru Rom\u00E2nia !"
    },
    {
      "name": "Marcela Badea 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTE!!DOAMNE AJUTA!!!!"
    },
    {
      "name": "Florica Foiut 3 days",
      "text": "Votez Victor Ponta!!! Doamne ajut\u0103.!!"
    },
    {
      "name": "Elena Sova 3 days",
      "text": "Votez Victor Ponta Pre\u0219edinte mult succes."
    },
    {
      "name": "Danut Enariu 2 days",
      "text": "Nu l-am avut prim ministru pe ponta \u0219tim cei poate capu dragi oameni este omul sistemului din umbr\u0103 a clanului PSD \u0219i PNL ."
    },
    {
      "name": "Mariana Barsan - Olaru 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte!Doamne ajuta !"
    },
    {
      "name": "Niculina Maldet 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION AUR PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI \u0218I A POPORULUI ROM\u00C2N!"
    },
    {
      "name": "Georgeta Caplat 3 days",
      "text": "Victor Ponta. Cel mai bun Pre\u0219edinte. Succes."
    },
    {
      "name": "Ion Meche 22 hours",
      "text": "Cine mai tine cu tara \u0219i cu poporu romin voteaz\u0103 Simion ceilalti sint dusi cu capu"
    },
    {
      "name": "Nicolita Nico Buliga 3 days",
      "text": "Voteaz\u0103 George Simion \u0219i C\u0103t\u0103lin Georgescu pentru binele poporului rom\u00E2n \u0219i al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Vasile Balan 3 days",
      "text": "CIUMATUL RO\u0218U DOTTORE PLAGIATOR \u0218I INUNDATOR PTR \u0022CET\u0102\u021AENIE SARB\u0102\u0022, CARE PESTE NOAPTE S-A VOPSIT CA ESCROCUL \u00CEN MARE \u0022SUVERANIST\u0022!?!? A\u0219a umbl\u0103 \u0103sta dup\u0103 ciolan de cand este \u00EEn politjc\u0103 !?"
    },
    {
      "name": "Sangeorzean Letitia 3 days",
      "text": "Sa rinjiti toti 4 \u00EEn temni\u021B\u0103 la gherla"
    },
    {
      "name": "Marian Grigorescu 3 days",
      "text": "DOAMNE AJUTA GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE!"
    },
    {
      "name": "Anisoara Sterian-Tutuianu 3 days",
      "text": "Daaaa SIMION din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Sorin Sorin 3 days",
      "text": "S\u0103 sgp-la cu C\u0103c\u0103r\u0103ul, Mucu\u0219or, L\u0103sconi-capace de wc-uri, Pont\u0103nacul Mickey Mouse, Simion prezidente, C\u0103c\u0103lin Georgescu prim ministrul. Vot\u0103m \u00EEmpotriva ho\u021Bilor tr\u0103d\u0103tori!"
    },
    {
      "name": "Maria Dumitru 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei restul sunt to\u021Bii mincino\u0219i \u0219i tr\u0103d\u0103tori ,iar voii manipula\u021Bi alegerile \u00EEn favoarea tr\u0103d\u0103torilor ,"
    },
    {
      "name": "Elena Ivascu 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi cei mai mincino\u0219i ordinari SIMION PRESEDINTE SAU TURU 2 \u00CENAPOI C\u0102LIN GEORGESCU PRE\u0218EDINTE HAI C\u0102LINE \u0218TIU C\u0102 PO\u021AI S\u0102 SCAPAM \u021AARA DE HO\u021AI."
    },
    {
      "name": "Maria Mary 3 days",
      "text": "Nu mai vorbi \u00EEn numele romanilor ca nu \u0219ti ce vor uni vorbe\u0219te doar \u00EEn numele t\u0103u"
    },
    {
      "name": "Virginia Astefanei 3 days",
      "text": "GEORGE SIMIONI..\nGEORGE SIMIONI........80%\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maria Stroea 2 days",
      "text": "Victor ponta presedinte este cel mai bun dintre toti"
    },
    {
      "name": "Viorel Viorel 3 days",
      "text": "Victor Ponta pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Negrea 3 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI SI ROMANILOR DOAMNE AJUTA"
    },
    {
      "name": "Stefan Mihali 3 days",
      "text": "Vrem o schimbare toat\u0103 \u021Bara ,ne-am saturat de ace\u0219ti domni f\u0103r\u0103 discern\u0103m\u00E2nt timp de 35 ani de dup\u0103 lovitura de stat din 89...Schimbare va venii c\u00E2t de cur\u00E2nd.."
    },
    {
      "name": "Arpad Laszlo 3 days",
      "text": "Nicu\u0219or Dan pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marioara Cruceanu 3 days",
      "text": "VICTOR PONTA PRESEDINTE DOAMNE AJUTA !!"
    },
    {
      "name": "Creang\u0103 \u0218tefania a day",
      "text": "Vot Ponta!"
    },
    {
      "name": "Angela Miron 2 days",
      "text": "Victor Ponta !"
    },
    {
      "name": "Marioara Ghica Marioara 2 days",
      "text": "Vot Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Elena Postelnicu 2 days",
      "text": "Victor Ponta !"
    },
    {
      "name": "Cojocaru Maria 3 days",
      "text": "Victor Ponta"
    },
    {
      "name": "Dorina Dorina D\u0103dulescu 2 days",
      "text": "George Simion"
    },
    {
      "name": "Jenica Ignat 3 days",
      "text": "Votez VICTOR PONTA PRESEDINTE CELMAI BUN"
    }
  ],
  "message": "R\u0103sturnare de situa\u021Bie. Unul din favori\u021Bii rom\u00E2nilor pierde avans\nNou Sondaj AtlasIntel cre\u0219tere puternic\u0103 pentru candidat. R\u0103sturnare total\u0103 de situa\u021Bie"
}