{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid022HbVnqZfjoNRs9fDiDKfG4KsBQxBfBkeRoQECWQ285zTntckkhZu921THFhAomBZl\u0026id=61557509000173",
  "comments": [
    {
      "name": "Florin \u0218erc\u0103ianu 7 minutes",
      "text": "Ce po\u021Bi avea \u00EEn comun cu un olimpic la matematic\u0103? Doar o frustrare personal\u0103!"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "Detalii aici: https://indemnulinimii.ro/cardinalul-farrell-a-transmis.../"
    },
    {
      "name": "Bucataria Traditionala a week",
      "text": "Detalii aici: https://indemnulinimii.ro/cardinalul-farrell-a-transmis.../"
    },
    {
      "name": "Maricica Elena Jitari a week",
      "text": "Vede\u021Bi Papa s a stins la o zi Sf\u00E2nta. Dumnezeu s\u0103-l ierte."
    },
    {
      "name": "Toader Mirela a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-i dea pace \u0219i lini\u0219te ve\u0219nic\u0103! Amin!"
    },
    {
      "name": "Puiu Bodea a week",
      "text": "Dar ce leg\u0103tur\u0103 este \u00EEntre Buc\u0103t\u0103ria tradi\u021Bional\u0103 \u0219i religia catolic\u0103 \u0219i de ce se amesteca in lucruri care nu sunt de nasul ei ?"
    },
    {
      "name": "Nechita Sofia a week",
      "text": "Drum lin spre \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui Dumnezeu! Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Verginica Damache a week",
      "text": "Dumnezeu sa il odihneasca in liniste si pace amin"
    },
    {
      "name": "Lia Papafil a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 pe Papa un om cu suflet mare,un om care a ajutat foarte mult s\u0103racii,copii \u0219i le-a f\u0103cut celor f\u0103r\u0103 ad\u0103post locuri unde sa se spele s\u0103 doarm\u0103 s\u0103 m\u0103n\u00E2nce .Un adev\u0103rat Papa care \u021Binea enorm la oameni!"
    },
    {
      "name": "Tan\u021Ba Salavestru a week",
      "text": "C\u00E2t\u0103 r\u0103utate \u0219i \u0022venin\u0022\u00EEn sufletul nostru!!!!A doua zi de Pa\u0219te, dup\u0103 bucuria \u00EEnvierii!!!"
    },
    {
      "name": "Eleonora Bahrii a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103,l a luat \u00EEn s\u0103pt\u0103m\u00E2na luminat\u0103"
    },
    {
      "name": "Elena Matica a week",
      "text": "SA-IERTE DUMNEZEU CRED CA A FACUT LUCRU BUN SA FACE TOTI PASTELE INPREUNA INDIFERENT DE RELIGIE DOAR UN SINGUR DUMNEZEU EXISTS IN VECI AMIN"
    },
    {
      "name": "Ursache Silvia a week",
      "text": "Dumnezeul s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace.A fost cu adev\u0103rat un om credincios.Dar \u0219tie cineva s\u0103-mi explice \u0219i mie de ce a ie\u0219it fumul negru, ce semnifica\u021Bie are?A \u0219i fost cumva ales un alt pap\u0103?"
    },
    {
      "name": "Sonia Ghirvu a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102 \u00CEL IERTE \u0218I S\u0102 \u00CEI A\u0218EZE SUFLETUL \u00CEN \u00CEMP\u0102R\u0102\u021AIA CERULUI.AMIN. LUMIN\u0102 \u0218I ODIHN\u0102 VE\u0218NIC\u0102 D\u0102-I DOAMNE."
    },
    {
      "name": "Marius Brozban a week",
      "text": "Aaaaa uite motivul pt care mi-au curs doua lacrimi din pl\u2026."
    },
    {
      "name": "Elena Matica a week",
      "text": "PENTRU CE A IESIT FUMUL NEGRU SA ALES ALTUL DUMNEZEU SA NE AJUTE SA FIM SANATOSI INPREUNA CU FAMILIA NOASTRA DRAGA DAR PAPA FRANCISK FACEA BAE DE POPOR ERA BINE SANATOS ."
    },
    {
      "name": "Ica Veronica a week",
      "text": "ODIHNA VE\u0218NIC\u0102 ALATURI DE \u00CENGERI!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Mihai Nedelcu 6 days",
      "text": "N-au avut loc alegerile pentru noul papa, nu avea de ce sa ias\u0103 fum negru pe cos."
    },
    {
      "name": "Kuky Wanda Keller a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl odihneasc\u0103."
    },
    {
      "name": "Florica Gandac a week",
      "text": "Dumnezeu sa l ierte pe Papa !"
    },
    {
      "name": "Ana Neacsu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103- l ierte!"
    },
    {
      "name": "Lucian Oprea a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Elena Matica a week",
      "text": "Ozdihneascase in pace si liniste vesnica amin."
    },
    {
      "name": "Tudor Boiangiu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Stefan Cojeoc a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte."
    },
    {
      "name": "Maria Sf a week",
      "text": "S a dus la domnul cu siguran\u021B\u0103 ,Hristos a \u00EEnviat \u0022"
    },
    {
      "name": "Georgeta Topciu a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Maria Gyekeny a week",
      "text": "Dzeu s\u0103 \u00EEl ierte odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 amin !!!!"
    },
    {
      "name": "Melanica Cojocaru a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl ierte si odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Mathilde Szanda Volk a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103, Amin"
    },
    {
      "name": "Marian Voicu a week",
      "text": "A luat foc m\u00E2ncarea"
    },
    {
      "name": "Nuta Ostafi a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Szilagyi a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Rodica Chivaran a week",
      "text": "Odihna vesnica ,in pace."
    },
    {
      "name": "Ceciu Elena a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103 Amin!"
    },
    {
      "name": "Doinita Imbrisca a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Elena Poenar a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Edith Dragu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Silvia Ursulean a week",
      "text": "Lumina, odihna \u0219i pomenire ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dan Manea a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte."
    },
    {
      "name": "Bocanet Stelica a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte"
    },
    {
      "name": "Katy Ignat a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Floarea Rus a week",
      "text": "Odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Viorica Ganciu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena Rusu a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Georgiana Bbn a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Adi Marian Surdu a week",
      "text": "Sal ierte c\u0103 are nevoie de iertare at\u00E2ta timp c\u00E2t la compromis pe Dumnezeu \u00EEnaintea oamenilor milioanelor de oameni zic\u00E2nd c\u0103 Dumnezeu nu exist\u0103 \u0219i c\u0103 Isus Hristos e o inven\u021Bie. Pedeapsa lui Dumnezeu \u00EEl a\u0219teapt\u0103. Papalitatea este unealta diavolului car\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Avramescu Gianina a week",
      "text": "Nu se va odihni la Dumnezeu. Adic\u0103 nu se va odihni. Era eretic."
    },
    {
      "name": "Sandu Constantin a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l ierte ca are multe pacate!"
    },
    {
      "name": "Costel Popescu a week",
      "text": "Mare pagub\u0103!"
    },
    {
      "name": "Adriana Arseni a week",
      "text": "Fumul negru iese atunci c\u00E2nd la alegerea noului pap\u0103 este un insucces..Acum de-abia a murit .....ave\u021Bi r\u0103bdare ....Dumnezeu s\u0103 \u00EEl \u021Bin\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui ."
    },
    {
      "name": "Eugenia Arsenie a week",
      "text": "MEDIA3.GIPHY.COM"
    },
    {
      "name": "Dobre Aurora a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Sorin Dina a week",
      "text": "A MURIT ANTICRISTUL !!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Johana Raluca a week",
      "text": "Acest pap\u0103 a emis o moned\u0103 cu \u0219i despre eroi\u002Bvaccinare. Pl\u00E2nge\u021Bi-l voi.\n- A autorizat binecuv\u00E2ntarea cuplurilor de acela\u0219i sex pentru prima dat\u0103 \u00EEn istoria omenirii - un mare p\u0103cat.\n- A promovat Serul Experimental Criminal BigFarma. Oare chiar merit\u0103 depl\u00E2ns?"
    },
    {
      "name": "Bokor Rodi a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mihai Gabriel Scutaru a week",
      "text": "A cr\u0103pat Satana!\nDiavolul a mai c\u00E2\u0219tigat un pion\n\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liliana Marcu a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Flori Stancu a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Maria Macsek a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !\nR. I. P"
    },
    {
      "name": "Varvara Stanculet a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103 Amin"
    },
    {
      "name": "Giurcan Maria a week",
      "text": "R.I..P. Dumnezeu s\u0103 - l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Mihaela Voinea a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Ioana Mainerici a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte odihna vesnica"
    },
    {
      "name": "Mihail Voiculescu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Elena Morariu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace pe Papa Francisc!"
    },
    {
      "name": "Aurica Garcea a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Marian Ceausu a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Stefy Gheorghe a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace;!!!"
    },
    {
      "name": "Maria Marin a week",
      "text": "FUMUL NEGRU NU ESTE IMPORTANT ACUM CIND SE ALEGE PAPA FUMUL IESE ALB DACA ESTE PAPA CE DORIT"
    },
    {
      "name": "Nelu Turtucaianu a week",
      "text": "Da a murit \u0219eful dracilor, acum urmeaz\u0103 dracusorii"
    }
  ],
  "message": "Ve\u0219ti triste de la Vatican: A iesit fumul NEGRU \n \n  Detalii in C0MENTARII \n "
}