{
  "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid0Wa9jBmjNyhCCbi4zcEwADp3X6mYcYYToypKukrtt8JGNzBX3tjmkJXrqkRUD8W11l",
  "comments": [
    {
      "name": "Acas\u0103 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/Trh95LYD"
    },
    {
      "name": "Ortopan Paraschiva 3 days",
      "text": "Cum vine asta, voi a\u021Bi furat \u0219i \u00EEndatorat \u021Bara \u0219i noi s\u0103 pl\u0103tim? Voi atunci a\u021Bi furat, voi s\u0103 pl\u0103ti\u021Bi..."
    },
    {
      "name": "Cubanit Leonte Cubanit 3 days",
      "text": "Nu v\u0103 ajunge c\u00E2t a\u021Bi furat \u0219i \u00EEndatorat copiii \u0219i nepo\u021Bii no\u0219tri.Cu FMI vre\u021Bi s\u0103 ne vinde\u021Bi \u0219i peile."
    },
    {
      "name": "Groza Ioana a day",
      "text": "SUNTE\u021AI NI\u0218TE HO\u021AIII"
    },
    {
      "name": "Diana Roman 17 hours",
      "text": "Bravoo vou\u0103 35 de ani a\u021Bi furat \u0219i vati b\u0103tut joc de popor"
    },
    {
      "name": "Claudia Boca 4 hours",
      "text": "SUNT ULTIMILE CARE LE MAI PUNE-\u021AI, A\u0218A C\u0102 GR\u0102BI\u021AI-V\u0102."
    },
    {
      "name": "Constantin Florin 3 days",
      "text": "Foarte bine! Ia-ti votat ,t\u0103ce\u021Bi \u0219i r\u0103bdati!"
    },
    {
      "name": "Ardelean Mihai 3 days",
      "text": "..., zilele \u021B\u0027is num\u0103rate ursarule \u0022...d\u0103 banii de la recalcularea pensiilor m\u0103\u0103..."
    },
    {
      "name": "Cubanit Leonte Cubanit 3 days",
      "text": "De ce nu t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale, salariile demnitarilor,a celor de la curte,a parlamentarilor,a celor de la A SF \u0219i multi al\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Tan\u021Ba Godeanu 3 days",
      "text": "E\u0219ti b\u0103iat bun !sa nu ui\u021Bi ! Dar tu sa cumperi ca noi Nuuuuu !"
    },
    {
      "name": "Dorin Ovidiu Sulea 3 days",
      "text": "Bravo ccr,bravo bec"
    },
    {
      "name": "Marian Minca 2 days",
      "text": "Ne merit\u0103m soarta at\u00EEt timp c\u00EEt accept\u0103m ni\u0219te ho\u021Bi la putere care las\u0103 lumea f\u0103r\u0103 case,\u0219i fur\u0103 dreptul la vot \u0219i libertatea al Rom\u00E2nilor"
    },
    {
      "name": "Corina Metea 5 hours",
      "text": "S\u0103-\u0219i impoziteze ei salariile \u0219i pensiile speciale \u0219i bonusurile pe care le iau tot de pe spatele nostru."
    },
    {
      "name": "Ana Groza 3 days",
      "text": "S\u0103 ne ia tot atunci poate ne g\u00E2ndim sa schimb\u0103m ceva \u00EEn \u021Bara asta"
    },
    {
      "name": "Mariana Mari a day",
      "text": "Vota\u021Bi PSD \u0219i PNL"
    },
    {
      "name": "Mariana Mary a day",
      "text": "Mai ave\u021Bi tupeu sa cere\u021Bi voturi!Acei care ii vota\u021Bi cred ca a-\u021Bi avut ni\u0219te privilegii!"
    },
    {
      "name": "Gigi \u0162uicu a day",
      "text": "Banii s-au dus pe votari anulate si furaciuni. Huooooooo !"
    },
    {
      "name": "Nina Neacsu 8 minutes",
      "text": "Sintem singura tara din Europa cu cele mai mari taxe si impozite si cele mai mici salarii si pensii."
    },
    {
      "name": "Ionel Culea 2 days",
      "text": "Oameni http://xn--detepi-4lct.ne/ ia aerul din mers.cine are bani tr\u0103ie\u0219te cine nu are moare. Inteligent om."
    },
    {
      "name": "Joska Szatmari 2 days",
      "text": "C\u00E2nd mer\u00E8 la pu\u0219c\u0103rie ho\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Radu David about an hour",
      "text": "Vota\u021Bi cu Victor ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Lucian Mailat a day",
      "text": "Ativotat.pe.Colacu.Bine.Face.Astae."
    },
    {
      "name": "Vasile Galan about an hour",
      "text": "Pai da c\u0103 se termina alegerile"
    },
    {
      "name": "Costel Constantin Sm\u00EEdu 15 hours",
      "text": "Borfa\u0219ule da banii c\u00EEnd \u00EEi dai \u00EEnapoi"
    },
    {
      "name": "Cheta Calini 2 days",
      "text": "Eu nu mai pl\u0103tesc nimic"
    },
    {
      "name": "Bircea Alexandru 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 asta a\u021Bi votat"
    },
    {
      "name": "Columbita Rotaru 13 hours",
      "text": "Alceva nu mai \u0219ti\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Bularca 2 days",
      "text": "CG \u0026GS"
    },
    {
      "name": "Ana Marginean 3 days",
      "text": "A\u021Bi furat \u00EEn ne\u0219tire \u0219i acum subjuga\u021Bi poporul, nemernicilor. Poate da Domnul \u0219i cr\u0103pa\u021Bi cu to\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Cubanit Leonte Cubanit 3 days",
      "text": "S\u0103 \u00EE\u021Bi fie rusine."
    },
    {
      "name": "Lucia Bisca 2 days",
      "text": "Nu ave\u021Bi pic de constinta \u00EEn voi \u0219i nici un pic de demnitate imbecililor\nSa va fie rusine"
    },
    {
      "name": "Romi Caba 11 hours",
      "text": "Auu ce \u0219tire fals\u0103 nu v\u0103 l\u0103sa\u021Bi c\u0103ca\u021Bi pe nas p\u00E2n\u0103 ave\u021Bi gura orice este pu\u021Bin fa\u021B\u0103 de ce au copt pe 1 Ian 2026 cine nu \u0219tie s\u0103 \u00EEntrebe pe ministrul de finan\u021Be taxa auto cic\u0103 ne d\u0103 noi Fechet"
    },
    {
      "name": "Elena Stan 9 hours",
      "text": "Bani pentru campanii electorale , c\u00E2t mai mul\u021Bi \u0219i c\u00E2t mai repede ."
    },
    {
      "name": "Munteanu Olimpia 2 days",
      "text": "Voi a\u021Bi furat voi pl\u0103ti\u021Bi ho\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Emil Gruea 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi ho\u021Bii vota\u021Bi pe Ponta s\u0103 v\u0103 bage apa an case"
    },
    {
      "name": "Angela Ruji a day",
      "text": "S a sters tatuajul ???"
    },
    {
      "name": "Samir Andrei 2 days",
      "text": "Asa va trebuie cine a votat ho\u021Bii voi nu \u0219tia\u021Bi de at\u00E2\u021Bia ani ca va da momeala ca va m\u0103resc pensiile sa vota\u021Bi clica de ho\u021Bi acuma va merita\u021Bi soarta cei ce a\u021Bi votat to\u021Bi prostii deschide\u021Bi ochii b\u0103tr\u00E2nilor ca va mor copii pe alte meleaguri deasta nui\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Martocian 2 days",
      "text": "Voi \u00EEn fiecare luna pune\u021Bi la Oamenii \u00EEn carca Taxe \u0219i impozite"
    },
    {
      "name": "Mariana Mary a day",
      "text": "Sa va fie ru\u0219ine ca la asta va pricepe\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Gigi Tecuceanu 2 days",
      "text": "Banii sunt la cei cu pensii speciale"
    },
    {
      "name": "Marcel Aioanei 4 hours",
      "text": "Lotear Dracula"
    },
    {
      "name": "Utu Vasiloni 2 days",
      "text": "La Aiud mai cre\u0219ti e\u0219ti terminat"
    },
    {
      "name": "Teodora Irodia a day",
      "text": "Doar at\u00E2ta \u0219ti?"
    },
    {
      "name": "Nicola Coman 8 hours",
      "text": "Vota\u021Bi PSD"
    },
    {
      "name": "Jeno Kocsis 2 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 v\u0103 trimitem la Jilava PSD \u0219i PNL"
    },
    {
      "name": "Aurel Metea 5 hours",
      "text": "Ca bine zici, soro"
    },
    {
      "name": "Mihai Baciu 3 hours",
      "text": "Voi dup\u0103 gratii"
    },
    {
      "name": "Vasile Darie 5 hours",
      "text": "BRAVO !!!! SAS PLATIM - TOT NOI , DEZMATUL VOSTRU SI FURACIUNILE VOASYRE DIN 35 DE ANI DE HOTIE SI VINZARE DE TARA !!!!!! JIGODIILOR !!!! SI ACUM VENITI SA CERETI BANI , ALTE TAXE SI IMPOZITE ????? ALTE PRETURI UMFLATE CU POMPA ????? UNDE SINT BANII \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Adrian Costan 2 days",
      "text": "Nu mai creste nimic ca merge\u021Bi la jilava toti"
    },
    {
      "name": "Nitulescu Iulius 3 days",
      "text": "\u00CEi voteaz\u0103 dracu.\nNu vota\u021Bi aceste pacimente"
    },
    {
      "name": "Anuta Bologa a day",
      "text": "Acum va g\u00E2ndi\u021Bi ca nu sant bani pentru ce a\u021Bi am\u00E2nat alegerile sa cheltui\u021Bi sa va fie rusine ce crede\u021Bi acum iese pe cine dori\u021Bi mie sc\u00E2rb\u0103 de voi !"
    },
    {
      "name": "Munteanu Nicolae 17 hours",
      "text": "La altceva nu pricepe\u021Bi decit la m\u0103riri de tacse \u0219i impozite l\u0103sa\u021Bi pe al\u021Bi care se pricep"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Marinescu 2 days",
      "text": "Daia \u00EEl vor pe Cacarau!"
    },
    {
      "name": "Aurel Pana 2 days",
      "text": "SE PRICEP INCUL\u021AII \u0102\u0218TEA LA ALTCEVA , DEC\u00CET S\u0102 FURE \u0218I S\u0102 PUN\u0102 TAXE ?"
    },
    {
      "name": "Marian Geambasu 2 days",
      "text": "Voi furati masiv noi platim masiv ! Austeritate pt popor pt voi distractie si voie buna !"
    },
    {
      "name": "Florin Popa 2 days",
      "text": "\u00CEnchide gura sa nu \u00EE\u021Bi \u00EEntre ceva in ea, ai reu\u0219it s\u0103 duci tara \u00EEn pr\u0103pastie,"
    },
    {
      "name": "Maria Dumitru a day",
      "text": "Tare le mai stiti voi pe toate!"
    },
    {
      "name": "Anuta Bologa a day",
      "text": "Da vota\u021Bi Crin prostilorel adus pe Mutu din Sibiu s\u0103-l pun\u0103 Prim Ministru dar B\u0103descu nu a probat !"
    },
    {
      "name": "Ioan Lazar 2 days",
      "text": "Eu nu mai pl\u0103tesc"
    },
    {
      "name": "Lita Florica 3 days",
      "text": "Unde \u0219an\u021B banii amprumutati??"
    },
    {
      "name": "Cati Lupu 10 hours",
      "text": "Pentru c\u0103 nu vor s\u0103-\u0219i taie pensile speciale"
    },
    {
      "name": "Stoican Ion 3 days",
      "text": "S\u0103 fi d\u0103 ceva"
    },
    {
      "name": "Stelian Cical 3 hours",
      "text": "Dac\u0103 ese George Simion Pre\u0219edinte sunt \u0219i ultimele taxe pe care le mai pune\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Mnesciuc Viorel Viorel 3 days",
      "text": "Huuu gunoaielor"
    },
    {
      "name": "Cristinel Ardeleanu 2 days",
      "text": "Cit dracu mai cre\u0219te\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Daniel 3 days",
      "text": "\u0218I CEI CARE AU ZIS BRAVO CCR."
    },
    {
      "name": "Nicu Irofte 2 days",
      "text": "\u0218i pentru ce?"
    },
    {
      "name": "Ionel Mary Munteanu 3 days",
      "text": "Numai cresc\u0027 fraeric\u0103 c\u0103 pleci"
    },
    {
      "name": "Emil Matei 3 days",
      "text": "Unde sunt banii \u00EEmprumuta\u021Bi??"
    },
    {
      "name": "Ioan Mircea 3 days",
      "text": "Vota\u021Bi s\u0103 tr\u0103i\u021Bi bine ha ha ha"
    },
    {
      "name": "Ion Pirvu 3 days",
      "text": "Numai abera\u021Bii de a b\u0103ga spaim\u0103 in oameni. Numai spune\u021Bi prostii de joas\u0103 mentalitate p\u00E2n\u0103 nu se afirm\u0103 ceva concret.. Nu ne mai pune\u021Bi la\u021Bul la g\u00E2t. Oamenii vor vota pe cine vor crede g\u00E2ndirea lor. Nu se ia dup\u0103 vorbele aiurite de la ce g\u00E2ndesc al\u021Bii."
    },
    {
      "name": "Nicolae Motrun 2 days",
      "text": "Sa te duci la pu\u0219c\u0103rie nenorocit pervers"
    },
    {
      "name": "Doina Bei 3 days",
      "text": "Da nu tie rusine ati furat si ne ati b\u0103gat si nepo\u021Bii in datorii \u0219i voi ne cre\u0219teri taxele lepr\u0103 ce sinteti jilava sa va m\u0103n\u00E2nce!!"
    },
    {
      "name": "C\u0103t\u0103 C\u0103t\u0103lin 3 days",
      "text": "P\u0103i la ce s\u0103 m-ai creasc\u0103 la Romania SRL doar dac\u0103 mai v\u00E2nd iar apartamentele"
    },
    {
      "name": "Marius Dmi 3 days",
      "text": "Normal si bine face !Suntem proeuropeni !!!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Romaniuc 3 days",
      "text": "Uritania pamintului \u0219i mincinosul pensionarilor"
    },
    {
      "name": "Ileana Barbu 3 days",
      "text": "vom pleca din \u021Bar\u0103 to\u021Bi \u0219i s\u0103 r\u0103m\u00E2ne\u021Bi cu pensionari k ei v\u0103, voteaz\u0103 \n \u00EEi m\u00E2nji\u021Bi cu 200 de lei \u0219i impozita\u021Bi 4"
    },
    {
      "name": "Ioan Butu 3 days",
      "text": "Bravo trebuie sa va votam"
    },
    {
      "name": "Florin Balaj about an hour",
      "text": "Esti.un.sugaci."
    },
    {
      "name": "Valeria Mal 3 days",
      "text": "Turul doi inapoi ! Calin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei !!!"
    },
    {
      "name": "Danut Toader 11 hours",
      "text": "\u00CEn tara asta mai scade ceva \u00EEn afara de nivelul de trai?"
    },
    {
      "name": "Lidia Fodor 3 days",
      "text": "A\u0219a vreau ei sa le pl\u0103tim noi datoriile???"
    },
    {
      "name": "Mihaela Talian 3 days",
      "text": "Jeg ordinar Parlamentul poate refuza aprobarea \u2026dar poate fi mina in mina \u0219i atunci Dumnezeu cu Mila"
    },
    {
      "name": "Marinica Stetca 3 days",
      "text": "Asta mai lipsea cu restu st\u0103m bine !"
    },
    {
      "name": "Eugenia Mailat 2 minutes",
      "text": "Coarne sa va creasca"
    },
    {
      "name": "Nuty Stefanuca 3 days",
      "text": "Platitile voi gunoaielor cu Pensiile Speciale si toate celelalte privilegii de care beneficiati"
    },
    {
      "name": "Chelmus Gheorghe 3 days",
      "text": "Pai daca nu ai industrie de unde s\u0103 sco\u021Bi banii ? De la sclavi.."
    },
    {
      "name": "Mihai Matei a day",
      "text": "No sa mai creasc\u0103 nimic,o sa se \u00EEnmul\u021Beasc\u0103 c\u0103tu\u0219ele la pu\u0219c\u0103rie. Din 4mai. Hahaha .Ciolacule baga bine la cap"
    },
    {
      "name": "Moruz Neculai 3 days",
      "text": "Capul lui de-ar cre\u0219te,cum cresc taxele..."
    },
    {
      "name": "Bogdan C\u0103t\u0103lin Antonescu 2 days",
      "text": "Ultima solu\u021Bie,\u00EEnc\u0103 o revolu\u021Bie,dar nu condus\u0103 de politicieni."
    },
    {
      "name": "Groza Ioana a day",
      "text": "AVE\u021AI SALARI MARII HO\u021AILI"
    },
    {
      "name": "Daniela Vir 13 hours",
      "text": "Creste nasul lungi Pinocchio ,taxa bani taie lemnului \u0219i pensiile speciale"
    },
    {
      "name": "Niculina Vlaicu 8 hours",
      "text": "Ducetiva dracului hotilorrrr"
    },
    {
      "name": "Monica Ifrim 16 hours",
      "text": "Vota\u021Bi ho\u021Bii c\u0103 asta v\u0103d \u00EEn com, unii dintre voi chiar c\u0103 sunte\u021Bi redu\u0219i, cum po\u021Bi vota ni\u0219te incapabili, care au distrus \u021Bara, eu nu-mi explic"
    },
    {
      "name": "Mirela Mioara Andrei 2 days",
      "text": "Mar\u0219 Tr\u0103d\u0103torilor mincino\u0219i manipulatori Criminalilor corup\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Popa Constantin 2 days",
      "text": "Fare ravagi stie cai vine rindu sa plece la vindut covrigi la coltul strazi in Buzau"
    },
    {
      "name": "Teodora Irodia a day",
      "text": "Sper sa nu mai apuci tot tu"
    },
    {
      "name": "Nicu Boca 3 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103, s\u0103 sc\u0103p\u0103m de jigodiile astea ,ca neam saturat de minciuni !!!!!"
    },
    {
      "name": "Cryna Sylvya 3 days",
      "text": "B\u0103 Ciolacule taxe \u0219i impozite s\u0103 cre\u0219ti la familia ta imbecilule nu le noi Rom\u00E2nii, m\u0103 rog la Dumnezeu s\u0103-\u021Bi de-a dup\u0103 sufletul de-l ai, r\u0103u ne dore\u0219ti, r\u0103u s\u0103-\u021Bi de-a Dumnezeu,om f\u0103r\u0103 creier ce te nume\u0219ti"
    },
    {
      "name": "Stoican Ion 3 days",
      "text": "B\u0103i Du te la pu\u0219c\u0103rie ciolacule"
    },
    {
      "name": "Vasil Robaniuc 3 days",
      "text": "S\u0103-\u021Bi creasc\u0103 funia pe g\u00EEt jegule inputit t\u0103ia\u021Bi pensiile speciale luavar dracu \u0219i moartea"
    },
    {
      "name": "Marin Vasile 3 days",
      "text": "\u00CEnchide dracu gura bai \u021Bigane!!!@-"
    },
    {
      "name": "Rodica F\u0103ga\u0219i 3 days",
      "text": "Va Voteaz\u0103 satana ."
    },
    {
      "name": "Iulian Andrei 3 days",
      "text": "B\u0103, c\u00E2nd ave\u021Bi de g\u00E2nd s\u0103 veni\u021Bi cu vestea ce-a mare? C\u00E2nd dormi\u021Bi voi bine, hai m\u0103 pro\u0219tilor sa va dam o veste .\nAm prins c\u00E2\u021Biva ho\u021Bi de la putere carefurau i-am arestat , le-am confiscat, le-am pus impozit pe furaciune.\nCovrig c\u00E2nd vine vestea asta?"
    },
    {
      "name": "Gabi Todica a day",
      "text": "P\u0103i da dup\u0103 l\u0103f\u0103ielile lor vine nota la popor...! S\u0103 nu-i faci \u00EEn fel \u0219i chip pe to\u021Bi? In albia de porci cu ei. S\u0103 nedea numai pumni in gur\u0103 nu? DOAMNE \u00CENTOARCE ODAT\u0102 ROATA !!!!!!"
    },
    {
      "name": "Maria Ciorcas 2 days",
      "text": "Ho\u021Bii \u0219i Tr\u0103d\u0103tori"
    },
    {
      "name": "Ionica Burian 3 days",
      "text": "S\u0102 PL\u0102TEASC\u0102 CINE A CONDUS ROM\u00C2NIA \u00CEN ULTIMI 35 DE ANI, CINE A DISTRUS ROM\u00C2NIA \u0218I PE ROMANI S\u0102 PL\u0102TEASC\u0102 DATORILE ROMANIEI \u0218I TAXE MARITE \u00CEN FIECARE AN, DA FRAIERI PLATESC."
    },
    {
      "name": "Vicky Tesu 3 days",
      "text": "Ce mai vrea acest boschetar \u0219i tigan urit r\u00E2u sa se duca la puscarie unde le este locul ideal la to\u021Bi hotii Romaniei"
    },
    {
      "name": "Gliga Vasile 3 days",
      "text": "Sugi pula mai esti de cacat"
    },
    {
      "name": "Marius Chircea 2 days",
      "text": "Prosti is aia care vor pl\u0103ti"
    },
    {
      "name": "Nicolae Borzescu 2 days",
      "text": "La KANAL cu v\u00E2nz\u0103torii de covrigi din guvern. HAITE de INCOMPETEN\u021AI."
    },
    {
      "name": "Silvia Emancipatu 3 days",
      "text": "Cresc in toata lumea. Sa ii multumim lui Trump."
    },
    {
      "name": "Deaconu Ion 7 hours",
      "text": "EA ZI MARCELINO CUM FACEM\nPENSI SPECIALE. NORDIS PLIMBARI CU\nAVION PRIVAT\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Flory Mocean 2 days",
      "text": "Cre\u0219ti pe m\u0103ta,mai ave\u021Bi pu\u021Bin ,\u0219i v\u0103 a\u0219teapt\u0103 jilava."
    },
    {
      "name": "Imre Bal\u00E1zs Barothy 3 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 ia .naiba pe to\u021Bi gr\u0103mad\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana Jianu a day",
      "text": "A zic bine Ciordacu c\u0103 ci e are bani tr\u0103ie\u0219te, cine nu, moare!\u0102sta ne extermin\u0103!"
    },
    {
      "name": "Ulian-feodor Osip 14 hours",
      "text": "Guvernul Ciordacul"
    },
    {
      "name": "Ionel Gafton 2 days",
      "text": "Da\u021Bi demisia CIOLACULE ,POPORU NU VA MAI VREA"
    },
    {
      "name": "Silvia V\u00EEnjan 2 days",
      "text": "Jos cu tine hotule mergi la strainii la munca sati dam toti romani muie fafanculo basterd.muie."
    },
    {
      "name": "Vasile Mitroiu 2 days",
      "text": "Ciolacule tr\u0103d\u0103torule nenorocit \u0219i analfabet t\u00E2mpit taie pensiile speciale t\u0103ia\u021Bi -ai g\u00E2tul de jeg \u00EEmpu\u021Bit!\nTu ai cheltuit banii pe vacan\u021Bele tale tu s\u0103 pl\u0103te\u0219ti datoriile jigodie ordinar\u0103!\nDar stai lini\u0219tit c\u0103 o s\u0103 pl\u0103te\u0219ti cu v\u00E2rf \u0219i \u00EEndesat nesp\u0103lat\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Duta 2 days",
      "text": "E.. pentru voi care sus\u021Bine PS.D \u0219i pNL a\u0219a ne trebuie ..stigati ..URA..URA"
    },
    {
      "name": "D\u0103nutza Patrick 2 days",
      "text": "Arda- ti focu ma\u021Bele tale! De aia esti bun! De marit taxe si impozite, de furat daca se poate cu 12 m\u00E2ini, nu doua! Javr\u0103 penal\u0103! Ba-t\u0103- va unu Dzeu de gunoaie!!! A- ti adus \u021Aara la pierzare ,"
    },
    {
      "name": "Mitric Vasile Mitric 3 days",
      "text": "Sa le platesti tu cu sleatca ta de comunisti sorosist voi ati luat bani voi ii platiti nu prostimea"
    },
    {
      "name": "Emil Stan 3 days",
      "text": "Creasc\u0103-\u021Bi urechile JEEG ORDINAR !"
    }
  ],
  "message": "Guvernul preg\u0103te\u0219te noi impozite pentru rom\u00E2ni. Decizia lui Marcel Ciolacu"
}