{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0w4eWm7D4856M8C626MBbS43PbGfnPTdjtG3iV2pNS8a7iER1rCqNkXfipK8tXfkFl\u0026id=61571064283643",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2ncu\u021Ba 2 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../sondaj-atlasintel-schimbari.../"
    },
    {
      "name": "Moroianu Geta 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion!"
    },
    {
      "name": "Silvia Toba 2 days",
      "text": "FORTA AUR..GEORGE SIMION..."
    },
    {
      "name": "Dumitru Bosneag 2 days",
      "text": "Pentru ce turul doi , daca se c\u00E2\u0219tig\u0103 din primul tur.\nSimion pre\u0219edinte , iar Georgescu prim ministru."
    },
    {
      "name": "Maria Garneata 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte votez."
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan 2 days",
      "text": "Simion George pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Tudor Petcu 2 days",
      "text": "Ho\u021Bilor de tara ajunge la puscarie cu voi noi avem presedinte C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 2 days",
      "text": "Vot masiv Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur"
    },
    {
      "name": "Silvana Darwatkar 2 days",
      "text": "Votam George Simion!"
    },
    {
      "name": "Viorica Avasloaie 2 days",
      "text": "Votam G S .el va esii 50 la suta nu cum mintiiti."
    },
    {
      "name": "Vera Cefan 2 days",
      "text": "Sus\u021Binem masiv Simion......Georgescu!"
    },
    {
      "name": "Adi Olteanu 2 days",
      "text": "Creca, creca, turul doi nu o sa fie, George Simion, evident pre\u0219edintele Rom\u00E2niei, din primul tur"
    },
    {
      "name": "Laszlo Deak 2 days",
      "text": "Turul 2 inapoi inapoi\nC\u0103lin Geogescu Pre\u0219edinte Felicit\u0103ri Turul Ceorge Simion Pre\u0219edinte\nSuces \u0219i \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorica Moldovan 2 days",
      "text": "Turu doi \u00EEnapoi aju ge cu hotile"
    },
    {
      "name": "Ana Doina 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion"
    },
    {
      "name": "Lucia Bisca 2 days",
      "text": "Voteaz\u0103 ei cum vor nu \u021Bin cont ce voteaz\u0103 poporu\nNemernici astea o sa 8asa Crin chiar dac\u0103 noi nu \u00EEl vrem ce treaba au ei cu noi ce dac\u0103 bea ce dac\u0103 nu merita sa fie presedinte\nTara asta e proprietatea lor ca asa primesc ordin de sus \u0219i milogi fac ori\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "C\u00EErciu Norica Potcovaru 2 days",
      "text": "VOT\u0102M SIMION PRESEDINTE."
    },
    {
      "name": "Vanau Florin 2 days",
      "text": "Va fi cea m-ai mare surpriz\u0103 acum la aceste alegeri,o s\u0103 vede\u021Bi!"
    },
    {
      "name": "Teodora Zora Popovici 2 days",
      "text": "Da \u0219tiu de acea votez George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Magiar Petru 2 days",
      "text": "Votam Simion."
    },
    {
      "name": "Maniu Silviu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Gilda Butunoi 2 days",
      "text": "Nu vrem nici u tur 2! Vrem , C\u0103lin Georgescu s\u0103 fie pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Lungu Lucica 2 days",
      "text": "Vot George Simion."
    },
    {
      "name": "Magda Maria 2 days",
      "text": "Simion PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Petrin Vasile 2 days",
      "text": "Atlasintel ...hai s\u0103 citim ni\u0219te comentarii !"
    },
    {
      "name": "Lenuta Niescu 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Cirjea Vasile Cirjea 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Vasile Nistor 2 days",
      "text": "Locul1 ponta lasconi2 nicusor3crin,locul4"
    },
    {
      "name": "Enasel Gimi Si Daniela 2 days",
      "text": "Votam Simion."
    },
    {
      "name": "Daniel Graur 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Florin Encica 2 days",
      "text": "Turul doi nu va mai avea loc."
    },
    {
      "name": "Tereza Giurgila 2 days",
      "text": "Va c\u00E2\u0219tiga Simion din primul tur cu 70 %"
    },
    {
      "name": "Florin Ionescu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte 60 %"
    },
    {
      "name": "Maria Balta 2 days",
      "text": "VOTAM PONTA ."
    },
    {
      "name": "Rus Eva 9 hours",
      "text": "Simion pre\u0219edintele"
    },
    {
      "name": "Marian Voicu 2 days",
      "text": "Votam Simion"
    },
    {
      "name": "Anisoara Sarbu 4 hours",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Ilie Ungureanu 2 days",
      "text": "Forta Simion!"
    },
    {
      "name": "Ionut Stoica 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion"
    },
    {
      "name": "Gina Arhip 2 days",
      "text": "Vreau sa \u0219tiu cine i-a permis lui Simion sa-mi trimit\u0103 scrisoare acas\u0103 \u0219i cine i-a dat datele mele f\u0103r\u0103 consim\u021B\u0103m\u00E2ntul meu."
    },
    {
      "name": "Zamfira Boloca 2 days",
      "text": "Votez George Simion !!Doamne ajut\u0103 !!"
    },
    {
      "name": "Florin Muraru a day",
      "text": "CG Simion"
    },
    {
      "name": "Niculina Oprea 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Tudorita Mardare 2 days",
      "text": "Votam George Simion pentru o Rom\u00E2nie libera"
    },
    {
      "name": "Ilie Meila 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Sorin Husti a day",
      "text": "Manipulare..Simion are oe 45%"
    },
    {
      "name": "Ion Rastoaca 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Margean Sebastian 2 days",
      "text": "Simion presedinte de colectiv"
    },
    {
      "name": "St\u0103nic\u0103 Chircu 2 days",
      "text": "La mina de sare cu voi hotilor"
    },
    {
      "name": "Ionica Alba 2 days",
      "text": "De fapt noi avem pre\u0219edinte ales CG. Dar v\u0103 mai dam o \u0219ans\u0103. G.SIMION DIN PRIMUL TUR SI EL...SA VEDE\u021AI CE INSEAMNA PENTRU PRIMA DAT\u0102 DUP\u0102 35 DE ANI, CAND CONTEAZ\u0102 VOTUL cet\u0103\u021Beanului ROM\u00C2N, CU 80% ..."
    },
    {
      "name": "Lyly Lyly 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Marian Culea 2 days",
      "text": "Simion va ie\u0219i din prima"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu 2 days",
      "text": "Votez george simion \u0219i cel mai t\u00EEn\u0103r pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Gabriel Constantin 2 days",
      "text": "Nu va fi turul 2!! Au furat, acum noi vom vota din primul tur!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Fartade 2 days",
      "text": "Romancuta , te-a servit Crin cu o mastica ?"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea 2 days",
      "text": "VOTAM SIMION"
    },
    {
      "name": "Marta Maria Lazaroiu 2 days",
      "text": "VOTAM SIMION"
    },
    {
      "name": "Vasile Matei 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Atila Iljes 2 days",
      "text": "Hai, hai l\u0103sa\u021Bi vr\u0103jeala asta c\u0103 nici copii de la gr\u0103dini\u021B\u0103 nu cred minciunile voastre! George Simion are \u0219anse mari s\u0103 termin\u0103 cu peste 50% din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Simion presedinte cu respect !"
    },
    {
      "name": "Elena Ion 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Marian Roman 2 days",
      "text": "George Simion Presedinte..Calin Georgescu Prim Ministru ....."
    },
    {
      "name": "Marian Canut Viorica a day",
      "text": "VOTAM George Simion"
    },
    {
      "name": "Costel Bordea a day",
      "text": "Votez Simion cu toate neamurile"
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie 2 days",
      "text": "George simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Ana Stir 2 days",
      "text": "Cel mai fudul dintre candida\u021Bi este \u021Big\u0103noiul de simion"
    },
    {
      "name": "Stefea Dorel 2 days",
      "text": "Vot\u0103m cu cine vrem!\nHo\u021Bi mincino\u0219i vor anula din nou votul ?"
    },
    {
      "name": "Gheorghina Silaghi 2 days",
      "text": "VOTEZ AUR GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI"
    },
    {
      "name": "Sofineti Vasile 2 days",
      "text": "ROM\u0102NI TREBUIE S\u0102 VOT\u0102M MASIV G. SIMION DIN PRIMUL TUR S\u0102I AR\u0102TAM LA JIGODIILE ASTEA CA NOI AVEM PUTEREA NU NE INPUN CU CINE S\u0102 VOT\u0102M"
    },
    {
      "name": "Muresan Stan about an hour",
      "text": "b\u0103 70 la sut\u0103 s\u0103nt cu simion nu mai min\u021Bi\u021Biii poporuu"
    },
    {
      "name": "Veronica Masciotta 2 days",
      "text": "George Simion Presedinte...."
    },
    {
      "name": "Ioan Precup 2 days",
      "text": "SIMION PRE\u0218EDINTE DIN PRIMUL TUR.\nASTA-I REALITATEA CARE PRINDE CONTUR."
    },
    {
      "name": "Elena Dr\u0103ghici a day",
      "text": "M\u00E2nca\u021Bi \n Simion pre\u0219edinte v\u0103 face\u021Bi voi sondaju ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Daniel Anghel 2 days",
      "text": "Psd-udmr-pnl-usr-==MAFIA ROMANEASCA"
    },
    {
      "name": "Gigi Radu 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion masiv succes"
    },
    {
      "name": "Paulina Ciobanu 2 days",
      "text": "VOT\u0102M GEORGE SIMON!"
    },
    {
      "name": "Mihai Tacu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI!"
    },
    {
      "name": "Bercovici ALexandru 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nesferatul Unicul 2 days",
      "text": "Simion din prima !! Se \u0219tie....Gata cu mascarada \u0219i b\u0103taia de joc ..In rest to\u021Bi sint ai sistemului doar c\u0103 s-au vopsit pe prosteal\u0103.."
    },
    {
      "name": "Marin Sandu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Maria Asandulesei 2 days",
      "text": "Votez george Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Culita Boacna 2 days",
      "text": "Vot George Simion"
    },
    {
      "name": "Ludovic Ger 2 days",
      "text": "Gs"
    },
    {
      "name": "Simona Arherie 2 days",
      "text": "VOTEZ GEORGE SIMION PRESEDINTE!..."
    },
    {
      "name": "Lica Silvia Prepeli\u021B\u0103 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Nicolae Andronic Foc\u015Fan 2 days",
      "text": "Fals ,Fals,Fals !!\u00A1!"
    }
  ],
  "message": null
}