{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid0xHJhzzt8wGh7s6NbG3QdDwBNfed36oPoWoudoejv7nBBCuWnkvXoCucbdPvzJAHCl\u0026id=61572998127931",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2nia, \u021Bara ta 2 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../sondaj-atlasintel-schimbari.../"
    },
    {
      "name": "Daniel Butoianu 2 days",
      "text": "To\u021Bi sunt oameni sistemului politic actual, corupt, soro\u0219ist \u0219i tr\u0103d\u0103tor de \u021Bar\u0103."
    },
    {
      "name": "Maika Nu\u021Ba 2 days",
      "text": "Simion presedinte doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 2 days",
      "text": "Vot masiv Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur"
    },
    {
      "name": "Viorel Frunza\u0027v 2 days",
      "text": "Doamne ajuta Votam George Simion presedintele rominiei"
    },
    {
      "name": "Lili Floarea 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Manole Banica 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi at\u00E2t de fal\u0219i \u00EEnc\u00E2t nu v\u0103 mai crede nimeni! George Simion pre\u0219edinte din primul tur !"
    },
    {
      "name": "Bebe Oprea 2 days",
      "text": "Simion presedinte din primu tur"
    },
    {
      "name": "Claudio Porlicide 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte restul la Jilava"
    },
    {
      "name": "Traian Lapadat 2 days",
      "text": "Din primul tur va castiga Simion"
    },
    {
      "name": "Mircea Naghi 2 days",
      "text": "Turul 2 vrem sa fie neschimbat noi nu vrem altfel calin Georgescu pre\u0219edinte nu e nicio motiva\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Costel Bulgaru 2 days",
      "text": "Ce tur doi ????? Simion c\u00EE\u0219tiga din primul tur acas\u0103 sc\u0103p\u0103m de hoti cei care nu au fost de acord cu Georgescu"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Petrache 2 days",
      "text": "Votam Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Vio Vio 2 days",
      "text": "Pe Simion \u00EEl facem pre\u0219edinte din primu tur"
    },
    {
      "name": "Vasile Vasile 2 days",
      "text": "\u0218i de ce crede\u021Bi car fi turul doi pe ce v\u0103 baza\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Ioan Sacara 2 days",
      "text": "Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Vatamanu Leontin 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Mandache Liliana 2 days",
      "text": "Am incredere in iel"
    },
    {
      "name": "Violeta Paria 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Carmen Plescuta 2 days",
      "text": "Nu va fii turul 2"
    },
    {
      "name": "Morcan Elena 2 days",
      "text": "C\u0103lin Georgescu Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Niescu 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "David Asavoaie a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte \u0219i Georgescu premier Rom\u00E2niei atunci vom avea o imagine \u0219i o tradi\u021Bie Rom\u00E2neasc\u0103 Adev\u0103rat\u0103 de\u0219teapt\u0103-te \u0219tiutorii marca PSD sistemul vechi umile\u0219te Poporul Rom\u00E2nesc ."
    },
    {
      "name": "Floare Cora 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "\u0218oav\u0103 Mariana 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte..la pu\u0219c\u0103rie cu eiii"
    },
    {
      "name": "Vasilica Nechita 2 days",
      "text": "Pina acuma a zis domnu georgescupina la alegeri mai ecreca ponta r\u0103m\u00EEne \u0219i cum m\u0103 vre dumnezeu"
    },
    {
      "name": "Georgeta Poman\u0103 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Simion"
    },
    {
      "name": "Elena Cociorva 2 days",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi totul pe m\u00E2na rom\u00E2nilor , nu v\u0103 mai strufocati cu at\u00E2tea sondaje ,,"
    },
    {
      "name": "Bors Constantin 2 days",
      "text": "Neinteresant!"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "George Simion votez"
    },
    {
      "name": "Georgeta Geta a day",
      "text": "TURU 2, NU VA MAI FI.\nGEORGE SIMION SI\nPUNCT!"
    },
    {
      "name": "Maria Patrascu 10 hours",
      "text": "Noi nu votam sosorosistii !"
    },
    {
      "name": "Florin Gabor a day",
      "text": "Arat\u0103 total diferit pentru c\u0103 a\u0219a a f\u0103cut sistemul s\u0103 fie. Pentru c\u0103 nu a ie\u0219it cine a fost pe placul lor, a anulat alegerile s\u0103 \u00EEncerce cu al\u021Bi candida\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Angela Ailioaiei 2 days",
      "text": "George Simion!"
    },
    {
      "name": "Ovidiu Vlad 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte."
    },
    {
      "name": "Ioan Coman 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion!"
    },
    {
      "name": "Valentin Aevoae 2 days",
      "text": "Simion ales \u00EEn primul tur!"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Toma 2 days",
      "text": "Simion c\u00EE\u0219tiga din prima."
    },
    {
      "name": "Valentin Parc\u0103 2 days",
      "text": "Crin Antonescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Frusa Miricescu 2 days",
      "text": "Patru prosti care sper\u0103 s\u0103 fie candida\u021Bi la pre\u0219edin\u021Bie nu vor c\u00E2\u0219tiga hai sictir nemernicilor cu cine va voteaz\u0103 hooooooo"
    },
    {
      "name": "Dragos Balta 2 days",
      "text": "Terminati, mai, cu toate sondajele voastre mincinoase, eu va spun clar, George Simion castiga cu 60% din primul tur."
    },
    {
      "name": "Catalin Giurgiucanu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte din primul tur 80 la sut\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Pop Nicu 2 days",
      "text": "GS presedinte"
    },
    {
      "name": "Kor Nely 2 days",
      "text": "George Simion va invinge"
    },
    {
      "name": "Nicolae Joldes 2 days",
      "text": "VotamGS presedinte"
    },
    {
      "name": "Cornel Roman 2 days",
      "text": "Simion ales in primul tur."
    },
    {
      "name": "Aurel Popiuc 2 days",
      "text": "Victor Ponta Prasedinte"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Tudose 2 days",
      "text": "George Simion suntem al\u0103turi de tine \u0219i C\u0103lin Georgescu pre\u0219edintele ales al Rom\u00E2niei votez"
    },
    {
      "name": "Florina Nicolae 2 days",
      "text": "Sondaje, sondaje, vedeti in mai."
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan 2 days",
      "text": "Simion George pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Simion presedinte !"
    },
    {
      "name": "Ionel Viorica 2 days",
      "text": "Simion calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Lucretia Avram 2 days",
      "text": "Simion vot"
    },
    {
      "name": "Delia Pascoiu 2 days",
      "text": "Vot\u0103m masiv George Simion !"
    },
    {
      "name": "Ion Peptan 2 days",
      "text": "Turul doi nu v-a mai fi deoarece George Simion v-a c\u00E2\u0219tiga din primul tur cu peste 70 la sut\u0103."
    },
    {
      "name": "Tantica Niculina 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Iosif Cicort 2 days",
      "text": "Votam Simion George pre\u0219edinte nostru restul la gunoi gunoi gunoi"
    },
    {
      "name": "Marian Gogonea 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte pentru Rom\u00E2nia din primul tur."
    },
    {
      "name": "Elena Leno 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Maria Bujan 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Aurica Biro 2 days",
      "text": "G Simion tot \u00EEnainte cu poporul rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "Ionica Alba 2 days",
      "text": "Simion din primul tur.."
    },
    {
      "name": "Speriatu Covrig 2 days",
      "text": "For\u021Ba aur for\u021Ba Simion"
    },
    {
      "name": "Lenuta Pascaru 2 days",
      "text": "Ponta votez eu"
    },
    {
      "name": "Elena C\u0103lin 2 days",
      "text": "DACA TURU 2 NU VA MAI FI\nMERITA TOT DREPTU PUS LA CONDUCERE DEJA ESTE ALES\nCALIN GEORGESCU PRESEDINTE \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maru De Aur Laura 2 days",
      "text": "Sorosist totii"
    },
    {
      "name": "Eugen David 2 days",
      "text": "Nimic altceva doar:"
    },
    {
      "name": "Marcel Holunga 2 days",
      "text": "Un vot masiv pe 4 Mai GEORGE SIMION PRESEDINTE din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Constantin Pintilie 2 days",
      "text": "George simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Dragos Dragos 2 days",
      "text": "S\u0103 v\u0103 dau mwe la to\u021Bi, ho\u021Bilor"
    },
    {
      "name": "Flori Ilie 2 days",
      "text": "Mar\u0219 minciuni."
    },
    {
      "name": "Constantin Mogos 2 days",
      "text": "Da dupa sondajele lor sunt locu 1 betivu 2 inundatoru 3 screlozatu 4 lgbtq ista si PRESEDINTE SIMION dar popa de terhes unde este?"
    },
    {
      "name": "Eugen Popa 2 days",
      "text": "NUMAI HOTI SI TRADATORII HUOOOO SUSTINEM TURUL DOI CU CALIN GEORGESCU PRESEDINTELE ROMANIEI"
    },
    {
      "name": "Ion Suditu 2 days",
      "text": "Simion 67%"
    },
    {
      "name": "Calina Siszer 2 days",
      "text": "G. Simion Pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei va fi votat de c\u0103tre romani sau trezit"
    },
    {
      "name": "Silvius Leonardo Ionita 2 days",
      "text": "Vot\u0103m toat\u0103 familia Simion.Vrem DEMOCRATIE nu SCLAVAGISM"
    },
    {
      "name": "Vasile Vlad 2 days",
      "text": "SONDAJELE DE OPINIE MINT CATEGORIC SIMION C\u0218TIG\u0102 ALEGERILE TOT CE E POSIBIL DIN PRIMUL TUR DOAMNE AJUT\u0102NE S\u0102 SC\u0102P\u0102M DE CIUMA RO\u0218IE"
    },
    {
      "name": "Manea Ion 2 days",
      "text": "Pupincuri\u0219tilor globali\u0219ti Sorosisti satanici jos labele voastre murdare de pe Romania cu minciunile voastre masonice sataniste \u0219i l\u0103sa\u021Bi poporul rom\u00E2n din Romania in pace c\u0103 ei s\u0103 \u00EE\u0219i aleag\u0103 singuri conduc\u0103torul \u0219i drumul Rom\u00E2niei \u00EEn lume \u0219i nu va mai\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Emi Persteniuc 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Ilie Peter 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu a day",
      "text": "Votez George simion c\u0103lin georgescu"
    },
    {
      "name": "Voichita Toth 2 days",
      "text": "Votam George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Felice Carmen a day",
      "text": "George Simion- Presedinte!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Stefana Gosa 2 days",
      "text": "Vot masiv George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Marin Sandu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "L\u0103comia \u00CEnvinge Ra\u021Biunea 13 hours",
      "text": "V\u0103 dam un picior in cur, sorosistrilor ! Ne-ar amenetat viitorul !"
    },
    {
      "name": "Olga G Gruia a day",
      "text": "Vot masiv pentru Simion presedinte!"
    },
    {
      "name": "Palada Emil 2 days",
      "text": "Ce tur doi! George Simion din primul tur!"
    },
    {
      "name": "Martha Sfichi 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Neacsu Mircea 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte din primul tur"
    },
    {
      "name": "Maria Asandulesei 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea 2 days",
      "text": "SIMION PRESEDINTE DIN PRIMUL TUR"
    },
    {
      "name": "Gabriel Gheorghian 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Ion Odobescu 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Stefan Floare 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Rozica Cioranu Gama 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei Amin!!"
    },
    {
      "name": "Zanfir Varga 2 days",
      "text": "VOTAM GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE AL ROM\u00C2NIEI"
    }
  ],
  "message": "Sondaj AtlasIntel. Schimb\u0103ri uria\u0219e ale op\u021Biunilor de vot. Turul doi se schimb\u0103 complet la Alegerile preziden\u021Biale 2025"
}