{
  "url": "https://www.facebook.com/AdoreAcasa/posts/pfbid02mMEMy5zVPf8jKyYPR4e9sfqTz9bZijAYz8X2CbqpD6qnWQTQ7DwcrWF3WibNV9xTl",
  "comments": [
    {
      "name": "Acas\u0103 3 days",
      "text": "https://cutt.ly/wrh94bdI"
    },
    {
      "name": "Ana Ungur 3 days",
      "text": "Un guvern de vipere"
    },
    {
      "name": "Constantin Bisa 3 days",
      "text": "T\u0103ia\u021Bi salariu celor care judec\u0103 fara pic de responsabilitate pe oamenii de r\u00E2nd cine mai apar\u0103 daca voi judeca\u021Bi politic"
    },
    {
      "name": "Marin Pescaru 3 days",
      "text": "Nu mai \u00EEntrebati ca nu face nimic acestia numai la vot sa vot\u0103m s\u0103 ias\u0103 din prima si terminam ca asa ceva definitiv daca iese din prima se duce \u0219i ei la jilava toti"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 3 days",
      "text": "E omul actualei conduceri"
    },
    {
      "name": "Sonia Constantinoiu 3 days",
      "text": "CARE JUSTITIE ,POLITICA ! Asta-i ptr. a injosi oameni de rind si ridicarea lor la rang de mafioti .Nimeni nu ne mai apara , decit dumnezeu ."
    },
    {
      "name": "Ana Zai\u021B 3 days",
      "text": "Nu va fi niciodat\u0103 turu 2"
    },
    {
      "name": "Flori Gherbeleata 3 days",
      "text": "Cemi ministru mai esti si tu m am saturat de voi !"
    },
    {
      "name": "Lata Veturia 2 days",
      "text": "Mai corect spus ministrul inusti\u021Biei"
    },
    {
      "name": "Flocea Elena  2 days",
      "text": "Doamne ajuta"
    },
    {
      "name": "Marian Geambasu 2 days",
      "text": "Totul se face la comanda ! Cartile sant facute trebuie sa iasa presedinte unul din oamenii sistemului !"
    },
    {
      "name": "Victor Vilceanu 3 days",
      "text": "Felicit\u0103ri ccr bec \u0219i ICCJ"
    },
    {
      "name": "Ardelean Mihai 3 days",
      "text": "....,,javrelor \u0022...."
    },
    {
      "name": "Gheorghe Ciorogar 3 days",
      "text": "\u021Aara lor!!"
    },
    {
      "name": "Dobrin Alexandru 2 days",
      "text": "Mai au fputin \u0219i ace\u0219ti ho\u021Bi dispar definitiv \u0219i va pl\u0103ti ce au furat"
    },
    {
      "name": "Cristi Balt\u0103 2 days",
      "text": "Corup\u021Bi \u0219i HO\u021AI , psd pnl .minorit\u0103\u021Bi ."
    },
    {
      "name": "Alex Ppe 2 days",
      "text": "O ap\u0103rut \u0219i \u0103sta..\nMai sunt destui ..\nDar ve\u021Bi pleca to\u021Bi...m\u0103i e pu\u021Bin...mar\u0219"
    },
    {
      "name": "Florin Bolocan 2 hours",
      "text": "\u00CEi vine r\u00E2ndul imediat s\u0103 dea socoteala"
    },
    {
      "name": "Viorica Paun 2 days",
      "text": "Succes D-le judec\u0103tor mult"
    },
    {
      "name": "George Rujan a day",
      "text": "Ce papion foarte frumos v\u0103 st\u0103 bine dar nu cred c\u0103 ave\u021Bi fa\u021B\u0103 de ministru, vai de capul lor nu \u0219tiu ce \u00EEi a\u0219teapt\u0103, tr\u0103d\u0103tori de \u021Bar\u0103 \u0219i neam ho\u021Bi ordinari, v\u0103 dori\u021Bi s\u0103 sta\u021Bi pe via\u021B\u0103 la putere, mai degrab\u0103 \u00EEn pu\u0219c\u0103rie, face Olgu\u021Ba una noua pt voi ai \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mihai Chebac 2 days",
      "text": "Cine mai e \u0219i \u0103sta ?"
    },
    {
      "name": "Fradi Fraga 2 days",
      "text": "Ru\u0219ine s\u0103 \u00EE\u021Bi fie"
    },
    {
      "name": "Chelmus Gheorghe 3 days",
      "text": "Nu poate face dec\u00E2t ce se ordon\u0103 de sus ..Lan\u021Bul mafiot de distrugere a \u021B\u0103rii \u0219i inrobirea poporului este f\u0103cut de niste oameni care nu mai au ce c\u0103uta la conducerea \u021B\u0103rii..."
    },
    {
      "name": "Mircea Onofrei 3 days",
      "text": "Sunte\u021Bi un guvern ilegibil afar\u0103 din casa poporului rom\u00E2n la ocn\u0103 cu voi mafio\u021Bilor v-a\u021Bi inbogatit pe spinarea poporului rom\u00E2n"
    },
    {
      "name": "David Frusina Ica 3 days",
      "text": "De unde ai ap\u0103rut \u0219i tu mascaloiule dabia a\u0219tept s\u0103 pleca\u021Bi to\u021Bi ho\u021Bi ce sunte\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Tudoran Gheorghe 3 days",
      "text": "Escrocilor"
    },
    {
      "name": "Liliana Tomoiaga 3 days",
      "text": "Dispari naibi"
    },
    {
      "name": "Dorel Albacian 3 days",
      "text": "Alt GUNOI PENAL"
    },
    {
      "name": "Ioan Cazacu 3 days",
      "text": "Muiu mars"
    },
    {
      "name": "Veronica Stefan 3 days",
      "text": "TU CARE E\u0218TI AVOCATUL LUI CIOLACU SPUNENE SI NOUA POPORUL CITE FEMEI ARE CIOLACU \u0218I COPILUL CARE \u00CEL ARE ACUM PLUS SORA FEMEI CARE TR\u0102IE\u0218TE \u0218I S\u00CENT P\u0102ZITE DE PAHONTU SEF SPP \u0218I STAU PE CHELTUIALA POPORULUI ROM\u00C2N VE\u021AI DA SOCOTEAL\u0102 \u00CEN FA\u021AA LUI DUMNEZEU \u0218I\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mircea Anais 3 days",
      "text": "Demisia.dar statul rom\u00E2ni ie prea corupt sa ia decizii constitu\u021Bionale."
    },
    {
      "name": "Viorel Bande 3 days",
      "text": "Cine naiba este acest p\u0103c\u0103lici slugoi"
    },
    {
      "name": "Mioara Rotaru 3 days",
      "text": "Criminalule,vei plati totul"
    },
    {
      "name": "Ioan Ianos 3 days",
      "text": "MINCINOSILOR HO\u021AILOR"
    },
    {
      "name": "Alexandru Serbanoiu 3 days",
      "text": "\u0102sta este un \u021Bepar din na\u0219tere!"
    },
    {
      "name": "Ion Barcan 3 days",
      "text": "Ni\u0219te corup\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Eugeniu Gologan 2 days",
      "text": "Mai covrigarule esti tare in nabuva faci copi pe banda si vrei suventie de la stat pentru cresterea odraslelor facuti cu doua amante"
    },
    {
      "name": "Gica Pricop 3 days",
      "text": "Mini\u0219tri sunt credincio\u0219i ptr cei ce ii propun pe aceste func\u021Bii, ei asculta de ordinele date de la v\u00E2rful piramidei dari noi mul\u021Bimea nu trebuie sa votam pe cei propu\u0219i sa ajung\u0103 la.cotroceni, sigur atunci se.vor schimba lucrurile.cand prefera\u021Bi lor r\u0103m\u00E2n pe tu\u0219\u0103."
    },
    {
      "name": "Maria Deac 2 days",
      "text": "Nu conteaz\u0103 Simion iese din primul tur hotilor"
    },
    {
      "name": "George Neagoie 2 days",
      "text": "Pai asta arata ca alta \u201Caratare\u201D!\nAlt gunoi !"
    },
    {
      "name": "Florea Maria 3 days",
      "text": "Votam Crin Antonescu pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei cel.mai bun"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 3 days",
      "text": "Un guvern de javre ordinare ce sunte\u021Bi: to\u021Bi care v-a\u021Bi batut joc de poporul rom\u00E2n \u0219i de \u021Bara noastr\u0103 v\u0103 doresc s\u0103 nu v\u0103 primeasc\u0103 p\u0103m\u00EEntul s\u0103 nu pute\u021Bi muri p\u00EEn\u0103 nu ve\u021Bi suferi ,c\u00EEt\u0103 suferin\u021B\u0103 \u00EEnduram noi \u00EEntre str\u0103ini javrelor ordinare !!"
    },
    {
      "name": "George Neagoie 2 days",
      "text": "Adica , alta javra , mars ma !"
    },
    {
      "name": "Ilie Stanciu 3 days",
      "text": "La bar"
    },
    {
      "name": "Dorina Orban 14 hours",
      "text": "TRADATORII SI VANZATORI DE TARA"
    },
    {
      "name": "Ioan Lazar a day",
      "text": "Dinozaurii Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maria Gagiu 3 days",
      "text": "Ho\u021Bilor Banditilor"
    },
    {
      "name": "Hobeanu Genoveva 2 days",
      "text": "Mai nenorocitule , tu te compari cu C\u0103lin Georgescu ? Va este net superior , javrelor mafiote .A\u021Bi distrus tara \u0219i acum vre\u021Bi \u0219i r\u0103zboi ."
    },
    {
      "name": "Mircea Anais 3 days",
      "text": "A\u021Bi f\u0103cut \u021Bara praf \u0219i acum de fric\u0103 \u021Bine\u021Bi puterea cu din\u021Bi.ciolacu . Predoiu \u0219i Don bolojan . vinova\u021Bi pentru hausul din Rom\u00E2nia."
    },
    {
      "name": "Costea Costel 3 days",
      "text": "Javre ordinare,sunte\u021Bi to\u021Bi ilegitimi \u00EEn conducerea Tarii, poporul Rom\u00E2n nu va mai vrea ptr ca a-\u021Bi adus Rom\u00E2nia \u00EEn haos, noi poporul suferim toate atrocit\u0103\u021Bile voastre,iar voi tr\u0103i\u021Bi la nivel de super Baroni pe spatele nostru. O s\u0103 ias\u0103 foarte r\u0103u pt\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gloria Sissa 2 days",
      "text": "https://www.facebook.com/groups/786112529818824/permalink/1010139157416159/?app=fbl"
    },
    {
      "name": "Clement Catelina 3 days",
      "text": "Legea e lege! Sau Georgescu are alt\u0103 p\u0103rere? Singura e legea care nu face cum vrea el?"
    },
    {
      "name": "Ana Nistor 3 days",
      "text": "Futu-\u021Bi rasa mati de nenoroci\u021B parsiv"
    },
    {
      "name": "Dollce Mery 3 days",
      "text": "ROMANIA trezeste si fa curatenie sa putem trai in tara ta cu drag"
    }
  ],
  "message": "Ministrul Justi\u021Biei r\u0103spunde la \u00EEntrebarea care st\u0103 pe buzele tuturor \u0219i face anun\u021Bul despre \u0022turul 2 \u00EEnapoi\u0022: \u201EAceast\u0103 hot\u0103r\u00E2re...\u201D "
}