{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid02oQNxcCQcEzPcPiFUq6mk3CxTMz5nrqpas2wDe3fBEY7iy7ij6jBKHbWPbS7Ekqdgl\u0026id=100064677341135",
  "comments": [
    {
      "name": "Savinica Ionascu 19 minutes",
      "text": "Tot Nicu\u0219or Dan i-a scos din minti pe cotracanditatii din sala!\nAsa aroganta pe care ne-a ar\u0103tat o Nicu\u0219or, doar la Iohanis am mai v\u0103zut!\nAuzi la el, ii spune lui Funeriu ca el este IRELEVANT,conteaz\u0103 doar patru candida\u021Bi, el Nicu\u0219or, Simion, Antonescu\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Crismariu Pavel 2 weeks",
      "text": "Alta putoare ordinara ce lucreaza doar atat... in timp ce oamenii onesti si cinstiti muncesc pana la 65 de ani ca sa aiba aceasta putoare o pensie lunga si linistita timpurie... daca are 65 de ani imi retrag cuvintele, daca nu le amplific."
    },
    {
      "name": "Vlad Chihaia 2 weeks",
      "text": "Imi place de cei care arunca cu n\u0103mol in oameni aiurea... voi vreti sa iesiti la pensie la 50 de ani ...dar pericolul din cariera acestui om e acelasi ca a unui vanzator de la magazin? Weekend-uri fara familie,sarbatori..."
    },
    {
      "name": "Rom Urs 2 weeks",
      "text": "Sa fereasc\u0103 dumnezeu pe omul care blameaz\u0103 militarul s\u0103 aib\u0103 nevoie de pompierii militari SMURD poli\u021Bi\u0219ti jandarmi"
    },
    {
      "name": "Ioan Ungur 2 weeks",
      "text": "La el 20 la alti 45 asta e democratia"
    },
    {
      "name": "Ana Popa 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga cu sanatate si bucurii!"
    },
    {
      "name": "Dan Bijan 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga!"
    },
    {
      "name": "Verdes Ioan 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 !!!"
    },
    {
      "name": "Marius Constantin 2 weeks",
      "text": "Inseamna ca nu a facut scoala militara daca are 20 ani vechime."
    },
    {
      "name": "Cata Lin 2 weeks",
      "text": "Nu doresc nim\u0103nui s\u0103 aib\u0103 vreodat\u0103 nevoie de ei, dar parca totu\u0219i la \u0103\u0219tia ce m\u0103n\u00E2nc\u0103...le doresc sa le vin\u0103 \u00EEn ajutor niste pompieri de 60 de ani. \u0218i \u0219oferii de pe ma\u0219ini s\u0103 aib\u0103 64."
    },
    {
      "name": "Vasilena Motica 2 weeks",
      "text": "Doamne ajuta multi ani sa va bucura\u021Bi de pensie"
    },
    {
      "name": "Ady Ady 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri Florin"
    },
    {
      "name": "R\u0103zvan Maxemiuc 2 weeks",
      "text": "Din respect fata de oamenii normali, stergeti adresa. Sunte\u021Bi o ru\u0219ine ptr societate!"
    },
    {
      "name": "Cristian Ceteras 2 weeks",
      "text": "Se poate insura !"
    },
    {
      "name": "Marinic\u0103 Coconoiu 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Viorel Girz 2 weeks",
      "text": "Nu avea dreptate Ceausescu la 65 de ani ,o sa se angajeze tot la stat in continu"
    },
    {
      "name": "Teleptean Ileana 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Doina Dumitrache 2 weeks",
      "text": "S\u0103n\u0103tate mult\u0103 \u0219i pensie c\u00E2t mai lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Vasi Minzatu 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga cu sanatate!!!"
    },
    {
      "name": "Marius Crancau 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Toader Dusinschi 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Marian Bradateanu 2 weeks",
      "text": "Pensie ling\u0103..."
    },
    {
      "name": "Ioan Onisa 2 weeks",
      "text": "Bun venit \u00EEn r\u00E2ndul pensionarilor .Toate cele bune ,i\u0163i dorim"
    },
    {
      "name": "Traian Socol 2 weeks",
      "text": "Asta cat o muncit.atatia ani o sa ia pensie."
    },
    {
      "name": "Ioan Tepes a week",
      "text": "Cam devreme ......."
    },
    {
      "name": "Mot Ioan-Gabriel 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri !!!"
    },
    {
      "name": "Fredi Maican 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 cu s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurii!"
    },
    {
      "name": "Emanuel Barbus 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri!!!"
    },
    {
      "name": "Chidru Maria Deac 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103, mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Mehmet Erdem 2 weeks",
      "text": "Felicitari!"
    },
    {
      "name": "Ghita Godja 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga Florin!"
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103 Ioana Bledea 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Marin Mikle 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 cu s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Otilia Babici 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!!!"
    },
    {
      "name": "Stefan Dragomir 2 weeks",
      "text": "Respect Dumnezeu sa te binecuv\u00E2nteze"
    },
    {
      "name": "Vila Ioan Herteg 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri! Pensie c\u00E2t mai lung\u0103 \u0219i s\u0103n\u0103tate mult\u0103"
    },
    {
      "name": "Adrian Vla\u0219in 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Grigoee-Marian Ileana Leva 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 cu s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Dorina Godja 2 weeks",
      "text": "Felicit\u0103ri! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i pensie lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Dana Cocuz 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate Florin!!!"
    },
    {
      "name": "Radu Muresan 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga!"
    },
    {
      "name": "Melinda Laura Krompaczki 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i multe mul\u021Bumiri pentru colaborare!"
    },
    {
      "name": "Margareta Bledea 2 weeks",
      "text": "Pensie cu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "S\u0103veanu Alexandru 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Mih Vasile 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Stelian Coca 2 weeks",
      "text": "Asta nici nu are 50 de, ani \u0219i mai poate lucra pe undeva \u00EEnc\u0103 vreo zece ani buni dar dac\u0103 prime\u0219te o pensie de doua mii de euro poate, \u0219i mai mult, nu are nevoie sa mai lucreze"
    },
    {
      "name": "Calin Bta 2 weeks",
      "text": "S\u0103n\u0103tate mult\u0103! Pensie lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Bios 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga, sanatate si multa fericire"
    },
    {
      "name": "Sorin Apostol 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Hosu 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Costinar 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103, cu s\u0103n\u0103tate \u0219i bucurii!"
    },
    {
      "name": "Petru Ofrim 2 weeks",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i pensie lunga !!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Pasere 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Tamas Florin 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Butcure Cornel 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Costel Druga 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate camarade!"
    },
    {
      "name": "Rad Taut Traian 2 weeks",
      "text": "Sanatate si pensie cat mai lunga"
    },
    {
      "name": "Manu Dorin 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 cu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Mihaela Tica 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 cu mult\u0103 s\u0103n\u0103tate !"
    },
    {
      "name": "Andrievici Andrei 2 weeks",
      "text": "Pensie c\u00E2t mai lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!!"
    },
    {
      "name": "Vasile Griguta 2 weeks",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i pensie lung\u0103!"
    },
    {
      "name": "Vasile Pricop 2 weeks",
      "text": "Pensiei lunga \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Sorin Niculita 2 weeks",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i pensie lung\u0103"
    },
    {
      "name": "Nistor Stefan 2 weeks",
      "text": "Sanatate multa si pensie lunga !!!"
    },
    {
      "name": "Irina Elisabeta Tudor 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga cu s\u0103n\u0103tate. .."
    },
    {
      "name": "Ignat Maria Doina 2 weeks",
      "text": "Multa sanatate si pensie lunga!"
    },
    {
      "name": "Duta Daniel 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103! Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate!"
    },
    {
      "name": "Vasy Netedu 2 weeks",
      "text": "Pensie lung\u0103 \u0219i mult\u0103 s\u0103n\u0103tate"
    },
    {
      "name": "Aurel Bale\u021B 2 weeks",
      "text": "Mult\u0103 s\u0103n\u0103tate \u0219i pensie lung\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Marius Gritar 2 weeks",
      "text": "Pensie lunga s\u0103n\u0103tate \u0219i multa fericire !"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Matei 2 weeks",
      "text": "S\u0103n\u0103tate mult\u0103 \u0219i pensie lung\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Ion Mircea Comaneci 2 weeks",
      "text": "DE 175 DE ANI DE CAND CRIMINALII CU PIJAMALE SUNT NUMI\u021AI JANDARM SAU MILI\u021AIE SAU POLI\u021AIE \u00CENCAS\u00C2ND SPECIALE DE PARTEA GUVERNULUI SUBJUG\u00C2ND SCLAVII CARE NU VOR SA PL\u0102TEASC\u0102 TAXELE PENTRU SPECIALE \n\u0218I PE TIMP DE R\u0102ZBOI TOT SCLAVII SUNT TRIMI\u0218I PE FRON\u2026 See more"
    }
  ],
  "message": null
}