{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid05hA8BvRES3Lqzb98cni4bZqXKMQjwcvcLBFhWAYsupKHs8GfpwNWMFRsQczdToVzl",
  "comments": [
    {
      "name": "Dorina Tataru a week",
      "text": "Liniste eterna! Cel mai carismatic si open mind pap\u0103!!!"
    },
    {
      "name": "Gorcia Ciprian a week",
      "text": "Mult\u0103 lume are impresia ca pentru ca a fost Papa, a ajuns la Domnul.\n\u00CEntr-un fel a ajuns, dar cred ca a ajuns la Domnul pentru a fi judecat \u0219i condamnat av\u00E2nd \u00EEn vedere \u00EEnv\u0103\u021B\u0103turile lui false despre cine este Dumnezeu \u0219i ce ne cere El.\nIsus le va spun\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stoleru Marius a week",
      "text": "Nu \u00EEn\u021Beleg ce treab\u0103 are MAI \u00EEn toat\u0103 povestea asta. Nu am v\u0103zut sa distribuie articole despre canoniz\u0103rile sfin\u021Bilor rom\u00E2ni, despre vie\u021Bile sfin\u021Bilor rom\u00E2ni, despre SFINTII INCHISORILOR."
    },
    {
      "name": "Iulia Sandu a week",
      "text": "Odihneasc\u0103 se \u00EEn pace!\n\u00CEn veci pomenirea sa!"
    },
    {
      "name": "Bianca Nechita a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace!! Pt mine un om cu p\u0103cate c\u0103 oricare altul !! Singurul la care m\u0103 \u00EEnchin \u0219i rog este domnu nostru Isus Cristos!"
    },
    {
      "name": "Svetlana Matau a week",
      "text": "Un exemplu de umanitate, o mare pierdere, pentru toata omenirea. Imi doresc ca, toti cei care l-au iubit si admirat, sa-i urmeze exemplul de conduita. Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103, in Lumina saptamanii in care a plecat dintre noi."
    },
    {
      "name": "Mirela Neagu a week",
      "text": "Nu sunt catolica, dar tot \u00EEmi pare r\u0103u! Dumnezeu l-a luat \u00EEntr-o zi de s\u0103rb\u0103toare...Dumnezeu sa-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Vasile a week",
      "text": "Urmeaz\u0103 Iliescu !"
    },
    {
      "name": "Iulian Lupascu a week",
      "text": "Nu pot s\u0103 nu m\u0103 g\u00E2ndesc c\u0103 s-a \u00EEnt\u00E2mplat la 48 de ore dup\u0103 \u0022audien\u021Ba privat\u0103\u0022 acordat\u0103 lui Vance."
    },
    {
      "name": "Alexandra Leahu a week",
      "text": "Lumina cea vesnica sa ii straluceasca lui pe vecie!"
    },
    {
      "name": "Ingrid Iolanda Nacu a week",
      "text": "Hristos a \u00CEnviat!\nBiserica Catolic\u0103 este \u00EEn zi de mare doliu!\nCondolean\u021Be marii familii catolice din \u00EEntreaga lume!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Claudiu Manuela Fusteac a week",
      "text": "E un om ca toti oamenii,a parasit aceasta lume ca ori ce om,daca a fost cait de pacatele sale este mantuit daca nu este ne mantuit,asta a fost meseria lui dar nu este supra om daca a fost pap\u0103"
    },
    {
      "name": "Radu Grigore a week",
      "text": "la care Domn?"
    },
    {
      "name": "Iulian Lupascu a week",
      "text": "Odihneasc\u0103-se \u00EEn pacea lui Christos cel \u00EEnviat!"
    },
    {
      "name": "Carolin Mihai Ionu\u021B Melinton a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace unde sfin\u021Bii se odihnesc! Sincere condolean\u021Be lumii catolice !"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Danca a week",
      "text": "\u00CE\u021Bi dai seama ce belitura"
    },
    {
      "name": "Liliana Bajbaiac a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Kover Stela a week",
      "text": "DUMNEZEU SA L ODIHNEASCA !A FOST UN OM BUN A IUBIT OAMENII BLIND IN VOCE SI MARTRISIRI !CITEAI IN OCHII LUI BUNATSTEA SMERENIA !"
    },
    {
      "name": "Luiza Popa 4 days",
      "text": "Nu \u0219tiam c\u0103 noi rom\u00E2nii am trecut la catolicism ....aloooooo suntem ortodoc\u0219i iar pe pap\u0103 Dumnezeu s\u0103-l ierte ......."
    },
    {
      "name": "Maria Cuibus 6 days",
      "text": "Ai dreptate Gorcia Ciprian"
    },
    {
      "name": "Sanyi Krilla a week",
      "text": "Odihna si lumina vesnica"
    },
    {
      "name": "Ana Sanek 5 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace ! Un preot care s a rugat pentru cei s\u0103raci , a vorbit pe \u00EEn\u021Belesul tuturor !"
    },
    {
      "name": "Elena Morar a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 -l odihneasc\u0103 \u00EEn lumina Lui!"
    },
    {
      "name": "Tatiana Dumitru a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!"
    },
    {
      "name": "Mariana Mara Manaila a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Elena-Liliana Manitiu a week",
      "text": "Dumnezeu sa il odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Niculaie Dieac a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl ierte !"
    },
    {
      "name": "Liceul Naval Tulcea a week",
      "text": "Neinteresant"
    },
    {
      "name": "Burlui Ionu\u021B 5 days",
      "text": "A plecat de dou\u0103 luni, acum e deja ajuns la destina\u021Bie ..."
    },
    {
      "name": "Cristina Cerasela Petrovici a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !!!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Ciocan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l ierte odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Nelu Soficaru a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-L ODIHNEASC\u0102 \u00CEN LINI\u0218TE \u0218I PACE! LUMIN\u0102 VE\u0218NIC\u0102."
    },
    {
      "name": "Mona Ciobanu a week",
      "text": "A plecat \u00EEn Sf\u00E2nta zi de Pa\u0219te!! Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103!!"
    },
    {
      "name": "Andrea Rpme a week",
      "text": "Odihna si lumina vesnica!"
    },
    {
      "name": "Aura Aura a week",
      "text": "Dumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103!in zi sf\u00E2nt\u0103 raiul e deschis \u0219i ne va veghea de acolo !"
    },
    {
      "name": "Teodor Sima a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103!"
    },
    {
      "name": "Johann Jurca a week",
      "text": "R.I.P."
    },
    {
      "name": "Ferenc Simon a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u015Fi lumin\u0103 ve\u015Fnic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Rozalia Lazar 4 days",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Craniciuc Lucretia a week",
      "text": "DUMNEZEU S\u0102-L ODIHNESCA IN PACE!"
    },
    {
      "name": "Adriana Marculescu a week",
      "text": "RIP"
    },
    {
      "name": "Viorela Ioana Miu a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Marilena Geanina a week",
      "text": "Rip"
    },
    {
      "name": "Maria Mirela a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte!Lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Iulia Rebegea a week",
      "text": "Odihneasc\u0103-se \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Manuela Roescu a week",
      "text": "Odihn\u0103 \u0219i lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Catalina Grosu a week",
      "text": "\u0022Daca te uiti la o muiere cu ganduri murdare, ai pacatuit in inima ta.\u0022"
    },
    {
      "name": "Manea Marilena a week",
      "text": "RIP"
    },
    {
      "name": "V\u00E1ri Norbert 4 days",
      "text": "Daca voi credeti ca papa se afla acum cu Dumnezeu sunteti nebuni"
    },
    {
      "name": "Decebal Neaga a week",
      "text": "Dumnezeu sa.l odihneasca"
    },
    {
      "name": "Fen Kapca a week",
      "text": "D al dreac vine altul"
    },
    {
      "name": "Alexandru C. Tanas\u0103 a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l ierte \u0219i s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!! Ve\u0219nic\u0103 lumin\u0103 printre \u00EEngeri!"
    },
    {
      "name": "Irina Nicoara a week",
      "text": "Dumnezeu a deschis por\u021Bile \u0219i pentru Sfin\u021Bia Sa \u00EEn zilele minunate ale S\u0103rb\u0103torilor Pascale \n."
    },
    {
      "name": "Malina Ciorasteanu a week",
      "text": "Unii oameni si-au pierdut busola rau de tot. De exemplu niste indivizi numiti vasilica exempt, maria elisa, daniel marian craioveanu si raul bondrila rad ca sfeclele la luna la un comentariu despre un om exceptional ca Papa Francusc. Toti retardatii s\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Oltean Adriana a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Liviu Marginean 4 days",
      "text": "Nu cred ca a trecut la Domnul. A avut p\u0103cate mari se \u0219tie. Deci. La oala cu zmoala cu el."
    },
    {
      "name": "\u0218tefan George a week",
      "text": "Odihna vesnica!"
    },
    {
      "name": "Maricel Corneliu Maxim a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103"
    },
    {
      "name": "Maria Nechita a week",
      "text": "Odihna ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Cristian Dumitru a week",
      "text": "Drum lin c\u0103tre \u00EEngeri!"
    },
    {
      "name": "Petru Luca a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 s\u0103 aib\u0103 la Dumnezeu!\nC\u0103 a fost un om bun pentru pace!"
    },
    {
      "name": "Andrei Preda a week",
      "text": "Pai daca nu aleg \u0219i ei un Pap\u0103 mai t\u00E2n\u0103r...eu ce sa le fac"
    },
    {
      "name": "Malina Ciorasteanu a week",
      "text": "Exceptional om! Somn lin!"
    },
    {
      "name": "Liliana Rusu a week",
      "text": "Smiorc"
    },
    {
      "name": "Marin Octavian 6 days",
      "text": "Rest in peace pope Francisco"
    },
    {
      "name": "Felicia Lucia Silaghi a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn Lumina Sf\u00E2nt\u0103"
    },
    {
      "name": "Ficuta Constantin a week",
      "text": "Odihn\u0103 ve\u0219nic\u0103 \u00EEn \u00EEmp\u0103r\u0103\u021Bia lui\nDUMNEZEU"
    },
    {
      "name": "Mihai Portokala a week",
      "text": "Sa-i dea Dumnezeu sanatate pe lumea cealalta"
    },
    {
      "name": "Lantos Daniel a week",
      "text": "A trecut \u0219i pe la cei care le pupa m\u00E2na !!!???"
    },
    {
      "name": "Marius Nicolae Toader a week",
      "text": "Mare OM..."
    },
    {
      "name": "Cosmin Andrei a week",
      "text": "V\u0103 da\u021Bi seama ce de\u0219tep\u021Bi sunte\u021Bi. Asta ne intereseaz\u0103 pe noi, \u021Bara noastr\u0103 e pus\u0103 foarte bine la punct \u0219i \u00EEi pl\u00E2ngem pe al\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Silviu Gheorghe a week",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Florin Fratoi a week",
      "text": "\u0022L. A \u00EEngropat Iliescu \u0219i pe asta!\u0022"
    },
    {
      "name": "George Latin a week",
      "text": "RIP - REQUIESCAT IN PACE."
    },
    {
      "name": "Bianca Swift a week",
      "text": "Sa-I fie \u021B\u0103r\u00E2na u\u0219oar\u0103"
    },
    {
      "name": "George Riglea 3 days",
      "text": "A crepat de mult"
    },
    {
      "name": "Ter\u00E9zia Sabu a week",
      "text": "Odihna vesnica!!!"
    },
    {
      "name": "Stefan Tipos a week",
      "text": "A murit nu Parezit...!"
    },
    {
      "name": "Constantin Silica a week",
      "text": "Sa dus in fundul iadului"
    },
    {
      "name": "Fra Mario Cocotti a week",
      "text": "Isuse \n Maria v\u0103 iubesc salva\u021Bi suflete \nS\u0103 ne rug\u0103m pentru Sfta. Maic\u0103 Biseric\u0103...\n\u0219i ptr.viitirul Sf\u00E2nt P\u0103rinte"
    },
    {
      "name": "Margareta Candea a week",
      "text": "Semn Divin a celebrat Slujba \u00CEnvierii \u0219i moare a Doua Zi de Paste"
    },
    {
      "name": "Cristian Obade a week",
      "text": "Da de unde Satan\u0103 \u0219ti\u021Bi c\u0103 sa dus la domnu?"
    },
    {
      "name": "Ramona Iordache a week",
      "text": "Dumnezeu Sa Te odihneasca, Papa Francisc !"
    },
    {
      "name": "Mihaela Andri a week",
      "text": "C\u00E2nd ziceau c\u0103 e mai bine a murit, D-zeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Iliescu supravie\u021Buie\u0219te"
    },
    {
      "name": "Ionel Chirieac a week",
      "text": "A pupat \u0219i picioarele Kazarilor.Acum st\u0103 de-a dreapta lui Cornutu"
    },
    {
      "name": "Ciurar Florin a week",
      "text": "Plecarea Papei Francisc las\u0103 un gol ad\u00E2nc \u00EEn con\u0219tiin\u021Ba unei lumi tulburate, dar \u0219i o mo\u0219tenire spiritual\u0103 uria\u0219\u0103.\nA fost un lider care a vorbit inimii, nu numai ra\u021Biunii. Un om al credin\u021Bei, al p\u0103cii \u0219i al curajului moral. \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dorin Rada a week",
      "text": "A fost mort de mai mult timp. l-au \u021Binut s\u0103 zic\u0103 c\u0103 a murit \u00EEn zi de s\u0103rb\u0103toare"
    },
    {
      "name": "Arabu Daniel a week",
      "text": "PAPA FRANCISC A TRECUT LA SATANA NU LA DOMNU! \n IADU IL VA MANCA!"
    },
    {
      "name": "Dr\u0103gan Alexandru Petru a week",
      "text": "E un video cu el pe net in care spune c\u0103 tot ce a atins M\u00E2ntuitorul e spurcat a\u0219a c\u0103 nu \u00EEl mai pl\u00E2nge\u021Bi at\u00E2ta c\u0103 aparen\u021Bele \u00EEn\u0219eal\u0103 dup\u0103 chipul lui bl\u00E2nd sa ascuns un adev\u0103rat demon..."
    },
    {
      "name": "Geo Leonard 3 days",
      "text": "La care domnul?"
    },
    {
      "name": "Ion Antonescu a week",
      "text": "NICI O PAGUBA!"
    },
    {
      "name": "Giana Maria Szolomajer a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace!\n\u00CEns\u0103 am o nedumerire, de c\u00E2nd este \u0022Sf\u00E2nt\u0022?"
    },
    {
      "name": "Ady Ford Dr\u0103go\u021Bel a week",
      "text": "...,,C(redincios)\u00E2ine \u0022-The Pope (2019)..."
    },
    {
      "name": "Ionut Iordan a week",
      "text": "Semn de la Dumnezeu. Sau amestecat politicu cu papa...ETC."
    },
    {
      "name": "Adrian Tache a week",
      "text": "Alo , mor at\u00E2\u021Bia copila\u0219i zilnic prin spitalele din Rom\u00E2nia \u0219i n-am v\u0103zut din partea Ministerul Afacerilor Interne, Romania sa ofere o compasiune , dar pt cadavrul \u0103sta merg\u0103tor v-a\u021Bi sesizat repede . Ru\u0219ine s\u0103 v\u0103 fie !\n. Cat despre mort\u0103ciunea asta\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Aura Ciotlos 6 days",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Ma Nu Ela a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Lucica Baranyi a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Florin Meleanc\u0103 a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Florin Petru Muntean a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Radu Sandu 4 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte \u0219i s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace ."
    },
    {
      "name": "Corina Popescu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103!..."
    },
    {
      "name": "Turcas Eva a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Iordan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l ierte lumin\u0103 ve\u0219nic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Nuta a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Flori Bucataru a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mocanu Lenuta Si Marian a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumin\u0103!"
    },
    {
      "name": "Mariana Magdalena a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace! Un om deosebit!"
    },
    {
      "name": "Anuta Dunca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Sorin Cioanca a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Tamara Marcovici a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Ana Conache a week",
      "text": "ODIHNA VE\u0218NIC\u0102!"
    },
    {
      "name": "Sorin Matusan 3 days",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace"
    },
    {
      "name": "Geta Stan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Alice Marculescu a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace"
    },
    {
      "name": "Doina Ilisei a week",
      "text": "Dumnezeu sa.l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Tamara Laz\u0103r a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Radulescu Dan a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !!!"
    },
    {
      "name": "Paula Balaceanu a week",
      "text": "Asa e cuvintele sunt de prisos...\nDumnezeu sa \u00EEl odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Angela Fati a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Mary Bora a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Vasile Daniel Mihoreanu a week",
      "text": "Este urma\u0219ul Sf\u0103ntului Petru care a legalizat c\u0103s\u0103toria gay ? Tot el a \u00EEndemnat lumea la vaccin . ,, Vaccinul este un act de iubire \u0022 . A f\u0103cut mult bine pe p\u0103m\u00E2nt . A legalizat c\u0103s\u0103toria \u00EEntre b\u0103rba\u021Bi (gay ) , a legalizat c\u0103satoria \u00EEntre femei ...Cred\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andras Alexandru a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace.!"
    },
    {
      "name": "Maria Militaru a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lumina!"
    },
    {
      "name": "Fely Felicia a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 te conduc\u0103 \u00EEn ve\u0219nicia raiului Papa Francesco ! Roag\u0103.te la Isus \u00CEnviat pentru Gr\u0103din\u0103 Maicii Domnului Amin !"
    },
    {
      "name": "Mihaela Vasi a week",
      "text": "Dumnezeu sa l odihneasca in pace !!"
    },
    {
      "name": "Dana Vlad a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Maria Macovei a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn lini\u0219te \u0219i pace!"
    },
    {
      "name": "Rusu Cristian a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Catalina Grosu a week",
      "text": "Conform religiei, trebuie sa intrerupi gandul atunci cand apare.\nNu sa te balacesti in mocirla 10 ani.\nNu poti da vina pe altii cand esti ispitit.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Valeriu Stoian a week",
      "text": "Prin 2021 nenea \u0103sta spunea c\u0103 vaccinarea este un act de iubire..."
    },
    {
      "name": "Carmen Preda a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Chelaru-vizir a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace."
    },
    {
      "name": "Tudor EL a week",
      "text": "Dumnezeu sa-l odihneasca in pace!"
    },
    {
      "name": "Maria Petrisor a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103 i-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te \u00EEn \u00CEMP\u0102R\u0102\u021AIA SA!"
    },
    {
      "name": "Florin Daniel a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Florin Grigore a week",
      "text": "Un papa-gal eretic. A murit un drac"
    },
    {
      "name": "Silviu ChiarEl a week",
      "text": "Un om deosebit. Dzeu sa \u00EEl ierte!"
    },
    {
      "name": "Mariana Anghel a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103"
    },
    {
      "name": "Iulian Gabriel Minea a week",
      "text": "A murit satana ."
    },
    {
      "name": "David Negustor a week",
      "text": "Un eretic satanist"
    },
    {
      "name": "Claudiu Lupu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace!"
    },
    {
      "name": "Addy Yonutz Popescu a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace \u0219i lini\u0219te \n."
    },
    {
      "name": "Mihaela Tica a week",
      "text": "Dumnezeu s\u0103-l odihneasc\u0103 \u00EEn pace !"
    },
    {
      "name": "Robert Bukovec 3 days",
      "text": "Sotonista"
    },
    {
      "name": "Ionut Stanciu a week",
      "text": "NOUL PAP\u0102 VA FI ION ILIESCU"
    },
    {
      "name": "Gabriel T\u0103nase a week",
      "text": "Ceva ma\u0219ini care pleac\u0103 la Vatican, pentru slujba \u00EEnmorm\u00E2nt\u0103rii, st\u0103m \u0219i la poman\u0103?!"
    },
    {
      "name": "Andrei Cernat a week",
      "text": "CE MA BUCUR CA A MURIT FRANCISC\n IN IAD CU EL"
    },
    {
      "name": "Marinela Marilena a week",
      "text": "Pledoiu depl\u00E2nge c\u0103 un satanist care a fost promotorul \u015Fi protectorul pedo-popo \u015Fi injec\u0163iilor letale \u00EEn biserica catolic\u0103 \u015Fi cel care l-a promovat pe Diavolul \u00EEnsu\u015Fi a cr\u0103pat. De aceea le doresc tuturor celor care bocesc aici, precum \u015Fi celor care au \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Anastasiu Gabriel a week",
      "text": "Alt corupt de al vostru?! Asta vindea tot droguri sau doar iluzii?!"
    }
  ],
  "message": "Cuvintele sunt de prisos\u2026"
}