{
  "url": "https://www.facebook.com/ministeruldeinterne/posts/pfbid0di4J1tBDVyX5VCZpoztts2Jn2NcPsCkoexuKujFtipKdv8crcFmBBNs52CerFrxbl",
  "comments": [
    {
      "name": "Ecaterina Gusoaie 6 days",
      "text": "Nu ."
    },
    {
      "name": "Daniel Florian Iosif 6 days",
      "text": "Amintitiva ca de fiecare data la \u00EEnceput orice a fost l\u0103sat la alegerea fiec\u0103ruia, dup\u0103 un timp s.a impus acest lucru \u0219i aici ma refer \u00EEn general , \u00EEn toamna se lanseaz\u0103 moneda euro digital \u00EEn paralele cu cele din prezent , iar toate lucrurile merg sp\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Sisu Cristian 6 days",
      "text": "a\u0219tept comentariile \u0103lora care nu vor sa fie cipa\u021Bi, urm\u0103ri\u021Bi, asculta\u021Bi sau ce le mai debiteaz\u0103 mintea"
    },
    {
      "name": "Dorina Gavan 5 days",
      "text": "Postarea asta e cel mai bun test IQ \n Se vede rezultatul instant, nu se pierde timp cu multe intrebari si interpretarea rezultatelor. Singura problema e ca \u0219i astia voteaza si ca sunt majoritari, de-aia nu ne venim in fire de atat amar de vreme"
    },
    {
      "name": "Leo Panchiosu 6 days",
      "text": "Comentariile sunt senza\u021Bie mondial\u0103\u2026fereasc\u0103 Dumnezeu!\nVorba lui L\u0103pu\u0219neanu e din ce \u00EEn ce mai actual\u0103!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Raul 6 days",
      "text": "\u0218i mi-am dat seama c\u0103 am la \u021Bar\u0103 g\u0103ini mult mai de\u0219tepte dec\u00E2t sunt unii ce las\u0103 comentarii pe aici\u2026"
    },
    {
      "name": "Guven Salim Andrei 6 days",
      "text": "Tata dac\u0103 \u0219i astea func\u021Bioneaz\u0103 precum cardurile de s\u0103n\u0103tate, mai bine r\u0103m\u00E2nem la cele clasice"
    },
    {
      "name": "Mari Marinela 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc f\u0103ce\u021Bi-v\u0103 voi r\u0103m\u00E2n pe cel clasic, dac\u0103 func\u021Bioneaz\u0103 buletinele pe baza softului c\u00E2nd ai o treaba la o institu\u021Bie \u0219i trebuie scanat \u0219i \u00EEn momentul ala nu le merge softu sau nu au internet te pi\u0219i pe el buletin electronic"
    },
    {
      "name": "Lavinia David 6 days",
      "text": "Se adevere\u0219te Scriptura...!!! Nu accept\u0103m buletinul cu cip!"
    },
    {
      "name": "Clau Claudiu 6 days",
      "text": "Ce at\u00E2ta graba pentru cartea asta electronica?C\u00E2nd expira actualele,fiecare sa opteze fie pentru modelul electronic,fie pentru cel clasic.Ideea este sa se respecte DREPTUL fiec\u0103ruia de A ALEGE!"
    },
    {
      "name": "Ana Podariu 6 days",
      "text": "Neinteresant!"
    },
    {
      "name": "Daniela Octaviana 6 days",
      "text": "Nu, multumesc!"
    },
    {
      "name": "Axentea Iulia Maria 6 days",
      "text": "Din comentarii, trag concluzia c\u0103 ne merit\u0103m soarta."
    },
    {
      "name": "Ciprian Dulgheru 5 days",
      "text": "Am citit mare parte din comentarii \u0219i nu pot dec\u00E2t s\u0103 m\u0103 \u00EEnchin!.C\u00E2t\u0103 ..lipsa de substan\u021B\u0103 cenu\u0219ie ! Ne merit\u0103m soarta . Nu suntem \u00EEn stare s\u0103 ne document\u0103m \u0219i s\u0103 ne educ\u0103m dar suntem premian\u021Bi la dat cu p\u0103rerea !!!"
    },
    {
      "name": "Bianca Adela Sas Molnar 5 days",
      "text": "Eu am intrat pentru comentarii. Cati dintre voi aveti oare un card de rezidenta in strainatate? E cu cip, aruncati-l repede \n Acolo nu aveti de ales, dar in Romania comentati pentru orice."
    },
    {
      "name": "Cirlig Grigore 6 days",
      "text": "NU ESTE OBLIGATORIU,ATENTIE ESTE OPTIONAL,PE INTELES,CE AVANTAJE WAUUU SUNT CU CARDURILE BANCARE(UNDE SE BAGA BANI SI ATAT CA SA LIMITEZE BANII LICHIZI,SA VADA MEREU SALARIILE/BONURILE DE TOATE FELURILE)FORTATI DE GUVERNANTI ANGAJATORII(GUVERNANTII IAU\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "George Geo Rosulescu 6 days",
      "text": "Nu mi trebuie a\u0219a ceva...ramin la cel vechi \u0219i clasic."
    },
    {
      "name": "Sorin Gabriel Sanduleanu 6 days",
      "text": "Ai drq problema cu cardurile de s\u0103n\u0103tate nu au rezolvat o nici acum dar se gr\u0103besc cu c\u0103r\u021Bile noi de identitate..."
    },
    {
      "name": "B\u0103l\u0103 Daniel 6 days",
      "text": "Eu vreau tot model vechi!"
    },
    {
      "name": "Marieta Gheorghita 6 days",
      "text": "In prima etapa ti se da impresia ca ai de ales. Peste putin timp este practic impusa. Asa e in Italia . Noi cei care mai avem modelul vechi , pe langa faptul ca la momentul expirarii, vrei nu vrei se face electronic, in momentul de fata sunt anumite pl\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Maya Mihaela 6 days",
      "text": "Neinteresant"
    },
    {
      "name": "Andreea Brws 6 days",
      "text": "Genial! Acum pot avea un buletin cu cip ultra high-tech\u2026 ca s\u0103 stau la coad\u0103 \u00EEn format digital.\nRom\u00E2nia digital\u0103: \u201E\u021Ai-am pus cip, da\u2019 tot vii cu dosaru\u2019.\u201D\n\u00CEntre timp, \u00EEn Danemarca, semnez contracte, trimit acte \u0219i vorbesc cu statul de pe telefon, cu Mi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nerghis Lucian 6 days",
      "text": "Era ideal dac\u0103 aveau cardul de s\u0103n\u0103tate implementat."
    },
    {
      "name": "Iancu Lucian 6 days",
      "text": "Dar de ce avem nevoie astea ? ? ? Ce nu merge cu alea vechi?"
    },
    {
      "name": "Marin Florin 6 days",
      "text": "Au si Popa cu icoana la intrare ca mai avem oameni cu probleme mintale in Romania \nAm intrat si noi in Rand cu Europa intr-un final"
    },
    {
      "name": "Meda Marcon 6 days",
      "text": "Hai...ca va cipeaza pe toti"
    },
    {
      "name": "Ahmed Turcu 6 days",
      "text": "Nu multumesc,"
    },
    {
      "name": "Andrada Dragomir 5 days",
      "text": "Sa stiti ca va iau astia datele si de pe TikTok. Ca sa fiti siguri ca nu va urmareste nimeni, taiati internetul, incercati sa va mutati la tara intr-un sat cat mai indepartat si, ca sa treaca timpul mai usor, faceti o gradina, cresteti niste animale\u2026 D\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Andrei Damian 6 days",
      "text": "Nu simt nevoia , nu m\u0103 ajut\u0103 cu nimic , oricum din venitul brut omul r\u0103m\u00E2ne cu mai pu\u021Bin de 20% din salariu s\u0103 \u00EEl foloseasc\u0103 pentru el"
    },
    {
      "name": "Dorina Dorina 5 days",
      "text": "Buletinul mamei mele este valabil p\u00E2n\u0103 \u00EEn anul 2073 ( mama av\u00E2nd v\u00E2rsta actual\u0103 peste 70 de ani) ... trebuie schimbat? \n Cer p\u0103rerea sistemului corupt din rom\u00E2nia"
    },
    {
      "name": "Anca Voiculescu 6 days",
      "text": "Nu ,mul\u021Bumesc...."
    },
    {
      "name": "Catalin Larion 5 days",
      "text": "Umblu de ani de zile cu portofel de camatar dupa mine doar ca sa intre buletinul vechi. Abia astept sa il schimb si sa trec la formatul mic."
    },
    {
      "name": "Cristian Petru Ruscu 6 days",
      "text": "....asteptam si pentru celelalte judete.\nFaptul ca s-a eliberat procesul doar pentru Cluj si Bucuresti....nu e mare branza."
    },
    {
      "name": "Andy 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania se poate solicita noua carte de identitate si la evidenta populatiei din alt sector fata de cel unde am domociliu?"
    },
    {
      "name": "Mihai Bilc 6 days",
      "text": "Nu este mare \u0219mecherie. Am de 1 an CEI . Ve\u021Bi \u00EEnt\u00E2mpina mici probleme \u00EEn anumite locuri unde ave\u021Bi nevoie de prezentarea CI respectiv nu po\u021Bi \u00EEnc\u0103rca fa\u021B\u0103/ verso \u00EEn anumite sisteme de verificare ! De asemenea inafara \u021B\u0103rii sunt mici probleme cu verificarea !"
    },
    {
      "name": "Maria Foltache 6 days",
      "text": "Nu inteleg de ce nu este disponibila acesta optiune in toata \u021Bara.\nVorbiti de c\u0103r\u021Bile astea electronice, de vreo 4-5 ani, dar din nefericire, doar gura e de voi."
    },
    {
      "name": "Liliana Andrei 6 days",
      "text": "Prima data sa vedem pe functionari CFI Rom\u00E2nia ca au \u0219i dupa voi functionarii publici"
    },
    {
      "name": "Adrian Beciu 6 days",
      "text": "Asteptam si la Constanta, cat mai repede."
    },
    {
      "name": "Ion Dacian 6 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cosmin Alexandru 9 hours",
      "text": "scaune pentru toti care au intrat sa citeasca comentarii"
    },
    {
      "name": "Inna Neacsu 5 hours",
      "text": "Mi-am f\u0103cut programare s\u0103pt\u0103m\u00E2na trecut\u0103,vineri, iar azi am fost \u0219i mi-am f\u0103cut CEI. Acum a\u0219tept s\u0103 fiu anun\u021Bat\u0103 c\u00E2nd o pot ridica."
    },
    {
      "name": "Adrian Valentin 6 days",
      "text": "Citesc comentariile \u0219i m\u0103 minunez... Unii nu merita\u021Bi nici certificatul de na\u0219tere..."
    },
    {
      "name": "Ionut Stanciu 6 days",
      "text": "NICIODAT\u0102 !!!"
    },
    {
      "name": "Vero Ilinca 6 days",
      "text": "Nu. Mul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Alexandru Alexandru 6 days",
      "text": "UMILIN\u021AA SUPREM\u0102:\nC\u00C2ND ROM\u00C2NII MOR DE FOAME, GUVERNUL SE SCALD\u0102 \u00CEN LUX! \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Ion 6 days",
      "text": "Marsi ma cu prostiile voatre cine accepta asa ceva nare de at dar va regreta mai tarziu"
    },
    {
      "name": "Geo Gheorghe Todireasa 5 days",
      "text": "Am sa las \u0219i eu un comentariu de gr\u0103dini\u021B\u0103, sa se bucure cei care este de\u0219tep\u021Bi, \u0219i ei e mul\u021Bi, \u0219i noi restul e pro\u0219ti!\nLa \u00EEnceput orice e liber, \u021Bi se prezint\u0103 ca ceva incredibil de bun, marketing \u00EEn toat\u0103 regula! Sa ne imbrancum repede to\u021Bi, \u00EE\u021Bi dai\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Titi Roman 6 days",
      "text": "Am intrat pentru comentarii."
    },
    {
      "name": "Iulian Caldararu 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania procesul de programare de 2 lei. Am facut solicitarea la 15:00 in urma c\u0103reia trebuia sa primesc un mail sa confirm programarea \u00EEn 30 min maxim , altfel se anuleaz\u0103 programarea. Am primit mailul la 21:00 . Dvs ave\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Chiriac Florin 5 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Pop 6 days",
      "text": "Nu, multumesc"
    },
    {
      "name": "Mihaila Daniela-Mihaela 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumim."
    },
    {
      "name": "Tiberiu Gherghel 6 days",
      "text": "Am buletin f\u0103cut acum vreo dou\u0103 luni pentru ca expira. Pot s\u0103 \u00EEl schimb f\u0103r\u0103 toat\u0103 procedura ( titular spa\u021Biu\u2026)?"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Str 6 days",
      "text": "\u0218i dac\u0103 vrem s\u0103 solicit\u0103m \u00EEn continuare vechile tipuri de acte de identitate, ce piedici ni se pun???"
    },
    {
      "name": "Bogdan Stoian 5 days",
      "text": "Si unde mai punem stampila care atesta ca am participat la vot, daca e de dimensiunea unui card ?"
    },
    {
      "name": "Ramona Ivan 5 days",
      "text": "\u00CEncep\u00E2nd de m\u00E2ine ne preg\u0103tim s\u0103 vot\u0103m \nsc\u0103p\u0103m de voi repede"
    },
    {
      "name": "Cristian Ignat 6 days",
      "text": "Felicitari pentru platforma!! Foarte usor s-a putut face programarea!! Insa e o problema cu pagina cu documentele necesare, da eroare cand intru. Iar pentru taxa prin ghiseul nu imi scrie suma si nici nu o pot plati. Ma puteti ajuta?"
    },
    {
      "name": "Lucian Andrei 5 days",
      "text": "Locuiesc si am domiciliul in sectorul 3, dar nu am mai gasit loc disponibil la centrele de evidenta a populatiei din sectorul 3, pot sa imi fac programare pentru schimbare in alt sector ?"
    },
    {
      "name": "Andreea Luiza 5 days",
      "text": "Nu vrem"
    },
    {
      "name": "Marius Costandachi 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Bucur Marcela 6 days",
      "text": "Nu multumesc!"
    },
    {
      "name": "Ciuchi Ovidiu 5 days",
      "text": "Cata vr\u0103jeal\u0103... posibilitatea de a utiliza ca documente de c\u0103l\u0103torie...cu aialalt\u0103 nu era la fel?"
    },
    {
      "name": "Alexandru Iordache 4 days",
      "text": "Am salvat postarea asta si de fiecare data cand am o zi proasta revin sa citesc comentariile"
    },
    {
      "name": "Gygy Draghici 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Adrian Mares 5 days",
      "text": "Mul\u021Bi pro\u0219ti mai sunt in \u021Bara asta! \u00CEnapoi in Evul mediu timpuriu. Poate cu ocazia asta renun\u021Ba\u021Bi \u0219i la re\u021Belele sociale sa nu v\u0103 mai prosteasc\u0103 suplimentar vreun mesia."
    },
    {
      "name": "Pavelescu Andreea 5 days",
      "text": "te uiti printre comentari si te crucesti"
    },
    {
      "name": "Ingrid Serenela Moldoveanu 5 days",
      "text": "In Ilfov cand va fi posibil?"
    },
    {
      "name": "Sorin Anghel 6 days",
      "text": "https://depabd.mai.gov.ro/documente_necesare.html - nu functioneaza"
    },
    {
      "name": "Paul Voicu 5 days",
      "text": "Io vreau s\u0103 \u0219tiu daka se poate scana cartea asta electronic\u0103 la intrarea \u00EEn tunelul dacic. Ar ajuta mult pentru 90% din oamenii care komenteaza aicisha."
    },
    {
      "name": "Florin Gheoca 6 days",
      "text": "\u0218i restul jude\u021Belor?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Timpu 5 days",
      "text": "Nu \u00EEmi ajunge o pung\u0103 de semin\u021Be ca s\u0103 citesc toate comentariile"
    },
    {
      "name": "Catrina Mihai 5 days",
      "text": "Doamne ce bine. Sper sa pot ingloba si cipul ca s\u0103 scap de cardul de s\u0103n\u0103tate. Si sa pot s\u0103-mi introduc si date despre sanatat in el. Foarte greu s-a mi\u0219cat asta cu noul buletin. M\u0103car in ceasul al 13 lea... Multumim"
    },
    {
      "name": "Ana Maria Capraru 5 days",
      "text": "La S4 nu este nicio data disponibila, ce programare sa facem?!"
    },
    {
      "name": "Eduard Kellerman 5 days",
      "text": "Pai si se da drumu sa se pot face programari sau...? Conform postarii, incepand cu ora 10 trebuia sa se poti face programare dar nu a functionat nici macar o secunda, cel putin pentru Bucuresti..."
    },
    {
      "name": "Mihai Barbu 5 days",
      "text": "Merge site ul in gol de o or\u0103. Si sa vrei sa iei numarul fiarei pe tine si nu poti"
    },
    {
      "name": "Daniela Cristache 4 days",
      "text": "Asteptam si la Constanta!"
    },
    {
      "name": "Madalina Hodor 5 days",
      "text": "Buna ziua! Care sunt documentele necesare? Ministerul Afacerilor Interne, Romania Trebuie prezentat acelasi set de documente ca pentru emiterea unei noi carti de identitate la expirare?"
    },
    {
      "name": "Tavi Nicusor 5 days",
      "text": "Hai sictir cu c\u0103r\u021Bile voastre!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Andrey 3 days",
      "text": "Asa ne va eticheta ca pe caini si va avea o baza de date cu noi cu ce probleme de sanatate, amprenta,bani, poate chiar si locatie"
    },
    {
      "name": "Mihaila Daniela-Mihaela 6 days",
      "text": "\u00CEn\u0219el\u0103torie la fel a fost \u0219i cu vaxx..."
    },
    {
      "name": "Elena Gherase 6 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania mi-am facut programare dar in momentul in care incerc sa aflu ce acte imi sunt necesare, nu merge linkul. De asemenea, am vazut ca este un termen destul de mare pana la eliberare din momentul in care depunem actel\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Munteanu 6 days",
      "text": "Nu,mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Marius Andrei 5 days",
      "text": "Am o nelamurire si poate gasesc raspuns aici.\nM-am programat pentru a obtine CEI; cererea necesara pentru eliberarea CEI o completez la sediul din Cosbuc (sector 5 Bucuresti)? Si extrasul acela de carte funciara mi se pare dificil de obtinut, pot veni\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Velu Prodan 4 days",
      "text": "Neinteresant !"
    },
    {
      "name": "Bodnariuc Silvia Vasile 4 days",
      "text": "Este trecut pe ele si de cate ori ai fost injectat si cat de expirat era ,,pfeizerul,,?"
    },
    {
      "name": "Alexandru Robert 5 days",
      "text": "Lasa ca noua ne place mai mult cel vechi!"
    },
    {
      "name": "Madalina Avram 5 days",
      "text": "Pagina pentru Bucuresti nu functioneaza. S-a blocat? S-au ocupat toate zilele din calendar? Calendarul nu este activ, nu se pot face programari"
    },
    {
      "name": "Viorel Topala 4 days",
      "text": "B\u0103i fra\u021Bilor, l\u0103sa\u021Bi-mi \u0219i mie un slot liber la Veranda. Nimeni nu-l vrea, dar s-au ocupat toate program\u0103rile p\u00E2n\u0103 \u00EEn iunie..."
    },
    {
      "name": "Veronic Boaka 5 days",
      "text": "Eu am pl\u0103tit 70 lei, de 10 ori pre\u021Bul celei normale \u0219i degeaba! E valabil\u0103, dar nu are nimic din ceea ce era scris c\u0103 are! Trebuie s\u0103 mai pl\u0103tesc s\u0103 fac una cu semn\u0103tura electronic\u0103 \u0219i card de s\u0103n\u0103tate.mi s-au cerut PIN-uri, dar ,de ce oare, dac\u0103 \u0219tiau\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Gaby Oancea 2 days",
      "text": "Expirat"
    },
    {
      "name": "Viorel Lupu 4 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Vlad Grigore 6 days",
      "text": "NU!"
    },
    {
      "name": "Gaby Oancea 2 days",
      "text": "Expieat"
    },
    {
      "name": "Mariana Zamfir 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Luc Constantin 6 days",
      "text": "Excelent! \u00CEn Spania au acest document de ani buni\u2026 era timpul"
    },
    {
      "name": "C\u0103t\u0103lin Iloaie 5 days",
      "text": "Gratuit,exact ca vaccinul!"
    },
    {
      "name": "Andrei Kristof 5 days",
      "text": "Sa va iau c\u0103r\u021Bile \u00EEn .... mai p\u0103rta\u0219i la lovitura de stat care ap\u0103ra\u021Bi ho\u021Bia \u0219i pe labaru de predoiu \u0219i pe to\u021Bi infractori la costum"
    },
    {
      "name": "Chirca Gabriela Nina 5 days",
      "text": "Profil pe facebook, acces non-stop la net, smart tv, dar nu vrei \u0022cip\u0022"
    },
    {
      "name": "Dilea Geo 5 days",
      "text": "Peste 10 ani ve\u021Bi avea \u0219i ce n-a\u021Bi m\u00E2ncat \u00EEn acest card"
    },
    {
      "name": "\u015Etefania Oprina 5 days",
      "text": "Iar s-au dat program\u0103rile pe sub m\u00E2na"
    },
    {
      "name": "Adi Sp\u00EEnu 6 days",
      "text": "Da,o s\u0103 alegem buletinul clasic nu cel cu cip- cirip"
    },
    {
      "name": "Alex Crisan 5 days",
      "text": "Halal natie!\nBine ca avem toti card bancar cu cip unde sunt introduse toate detaliile NUME PRENUME CNP ::))\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cristina Firicel 5 days",
      "text": "Nu doresc"
    },
    {
      "name": "Alexandru Pop 2 days",
      "text": "Turul doi anapoi! George Calinescu presedinte!"
    },
    {
      "name": "Mate Eugen 5 days",
      "text": "In Timi\u0219oara c\u00E2nd ?"
    },
    {
      "name": "John John 5 days",
      "text": "La ce ne ajuta?"
    },
    {
      "name": "Herteli Valeria 3 days",
      "text": "Vreau 2"
    },
    {
      "name": "Negu\u021B Ovidiu 5 days",
      "text": "\u00CEn Bucure\u0219ti nu func\u021Bioneaz\u0103 programarea - nu po\u021Bi selecta o zi"
    },
    {
      "name": "Marcel Dragomir 4 days",
      "text": "Doamne cita incultura .Ave\u021Bi carduri bancare card de bonuri ,card de s\u0103n\u0103tate, telefon tv smart.ce sa va mai controleze mai oameni buniPe deasupra mai ave\u021Bi \u0219i vreo doi vecini care toarna tot.Hai sa auzim numai de bine"
    },
    {
      "name": "Petru Rares 6 days",
      "text": "Am o presim\u021Bire c\u0103 dacii suverani, credincio\u0219i \u0219i iubitori de \u00EEn\u021Belepciune ruseasc\u0103 o s\u0103 aib\u0103 ceva de comentat."
    },
    {
      "name": "Giulian Buluc 6 days",
      "text": "In Ilfov c\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Maria Calin 5 days",
      "text": "Nu am ancredere !"
    },
    {
      "name": "Mariana Dinescu 5 days",
      "text": "Nu vrem"
    },
    {
      "name": "Vasilica Ilie 6 days",
      "text": "Nu , Multumesc !"
    },
    {
      "name": "Anne Amy 5 days",
      "text": "NU .....dec\u00E2t dac\u0103 ne l\u0103sa\u021Bi sa ne punem poza un selfie editat de pe re\u021Belele de socializare ....\nDac\u0103 devine obligatoriu noul tip de buletin propun sa actualiza\u021Bi \u0219i arhivele \u0219i sitemul astfel \u00EEnc\u00E2t sa nu ne mai cere\u021Bi acte de la Adam \u0219i Eva \u0219i sa ne\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Brucher Marina 5 days",
      "text": "Nu multumesc ! Fereasc\u0103 Domnul ! Ce se int\u00E2mpl\u0103 daca \u0022le cade\u0022 sistemul ... se pierd o parte din date, se amestec\u0103, ... EU dispar , nu mai am identitate . Deocamdat\u0103 gestionarea acestor b\u0103nci de date la m\u0103re\u021Bul ANAF, casa de s\u0103n\u0103tate, b\u0103nci , administ\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Iulia Jalb\u0103 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc nam nevoie"
    },
    {
      "name": "Ludmila Antohi 5 days",
      "text": "Si uite-asa se baga omul de bun\u0103voie \u00EEn lag\u0103rul digital si se mai crede si mai de\u0219tept ca altii..."
    },
    {
      "name": "Anne Marie 5 days",
      "text": "Pai nu ne putem programa, sunt blocate program\u0103rile."
    },
    {
      "name": "TiGa Daniel 6 days",
      "text": "Si daca nu vrem?\nEste cumva obligatoriu?"
    },
    {
      "name": "Lumini\u021Ba Stroe 5 days",
      "text": "Ana Uncuta comentariile"
    },
    {
      "name": "Deaconu Florentina Raluca 6 days",
      "text": "Tot discriminare!?Are si \n ..noi tot la coada Europei?"
    },
    {
      "name": "Dumitru Rosca 3 days",
      "text": "Avantajele le.am inteles dar va rog sa spuneti si dezavantajele..."
    },
    {
      "name": "Felicia Floristean 6 days",
      "text": "Normal ar trebui sa se dea cand expira buletinul, si cei care il fac prima data la 14 ani. Primariile trebuie sa se ocupe de buletine asa nu se fac cozi la politie, trebuie schimbat si sistemul de gandire"
    },
    {
      "name": "Henry Stephane 5 days",
      "text": "Face\u021Bi va voi"
    },
    {
      "name": "Mona Pascal 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc \u00EEn octombrie trrbuie s\u0103-mi schimbe buletinul \nAm un singur neuron \nnu vreau s\u0103-l pierd \nCe op\u021Biuni am ????"
    },
    {
      "name": "Florin Pavel 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania,nu se pot face programari in Bucure\u0219ti, nu sunt date disponibile."
    },
    {
      "name": "Claudiu Martin 2 days",
      "text": "Baia mare pe cand ?"
    },
    {
      "name": "Ro\u0219u Florin Ionu\u021B 6 days",
      "text": "C\u00E2nd o sa putem sa o solicitam \u0219i la ambasadele din Europa?"
    },
    {
      "name": "Adrian L Adrian 5 days",
      "text": "Din cate vad in conentariile la acest articol, se pare ca MAI ul a infiintat sectia de postaci autorizati MAI platiti din bani publici. Scopul lor este de a denigra si de a jigni pe toti cei care comenteaza negativ legat de CI Digital.... Asta imi aduc\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Constantin Cristian 6 days",
      "text": "Nu m\u0103 intereseaz\u0103 mai pu\u021Bin important !"
    },
    {
      "name": "Andrei Stan 5 days",
      "text": "Niciodat\u0103"
    },
    {
      "name": "Liliana Brasoveanu 4 days",
      "text": "Toate statele civilizate elibereaza CEI."
    },
    {
      "name": "Daniela Cancea 6 days",
      "text": "Cu copia dupa CI, ce facem?"
    },
    {
      "name": "Marin Alexandru 5 days",
      "text": "Toate buletinele expira pe 03.08.2031 , Clar au \u0219tiut ce vor sa fac\u0103 \u00EEn 2025 sa implementeze aceste \u0022noii buletine\u0022 , sa nu crede\u021Bi ca totul este asa o \u00EEnt\u00E2mplare. Agenda Bruxelului trebuie \u0022\u00EEmplinita\u0022."
    },
    {
      "name": "Daniel Nedelcu 5 days",
      "text": "Nu vrem!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Stan 6 days",
      "text": "Nu ma intereseaz\u0103"
    },
    {
      "name": "Ivan 6 days",
      "text": "Nu uita\u021Bi s\u0103 v\u0103 schimba\u021Bi \u0219i portofelele"
    },
    {
      "name": "Raducu Mocanu 5 days",
      "text": "Mai bine spus ministerul afacerilor altora"
    },
    {
      "name": "Mario Marius 6 days",
      "text": "A\u0219tept s\u0103 revin\u0103 buletinele vechi din h\u00E2rtie"
    },
    {
      "name": "Daniel Buftea 5 days",
      "text": "Acas\u0103 \u0219i copiilor mei tot normala le o fac..\u0219i dac\u0103 va trebui sa emigrez va ar\u0103t c\u0103 se poate si f\u0103r\u0103 mizeria voastr\u0103 de carte electronic\u0103.. poate m\u0103 enervez \u0219i \u00EEl \u021Bin pe \u0103la vechi a\u0219a expirat..tot eu sunt \u0219i tot datele mele nu expir\u0103 plasticul dictatorilor"
    },
    {
      "name": "Gabriela Pirvu 3 days",
      "text": "Nus de acord pt c\u0103 persoanele cu handicap chiar dac\u0103 nu sint grad grav \u0219i se pot \u00EEntre\u021Bine Justin \u0219i guv Rom\u00E2n ne discrimineaz\u0103 de nu ne da voie s\u0103 mergem \u00EEn excursii interna\u021Bional e nu \u00EEn \u021Bar\u0103 ,ur\u0103sc legile Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Yulian Yul 5 days",
      "text": "Tu e\u0219ti nebun?? \n Reamintim c\u0103 prima Carte Electronic\u0103 de Identitate se elibereaz\u0103 gratuit pentru cet\u0103\u021Benii rom\u00E2ni \u00EEncep\u00E2nd cu v\u00E2rsta de 14 ani, \u00EEn limita fondurilor asigurate prin Planul Na\u021Bional de Redresare \u0219i Rezilien\u021B\u0103 (PNRR).??? \u0102\u0219tia nus s\u0103n\u0103to\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Florin Marinel 5 days",
      "text": "Oamenii s-au schimbat, sistemul bol\u0219evic si propaganda, insa nu. Si pe pandemie la fel a func\u021Bionat cu serul eficient..."
    },
    {
      "name": "Ghi\u021B\u0103-Sibisteanu Alexandru Alin 5 days",
      "text": "Oare cei care comenteaz\u0103 ca \u0022paranoia\u0022 sunt constienti ca folosesc un smartphone?"
    },
    {
      "name": "Adrian Daniel 6 days",
      "text": "bre mie sa ami bagati cip de la ep\u0103l nu de la android ca la toti saraki!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Jechil 5 days",
      "text": "Vrea s\u0103 ne bage cipsuri"
    },
    {
      "name": "Elena Florina \u0218erban 5 days",
      "text": "\u0218i dezavantajele? Tot ca la vaccin?"
    },
    {
      "name": "Marian Cornel 5 days",
      "text": "O mare vrajeala, procedura comunist\u0103 nu s-a schimbat, tot cu certificatul de na\u0219tere \u0219i 100 de acte pe care statul le are deja"
    },
    {
      "name": "Remus Andrei 5 days",
      "text": "Haide\u021Bi oilor alege\u021Bi controlul total."
    },
    {
      "name": "Ionut Florin Dragomir 4 days",
      "text": "In Ilfov c\u00E2nd??"
    },
    {
      "name": "Iustin Ciocoiu 4 days",
      "text": "In primele 6 luni vor fi alimentate cu cate 2500 de lei!\nBani pot fi retrasi incepand cu data de 1 iunie:))"
    },
    {
      "name": "Maria Maria 5 days",
      "text": "O noua carte de identitate cu cip , pentru ce??? Nu este o baza ca lumea de date, nu exista cititoare de card, nu exista angajati competenti sa le utilizeze si citeasca.. pentru ce atata iure\u0219???"
    },
    {
      "name": "Ludmila Antohi 5 days",
      "text": "Desertaciune... uneltiri ale raului .. p\u0103cat, iar cade multa lume \u00EEn capcana..."
    },
    {
      "name": "LC Mircea 5 days",
      "text": "Avem democra\u021Bie, avem dezbateri publice, nu suntem condu\u0219i de Psihopa\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Ida Bogdan 5 days",
      "text": "Inutila, ca de obicei. Are cip dar cand te controleaza militienii trebe sa o ai fizic ca are cip dar e de forma \u0022nu\u0022 poate fi verificata online. Si pac iti arde o sanctiune :)) ieftin."
    },
    {
      "name": "Ionut Vorga 6 days",
      "text": "Pot sa aplic \u0219i io daca am carte de identitate provizorie"
    },
    {
      "name": "Adi Birsan 5 days",
      "text": "Niciodata."
    },
    {
      "name": "Mihaela Ccia 5 days",
      "text": "Nu vreau!!"
    },
    {
      "name": "Violeta Matei 5 days",
      "text": "E ok, deocamdat\u0103 ma mul\u021Bumesc cu buletinul pe care il am \n nu e vorba de cip sau alte porc\u0103rii, doar cand ma gandesc la ce cozi ar trebui sa stau si umblaturi. Astept s\u0103-mi expire cel vechi."
    },
    {
      "name": "Dumitrescu Bogdan 5 days",
      "text": "Mai las sa treac\u0103 dou\u0103 zile \u0219i pe urm\u0103 m\u0103 apuc de num\u0103rat \u0219i v\u0103 zic dac\u0103 ar fi ie\u0219it Georgescu pre\u0219edinte..."
    },
    {
      "name": "Ceaplea Bogdan 5 days",
      "text": "Itp,u se face tot la 1 an?"
    },
    {
      "name": "Bogdan Nicolae 5 days",
      "text": "Nu e loc luna asta..."
    },
    {
      "name": "Ion Viorel 3 days",
      "text": "Nu sunt deacord cu Cipul ."
    },
    {
      "name": "Amalia Corina Von Blumr\u00F6der 6 days",
      "text": "Pentru cetatenii cu domiciliu in strainatate cand?"
    },
    {
      "name": "Daniel Mirea 4 days",
      "text": "Bun. Lasand la o parte faptul ca daca intri in comentarii nu mai e nevoie sa mergi la stand up,parca vad ca te opreste \u201Cnenea militianul\u201D,scoti noua carte de identitate,iar el zice \u201Cmmm,ce e asta?\u201D"
    },
    {
      "name": "Mona Pascu 5 days",
      "text": "Abia a\u0219tept s\u0103 ma cvintuplu cipez!"
    },
    {
      "name": "Daniel Puscas 4 days",
      "text": "Daca tot sunt atatia care refuza, pot primi unul cu extra cipuri? Eventual sa deschida usa, poate sa pot plati cu el..."
    },
    {
      "name": "Dan Bli\u0163\u00E3rian 6 days",
      "text": "1. Este noua carte de identitate compatibila cu cip.ul din vaccin sau trebuie sa facem update?\n2. Avem acces si la informatia din H2O daca avem vaccin \u002B noua carte de identitate?"
    },
    {
      "name": "Sergey Serj 5 days",
      "text": "Dragi Bucure\u0219teni nu le accepta\u021Bi au cip \u0219i vor \u0219ti unde sunte\u021Bi la amnti,amante,vor \u0219ti dac\u0103 \u00EEn\u0219ela\u021Bi statul,plus c\u0103 au GPS"
    },
    {
      "name": "Cristiana Stefania 5 days",
      "text": "Astia care radeti, asa ati ras si la vaxinare!"
    },
    {
      "name": "Tincuta Gheorghiu 5 days",
      "text": "Niciodat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Adina Formagiu 5 days",
      "text": "Se poate schimba \u00EEnainte de expirare? Daca da, ce valabilitate i s ar da?"
    },
    {
      "name": "Tiricu Filofteia Adina 5 days",
      "text": "Cine dore\u0219te sa devin\u0103 \u0022smart\u0022..sunt liberi sa o fac\u0103....partea trist\u0103 este ca nimeni nu se g\u00E2nde\u0219te la controlul total,ci doar sa fie cool....astea sunt \u0022be\u0219ini \u0022"
    },
    {
      "name": "Eva Vilceanu 6 days",
      "text": "\u0218i \u00EEn restul tarii,de c\u00E2nd?\u00CEn Oradea c\u00E2nd ?"
    },
    {
      "name": "Ionu\u0163 G\u00EErbaciu 5 days",
      "text": "Sunt aici pentru comentariile suverani\u0219tilor / conspira\u021Bioni\u0219tilor care se sperie de cipul unui am\u0103r\u00E2t de card, dar de telefonul de pe care scriu n-au nicio team\u0103... cred c\u0103 dac\u0103 le-ar da 100 de lei la pachet cu noua CI, cei mai mul\u021Bi dintre ei ar uita\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ivan Florin 6 days",
      "text": "Si Ilfov?"
    },
    {
      "name": "Sorina Daian 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Andreea Rusescu 5 days",
      "text": "Bun\u0103 ziua! Exist\u0103 posibilitatea de a modifica o cerere? Din p\u0103cate, am completat gre\u0219it adresa de e-mail \u0219i nu am posibilitatea de a confirma programarea. Mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Cristina Prodan 6 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Lauren\u021Biu 5 days",
      "text": "Greu de crezut..."
    },
    {
      "name": "Andrei Mih\u0103il\u0103 6 days",
      "text": "Pt cei care comenteaz\u0103 cu \u0022nu \u00EEmi fac\u0022 , \u0022nu vreau\u0022 etc: Sta\u0163i lini\u015Fti\u0163i c\u0103 noi putem dormi lini\u015Fti\u0163i la noapte chiar \u0219i f\u0103r\u0103 aceste informa\u0163ii de 2 lei \u0219i 50 de bani"
    },
    {
      "name": "Florin Cosmin Petcu 4 days",
      "text": "Lucru necurat, maic\u0103!"
    },
    {
      "name": "Bogdan Dread 5 days",
      "text": "Exista destule metode prin care statul tine controlul asupra cet\u0103\u021Benilor, cu CNP \u021Bi se verific\u0103 \u0219i ultimul cent la ANAF, sau statutul de asigurat la CAS. Asta e doar o metoda de control mai direct\u0103. Cartea clasica de identitate e inca bun\u0103"
    },
    {
      "name": "Ady Bane 5 days",
      "text": "Si eu am sunat chiar ieri dim la sector 5 si au spus ca nu stiu nimic deocamdat\u0103, minciuni ale Ministerului"
    },
    {
      "name": "Daniel Popa 6 days",
      "text": "Ce documente sunt necesare pentru eliberarea noii c\u0103r\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "C\u0103t\u0103lin Carac 2 days",
      "text": "Nu e bun\u0103 domne, am citit eu la ni\u0219te \u0218o\u0219ocari \u0219i la ni\u0219te fani ai b\u0103iatului cu \u0022turul doi \u00EEnapoi \u0022 c\u0103 dac\u0103 \u00EE\u021Bi faci carte de identitate din aia \u00EE\u021Bi bag\u0103 cip \u00EEn tine ca la vaccin."
    },
    {
      "name": "Gabriela Sinica 5 days",
      "text": "1,2 mii de comentarii spune tot"
    },
    {
      "name": "Ghilas Corina 5 days",
      "text": "Nu e nimic disponibil din ce vad pe site"
    },
    {
      "name": "Luminita Dinu 5 days",
      "text": "Sa stiti ca v-a picat platforma, nu poti selecta data, daca revi nu mai poti alege judet"
    },
    {
      "name": "Sara Or 4 days",
      "text": "Astia cu biblia, sunt mortali"
    },
    {
      "name": "Milki Milki 4 days",
      "text": "Sa va vad..la vot..cipati s.au liberi."
    },
    {
      "name": "Catalin Droj 5 days",
      "text": "Vai da ce fel de f\u0103pturi sunt in comentarii!!! \nDar nu m\u0103 mir deloc ,i-am recomandat la o doamn\u0103 s\u0103 \u00EE\u0219i fac\u0103 card de fidelitate, pentru c\u0103 doar cu acela intr\u0103 anumite produse la reducere... r\u0103spuns: da pentru ce domnule? S\u0103 m\u0103 urm\u0103ri\u021Bi ce fac pe acas\u0103 \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Herascu 5 days",
      "text": "Link-ul pentru program\u0103ri nu func\u021Bioneaz\u0103, nu se pot face program\u0103ri la o simulare pentru Bucure\u0219ti. Poate da\u021Bi \u0219i un comunicat c\u00E2nd se pot face program\u0103ri."
    },
    {
      "name": "Marian Florin 5 days",
      "text": "NU CATEGORIC"
    },
    {
      "name": "Toni Gal 5 days",
      "text": "Turul 2 anapoi"
    },
    {
      "name": "Octavian Jalb\u0103 6 days",
      "text": "\u00CEn Buz\u0103u c\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Erich Robert Reinholtz 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania ave\u0163i un bug \u00EEn formularul de \u00EEnscriere - la componenta datepicker, toate datele sunt marcate by default ca fiind disabled. totodat\u0103, datele marcate ca fiind nedisponibile sunt consistente indiferent de loca\u0163ia se\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Michael Corbin 5 days",
      "text": "Este blocat in fiecare zi! Totul pe rosu si nimic liber! Slabut sistem"
    },
    {
      "name": "Christine Banciu 5 days",
      "text": "AnTo Nya ia-\u021Bi popcorn \u0219i"
    },
    {
      "name": "Gabriel Cojocaru 5 days",
      "text": "Pe cand \u0219i in restul Rom\u00E2niei?"
    },
    {
      "name": "Georgiana Zecev 5 days",
      "text": "Face\u021Bi voi parlamentari termina\u021Bi fondurile \u0219i l\u0103sa\u021Bi-ne pe noi ca noi nu vrem"
    },
    {
      "name": "Cristian Arghir 5 days",
      "text": "P\u0103stra\u021Bi-le m\u0103 voi :))))"
    },
    {
      "name": "Florentina Petcu 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania nu merge site-ul pt programari. Am incercat pentru sector 6 Iuliu maniu. Toate datele in calendar sunt disabled."
    },
    {
      "name": "\u015Etefan Amarandei 6 days",
      "text": "\u00CEn Ia\u0219i \u00EEncep\u00E2nd de c\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Cristi Mo 5 days",
      "text": "Am incercat astazi 24.04.25 sa fac o programare dar nu se poate din cauza ca toate perioadele sunt dezactivate chiar si cele libere. Concluzia: tipic ca la noi, se face anuntul dar degeaba."
    },
    {
      "name": "Tomitza Tomita 5 days",
      "text": "V\u00E2nd cozonac f\u0103r\u0103 coaja"
    },
    {
      "name": "Robi Roberto 5 days",
      "text": "Sa vede\u021Bi distrac\u021Bie c\u00E2nd merge\u021Bi la o banca din afara jude\u021Bului \nsau va opre\u0219te politia din alt judet \n sa nu mai zic daca aveti nevoie de flotat(vorbesc din experienta)"
    },
    {
      "name": "M\u0103d\u0103lin Luchian 5 days",
      "text": "Poarta este deschis\u0103, nu mai s\u0103ri\u021Bi gardul!"
    },
    {
      "name": "Ana-Maria Buzea 5 days",
      "text": "Oh, nu..nu..ne cipeaza din nou.."
    },
    {
      "name": "Bogdan Petrescu 4 days",
      "text": "E periculos , c\u00E2nd te ia somnul poate s\u0103 intre cipul in tine daca adormi cu buletinul prea aproape"
    },
    {
      "name": "Nick Hardwell 6 days",
      "text": "Va promit"
    },
    {
      "name": "Dali Alexandru 5 days",
      "text": "E ok \u00EEl vreau dar \u00EEl voi tine undeva ascuns gen l-am uitat acas\u0103 \u0219i bani doar CASH toat\u0103 via\u021Ba deci tot 0 control o s\u0103 ave\u021Bi"
    },
    {
      "name": "M\u0103d\u0103lina Bot\u00EElc\u0103 5 days",
      "text": "NU DELOC"
    },
    {
      "name": "Alexander Zyx 5 days",
      "text": "NICIODATA!!! MINISTERUL AFACERILOR!!! SI AL MORTII. MAR\u0218."
    },
    {
      "name": "Jeni Cris 5 days",
      "text": "Asta i grija voastr\u0103? Tara e distrusa \u0219i voi nu sunte\u021Bi cipati? Niciodat\u0103 va aruncam toate actele date de voi."
    },
    {
      "name": "Valentin Dima 5 days",
      "text": "la o jumatate de la ora fixata nu functioneaza programarea pentru sector 6 la care s-a anuntat ca se deschide procedura la 10 !!"
    },
    {
      "name": "Paula Ionescu-Tugui 5 days",
      "text": "Pentru ILFOV c\u00E2nd e prev\u0103zut?"
    },
    {
      "name": "Florin Mnc 4 days",
      "text": "La Suceava este disponibila?"
    },
    {
      "name": "Andrei Dnu 3 days",
      "text": "Ultima \u021Bar\u0103 care abia \u00EEncepe c\u00E2nd al\u021Bii au f\u0103cut deja"
    },
    {
      "name": "Alexandru Czuli 5 days",
      "text": "Ce gratuit minciuni,67 lei am platit la Cluj!"
    },
    {
      "name": "Andrei Traciuc 6 days",
      "text": "La naiba! Maine ma duc sa-mi iau noul buletin, old style"
    },
    {
      "name": "Bogdan Florentin 5 days",
      "text": "Super tare"
    },
    {
      "name": "Alberto Florin 5 days",
      "text": "1. Sc\u0103p\u0103m de pale\u0219tile alea de nu \u00EEnc\u0103peau in portofel .\n2. Cei de la controlul vamal nu se mai uita o juma de ora cu lupa pe vechile buletine sau c\u00E2teodat\u0103 sa-si mai cheme si colegii sa-si dea cu p\u0103rerea.\n3. Nem\u021Bii,italieni,spaniolii si probabil major\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "MaryAlex StefyGabriel Cosmin 6 days",
      "text": "\u00CEl dau pierdut pe al meu \u0219i \u00EEl fac \u0219i pe asta cu cip dar \u00EEl prezint pe cel vechi"
    },
    {
      "name": "Andreea Balajiu 4 days",
      "text": "Vai, vine semnul fiarei \u00EEn buletinul digital! Dar stai\u2026 tu scrii statusuri din pat pe Facebook, pl\u0103te\u0219ti cafeaua cu cardul \u0219i-\u021Bi por\u021Bi via\u021Ba \u00EEntre Google Maps \u0219i TikTok. Da, sigur, Satana abia a\u0219tepta s\u0103-\u021Bi bage cipul \u00EEn buletin, c\u0103 restul nu era sufic\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stefan Straulescu 5 days",
      "text": "Yestraordinar! O gr\u0103mad\u0103 avantaje, primul e cel mai tare"
    },
    {
      "name": "Dana Valcu 5 days",
      "text": "nu"
    },
    {
      "name": "Viorica Alexa 5 days",
      "text": "De ce sa vrei alta carte de identitate... Ce se vrea cu schimbarea asta, in afara de a face mai multi bani la bugetul.. nustiu cui..,?"
    },
    {
      "name": "Mihai Pantea 5 days",
      "text": "Nu ne intereseaz\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Daniel Negoita 6 days",
      "text": "Neinteresant"
    },
    {
      "name": "Silvia Mura 5 days",
      "text": "Psihologia inversa: e gratuit ( pt ca oile sa se inghesuie) pt ca mai apoi ,va fi cu taxa. Patetic...."
    },
    {
      "name": "Marius Miclaus 5 days",
      "text": "Nu optam pt nimic"
    },
    {
      "name": "Johnny Ryan 4 days",
      "text": "Firati ai dreq u voi de tampiti uaaa mars ma"
    },
    {
      "name": "Viorel Piersic 6 days",
      "text": "Vreau \u0219i la Suceava"
    },
    {
      "name": "Stanescu-Bratucu Alina 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Costin Nicu 6 days",
      "text": "Doar Bucure\u0219ti sau si Ilfov???"
    },
    {
      "name": "Pocol Adrian 4 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania : \u0218ti\u021Bi cumva pe c\u00E2nd vom putea solicita \u0219i \u00EEn alte jude\u021Be noua CEI?\nM-am s\u0103turat s\u0103 tot caut portofel \u00EEn care s\u0103-mi \u00EEncap\u0103 buletinul asta de format vechi..."
    },
    {
      "name": "Bogdan Bortoi 5 days",
      "text": "A\u0219tept\u0103m provincia."
    },
    {
      "name": "Dragos Alexandru 5 days",
      "text": "Nu merge sa ne programam. Folositor site bag de seama :))"
    },
    {
      "name": "George Roman 5 days",
      "text": "Mul\u021Bi prin comentarii ca ii urm\u0103re\u0219te prin cip\nPe ce sa va urm\u0103reasc\u0103 plimbarea p\u00E2n\u0103 \u00EEn pia\u021B\u0103 \u0219i deplasarea p\u00E2n\u0103 la locul de munc\u0103 \n nu are ce s\u0103 v\u0103 urm\u0103reasc\u0103 .. mai \u00EEs \u0219i la pensie cu asemenea abera\u021Bii"
    },
    {
      "name": "Aurelian Aurelian 5 days",
      "text": "Noului buletin i se prelunge\u0219te valabilitatea? \u0218i trebuie neap\u0103rat s\u0103 fiu \u00EEn Rom\u00E2nia pentru un nou buletin?"
    },
    {
      "name": "Gi Gi 5 days",
      "text": "Pe c\u00E2nd \u0219i la Chi\u0219in\u0103u?"
    },
    {
      "name": "Adrian Musceleanu 5 days",
      "text": "Eu nu sunt l\u0103murit, prima CEI este gratuit\u0103 sau se pl\u0103te\u0219te 67 de lei?"
    },
    {
      "name": "Delia Truta 5 days",
      "text": "Nu! De zece ori NU!"
    },
    {
      "name": "Madalina Alexandra 6 days",
      "text": "\u00CEn Ilfov nu?"
    },
    {
      "name": "Andrei Rotar 6 days",
      "text": "\u0218i la ce mai folosim spa\u021Biul ala mare din portofel atunci..?"
    },
    {
      "name": "Ionut Ionut 3 days",
      "text": "In brasov cand?"
    },
    {
      "name": "Roxana Gruia 5 days",
      "text": "Guven Salim Andrei mare dreptate! Cei mai buni IT- \u0219ti \u0219i cel mai prost sistem"
    },
    {
      "name": "Radu Zonte 4 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania cand se elibereaza noi intervale de timp pentru programare online ? Pe platforma observ ca e ocupat tot pana in prima saptamana din iunie inclusiv. De asemenea, trebuie sa ma programez in sectorul de care apartin\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ramona Elena Ismail 5 days",
      "text": "Se poate solicita \u0219i de cei din diaspora?"
    },
    {
      "name": "Sabadas Mircea 5 days",
      "text": "Niciodat\u0103 ."
    },
    {
      "name": "Veronica Hanganu 6 days",
      "text": "\u0218i control total asupra individului!! Asta nu spune\u021Bi!!"
    },
    {
      "name": "Maria Carmen Pedersen 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Cornel Cosmin 6 days",
      "text": "Din ce dat\u0103 va fi disponibil \u00EEn restul \u021B\u0103rii?"
    },
    {
      "name": "Rodica Muresan 4 days",
      "text": "CE\u0027AVETI IN CAP. MAI OAMENI. VEDETI CA MAI TARZIU ITI PLANGE."
    },
    {
      "name": "Laura Sarpe 6 days",
      "text": "Numai comentarii tampite"
    },
    {
      "name": "Simona Simona 5 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Gabriel Baba 6 days",
      "text": "Pai la ce am mai cump\u0103rat semn\u0103tura electronic\u0103 pe firma daca func\u021Bioneaz\u0103 cu buletinul ?"
    },
    {
      "name": "Ana Any 5 days",
      "text": "Nu merge sa fac programare."
    },
    {
      "name": "Mariana Butnariu 6 days",
      "text": "Cetatenilor romani cu domiciliul in strainatate cand li se va oferi posibilitatea sa detina CEI?"
    },
    {
      "name": "Dan Nicolae 6 days",
      "text": "\u00CEn Ialomi\u021Ba de c\u00E2nd? Ave\u021Bi vreun calendar?"
    },
    {
      "name": "Pelin Ovidiu 6 days",
      "text": "pentru celelalte judete, cand?"
    },
    {
      "name": "Adriana Aureliu 6 days",
      "text": "Acestea nu sunt argumente. Care este interesul, de fapt?"
    },
    {
      "name": "Mihai Rainer 5 days",
      "text": "Se poate solicita \u0219i dac\u0103 actualul document de identitate mai are \u00EEnc\u0103 valabilitate mai bine de un an?"
    },
    {
      "name": "Preda Gabriel 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Ionut Ionut 6 days",
      "text": "Doua saptamani...?!..."
    },
    {
      "name": "Ciontea Geanina Georgiana 3 days",
      "text": "No"
    },
    {
      "name": "Cosmin Balea 5 days",
      "text": "Zilele urmatoare ma duc sa-mi fac."
    },
    {
      "name": "Ana Chicca 5 days",
      "text": "Nu , multumesc de invitatie , dar raspunsul este NU"
    },
    {
      "name": "Sorin Bourceanu 6 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 fie gratuit\u0103 pentru toat\u0103 lumea, Rom\u00E2nia e printre singurele \u021B\u0103ri din UE care are Carte de Identitate f\u0103r\u0103 chip, s\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine!"
    },
    {
      "name": "Mihai Cosmin Dinu 4 days",
      "text": "In Bucuresti nu se poate face rezervare!"
    },
    {
      "name": "Andrei Serban 6 days",
      "text": "Bun\u0103 ziua. Daca doresc sa \u00EEmi schimb adresa de domiciliu si in acela\u0219i timp sa \u00EEmi fac acest tip de carte de identitate ma programez de asemenea pe link ul din postare?"
    },
    {
      "name": "Costi Ioze Banica 5 days",
      "text": "Foarte bine, cel putin e un document de dimensiuni normale."
    },
    {
      "name": "Drago\u015F \u0162\u00EErlea 4 days",
      "text": "Nu se poate face nicio programare, este blocat\u0103 platforma. Penibil..."
    },
    {
      "name": "Grigore Ursu 5 days",
      "text": "Trebuie s\u0103 mergem oare cu toate actele sau se poate preschimba direct cel actual ?"
    },
    {
      "name": "Rodica Rotariu 5 days",
      "text": "Super! Mul\u021Bumim!"
    },
    {
      "name": "Spataru Cosmin 5 days",
      "text": "Jos Predoiu"
    },
    {
      "name": "Ciprian Pard\u0103u 4 days",
      "text": "Acum \u0219ti\u021Bi exact cui s\u0103 anula\u021Bi dreptul la vot. Sau la orice altceva \u00EEn principiu."
    },
    {
      "name": "Andrei Zaharia 6 days",
      "text": "\u00CEn Ilfov c\u00E2nd ?"
    },
    {
      "name": "Catalin Pascu 6 days",
      "text": "De ce vre\u021B sa ne baga\u021B chipsuri??"
    },
    {
      "name": "Drago\u0219 Iulian 5 days",
      "text": "Nu v\u0103 face\u021Bi a\u0219a ceva. Sta\u021Bi lini\u0219ti\u021Bi \u00EEn banca voastr\u0103 cu buletinele vechi pe care le ave\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Alex John 4 days",
      "text": "Deci daca iti expira buletinul peste o luna.. stai cu el expirat pana in toamna cand mai se elibereaz\u0103 locuri?"
    },
    {
      "name": "R\u0103zvan Tudoric\u0103 5 days",
      "text": "Se poate solicita \u0219i prin consulat daca nu locuim in Rom\u00E2nia? Se accept\u0103 adres\u0103 din afara Rom\u00E2niei?"
    },
    {
      "name": "Cristi Florentin 5 days",
      "text": "Care e diferen\u021Ba \u00EEntre cele 2"
    },
    {
      "name": "Daniel Ghita 4 days",
      "text": "C\u00E2nd o s\u0103 fie disponibil\u0103 \u0219i \u00EEn jude\u021Bul Olt?\nMul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Andre Alina 6 days",
      "text": "In Ilfov de cand?\nMultumesc frumos!"
    },
    {
      "name": "Costache Marilena Carmen 4 days",
      "text": "Nu avem nevoie de control digital nu vrem c. i electronic"
    },
    {
      "name": "Ir\u00E9n Savastre 5 days",
      "text": "Va dati seama !\nCu asa carte nu imi mai este furata identitatea ...fizic ....ci intelegtual ! Adica nu am scapat de hoti !"
    },
    {
      "name": "Ciprian Ignat 5 days",
      "text": "NU... MERSI"
    },
    {
      "name": "Daniel Florian Iosif 6 days",
      "text": "Dup\u0103 ce \u00EEmi \u00EEmi expira buletinul nu mai fac altul(2031), pana atunci cred ca nici nu se va mai chema Rom\u00E2nia \u00EEn ritmul asta"
    },
    {
      "name": "ILeana Marginean 4 days",
      "text": "Luna iunie este inactiva \u0219i nu se pot face program\u0103ri..."
    },
    {
      "name": "Ciprian Tabacu 5 days",
      "text": "E bun ca va intra in slotul la tahograf , dac\u0103 r\u0103m\u00E2i f\u0103r\u0103 program se rezolv\u0103 imediat"
    },
    {
      "name": "Dan \u0162urcan 5 days",
      "text": "La sector 4 nu te po\u021Bi programa. Nu po\u021Bi ap\u0103sa pe nicio zi"
    },
    {
      "name": "Elisabeta Luise Mih\u0103l\u0103chioiu 5 days",
      "text": "Pana la sfarsit de iunie, nu este niciun loc la niciun sector. Toate zilele, de luni pana joi, sunt inrosite, adica indisponibil. Din 1 iulie, nu functioneaza. Azi, toata ziua, a fost imposibil sa prinzi platforma functionala pt s1 si s3."
    },
    {
      "name": "Eugenia Raciov 5 days",
      "text": "Sincer, am ID digital de vreo 3 ani este super practic si simplu. Nu mai umbli pe la ghisee sa completezi diverse formulare, etc. De la mine nota 10, singura ingrijorare este siguranta sistemului. Sotului i- au schimbat contul cu al unui alt cetatean,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Negru\u021B Sorin Negrut 5 days",
      "text": "Vine la pachet \u0219i cu vaccin ?"
    },
    {
      "name": "Petrica Pit 2 days",
      "text": "Reamintiti ca este gratuit dar pe e-mail cereti plata taxei ... \u0022\u00CEn situa\u021Bia \u00EEn care nu a\u021Bi achitat contravaloarea taxei, reiter\u0103m faptul c\u0103 aceasta poate fi achitat\u0103 prin ghiseul.ro sau la casieriile unit\u0103\u0163ilor CEC Bank, precum \u015Fi la sta\u0163iile de plat\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Popa Tudor 5 days",
      "text": "Semn rau maica, antihristul vine:))"
    },
    {
      "name": "Eduard P\u00E9ter 6 days",
      "text": "SERIOS, MI-A ZIS MIE O RUDA CA DACA ITI IEI UN ASEMENEA BULETIN O SA ITI CADA SILICONUL DIN T\u00C2\u021AE, NOROC CA EU NU AM ASA CEVA"
    },
    {
      "name": "Gabriela Papif 5 days",
      "text": "Numai \u00EEn Rom\u00E2nia se cere ."
    },
    {
      "name": "Ionut Gainariu 2 days",
      "text": "M\u0103 kkk pe ea"
    },
    {
      "name": "Ivancea Mihaela-Gabriela 6 days",
      "text": "Pentru copii sub 14 ani,se poate?"
    },
    {
      "name": "Nebeja Mihai 5 days",
      "text": "la Craiova este ?"
    },
    {
      "name": "Alin Sandu 5 days",
      "text": "Cunosc eu ni\u0219te b\u0103ie\u021Bi la valcea aici care va pot explica c\u00E2t de sigure sunt! \n anul trecut parca a fost Sparta baza de date nu?"
    },
    {
      "name": "Costi Florescu 5 days",
      "text": "Ba taica de cind eram copil auzeam de asa ceva si uite ca se adevereste .. !!! Nu multumesc .. este raul mascat in bine ca si vaccinul"
    },
    {
      "name": "Florea Ionut 5 days",
      "text": "Sa dea 1000 euro sa vezi atunci \n coada. Nu un plastic"
    },
    {
      "name": "Viorel Dumi 5 days",
      "text": "O carte pt poli\u021Bi\u0219tii ce recomanda\u021Bi ?"
    },
    {
      "name": "Dima Deianira 4 days",
      "text": "M-am distrat copios \u00EEn seara asta, citind comentariile."
    },
    {
      "name": "Marian Chiriac 5 days",
      "text": "\u00CEn jude\u021Bul/municipiul Boto\u0219ani pe c\u00E2nd se estimeaz\u0103,ca se va deschide portalul pt a ma putea programa?Cine \u0219tie,va mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Maria T. Husariu 5 days",
      "text": "\u00CEn Timi\u0219oara, pe c\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Viorash Pbl 6 days",
      "text": "La sistemul din Rom\u00E2nia cele noi vor da eroare prin \u021Bar\u0103 si toate \u021B\u0103rile cel pu\u021Bin 20 de ani"
    },
    {
      "name": "Robert Mihai Benko 5 days",
      "text": "Niciodat\u0103!"
    },
    {
      "name": "Porcos Alexandru 5 days",
      "text": "Merge\u021Bi la Adelin Petri\u0219or sa va fac\u0103 promovare...."
    },
    {
      "name": "Monyka Dec Ichim 5 days",
      "text": "La Arad de c\u00E2nd se va putea?"
    },
    {
      "name": "Madalin Andrei Zanfir 5 days",
      "text": "Bai oameni buni, oamenii astia fac un recensamnat al prostilor cu aceasta postare\u2026 spor la identificare!"
    },
    {
      "name": "Turcan Georgiana 6 days",
      "text": "Cip-Cip"
    },
    {
      "name": "Adam Petru-Stelian 6 days",
      "text": "Arad , pe c\u00E2nd ?"
    },
    {
      "name": "Mihai Cosmin Dinu 4 days",
      "text": "Ce documente sunt necesare pentru preschimbarea CI in CEI, daca termenul de valabilitate nu a expirat?"
    },
    {
      "name": "Marian Georgescu 5 days",
      "text": "F\u0103r\u0103 asa ceva !"
    },
    {
      "name": "Mihai Alexandru F\u00E2san 5 days",
      "text": "Cred ca Rom\u00E2nia are mai mult de dou\u0103 jude\u021Be\u2026."
    },
    {
      "name": "C\u0103t\u0103lin Iloaie 5 days",
      "text": "Dar totu\u0219i,de ce ministerul afacerilor interne,de ce nu ministerul de interne???"
    },
    {
      "name": "Adi Carstea 5 days",
      "text": "Dar doamna de la tara care are wc ul.in fundul curtii,unde face scann ul? Tot la wc?\nUrmatoarea intrebare..."
    },
    {
      "name": "Ciobanu Cosmin Dragos 6 days",
      "text": "Buna ziua . In aceasta carte se poate scrie adresa \u0219i re\u0219edin\u021B\u0103 ?\nMul\u021Bumesc"
    },
    {
      "name": "Flori Preda 5 days",
      "text": "Controlul total!!!!!"
    },
    {
      "name": "Christi Sava 6 days",
      "text": "La naiba.. fii-mea s-a dus azi :))"
    },
    {
      "name": "Nicolae Fratila 3 days",
      "text": "\u00CEn cartea mea de identitate vreau 2 cipuri."
    },
    {
      "name": "Andrei Daniel 6 days",
      "text": "V\u00E2nd Golf 3!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Ionut 5 days",
      "text": "Biscui\u021Bi \u002B ceai de dimineata = delectare prin comentarii... nu mai am nevoie de nici un stand up sau ceva ma distrez destul prin comentarii"
    },
    {
      "name": "Emil Florin Paun 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania nu func\u021Bioneaz\u0103 link-ul \u00EEn care sunt prezentate documentele necesare.\nNe pute\u021Bi spune aici cu ce documente trebuie s\u0103 ne prezent\u0103m la programare?"
    },
    {
      "name": "A.P. Pop 6 days",
      "text": "Pentru copiii care implinesc 14 ani cu cat timp inainte se pot depune actele sau se pot depune inainte?"
    },
    {
      "name": "Ella G Ella 4 days",
      "text": "Trebuie angajat personal in plus, av\u00E2nd cip, vor urm\u0103ri ce traseu avem, ferice de cei uituci sau cu capul in nori, vor trimite \u00EEn secunda 2 o echip\u0103 s\u0103-i conduc\u0103 acas\u0103"
    },
    {
      "name": "\u0218tefan \u0218tefan 6 days",
      "text": "Dar de ce toate actualele c\u0103r\u021Bi de identitate expira in 2031? La mult\u0103 lume am observat.si inca nu aveau data de expirare."
    },
    {
      "name": "Bidi Ionut 4 days",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi le pastea vechi nu avem nevoie de cele noi"
    },
    {
      "name": "Madalin Andrei Zanfir 5 days",
      "text": "Vand costum anti cip!"
    },
    {
      "name": "Gaby Oancea 2 days",
      "text": "Nu doresc chiar daca mi se expira buletinul a\u0219a \u00EEl las expurat"
    },
    {
      "name": "Alexandru Nikolschi 4 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania Dar de ce se face amprentarea posesorilor ca \u00EEn cazul infractorilor?Unde se duc/p\u0103streaz\u0103 amprentele alea?"
    },
    {
      "name": "Daniel Cup\u0103 6 days",
      "text": "Se poate solicita noul document doar dac\u0103 actualul act este \u00EEn prag de expirare?"
    },
    {
      "name": "RA Re\u0219 5 days",
      "text": "Cred ca toate astea ni se intampla ca am spalat rufe in Vinerea Mare"
    },
    {
      "name": "Adrian Costea 5 days",
      "text": "\u00CEn jude\u021Bul Mure\u0219 c\u00E2nd va putea fi eliberat noul model de CI?"
    },
    {
      "name": "Andreea Rosca 5 days",
      "text": "Nu func\u021Bioneaz\u0103 site-ul! Nu po\u021Bi selecta nici o dat\u0103 \u00EEn calendar."
    },
    {
      "name": "Dani Columban 5 days",
      "text": "Nebag\u0103 chipuri"
    },
    {
      "name": "Emil Popa 6 days",
      "text": "Ofer Carte Electronic\u0103 de Identitate cu VPN integrat"
    },
    {
      "name": "Nelu Nelu Nelu 4 days",
      "text": "S.a ma.pis.pe.voi cu cardurile.voastre ."
    },
    {
      "name": "Claudiu Chiruti 5 days",
      "text": "Nu.Multumim"
    },
    {
      "name": "Ralu Raluca 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumesc!"
    },
    {
      "name": "Miha Ela 5 days",
      "text": "Perfect! Ne prezentati doar avantajele...\nDar orice lucru are si dezavantaje. Care sunt acelea ? ?"
    },
    {
      "name": "Nick Popescu 6 days",
      "text": "Vand CI model vechi, detali in privat!"
    },
    {
      "name": "Andrada Rusu 5 days",
      "text": "Numai in Bucuresti?"
    },
    {
      "name": "Valter Aurelian 5 days",
      "text": "Nu \u00EEmi trebuie"
    },
    {
      "name": "Andreas Petrescu 5 days",
      "text": "Eu deja o am de ani de zile \u00EEn Spania"
    },
    {
      "name": "Toma Calin 6 days",
      "text": "In Dolj, de cand se vor putea solicita? Multumesc."
    },
    {
      "name": "State Liviu 5 days",
      "text": "Drac citit invers card . Huoooo."
    },
    {
      "name": "Alexandra C\u0103praru 5 days",
      "text": "Ciprian Marian Covaci poate te intereseaz\u0103 articolul"
    },
    {
      "name": "Haias Cristian 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania pot sa cer si eu in Satu Mare sau doar in Bucuresti ?"
    },
    {
      "name": "Zaharia Horatiu 5 days",
      "text": "Acu nu mai sunte\u021Bi PRO Europa?"
    },
    {
      "name": "Beniamin Damian 5 days",
      "text": "Nu voi distribui anuntul! Nu sunt de acord cu C.E.I."
    },
    {
      "name": "Dragos Ionut Dima 5 days",
      "text": "Nu avem data de disponibilitate. Ora 09.15"
    },
    {
      "name": "Sabadas Mircea 5 days",
      "text": "Prefer Linux nu Windows. \n C\u00E2\u021Bi viru\u0219i sunt pe Linux c\u00E2\u021Bi pe Windows"
    },
    {
      "name": "Florian \u0218i\u0219inea 6 days",
      "text": "Noi suntem mai de mod\u0103 veche monsenior ne place strachina \u0219ti\u021Bi la cei bun\u0103?"
    },
    {
      "name": "\u015Etefan Daniel 5 days",
      "text": "Le luam in plll"
    },
    {
      "name": "Romica Groza 5 days",
      "text": "Aia 666 sau care mai trebuie cod de bare pe m\u00EEna \u0219i gata cu lumea \u00EEndobitocit\u0103 la maxim"
    },
    {
      "name": "Luci Lu 5 days",
      "text": "Solicitate acum, regulile se vor schimba dup\u0103."
    },
    {
      "name": "Cristi Setreanu 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Lauren\u021Biu Marian Bacrita 5 days",
      "text": "Am o \u00EEntrebare \u00EEn Jude\u021Bul Ilfov c\u00E2nd va fi?"
    },
    {
      "name": "Berza Adrian 6 days",
      "text": "\u0218i dup\u0103 epuizarea fondului , cat va costa cartea electronic\u0103 de f\u0103cut pre\u021B ? Multumesc."
    },
    {
      "name": "Cosmin Muresan 5 days",
      "text": "\u00CEl am deja de 6-7 luni, l-am f\u0103cut la cerere tocmai c\u0103 \u00EEl vroiam de dimensiune redusa, s\u0103tul de caraghiosul acela mare!"
    },
    {
      "name": "Mihai Claudiu Lastun 4 days",
      "text": "Sa fie s\u0103n\u0103to\u0219i sa o p\u0103streze ei"
    },
    {
      "name": "Zelinca Alex 3 days",
      "text": "In sfarsit.\nPutem solicita si din diaspora?"
    },
    {
      "name": "Mihai M. Misu 5 days",
      "text": "S\u0103 dea draku, dac\u0103 vine CCR-ul \u0219i zice c\u0103 d\u0103 turu 2 \u00EEnapoi doar \u00EEn baza CI ului cu CIP, de nu face\u021Bi coad\u0103 la ele mai r\u0103u ca la carne pe vremea lu\u0027 Cea\u0219c\u0103 \n. To\u021Bi \u0103ia cu \u0022nu, mul\u021Bumesc\u0022 \u0219i alte etc\u00EEuri"
    },
    {
      "name": "Gabi Muresan 5 days",
      "text": "Rezerv aia cu 666 p\u00E2n\u0103 nu o ia Pi\u021Burc\u0103"
    },
    {
      "name": "Nick Hardwell 6 days",
      "text": "Ma pis \u0219i pe voi \u0219i pe Ucraina"
    },
    {
      "name": "Adryan Adryan 5 days",
      "text": "Super! In Olt cand?"
    },
    {
      "name": "Andra Ioana Dragomir 5 days",
      "text": "Hai nu va mai agitati. Faceti si voi trei cruci pt protectie si aia e"
    },
    {
      "name": "Ionut Cbu 6 days",
      "text": "Ideea este de control global nu sa va ofere siguranta. Daca e gratis tu esti produsul! Nu multumim."
    },
    {
      "name": "Florentina Kucukoglu 6 days",
      "text": "Dc as vrea asa ceva?\u00EEn fund trebuie sa mai fim cipati sa fie treaba buna"
    },
    {
      "name": "Alex Nicol 6 days",
      "text": "Cost?"
    },
    {
      "name": "Mihaela Andri 6 days",
      "text": "M-am programat deja! Hai, c\u0103 a mers repede programarea...oricum \u00EEmi expira in august CI...Nu \u00EEn\u021Beleg adversitatea asta \u00EEmpotriva CI electronic, oricum cu timpul va deveni obligatoriu, acelea\u0219i comentarii erau \u0219i la apari\u021Bia cardurilor de s\u0103n\u0103tate \u0219i ui\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dragos Dumitru 6 days",
      "text": "In Sibiu, pe cand ? O putem solicita si daca avem BI inca valabil ?"
    },
    {
      "name": "George Dragomir 5 days",
      "text": "Nu ne trebuie asa cv"
    },
    {
      "name": "Daniel Adrian 6 days",
      "text": "Am cel putin o soseta mai desteapta decat astia intrigati ca le baga cip in buletin si in creier:)))"
    },
    {
      "name": "Alexa Maria 5 days",
      "text": "Nu!"
    },
    {
      "name": "Cristian Horomnea 2 days",
      "text": "Turu 2 \u00E2napoi cei asta. Romanurile nu e interesat de cipuri. Lasa dom\u2019le buletine."
    },
    {
      "name": "Delia Popaene 6 days",
      "text": "Neinteresant!"
    },
    {
      "name": "Sorin Dima 6 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania la Iasi se poate?Sau o data de cand s ar putea?Multumesc"
    },
    {
      "name": "Alin Apetrei 5 days",
      "text": "Voi a\u021Bi inventat furtul de date, de identitate \u0219i restul... Sictir"
    },
    {
      "name": "Ilie Enache 6 days",
      "text": "E de apreciat initiativa Ministerul Afacerilor Interne, Romania poate va ganditi si la cei din afara si simplificati modul de emitere si de ridicare a acestor acte poate ne realiem si noi la anul 2025 nu la pix si la foaie ca in 1914\u0027toamna ce ziceti?"
    },
    {
      "name": "Nick Hardwell 6 days",
      "text": "De politisti(labagii \u00EEmpu\u021Bi\u021Bi)"
    },
    {
      "name": "Barna Emilia 3 days",
      "text": "\u00CEn Jud. Timi\u0219 c\u00E2nd?"
    },
    {
      "name": "Nick Hardwell 6 days",
      "text": "Ce sunteti"
    },
    {
      "name": "Ion Mili\u021Boiu 5 days",
      "text": "Soro\u0219 v\u0103 cipeaz\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Daniel Toma 5 days",
      "text": "De ce cele cu cip sunt gratis iar pt vechiul model trebuie platit? Aici sa raspunda desteptii care rad de noi aia care fugim de cipuri si digitalizare."
    },
    {
      "name": "Catalin Girona 4 days",
      "text": "Cine de\u021Bine CEI c\u00E2nd va muri sufletul nu i se va mai duce la ceruri ! ( \n )"
    },
    {
      "name": "Ioan Pascondea 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne- Mie \u00EE mi expir\u0103 \u00EEn 2080,oare a r fi indicat s\u0103 m\u0103 programez pentru 2079?"
    },
    {
      "name": "Nelu Milu 5 days",
      "text": "F\u0103r\u0103."
    },
    {
      "name": "Razvan Szasz 6 days",
      "text": "In Oradea cand va fii disponibila stie cineva?"
    },
    {
      "name": "Gabor Janko 6 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania Va rog sa ne raspundeti va fi obligatoriu sa trecem cu to\u021Bi l\u2010a buletinul electronic sau putem opta pentru buletin clasic?"
    },
    {
      "name": "MiKa ZB 3 days",
      "text": "Vre\u021Bi s\u0103 mai sp\u0103la\u021Bi niscaiva miliarde , altfel nu vad ce folos are"
    },
    {
      "name": "Gaby Gabriel 5 days",
      "text": "Pot sa scot si bani de la bancomat? Cardul de sanatate vedeam la stiri ca nu dadea nimic..."
    },
    {
      "name": "Mihaela Tudor 5 days",
      "text": "Tot dosar cu \u0219in\u0103 ne trebuie si la asta?"
    },
    {
      "name": "\u0218irin Valentina \u0218irin 6 days",
      "text": "Ne \u00EEnghesuim bre!"
    },
    {
      "name": "Laurentiu Guta 5 days",
      "text": "In sfarsit, lucrarea diavolului in se si adevereste!\nIsus a spus: impuiati-va, cimentati pamantul, taiati copacii sa aveti hartie idioenica si mergeti la ghiseu cu hartii, nu electronice!\nNu uitati sa votati masiv!"
    },
    {
      "name": "Robert Virgil 5 days",
      "text": "As vrea sa scrie si adresa pe ele, ca pe cele vechi. Sa vada omul de unde e celalalt. Acum se vor crede toti taranii bucuresteni."
    },
    {
      "name": "Florin Alexandru 5 days",
      "text": "Buna ziua, \u00EEn cat se elibereaz\u0103 \u0219i dac\u0103 au alta procedur\u0103 de obtinere dec\u00E2t cea existenta?!"
    },
    {
      "name": "Andra Sandu 3 days",
      "text": "Alta postare pe care se face recensamantul prostilor din Romania \n Sunt aici pt comentarii"
    },
    {
      "name": "Ioana Iordache 5 days",
      "text": "Nu accepta\u021Bi semnul fiarei 666,in viitor nu ve\u021Bi mai putea vinde sau cump\u0103ra nimic,dac\u0103 nu acceptam aceste dracii..se \u00EEmpline\u0219te Biblia, fra\u021Bilor. Mare aten\u021Bie ce face\u021Bi ca va jucati cu sufletelor voastre. Impreuna putem reu\u0219i,dac\u0103 ne opunem \u0219i nu acceptam."
    },
    {
      "name": "Alexandru Daniela 6 days",
      "text": "Arzavar focu .NU VREAU ."
    },
    {
      "name": "Berza Adrian 5 days",
      "text": "Cozmin Cmn te bate g\u00E2ndul sa \u00EEl faci pe gratis :))"
    },
    {
      "name": "Constantin Lanceanu 6 days",
      "text": "La ce ghi\u0219eu se depun cererile online?"
    },
    {
      "name": "M-ariana S Raducea 5 days",
      "text": "Sigur \u0219i eficient:\nhttps://hotnews.ro/atac-cibernetic-la-camera-deputatilor..."
    },
    {
      "name": "Constantin Florin 5 days",
      "text": "Nu ne intereseaz\u0103 , hai pa !!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Iulian 5 days",
      "text": "\u0022Server ERROR\u0022\nA \u00EEnceput cu st\u00E2ngul"
    },
    {
      "name": "Lazar Darius-Flavius 6 days",
      "text": "\u0218i eu vreau!"
    },
    {
      "name": "Florin Billy 5 days",
      "text": "Nu merge\u021Bi b\u0103 s\u0103 face\u021Bi actul 666. Chiar nu am chef s\u0103 a\u0219tept la coad\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nicholas Casiraghi 5 days",
      "text": "Alexandra M\u0103ce\u0219anu, Luiza Melencu \u002B alte zeci de mii de copii disp\u0103ru\u021Bi \u0219i niciodat\u0103 g\u0103si\u021Bi de mili\u021Bia rom\u00E2n\u0103. Later edit: De poli\u021Bia rom\u00E2n\u0103 pentru c\u0103 altfel a\u0219 jigni mili\u021Bia rom\u00E2n\u0103. Mili\u021Bia rom\u00E2n\u0103 n ar fi \u00EEnchis ochii la traficul de organe de copii."
    },
    {
      "name": "Alexandra Mariana Acs 4 days",
      "text": "Pana ajung in restul tarii se termina fondurile"
    },
    {
      "name": "Haine Firma Original 6 days",
      "text": "Nu ne trebuie."
    },
    {
      "name": "Ana-Maria Carmen Bardu 5 days",
      "text": "Prefer s\u0103 r\u0103m\u00E2n pe stil vechi"
    },
    {
      "name": "Carmen-Violeta Popescu 4 days",
      "text": "\u0218i ne mai mir\u0103m de ce \u00EEl vor to\u021Bi pe \u021Biganul de Simion pre\u0219edinte????Poftim comentarii...."
    },
    {
      "name": "Arsineta Ionascu 6 days",
      "text": "Nu vrem asa ceva!"
    },
    {
      "name": "Alex Nicol 6 days",
      "text": "Aha. Prima gratuit...ok. S\u0103 ne gr\u0103bim."
    },
    {
      "name": "Floryn Ologu 5 days",
      "text": "A dat st\u0103p\u00EEna de la UE bani \u0219i slugile de la conducerea rom\u00E2niei,execut\u0103"
    },
    {
      "name": "Ady Ford Dr\u0103go\u021Bel 6 days",
      "text": "...Aha,ca s\u0103 \u0219ti\u021Bi cu cine votez \u00EEn mai,a\u0219a-i nu ?..."
    },
    {
      "name": "Georgiana Georgiana 6 days",
      "text": "NU VREM"
    },
    {
      "name": "Horodinschi Corneliu 6 days",
      "text": "Specifica\u021Bi \u00EEn comunicat c\u0103 este vorba doar de Cluj \u0219i Bucure\u0219ti \n Ministerul Afacerilor Interne, Romania"
    },
    {
      "name": "Carol Cre\u021Bu 5 days",
      "text": "Ceva cu implant neuronal n-ave\u021Bi?"
    },
    {
      "name": "Hanibal Ionut 5 days",
      "text": "Bravo \u00EEn sf\u00E2r\u0219it v\u0103d \u0219i eu ceva c\u0103 afar\u0103... problema e c\u0103 popula\u021Bia nu este educat\u0103 \u0219i sunt foarte mul\u021Bi babuini \u00EEn \u021Bar\u0103 care habar nu au ce \u00EEnseamn\u0103 asta."
    },
    {
      "name": "Victor Vic 5 days",
      "text": "Am intrat s\u0103 iau pulsul ultimelor conspira\u021Bii, acum sunt la curent"
    },
    {
      "name": "Mihai Bejera 5 days",
      "text": "MAR\u0218 IN PLM cu cartea puli"
    },
    {
      "name": "Kumar Stancu Simona Milena 3 days",
      "text": "Eu am buletin electronic italian din 2019 ! \u00CEnc\u0103 nu sunt cipata \nsunt \u00EEnc\u0103 pe p\u0103m\u00E2nt, nu m au furat extratere\u0219trii"
    },
    {
      "name": "Robert-Alexandru Branescu 3 days",
      "text": "Daca actuala C.I este valabila de exemplu pana in 2029, cea \u0022electronica\u0022 o sa fie la fel? Sau se va prelungi ? In Constanta cand ajungeti?"
    },
    {
      "name": "Mihai Portokala 6 days",
      "text": "Ma pis pe buletinul vostru, mai am 2 ani de credit si renunt la orice forma de identitate..."
    },
    {
      "name": "Mihaela Nazare 5 days",
      "text": "Sa vi le bagati unde nu va arde soarele!!"
    },
    {
      "name": "Marc Matei 5 days",
      "text": "O gr\u0103mad\u0103 de idio\u021Bi pe aici...."
    },
    {
      "name": "Ciubotaru Cosmin 6 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania aceasta noua carte de identitate se poate elibera si cu domicilui in str\u0103in\u0103tate? Multumesc"
    },
    {
      "name": "Villi Villi Villi 5 days",
      "text": "Nici dac\u0103 ma ruga\u021Bi,nu accept asa ceva."
    },
    {
      "name": "Ionita Marian 5 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumim alcv mai bun in Tara asta nu puteti sa faceti?"
    },
    {
      "name": "Valentin Dumitru 6 days",
      "text": "Suverani\u0219tilor.. ave\u021Bi grij\u0103 c\u0103 noua carte de identitate are cip\u0027 \u0219i v\u0103 fur\u0103 informa\u021Biile despre rachiul de pufoaic\u0103 \u0219i \u021Buica de electrozi \n.. Mai grav e c\u0103-i de tip CARD \u0219i se poate citi \u0219i invers.."
    },
    {
      "name": "Radu Danut Chirila 6 days",
      "text": "F\u0103ce\u021Bi-v\u0103 voi \u0103\u0219tia din PSD \u0219i PNL"
    },
    {
      "name": "Grosu Mitic\u0103 6 days",
      "text": "Acum se dau gratuit pentru c\u0103 sunt alegeri preziden\u021Biale \u0219i crin Antonescu a dat ordin"
    },
    {
      "name": "Florin Stamate 6 days",
      "text": "Nu avem nevoie"
    },
    {
      "name": "Toma Dumitru Dan 5 days",
      "text": "Acum sa iasa Georgistii analfabeti la iveala sa spuna ca le baga cip..."
    },
    {
      "name": "NP Adrian 5 days",
      "text": "Pot s\u0103 fraudeze voturile mai u\u0219or \u00EEn sistem cu noua carte de identitate, de ce credeti c\u0103 v\u0103 gr\u0103besc??"
    },
    {
      "name": "Adrian Roman 3 days",
      "text": "Nu vrem !!!!!"
    },
    {
      "name": "Chican Bogdan 5 days",
      "text": "Au zis speciali\u0219tii ca nu baga nimeni Cip in voi, dar sa pune\u021Bi masca la gura si sa veni\u021Bi toti\n deocamdata este gratis si pl\u0103te\u0219te omul doar o data, Dup\u0103 aia, se scumpe\u0219te situa\u021Bia si pl\u0103te\u0219te de 2 ori"
    },
    {
      "name": "Nycolas Nic 5 days",
      "text": "\u0102ia care ne fac pe noi pro\u0219ti c\u0103 nu vrem noile buletine este c\u0103 voi v-a\u021Bi vaccinat pe doi mici? Tind s\u0103 cred c\u0103 la mintea voastr\u0103 v-a\u021Bi vaccinat degeaba"
    },
    {
      "name": "Silviu Gheorghe 5 days",
      "text": "Follow"
    },
    {
      "name": "Cosmin Stoica 5 days",
      "text": "Aoloo ..estia vrea sa ne bage cip iar !"
    },
    {
      "name": "Daniel Buftea 5 days",
      "text": "Nu ne trebuie mizeria voastr\u0103 c\u0103 s\u0103 ave\u021Bi voi ce controla..le vom face pe cele normale..nu ne trebuie vr\u0103jeal\u0103 voastr\u0103 de comoditate..c\u0103 s\u0103 pute\u021Bi voi avea control la orice .. apropo minister de 2 lei..nu te recunoa\u0219te nimeni e\u0219ti ilegal particip\u00E2nd la\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "MarAde MarAde 5 days",
      "text": "Vai c\u00E2te avantaje : dimensiunile unui card !! Wow !!! Must have !"
    },
    {
      "name": "Ax Adr 5 days",
      "text": "https://www.facebook.com/share/16NWp5RAb7/"
    },
    {
      "name": "Edmond Gabriel 5 days",
      "text": "Dar avem deja microcipuri... de la vaccin..."
    },
    {
      "name": "Val Morano 4 days",
      "text": "Care servicii electronice bre?\nC\u0103 90% din institu\u021Biile statului \u00EEnc\u0103 lucreaz\u0103 cu h\u00E2rtie \u0219i dosare!"
    },
    {
      "name": "Marius Dumitrescu 5 days",
      "text": "Minciuni!!!\nAu dat pe pile, probabil, doar program\u0103ri in aprilie \u0219i mai! Pe link-ul oferit nu te po\u021Bi programa nici \u00EEn iunie!!!\nHotie rom\u00E2neasc\u0103!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorel Chirita 5 days",
      "text": "\u2026..majoritatea dacilor liberi de prin comentarii au deja pa\u0219aport cu cip. Eu am auzit ca inventeaz\u0103 \u0103\u0219tia o noua boal\u0103, \n \u201Ccipnoz\u0103 acut\u0103\u201D \u0219i vor s\u0103 ne controleze cu cipul din buletin. Practic intra online dintr-o loca\u021Bie secret\u0103 de sub Casa Poporului \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "AG Blackout 3 days",
      "text": "\u0022Siguranta si incredere\u0022 \nhttps://depabd.mai.gov.ro/documente_necesare.html - securitatea e doar o iluzie, la fel si intimitatea, fie online fie in realitate (de fapt si realitatea e o minciuna iluzorie ca si sitemul intreg de guverne ilegale care to\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Claudia Apostol 6 days",
      "text": "Eu cred ca cei care nu vor avea buletin nou,cu cip, vor fi extermina\u021Bi!!!! Sau vor pierde ajutoarele sociale!!!! Ave\u021Bi grij\u0103!!! F\u0103r\u0103 nici un cip a\u0219a...be\u021Bi m\u0103car pepsi!!!"
    },
    {
      "name": "Tiberiu Angelo 6 days",
      "text": "Cred c\u0103 la unii dintre voi ,dup\u0103 modul de g\u00E2ndire ,va trebuie certificat de deces ,umbra voastr\u0103 asupra cernoziomului nu este neap\u0103rat necesar\u0103"
    },
    {
      "name": "Mihai Furtuna 5 days",
      "text": "Putem trai si fara norme europene..."
    },
    {
      "name": "Ignat Gabriel 3 days",
      "text": "Nu avem nevoie de asta.Punct."
    },
    {
      "name": "Alin Kontos 5 days",
      "text": "Am intrat pentru comentarii.\nNu mi-ar ajunge un camion de pop corn s\u0103 citesc toate conspira\u021Biile\nRom\u00E2nia ar trebui s\u0103 se numeasc\u0103 Retardistan."
    },
    {
      "name": "Maria Cadar 6 days",
      "text": "Va place!? De ce nu se invata condusul preventiv la scolile de sofer? Mama din Suceava ucisa de un vitezoman in localitate.\nhttps://www.facebook.com/reel/1620860158615413/?referral_source=vod_deeplink_unit\u0026surface_type=vod%0A%0AMamica%20ucisa%20de%20u\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Cimpoi Rotaru 6 days",
      "text": "\u00CE\u021Bi faci cruce cu 2 m\u00E2ini \u0219i 2 picioare \nc\u00E2nd cite\u0219ti comentariile!"
    },
    {
      "name": "Emil Alexandru 5 days",
      "text": "Vrem \u0219i un Talon Auto mai mic care s\u0103 \u00EEncap\u0103 \u00EEn portofel!"
    },
    {
      "name": "Ion T\u0103lpa\u0219u 5 days",
      "text": "Hai \u00EEn toat\u0103 tara, ba handicapa\u021Bilor."
    },
    {
      "name": "Oliver-Mirel Piter 6 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne, Romania , NU MULTUMESC!"
    },
    {
      "name": "Boboc Silviu 6 days",
      "text": "Nu mul\u021Bumim. Va l\u0103s\u0103m pe voi! Nu accepta\u021Bi controlul total!"
    },
    {
      "name": "Marius Dumitrescu a day",
      "text": "NESIMTIRE TIPIC\u0102!\n\u0218tirea e o b\u0103taie de joc! De joi platforma pentru Bucure\u0219ti e nefunctional\u0103! Nu avem unde sa ne adresam, nu r\u0103spunde nimeni!\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ion Dan 4 days",
      "text": "lasati intepatii cu doze sa fie cu prioritate, ei sunt eroii care Meritaaaa.. oile perfecteee !"
    },
    {
      "name": "Irina WT 3 days",
      "text": "Iar or sa sara vaccinatii primii, ca-s mandri tare de obedienta lor."
    },
    {
      "name": "Dan Paul 5 days",
      "text": "Sa nu va faceti ca va fura CNP ul"
    },
    {
      "name": "Veronica Pana 6 days",
      "text": "Da maica, sa ne ascultati voi ce facem si ce zicem, sa ne bagati nanocipurile alea extraterestre cu informatie... nu maic\u0103... asta i treaba diavolului"
    },
    {
      "name": "Doru Draghicescu 4 days",
      "text": "Sunteti niste incompetenti! Analfabetilor penali, de ce trebuie sa depui dosar daca ai CI valabil? Am stat anul trecut la rand, este de ajuns.\nPe voi nu v.as angaja nici la curatenie in santier."
    },
    {
      "name": "Draguta Ombun 5 days",
      "text": "Ascultati cu atentie!https://www.facebook.com/reel/671853392259271"
    },
    {
      "name": "Camelia Timofte 2 days",
      "text": "Poporul in marea lui majoritate,nu dore\u0219te aceste mizerabile carti de identitate cu cip !\nDa\u2019 voi tine\u021Bi cont de ce vrea poporul? JeGuri ce sunte\u021Bi !"
    },
    {
      "name": "Irina WT 3 days",
      "text": "\u201CAlte servicii electronice\u201D\u2026 vanzare-cumparare? Log-in la net?"
    },
    {
      "name": "Cosmin \u0218tefan Puie 5 days",
      "text": "Majoritatea ve\u021Bi muri de pro\u0219ti, nu de Cip sau ve vreun virus!"
    },
    {
      "name": "Ciocan Marius-Eduard 5 days",
      "text": "A\u021Bi primit crotalii noi?! Felicit\u0103ri ...oi v\u0103d c\u0103 sunt destule, majoritatea foarte m\u00E2ndre de statutul lor! Deci spor la treab\u0103!"
    },
    {
      "name": "Freddie Mercur 6 days",
      "text": "Si pentru cei care ar fi trebuit sa o prinda, dar v-ati miscat repede si le-ati facut tot din aia veche\u2026 sa fie sanatosi, sa plateasca, nu?"
    },
    {
      "name": "Bledea Niku 6 days",
      "text": "Si vaccinatii \u00EEl pot face ? Sau doar cei nevaccinati ? Asta ii manevra lui bil gheit sa ne controleze"
    },
    {
      "name": "Collecte Morrasut 5 days",
      "text": "Promo\u021Bii de \u00EEmprumut \u00EEn 48 \nminute.\n oferim \u00EEntre 5000 \u20AC \u0219i 800.000.000 \u20AC cu o dob\u00E2nd\u0103 de 2%. Pentru toate nevoile dvs. de finan\u021Bare de ajutor financiar, contacta\u021Bi-ne doar prin WhatsApp: https://wa.me/\u002B393241841017"
    },
    {
      "name": "Iulian Alexandru 5 days",
      "text": "Tr\u0103iasc\u0103 mili\u021Bia, Ceka!"
    },
    {
      "name": "Gabriel Tuchendrea 5 days",
      "text": "Mor cu dacii liberi \u0219i suveranistii supremi! \n O s\u0103-mi salvez postarea s\u0103 r\u00E2d la necaz"
    },
    {
      "name": "Raluca Raluca 6 days",
      "text": "Ma pis pe ia \u0219i pe voi!!!"
    },
    {
      "name": "Veronica Brad 6 days",
      "text": "Doar s\u0103 nu fac\u0103 scurtcircuit cu cipul din vaxx. E safe sau facem cur\u0103 cu pepsi ca s\u0103 ame\u021Bim de cap nanochipurile?"
    },
    {
      "name": "Mihai Andrei Semeon 5 days",
      "text": "Astia de sunt impotriva cipurilor si comenteaza pe aici. Aruncati-va va ba telefoanele! Stiti cate cipuri are un telefon? Toti incultii si-au bagat internet"
    },
    {
      "name": "Ana Patru 5 days",
      "text": "Nu , ca deveni\u021Bi gay \u2026"
    },
    {
      "name": "Cristian G\u00E2rbea 5 days",
      "text": "Duminica viitoare este duminica Tomii, Toma necredinciosul. To\u021Bi cei care v\u0103 opune\u021Bi noilor c\u0103r\u021Bi de identitate trebuie s\u0103 le duce\u021Bi pe cele pe care le ave\u021Bi acum la biseric\u0103 \u0219i s\u0103 le l\u0103sa\u021Bi acolo p\u00E2n\u0103 la Rusalii!!! Doar a\u0219a \u00EEi vom \u00EEnvinge! Ne-am prins\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Alex Videograf 5 days",
      "text": "Sa o folositi voi cu neamurile voastre."
    },
    {
      "name": "Marius Radu 5 days",
      "text": "P\u0103stra\u021Bi-le pentru voi , v\u0103 trebuie la Rahova ca vine timpul vostru cur\u00E2nd . George Simion PRE\u0218EDINTE la cererea pre\u0219edintelui nostru ales de popor C\u0103lin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Florian Izak 6 days",
      "text": "Pentru ,,suveranistii,, #analfabeti.\nSa nu va lua\u021Bi asa ceva.Vor sa v\u0103 #cipeze \u0219i sa va fure datele \u0219i apoi o sa dati de dreaq \u00EEnainte sa v\u0103 duce\u021Bi dreaq"
    },
    {
      "name": "Marian Andrei 6 days",
      "text": "Sa va face\u021Bi voi cu mor\u021Bii vo\u0219tri cu tot, noi r\u0103m\u00E2nem la c\u0103r\u021Bile clasice de identitate"
    },
    {
      "name": "Florin Cristian 6 days",
      "text": "O porc\u0103rie. R\u0103m\u00E2nem la CI clasic"
    },
    {
      "name": "Amyr Florin 5 days",
      "text": "Prima sa fie ma-ta ....apoi copiii vo\u0219tri ..."
    },
    {
      "name": "Attila Kerekes 5 days",
      "text": "Ministerul Afacerilor Interne I-am propus propagandistului de la USR, care deja a \u0022b\u0103gat\u0022 ROM\u00C2NIA \u00EEn R\u0102ZBOI, s\u0103 plece la lupt\u0103, pentru a salva ROM\u00C2NIA, Europa, Universul.\nDou\u0103 comentarii cu respectarea normelor de polite\u021Be \u0219i m-a blocat.\nIaca adev\u0103rul\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ioan Moro 5 days",
      "text": "Am preg\u0103tit la Cisnadie zece mi de o\u0219teni gata de cip!\n*olteni, fmm de atocoretor"
    },
    {
      "name": "Florentin Ruffus Cucu 6 days",
      "text": "Sper sa r\u0103m\u00E2n\u0103 \u0218umudik\u0103, trebuie continuitate la echip\u0103. Nu poti s\u0103-\u021Bi ba\u021Bi joc de munca unui om."
    },
    {
      "name": "Georgescu George 6 days",
      "text": "MAI CE DE AVANTAJE!!!! DAR DEZAVANTAJELE NU LE EXPUNETI?????"
    },
    {
      "name": "Roman Laurel 5 days",
      "text": "Pun r\u0103m\u0103\u0219ag c\u0103 to\u021Bi cei care spun nu, sunt c\u0103linopiteci \u0219i/sau hauri\u0219ti de-ai lu\u0027 Jorjic\u0103 gol\u0103na\u0219ul extremist rrom!"
    },
    {
      "name": "Raluca V\u0103leanu 5 days",
      "text": "Am intrat pentru Conspiratii"
    },
    {
      "name": "Iulian Gabriel Minea 6 days",
      "text": "Nu, pastrati-le voi ."
    },
    {
      "name": "Bobora Calin 4 days",
      "text": "Cine are vaccin anti-covid e sf\u0103tuit sa nu \u00EE\u0219i fac\u0103. Noul CIP intr\u0103 \u00EEn conflict cu cel din vaccin \u0219i faci blenoragie acut\u0103"
    },
    {
      "name": "Gabriel Ghidovet 5 days",
      "text": "Nu, multumesc! Neinteresant"
    },
    {
      "name": "Gina Mera 5 days",
      "text": "Nu."
    },
    {
      "name": "Zaharia Mariana 5 days",
      "text": "Nu"
    },
    {
      "name": "Luis Magdo 5 days",
      "text": "Bravo!"
    },
    {
      "name": "Diaconu Constantin Marius 6 days",
      "text": "Nu!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Kozo\u015F 6 days",
      "text": "Nope"
    }
  ],
  "message": "ANUN\u021A IMPORTANT\nV\u0103 rug\u0103m s\u0103 distribui\u021Bi!\n\u00CEncep\u00E2nd de m\u00E2ine po\u021Bi solicita noua carte electronic\u0103 de identitate \u0219i \u00EEn Bucure\u0219ti!\nDe ce s\u0103 optezi pentru noua CEI? \nDimensiune standardizat\u0103, similar\u0103 cardurilor bancare, conform normelor europene\nElemente avansate de securitate, care asigur\u0103 protec\u021Bie \u00EEmpotriva falsific\u0103rii \u0219i a furtului de identitate\nPosibilitatea utiliz\u0103rii ca document de c\u0103l\u0103torie\nAcces facil la servicii electronice \u0219i posibilitatea utiliz\u0103rii pentru semn\u0103tura electronic\u0103\n Program\u0103rile se vor realiza exclusiv online prin accesarea portalului HUB Servicii MAI https://hub.mai.gov.ro/cei/programari/ \n Reamintim c\u0103 prima Carte Electronic\u0103 de Identitate se elibereaz\u0103 gratuit pentru cet\u0103\u021Benii rom\u00E2ni \u00EEncep\u00E2nd cu v\u00E2rsta de 14 ani, \u00EEn limita fondurilor asigurate prin Planul Na\u021Bional de Redresare \u0219i Rezilien\u021B\u0103 (PNRR)\nPentru mai multe informa\u021Bii, acceseaz\u0103:\nhttps://www.mai.gov.ro/cartea-electronica-de-identitate...\nPo\u021Bi solicit\u0103 noua CEI \u00EEnainte s\u0103-\u021Bi expire actualul document de identitate!"
}