{
  "url": "https://www.facebook.com/dragosteameaaaa/posts/pfbid02LBxzNGs2Md2qVKmtyP4GxGeJNqpQJSUniywJQZwN3T2gX4yBqSpA6Fv6D2kyRgdGl",
  "comments": [
    {
      "name": "DRAGOSTEA MEA 2 days",
      "text": "https://priveste.info/ku08"
    },
    {
      "name": "Titiana Maria Marc 2 days",
      "text": "Pe Mucusor Plicusor \u0219i ceilal\u021Bi nu \u00EEi cerceteaz\u0103?"
    },
    {
      "name": "Olteanu Ilinca Iuliana 2 days",
      "text": "Dac\u0103 cineva a trimis scrisorile \u00EEn numele lui pt.a-i pune bete \u00EEn roate v\u0103z\u00E2nd ca \u00EEn toate sondajele este oe locul 1?Sunt \u00EEn stare de orice pt a-i face dosar penal.Nu mai po\u021Bi avea \u00EEncredere \u00EEn nici o institu\u021Bie a statului."
    },
    {
      "name": "Dana Constantina 2 days",
      "text": "Manipul\u0103ri Votam masiv AUR George Simion -Calin Georgescu"
    },
    {
      "name": "Nicolita Musat 2 days",
      "text": "Dar pe cei care au v\u00E2ndut \u021Bara timp de 34 de Ani nu \u00EEi trage nimeni la r\u0103spundere ? Ru\u0219ine tuturor."
    },
    {
      "name": "Lenuta Dorn 2 days",
      "text": "Oamenii care nu vad realitatea. pe cei vinovati nui cauta nimeni unu cu dubla cetatenie celalant care o fost 10 ani intretinut de nevasta si asa mai departe nu vati saturat de ce traiesc oameni ce nu au ce minca rusine ptr voi"
    },
    {
      "name": "Rodica Zamfir 2 days",
      "text": "Eu aleg pe cine vreau, George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Hanu Viorica 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Rodica Ghercoias 2 days",
      "text": "Ar trebui anchetat \u0219i pentru faptul ca a trimis SCRISORI..pensionarilor \u00EEn care le cere sa-l voteze..!!\nCine i-a pus la dispozi\u021Bie adresele noastre..??"
    },
    {
      "name": "Oprean Cornelia 2 days",
      "text": "L\u0103sa\u021Bi l \u00EEn pace!Luati va de ceilalti care au condus pana acuma!"
    },
    {
      "name": "Aron Rodica 2 days",
      "text": "Ati inebunit ii luati la rind da pe Ponta Nucusor Lasconi nu ii pupati"
    },
    {
      "name": "Cecilia Nistor 2 days",
      "text": "Al votez pe Smion."
    },
    {
      "name": "Maria Stefu 2 days",
      "text": "Atunci dragi romani ,ne meritam soarta, cu George Simion presedinte !!! Doamne fereste !!!"
    },
    {
      "name": "Gaby Stoica 2 days",
      "text": "A intrat fric\u0103 \u00EEn sistem.\nNu \u0219tie ce s\u0103 mai fac\u0103!"
    },
    {
      "name": "Nico Stinga 2 days",
      "text": "Doamne fereste ! Astia chiar vor o revolutie !"
    },
    {
      "name": "Pusa Orasanu 2 days",
      "text": "Nu au ce manca cei care latine\u0219ti nu au munci\u021Bi au preferat sa frece manganul ,iar ast\u0103zi la fel se mul\u021Bumesc cu ajutorul social \u00EEn timp ce noi aducem for\u021B\u0103 de munc\u0103 din alte tari Ru\u0219ine sa va fie, dar de munca e grea."
    },
    {
      "name": "Alexa Nela 2 days",
      "text": "Noi \u00EEl votam c\u00E2nd iese se treze\u0219te pre\u0219edinte ..\n votam\n1 cu respect"
    },
    {
      "name": "Benea Manea Camelia a day",
      "text": "Condamnat dac\u0103 este vinovat."
    },
    {
      "name": "Simina Mocanu 2 days",
      "text": "Alegem schimbarea! Nu mai vrem sa ne conduca Bolojan,Ciolacu,Hunor,Antonescu,Lasconi ."
    },
    {
      "name": "Ileana Fernolend a day",
      "text": "Oameni buni deschide\u021Bi ochii ...astea sunt ,,f\u0103c\u0103turi \u0022 de-ale sistemului \n........ca s\u0103 -i denigreze imaginea lui Simion.... toate prostiile ni le pun sub nas \u00EEn prag de alegeri"
    },
    {
      "name": "Luminita Sararu a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Elena Cojocaru a day",
      "text": "Sa fac\u0103 cur\u0103\u021Benie parchetu!"
    },
    {
      "name": "Elena Constantin 2 days",
      "text": "Dictatur\u0103 \u00EEn toat\u0103 regula !"
    },
    {
      "name": "Elena Leonte a day",
      "text": "Mare i gradina lui DUmnezeu ,parca noi nu vedem ce face SImion"
    },
    {
      "name": "Angela Orghici 2 days",
      "text": "Foarte bine!"
    },
    {
      "name": "Lucia Dima a day",
      "text": "DIN PATRIOT A AJUNS TRADATOR PACAT"
    },
    {
      "name": "Columbita Rotaru 2 days",
      "text": "Asta e nimic ,alti fac multe infrac\u021Biuni!"
    },
    {
      "name": "Emil Pop 2 days",
      "text": "Dac\u0103 nu e\u0219ti serios,a\u0219a e bine ai distrus partidul \u0219i ri\u0219ti s\u0103 fii tras pe tu\u0219e ...felicit\u0103ri..."
    },
    {
      "name": "Neli Pauli a day",
      "text": "Foarte bine !"
    },
    {
      "name": "Teo Ion Andries 15 hours",
      "text": "M\u00E2nca\u021Bi Kk"
    },
    {
      "name": "Silvia Ciustea 2 days",
      "text": "Asta e s\u0103pt\u0103m\u00E2na luminat\u0103 \u0219i s\u0103 v\u0103 jigni\u021Bi pentru ce ? \u00CEl doare pe Simion undeva de voi \u0219i de nevoile voastre ru\u0219ine, ru\u0219ine"
    },
    {
      "name": "Viorel Ursu Viorel Ursu 2 days",
      "text": "dar cine se ia dupa debilul ctp?al e scapat de la balaceanca si nu il baga nimeni in seama decit pupincuristii psd pnl"
    },
    {
      "name": "Spinu Lenuta 2 days",
      "text": "Un \u0219arlatan, un milion \u0219i jum\u0103tate de euro pentru lobby cheltui\u021Bi \u00EEn America? \u0219i pensionari a\u0219teapt\u0103 mil\u0103 de la voi s\u0103 v\u0103 voteze, javrelor ce sunte\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Mitica Dedu 2 days",
      "text": "Minciuni s\u0103 duca lumea an eruare"
    },
    {
      "name": "Didina Ursu 2 days",
      "text": "Tare \u00EDncuiati la minte mai s\u00EDnteti. S\u00EDnteti de acord cu cei care au dus tara pe margina pr\u00E1pastiei c\u00E1 nu mai s\u00EDnt bani pentru plata pensiilor si a salariilor ? Atunci s\u00E1 v\u00E1 v\u00E1d dar nici atunci pentruc\u00E1 unii din voi sinteti prea incuiati la minte. Nu mi\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Steluta Sovailescu 2 days",
      "text": "Mars ma cu minciunile si manipularea ordinara"
    },
    {
      "name": "Iulica Lica 2 days",
      "text": "F bine un escroc"
    },
    {
      "name": "Cornelia Manaila 2 days",
      "text": "Sunte\u021Bi ni\u0219te mincino\u0219i nenoroci\u021Bi c\u0103 nu este adev\u0103rat ce spune\u021Bi"
    },
    {
      "name": "Irina Epuran 2 days",
      "text": "Ho\u021Bii striga ho\u021Bii, ru\u0219ine sa va fie!!"
    },
    {
      "name": "Monica Petean 2 days",
      "text": "Nemernicul ala de CTP numai r\u0103u face"
    },
    {
      "name": "Mezo Ana 2 days",
      "text": "Dar pe Ciolacul in noiembrie nu la cercetat nimeni c\u0103 a trimis scrisori am primit \u0219i eu una cam aceia\u0219i c\u0103 alu Simion dac\u0103 el a trimis or cum nu l-am votat peCiolacul dat nici nu am f\u0103cut tam tam pentru un plic dar acum cu Simion parc\u0103 ar fi murit ce\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Cornelia Isac 9 hours",
      "text": "Tot acest \u0022pensionar\u0022 l-a \u00EEnl\u0103turat \u0219i pe Vadim Tudor! O lepr\u0103 de nenorocit ordinar!"
    },
    {
      "name": "Elena Liliana Florea a day",
      "text": "Era de asteptat ca, vor sa il elimine din cursa prezidentiala,\nHalo militia ,militia halloo,ponta a dat ordin sa inunde Romania, pt cetatenie sarbeasca ,Militia sun crime ,a distrust case,a list cieti omenesti,Militia forming CE faci cu ponta???? Cio\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Mari Stoiculescu 2 days",
      "text": "Ba firati ai dracu de nemernici securisti da pe jigodia de la CCR care este un fost securist \u00EEmoutit si acum presedintele cecereului ce \u00EE i faceti ba jigodiilor .\nBa stiti ce trebuie sa facem noi toooti cei care vrem dreptate ,,o noua revoluttie ma ,\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Ileana Sandita a day",
      "text": "Ctp la pu\u0219c\u0103rie,restul nu ii vede?"
    },
    {
      "name": "Knox Surpass 2 days",
      "text": "C\u00E2nd ai fost \u00EEn\u0219elat? Am localizat c\u00E2teva activit\u0103\u021Bi neobi\u0219nuite pe re\u021Belele sociale de pe serverele noastre.\nAsisten\u021Ba meta este aici pentru recuperarea contului, recuperarea fondurilor \u0219i hackingul re\u021Belelor sociale.\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Stoica Marin 2 days",
      "text": "Sai sugeti pula cei ce postati mizeri jeguri infecte psd pnl"
    },
    {
      "name": "Anna Vacaru 2 days",
      "text": "Tr\u0103d\u0103tori de 35 de ani nu sunt ancheta\u021Bi ??"
    },
    {
      "name": "Floare Trifan 2 days",
      "text": "Ce minciuni inventati Simion pre\u0219edinte ,nu stiti cum sal denigrati ca, pe Giorgescu,numai minciuni sa duceti poporul in eroare"
    },
    {
      "name": "Caloian Constantin 2 days",
      "text": "Va este teama javrelor? Nu este cine vreti voi in sondaje? La pu\u0219c\u0103rie cu voi. Latul se stringe"
    },
    {
      "name": "Marga Lascu 2 days",
      "text": "DACA SE MAI INTIMPLA SA-L OPREASCA SI PE SIMION SA NU MAI IESIM LA VOT.CRED CA VOR SA NE CONSTRINGA SA VOTAM STRICT PE CEL PE CARE IL VOR EI IAR PE RESTUL SA-I INDEPARTEZE."
    },
    {
      "name": "Magda Paduraru 2 days",
      "text": "Tradator,mincinos\nNu are ce c\u0103uta in politica"
    },
    {
      "name": "Dumitru Vatau 2 days",
      "text": "Stiti ce interese au si cine ii obliga sa-l ... purece."
    },
    {
      "name": "Buc\u0219\u0103 Alexandru 2 days",
      "text": "Da dar eu anu trecut am primit pe numele meu de la PSD cu Ciolacu cind can\u00F0ida la pre\u0219eden\u021Bie"
    },
    {
      "name": "Aspra Tudor 2 days",
      "text": "Minciuni gogonate"
    },
    {
      "name": "Dora Naicu 2 days",
      "text": "T\u0103ce\u021Bi dracu din gura"
    },
    {
      "name": "Nicoleta Enachi 2 days",
      "text": "Alegem pt schimbare, suntem s\u0103tui de minciuni,promisiuni doar ca s\u0103 le d\u0103m votul iar dup\u0103 aceea nu.i mai intereseaz\u0103 tot mandatul de oameni,mai r\u0103u de at\u00E2t nu putem ajunge."
    },
    {
      "name": "Domnica Postolache 2 days",
      "text": "Ce japi\u021B\u0103 este \u0219i CTP..\n."
    },
    {
      "name": "Vasile Petrusel 2 days",
      "text": "Doamne ajut\u0103 10 ani s\u0103i dea ,..pardon 2 mandate"
    },
    {
      "name": "Mirela Filip 2 days",
      "text": "Votam GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Stoenescu Maria 2 days",
      "text": "Mincino\u0219ilor s\u0103 v\u0103 fie ru\u0219ine !"
    },
    {
      "name": "Maria Rusca 2 days",
      "text": "Cat putet minti nu va faceti de lucru cu poporul daca\u00EE nul lasati ampace vaiesi forte rau mincinosilor"
    },
    {
      "name": "Balan Cristian 2 days",
      "text": "Ciolacu nicusor prostul etc pe ei cand bolojan ho\u021Bul pe ei c\u00E2nd"
    },
    {
      "name": "Mariana Mari Stoiculescu 2 days",
      "text": "\u00CE i sugeti pixu ca sa aiva pasta"
    },
    {
      "name": "Toderica Danae 2 days",
      "text": "Niste nemernici, se \u021Bin cu din\u021Bi de scaune, dac\u0103 nu vor rleglati din stampila vor fi regla\u021Bi din b\u00EEte"
    },
    {
      "name": "Columbita Rotaru 2 days",
      "text": "Cu c\u00E2t a fost pl\u0103tit sa vb asa ceva?Cred ca va merita\u021Bi soarta.Vot Simion pre\u0219edintele"
    },
    {
      "name": "Geta Ilie 2 days",
      "text": "Nu stiti ce sa mai nascociti, dar noi stim ce avem de facut !"
    },
    {
      "name": "Adela Mihalache 2 days",
      "text": "Cand se ancheteaza anularea alegerilor?"
    },
    {
      "name": "Filofteia T\u0103nase 2 days",
      "text": "Da \u0219i eu am primit plicul de la po\u0219t\u0103 de la George Simion am plicul"
    },
    {
      "name": "Marius Spinu 2 days",
      "text": "A\u0219a-zisul parchet general, este de tot r\u00E2sul curcilor"
    },
    {
      "name": "Ioana Magureanu 2 days",
      "text": "Nu va este ru\u0219ine \u0219i frica de Dumnezeu ,ce vre\u021Bi sa inventa\u021Bi, dece va este teama ,dac\u0103 era\u021Bi cinsti\u021Bi ,nu \u00EEn\u021Belege\u021Bi ca poporul s a saturat ,vrea altceva.....!!!??"
    },
    {
      "name": "Stella Ciudin 2 days",
      "text": "Sa va ancheteze \u0219i pe voi \u0103\u0219tia care suntwti pl\u0103ti\u021Bi sa den8grati!"
    },
    {
      "name": "Mitu Senior 2 days",
      "text": "Ponta pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Rendler Costel 2 days",
      "text": "Glume idioate f\u0103cute de slugile sistemului, TR\u0102D\u0102TORII poporului rom\u00E2n(PSD -pnl -pd -udmr -usr) George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei din primul tur."
    },
    {
      "name": "Suchici Doina 2 days",
      "text": "GSIMION pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Elena Muresan 2 days",
      "text": "Foarte bine,ca nu se mai astsmpara!"
    },
    {
      "name": "Onisor Elena Mariana 2 days",
      "text": "Pe Bolojan nu \u00EEl mai ia nimeni la \u00EEntreb\u0103ri ca face campanie pt Crin Antonescu ! Cata nedreptate"
    },
    {
      "name": "Lica T\u0103nase 2 days",
      "text": "Foarte bine!!!!! Trebuie pus la punct, acolo unde \u00EEi este locul"
    },
    {
      "name": "Nicu Rosu 2 days",
      "text": "Semn\u0103turi pentru Simion noi am str\u00EEns \u00EEn strad\u0103 nu pe la prim\u0103rii cum au f\u0103cut al\u021Bii,iar voi nu v-a\u021Bi s\u0103turat s\u0103 m\u00E2nca\u021Bi k\u0103kat"
    },
    {
      "name": "Viorel Mihaila 2 days",
      "text": "Manipulatorilor"
    },
    {
      "name": "Maria Rusca 2 days",
      "text": "Nu piteti face nimic lui simion votam tot poporul simion"
    },
    {
      "name": "Lidia Radu 2 days",
      "text": "Am f\u0103cut poza ca sa am cu ce dovedi\u2026Mincinosilorrr"
    },
    {
      "name": "Iosif Cicort 2 days",
      "text": "Este mare minciuna spusa de voi"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 2 days",
      "text": "Minciuni"
    },
    {
      "name": "Mariana Ciobanu 2 days",
      "text": "Fereasc\u0103 Dumnezeu \u00EEi atac\u0103 pe cei care vor s\u0103 fac\u0103 dreptate ,c\u0103 sunt con\u0219tien\u021Bi c\u0103 vor ajunge dup\u0103 gratii dac\u0103 c\u00E2\u0219tig\u0103 Simion ne rug\u0103m s\u0103-\u021Bi dea Dumnezeu putea de-ai \u00EEnvinge pe to\u021Bii cei r\u0103i!"
    },
    {
      "name": "Visan Georgeta 2 days",
      "text": "Mancati mult Ca e gratis.\n ce sunteti"
    },
    {
      "name": "Marian Gogonea 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion pre\u0219edinte pentru Rom\u00E2nia, restul minciuni \u0219i propagand\u0103."
    },
    {
      "name": "Moncea Gelu 2 days",
      "text": "Manipulare tr\u0103d\u0103toare stalinist\u0103"
    },
    {
      "name": "Lylyana Alba 2 days",
      "text": "Ati inebunit\nDucetiva si anchetati pe cei care neau furat 35 de ani"
    },
    {
      "name": "Elena Saulea 2 days",
      "text": "Sa nu mai candideze...\n."
    },
    {
      "name": "Carolina Deduleasa 2 days",
      "text": "Foarte bine.Cum s\u0103 trimit\u0103 plicuri cu bani la oameni???To\u021Bi cei care au primitasemenea plicuri,ar trebui s\u0103 mearg\u0103 la poli\u021Bie."
    },
    {
      "name": "Moncea Gelu 2 days",
      "text": "Doar George Simion \u0219i Calin Giorgescu"
    },
    {
      "name": "Emilia Daraban 2 days",
      "text": "De ce a trimis scrisori la oameni \u0219i de unde avea datele personale a oamenilor mai ales la pensionari va pierde este tradator"
    },
    {
      "name": "Georgeta Budeca 2 days",
      "text": "Mincino\u0219i cu fosila aia umbl\u0103toare CTP."
    },
    {
      "name": "Cioraca Costel 2 days",
      "text": "Votam cur\u0103\u021Benie general\u0103 GS!"
    },
    {
      "name": "Emy Murea 2 days",
      "text": "Doamneee, se iau \u0219i de Simion? Dictatura \u00EEn toat\u0103 regula!"
    },
    {
      "name": "Cioraca Costel 2 days",
      "text": "In afara CG, GS \u0219i AMG nu sa a v\u0103zut nimeni cum au str\u00E2ns semn\u0103turile pt a candida, candida\u021Bi care nu au str\u00E2ns 200000 de voturi la alegerile trecute pe ceilal\u021Bi ia \u021Bi c\u0103utat \u0219i \u00EEn gaura c------ui."
    },
    {
      "name": "Florynela Flory 2 days",
      "text": "Vai de capul vostru prima dat\u0103 saltati pe Mucusor.ca el are mai multe bube"
    },
    {
      "name": "Onisor Elena Mariana 2 days",
      "text": "Votam cu d nu-l Simion!"
    },
    {
      "name": "Marian Caplat 2 days",
      "text": "Mar\u0219 ma jigodio cu postarea ta mincinoas\u0103"
    },
    {
      "name": "Ana Percea Paraschiva 2 days",
      "text": "Duce\u021Biv\u0103 la prim\u0103riile psd,pnl,s\u0103 vede\u021B acolo fraud\u0103 electoral\u0103.un tir plin cu c\u0103caturi care urmeaz\u0103 a le da tr\u00EEntorilor socali ca s\u0103i voteze.L\u0103sa\u021Bl pe Smion \u00EEn pace,c\u0103uta\u021Bii pe ace\u0219t indvizi din prim\u0103rii."
    },
    {
      "name": "Elena Abaloaie 2 days",
      "text": "Fereasca Dumnezeu dar javrele astea din guvern a inebunit de tot .Trebue opriti aceste javre infractoare de o forma sau alta .Huuuuuu huliganilor"
    },
    {
      "name": "Maria Mitulescu 2 days",
      "text": "M\u0103i Parchetule , tu nu po\u021Bi s\u0103 ei \u00CEn seam\u0103 ho\u021Bii \u0219i tr\u0103d\u0103torii acestei \u021B\u0103ri ? Ai destul\u0103 treab\u0103 cu tic\u0103lo\u0219ii ! Unde v\u0103 crede\u021Bi? Crede\u021Bi c\u0103 Rom\u00E2nia este a voastr\u0103 , face\u021Bi ce vre\u021Bi cu ea ! La treab\u0103 , urm\u0103ri\u021Bi averea poporului unde se duce , nu un om c\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Vasilica Petre 2 days",
      "text": "Hai sa nu derapati ca in cazul Georgescu,Terches a mintit marlaneste ca sunt implicati rusii si apoi s-a dovedit ca a fost PNL.Si \u0103la are tupeul sa candideze la presedintie.El stie ca nu va primi nici un vot dar primeste o sumedenie de bani pt campanie,mizerii"
    },
    {
      "name": "Viorica Iordan 2 days",
      "text": "VOTEZ ; VICTOR PONTA PRE\u0218EDINTE..!"
    },
    {
      "name": "Alexandru Mariana 2 days",
      "text": "Nu mai \u0219ti\u021Bi ce s\u0103 nascociti va este fric\u0103 idiotiloice sinteti."
    },
    {
      "name": "Dorina Lie 2 days",
      "text": "CTP"
    },
    {
      "name": "Marian Bratu 2 days",
      "text": "golan"
    },
    {
      "name": "Viorina Coseri 2 days",
      "text": "Eu nu am \u00EEncredere \u00EEn b\u0103ie\u021Ba\u0219ul asta ,e f t\u00E2n\u0103r f\u0103r\u0103 experienta de a conduce o tara..sau poate e \u00EEn spate C.Georgescu.E f.nervos \u0219i http://xn--certre-l0a65t.si/ vinde gogo\u0219i ca \u0219i cei care au condus pana acum.Unde sunt ap.ptr.tineri la 35 de mii euro.?\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Viorina Coseri 2 days",
      "text": "Simion sau cine se ocupa de campanie ,dezgroap\u0103 mor\u021Bii \u0219i le trimite scrisori sa l voteze.DISPERARE MAXIMA."
    },
    {
      "name": "Florin Hudisteanu 2 days",
      "text": "Hai cu simion la puscarie"
    },
    {
      "name": "Viorica Jilip 2 days",
      "text": "Doamne fere\u0219te oamenii corec\u021Bi sunt ancheta\u021Bi \u0219i cei vinova\u021Bi la putere,asta I cauza \u0219i nu se poate face nimic,ne uit\u0103m a\u0219a cum ne am uitat 35 de ani???"
    },
    {
      "name": "Maria Dragoi 2 days",
      "text": "G S pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Nadia Craciun 2 days",
      "text": "\u0218i mie mi-a trimis scrisoare dar am pus-o la gunoi acum \u00EEmi pare r\u0103u c\u0103 nu am dus-o la procuratura stau chiar ling\u0103 sediu!!"
    },
    {
      "name": "Maria Dumitru 2 days",
      "text": "Oare nu este o manipulare al celor care \u00EEl vor sa nu mai candideze s-au s\u0103 anuleze votul din partea celor care \u00EEl voteaz\u0103 pe George Simion ,a\u0219a cum a f\u0103cut \u0219i cu C\u0103lin Georgescu ,cu cei \u00EEi deranjeaz\u0103 c\u0103 a trimis scrisori aleg\u0103tori le este frica tr\u0103\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Dora Dora 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion."
    },
    {
      "name": "Ioan Chihaia 2 days",
      "text": "Sa ii beli\u021Bi cucul numai dac\u0103 va da voie el hotilor care neat furat timp de 35 de anii prin rota\u021Bie to\u021Bii \u0219i acuma vede\u021Bi ca sau de\u0219teptat prostii \u0219i veni\u021Bi cu fel de fel de minciunii pina pe 4 mai va mai suportam \u0219i vom avea din primul tur ca pre\u0219edin\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Liliana Aldescu 2 days",
      "text": "Mai e o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103 nu \u0219tie ce s\u0103 mai fac\u0103 s\u0103-l exclud\u0103 sistemul!! Dictatur\u0103!!! Votez SIMION, nimic din \u0103\u0219tia care au fost 35 ani!!!"
    },
    {
      "name": "Viorica Florea 2 days",
      "text": "Hai nu mai derapa\u021Bi! C\u00EEnd a trimis Ciolacu \u0219i Ciuc\u0103 scrisori \u00EEn po\u0219t\u0103 la alegerile trecute ,nu v-a\u021Bi mai activat \u0219i ofticat at\u00E2t c\u0103 v-au furat datele personale! \u0102\u0219tia erau buni! Vai de noi ,ne pl\u00EEngem c\u0103 ne e r\u0103u \u0219i c\u0103 au v\u00EEndut \u0103\u0219tia tot dar mergem \u00EEn\u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Mariana Rodicenco 2 days",
      "text": "Hai lasa \u021Bi o balta \u0219i votam Simion"
    },
    {
      "name": "Angela Elena 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Constantin Lupoiu 2 days",
      "text": "A \u00EEnceput mazilirea lui Simion,ponta, mucu\u0219or,ca s\u0103 r\u0103m\u00E2n\u0103 ofilitul de crin, George Simion pre\u0219edinte...."
    },
    {
      "name": "Rotaru Anna 2 days",
      "text": "Mar\u0219 m\u0103 javr\u0103, mar\u0219 m\u0103, mar\u0219 \u0219i nu mai m\u00E2nca\u021Bi c...at, ho\u021Bilor, comuni\u0219tilor, to\u021Bi cei care denigra\u021Bi acest om, ave\u021Bi bur\u021Bile pline, sunte\u021Bi \u00EEmbuiba\u021Bi de comuni\u0219ti, huooooo nemernicilor"
    },
    {
      "name": "Mariana Anton 2 days",
      "text": "Sint minciuni nu sint plicuri cu bani mincino\u0219ilor.\nNu mai \u0219ti\u021Bi ce sa spune\u021Bi numai minciuni tr\u0103d\u0103torilor!!"
    },
    {
      "name": "Stelian Manolescu 2 days",
      "text": "Foarte bine!"
    },
    {
      "name": "Calangiu Nicoleta 2 days",
      "text": "NU MAI STIU ASTIA CE MOTIVE SA GASEASCA,VAI DNULE E CRIMA CA S AU TRIMIS NISTE SCRISORI DAR PE CEILALTI CARE AU CHELTUIT MILIOANE DE EURO II TRAGE CINEVA LA RASPUNDERE??D AIA NI S A SCARBIT DE EI SI IES OAMENII LA VOT DIN URA SI RAZBUNARE!"
    },
    {
      "name": "Calta Persida 2 days",
      "text": "Bravo sa se duca si plicurile cu bani trimise persoanelor din Romania si sa se clarifice de unde a luat datele personale sant multe mizerii care le face simion pt putere Dar fereasca bunul Dumnezeu de un ASA Om care este vandut evreilor si lingaul europei si a PSD"
    },
    {
      "name": "Vasile Nistor 2 days",
      "text": "La pu\u0219c\u0103rie cu el"
    },
    {
      "name": "Vio Antoni 2 days",
      "text": "Nu mai \u0219ti\u021Bi ho\u021Bilor ce s\u0103 n\u0103scoci\u021Bi , v\u0103 este fric\u0103 v\u0103 pierde\u021Bi privilegiile, votez George Simion pre\u0219edinte, for\u021B\u0103 AUR suntem mul\u021Bi al\u0103turi de tine !!!!"
    }
  ],
  "message": "Parchetul General \u00EEl ancheteaz\u0103 pe George Simion pentru fraud\u0103 electoral\u0103. Totul a plecat de la documentul semnalat de \u0022pensionarul\u0022 CTP "
}