{
  "url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=pfbid07fW1z7dGSJMvjmraCduKjQwftk5pdaLcAgzcuib21qAMSN4J5PMxqkKgECN52WpHl\u0026id=61571064283643",
  "comments": [
    {
      "name": "Rom\u00E2ncu\u021Ba 2 days",
      "text": "https://yes4fit.com/.../sondaj-oficial-curs-pentru.../"
    },
    {
      "name": "Iliana Slivneanu 2 days",
      "text": "George Simion din primul tur, Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!!!!!!!!"
    },
    {
      "name": "Utu Cristea 2 days",
      "text": "VOTAM SIMION JOS PSD SI PNL SI UDMR"
    },
    {
      "name": "Mihai Frumu\u0219anu 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mariana Peter 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Mihai 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Joldes 2 days",
      "text": "Votam GS presedinte"
    },
    {
      "name": "Coli Nicoleta 2 days",
      "text": "Simion presedinte!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Ene 2 days",
      "text": "Da simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Maia Lazar 2 days",
      "text": "Votam Calin Georgescu sau George Simion"
    },
    {
      "name": "Nela Catana 2 days",
      "text": "Votam simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Bercovici ALexandru 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Cristinel Venta 2 days",
      "text": "Votam Simion pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Voichita Toth 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte din primul tur nu va mai obosi\u021Bi c\u0103 face r\u0103u sufletului"
    },
    {
      "name": "Lungu Lucica 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte ."
    },
    {
      "name": "Maria Croitor 2 days",
      "text": "Victor Ponta , cel mai cel !!!"
    },
    {
      "name": "Razvan Onofrei 2 days",
      "text": "Calin Georgescu Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Doru Bu\u0163u 2 days",
      "text": "Vot pentru Simion"
    },
    {
      "name": "Ibolya Krizsan 2 days",
      "text": "Victor Ponta votez"
    },
    {
      "name": "Pavel Malureanu 2 days",
      "text": "Dupa marea precizie a sondajelor din nov.24 ne uitam acum la ele ca la niste glume tare proaste."
    },
    {
      "name": "Lenuta Niescu 2 days",
      "text": "Votez Victor Ponta pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Vlad Marin 2 days",
      "text": "Ordinea pozelor prezentate reprezint\u0103 un sondaj mincinos! George Simion este primul candidat \u00EEn sondaje."
    },
    {
      "name": "Lucia Decu 13 hours",
      "text": "Mai avem pu\u021Bin \u0219i vom avea biruin\u021B\u0103!\nGeorge Simion =C\u0103lin Georgescu, pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Dumitru Fulga 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Angela Bara 2 days",
      "text": "Simion PRESEDINTE"
    },
    {
      "name": "Mioara Ursache a day",
      "text": "Minciuni cum le-o fost fric\u0103 de georgescu a\u0219a lii fric\u0103 de Simion votez Simion"
    },
    {
      "name": "Ecaterina Alexe a day",
      "text": "Mai f\u0103 un sondaj c\u0103 \u0103sta nu e bun."
    },
    {
      "name": "Violeta Turlan 2 days",
      "text": "Vot Simion!"
    },
    {
      "name": "Ciobanu Gheorghe 2 days",
      "text": "Simion 70%\u002B"
    },
    {
      "name": "Ileana Florea 2 days",
      "text": "A\u021Bi vrea voi"
    },
    {
      "name": "Vali Jitaru a day",
      "text": "Simion presedinte"
    },
    {
      "name": "Florica Flory 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Dan Popa 2 days",
      "text": "A\u021Bi anulat turul doi c\u0103 nu va ie\u0219it Ciolacu sau Ciuca in finala!"
    },
    {
      "name": "Nicolae Oana 2 days",
      "text": "Nu deschid c\u0103 sunte\u021Bi ni\u0219te m\u00E2nc\u0103tori de c\u0103cat pt bani.george Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Silvia Toba 2 days",
      "text": "VOTAM GEORGE SIMION,PRESEDINTE."
    },
    {
      "name": "Sile Craciun 2 days",
      "text": "Votez cu George Simion aur"
    },
    {
      "name": "Dumitru Florea 2 days",
      "text": "Georgescu ANAMARIA GAVRILA \u0219i SIMION 70%"
    },
    {
      "name": "Vasile Nistor 2 days",
      "text": "Cine a f\u0103cut sondajul cit bani a\u021Bi primit neru\u0219ina\u021Bilor?"
    },
    {
      "name": "Costica Dascalul 2 days",
      "text": "Alcoolescu nu ia mai mult de10%"
    },
    {
      "name": "Ion Odobescu 2 days",
      "text": "Bai Fra\u021Bilor nu m ai face\u021Bi sondaje degeaba Simion 75 la suta .Face\u021Bi sa vede\u021Bi dac\u0103 m ai anula\u021Bi \u00EEnc\u0103 o data sa ias\u0103 al vostru"
    },
    {
      "name": "Elena Elena 2 days",
      "text": "VOTAM GEORGE SIMION JOS MAFIA PSD PNL UDMR USR"
    },
    {
      "name": "Florin Marian 2 days",
      "text": "Frate rom\u00E2ne \n C\u00E2t mai Stai in genunchii \n Oare nu ar fi momentul s\u0103 te ridici \u0219i s\u0103 \u00EE\u021Bi schimbi destinul Rom\u00E2niei \nCe pre\u021B a pl\u0103tit Rom\u00E2nia ca s\u0103 intre \u00EEn a\u0219a zisul club select UE\nNe-au distrus \u00EEn primul r\u00E2nd Armata \u0219i am r\u0103mas o \u021Bar\u0103 u\u0219or de \u2026 See more"
    },
    {
      "name": "Daniel Graur 2 days",
      "text": "Simion Pre\u0219edinte v\u0103 chinui\u021Bi degeaba"
    },
    {
      "name": "Lucica Dutca a day",
      "text": "VOTEZ TURUL DOI \u00CENAPOI, C\u0102LIN GEORGESCU ESTE PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI, DOAMNE-AJUT\u0102 AMIN"
    },
    {
      "name": "Agafiaada Calaman 2 days",
      "text": "De unde a mai ap\u0103rut \u0219i pripasurile astea 6 ,, Ah tare bun e ciolanul c\u00EEnd dormi \u00EEn parlament \u0219i prime\u0219ti salarii enorme de. Pe munc\u0103 oamenilor nevoia\u0219i ,"
    },
    {
      "name": "Petruta Ghita a day",
      "text": "Egal cu zero SONDAJUL vostru ADEVARUL O SA TRIUMFE"
    },
    {
      "name": "Petru Palcu 2 days",
      "text": "Iar min\u021Bi\u021Bi cu sondajele voastre"
    },
    {
      "name": "Nelutu Rasinariu 14 hours",
      "text": "George Simion Pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Elena Tudor 2 days",
      "text": "Vot\u0103m George Simion"
    },
    {
      "name": "Ica Sultenica 2 days",
      "text": "Vot masiv Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei din primul tur"
    },
    {
      "name": "Aurel Popiuc 2 days",
      "text": "Victor Ponta Prasedinte"
    },
    {
      "name": "Dan Bumbu 2 days",
      "text": "Simion"
    },
    {
      "name": "Tu\u0163\u0103 Gheorghe 2 days",
      "text": "Simion va c\u00E2\u0219tiga"
    },
    {
      "name": "Vasile Vasile 2 days",
      "text": "Vot\u0103m Victor ponta cel mai capabil e independent"
    },
    {
      "name": "Daniel Fologea 2 days",
      "text": "Simion Presedinte"
    },
    {
      "name": "Magda Maria 2 days",
      "text": "Simion PRESEDINTE!"
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan a day",
      "text": "Primul tur ie Simion George pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Maria Danci a day",
      "text": "Simion pre\u0219edinte restul nu ne intereseaz\u0103 !"
    },
    {
      "name": "Ermino Rivera 2 days",
      "text": "Vot\u0103m liber ce ne dorim, jos vom vedea cine ajunge"
    },
    {
      "name": "Nicu Anton 2 days",
      "text": "Nu cred ca Ponta este \u00EEn urma lui Antonescu, \u0219i nici c\u0103 Nicu\u0219or sare de 9%"
    },
    {
      "name": "Alina Prelipcean 2 days",
      "text": "Nu schimba nimic"
    },
    {
      "name": "Cornel Anoca 2 days",
      "text": "Numai oameni de baz\u0103 avem \u00EEn poza asta"
    },
    {
      "name": "Lucia Toderic\u0103 2 days",
      "text": "Votez VICTOR PONTA pre\u0219edinte!! Este cel mai capabil dintre candida\u021Bi \u0219i cel mai bine preg\u0103tit pentru aceast\u0103 func\u021Bie!!! VICTOR Ponta va pune Rom\u00E2nia pe primul loc!!!!"
    },
    {
      "name": "Leon Cordovan a day",
      "text": "Simona George pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Rendler Costel 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte al Rom\u00E2niei din primul tur."
    },
    {
      "name": "Lyly Lyly 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Ioan C\u00EErlan 2 days",
      "text": "Jos psd pnl udmr usr.Cele mai toxice partide politice din Rom\u00E2nia.George Simion pre\u0219edinte din primul tur."
    },
    {
      "name": "Maria Lechintan-Baciu 2 days",
      "text": "A\u021Bi vrea voi!!!"
    },
    {
      "name": "Ioan Groza 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edinte !"
    },
    {
      "name": "Puiu Breahna a day",
      "text": "George Simion presedintele Romaniei"
    },
    {
      "name": "Letitia Szilagyi 2 days",
      "text": "Numai dac\u0103 fura\u021Bi voturile c\u00E2\u0219tig\u0103 Crinisor cel b\u0103utor"
    },
    {
      "name": "Ionu\u021B Saxan 2 days",
      "text": "Nu va mai da\u021Bi voi cu p\u0103rerea de sondaje! Se \u0219tie clar cine va c\u00E2\u0219tiga alegerile preziden\u021Biale..!! George Simion va c\u00E2\u0219tiga din primul tur cu mult peste to\u021Bi."
    },
    {
      "name": "Marian Culea 2 days",
      "text": "\u00CEn afar\u0103 de Simion to\u021Bi sunt slugile lui Soros \u0219i UE"
    },
    {
      "name": "Borug\u0103 Sorin Borug\u0103 Sorin 2 days",
      "text": "TURUL DOI \u00CENAPOI SAU GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE \n....RESTUL..."
    },
    {
      "name": "Costica Dascalul 2 days",
      "text": "George Simion pre\u0219edinte"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Picu 2 days",
      "text": "Nu crede nimeni \u00EEn sondajul vostru. Asta e dezinformare \u0219i manipulare. Ve\u021Bi vedea peste o s\u0103pt\u0103m\u00E2n\u0103."
    },
    {
      "name": "Radu Radutu 13 hours",
      "text": "G.S pre\u0219edintele Rom\u00E2niei !!!"
    },
    {
      "name": "Sorin Husti 17 hours",
      "text": "Manipulare! Simion este la 45%,, Crin nu are 15 % ...Duminica ve-ti primi .rezultatele! Din partea poporului!"
    },
    {
      "name": "Lenuta Dobre 5 hours",
      "text": "Votez Victor Ponta PRE\u0218EDINTE."
    },
    {
      "name": "Gemes Maria Niculina Gemes 19 hours",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei!"
    },
    {
      "name": "Lunca Vasile 19 hours",
      "text": "Huooooo B\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103\u0103. C G Pre\u0219edinte Restul Javreeee"
    },
    {
      "name": "Mandita Halapciuc 2 days",
      "text": "Simion pre\u0219edintele Rom\u00E2niei votam masiv"
    },
    {
      "name": "Manea Ion 2 days",
      "text": "Pupincuri\u0219tilor de dreapta penal\u0103 voi ave\u021Bi tot interesul c\u0103 sa v\u0103 promova\u021Bi oamenii de dreapta penali globali\u0219ti masoni \u0219i Sorosisti la ordinul securi\u0219tilor \u0219i al serviciilor str\u0103ine \u0219i a licuriciului american pentru continuarea jefuirii Rom\u00E2niei tr\u0103d\u0103torilor de tara."
    },
    {
      "name": "Ilinca Rogojinaru 2 days",
      "text": "Mincinosilor !!! Dumnezeu nu doarme ati distrus poporul ROMAN PSD, PNL, USR si UDMR."
    },
    {
      "name": "Catalina Vezeteu a day",
      "text": "Votez George simion c\u0103lin georgescu"
    },
    {
      "name": "Nicu Vocheci 2 days",
      "text": "VOTAM MASIV GEORGE SIMION"
    },
    {
      "name": "Stela Danalache 2 days",
      "text": "George Simion Pre\u0219edintele Rom\u00E2niei"
    },
    {
      "name": "Stelian Buica 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE"
    },
    {
      "name": "Gheorghe Damoc 2 days",
      "text": "George Simion din primul tur"
    },
    {
      "name": "Mihai Tacu 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTELE ROM\u00C2NIEI!"
    },
    {
      "name": "Ionica Alba 2 days",
      "text": "10 ho\u021Bi tr\u0103d\u0103tori \u0219i v\u00E2nz\u0103tori de \u021AAR\u0102, \u0219i un singur PATRIOT GEORGE SIMION. CARE ROMANII \u00CEL VOR VOTA CU PESTE 60 %"
    },
    {
      "name": "Simona Arherie 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRESEDINTE!..."
    },
    {
      "name": "Lamaita Birsa 2 days",
      "text": "GEORGE SIMION PRE\u0218EDINTE SUCCES"
    }
  ],
  "message": " Sondaj OFICIAL CURS pentru alegerile preziden\u021Biale. Schimbare major\u0103 \u00EEn preferin\u021Be. Rom\u00E2nii au luat o decizie nou\u0103 "
}